{
    "data": [
        {
            "author_id": "1721948156",
            "created_at": "2015-06-13T20:10:46.000Z",
            "id": "609815194752126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opi, no Parque Nacional de #Abruzzo. http://t.co/4bLJ2Jnqe8"
        },
        {
            "author_id": "34635343",
            "created_at": "2015-06-13T20:00:25.000Z",
            "id": "609812590366191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ https://t.co/QEgcPFP3tw http://t.co/IugrIgj5aS"
        },
        {
            "author_id": "209881143",
            "created_at": "2015-06-13T18:44:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51476959,
                        -14.13714344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "609793360216387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revigorando \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/LjgEkTrwtg"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-06-13T18:35:36.000Z",
            "id": "609791243959279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\n\nAtividade dia 13 Junho 2015.\n\nDuas despedidas de solteiro num \u00fanico grupo. Mesmo... http://t.co/nmkC614hkQ"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-06-13T18:08:22.000Z",
            "id": "609784389468311553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nVoc\u00ea sabia que Jericoacoara tem um Parque Nacional de natureza que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200 km... http://t.co/yE6o2mttPH"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-06-13T18:08:21.000Z",
            "id": "609784384296779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nVoc\u00ea sabia que Jericoacoara tem um Parque Nacional de natureza que \u00e9 uma \u00e1rea de\u2026 https://t.co/WZ1nG1LAJg"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2015-06-13T17:43:38.000Z",
            "id": "609778167780388865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Serra de Itabaiana  - O que fazer em Sergipe neste fim de semana - http://t.co/tP3Bkh5I6F"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2015-06-13T17:41:35.000Z",
            "id": "609777648181616640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Serra de Itabaiana  - O que fazer em Sergipe neste fim de semana -... http://t.co/ZfbcqZohMl"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2015-06-13T17:41:10.000Z",
            "id": "609777545140117504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Serra de Itabaiana  - O que fazer em Sergipe neste fim de semana -... http://t.co/z5QhHW3986"
        },
        {
            "author_id": "86086363",
            "created_at": "2015-06-13T17:18:11.000Z",
            "id": "609771761425625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SEMARJ2015 #parquedacatacumba #Trilha #Arvorismo #Tirolesa #Sister \ud83d\udcaa\ud83c\udf1e\u2764 @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/uZ3JEv1YTX"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-06-13T16:54:38.000Z",
            "id": "609765832810311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O 1\u00ba Parque Nacional do Brasil completa 78 anos!\nParque Nacional do Itatiaia - ICMBio http://t.co/2fatO9xAda"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2015-06-13T16:53:57.000Z",
            "id": "609765661154250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 1\u00ba Parque Nacional do Brasil completa 78 anos!\nParque Nacional do Itatiaia - ICMBio http://t.co/YRID7BRqB0"
        },
        {
            "author_id": "26684894",
            "created_at": "2015-06-13T16:35:27.000Z",
            "id": "609761008442322944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Oncol https://t.co/e5QKiEDxr6"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2015-06-13T16:21:02.000Z",
            "id": "609757380432105473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia (RJ), primeiro parque nacional do Brasil, celebra 78 anos de cria\u00e7\u00e3o. Confira a... http://t.co/zBjTRAVOW8"
        },
        {
            "author_id": "2166982982",
            "created_at": "2015-06-13T16:10:49.000Z",
            "id": "609754806002053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Austr\u00e1lia. ...... e depois de ver um lugar desses, ainda duvidam da exist\u00eancia de\u2026 https://t.co/Zd1ROAzVNg"
        },
        {
            "author_id": "241315175",
            "created_at": "2015-06-13T15:37:20.000Z",
            "id": "609746379301355520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a natureza,parque Nacional Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2015-06-13T15:28:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.12288626,
                        -5.37149246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "609744234405580800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1d\ud83c\udf88 @ Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/wsp4dtEcZi"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2015-06-13T15:15:43.000Z",
            "id": "609740940094406657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de cria\u00e7\u00e3o da primeira Reserva da Biosfera Marinha do Brasil - Parque Nacional Marinho de Abrolhos. http://t.co/wJO2aj8Eae"
        },
        {
            "author_id": "34635343",
            "created_at": "2015-06-13T14:40:21.000Z",
            "id": "609732039382835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Parque Nacional do Itatiaia (@ Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/7j9atOcOP7 http://t.co/nwSLxy83Lv"
        },
        {
            "author_id": "177513277",
            "created_at": "2015-06-13T14:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "infraton"
                    }
                ]
            },
            "id": "609731629859274753",
            "in_reply_to_user_id": "48238773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infraton  Apartir desse ano poderia ter evitado o alastramemto em outras areas que seria parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "141250097",
            "created_at": "2015-06-13T14:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 65,
                        "username": "lipenascimento"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98565325,
                        -22.44868217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "609728269294944256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ w/ @lipenascimento https://t.co/FE9yl4doO6"
        },
        {
            "author_id": "593814654",
            "created_at": "2015-06-13T14:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 53,
                        "username": "lonelyplanet"
                    }
                ]
            },
            "id": "609727418253877249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado http://t.co/ImYCxxa0PL via @lonelyplanet"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2015-06-13T14:12:10.000Z",
            "id": "609724947779452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A famosa Cradle Mountain, \u00e9 uma montanha que fica na tasmania #australia. Ela fica no Parque Nacional\u2026 https://t.co/XzoR3V0H4v"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-06-13T13:50:12.000Z",
            "id": "609719420336898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "S\u00edtios arqueol\u00f3gicos e animais em extin\u00e7\u00e3o dividem espa\u00e7o no Parque Nacional de Ilha Grande. Saiba mais no #ViaBrasil, \u00e0s 13h05!"
        },
        {
            "author_id": "46994870",
            "created_at": "2015-06-13T11:16:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 68,
                        "username": "kokkolakis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.004765,
                        -24.346824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "609680649360928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins in Peru\u00edbe, S\u00e3o Paulo w/ @kokkolakis https://t.co/ZSu8BcGyNZ"
        },
        {
            "author_id": "2636871433",
            "created_at": "2015-06-13T11:11:36.000Z",
            "id": "609679508275351553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Petropolis Rio de Janeiro.\n\n#bambu #floresta #natureza\u2026 https://t.co/Jvtj3qA9eO"
        },
        {
            "author_id": "46375600",
            "created_at": "2015-06-13T10:30:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82791472,
                        -2.75216609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "609669066794631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! To apaixonada pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e Barreirinhas \u00e9 uma cidade muito boazinha."
        },
        {
            "author_id": "2871204038",
            "created_at": "2015-06-13T07:19:49.000Z",
            "id": "609621177993162752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"J\u00e1 disse que adora parque\" Foursquare Tip @ reserva biol\u00f3gica serra azul http://t.co/cr6CIe8sdW"
        },
        {
            "author_id": "258524521",
            "created_at": "2015-06-13T04:24:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.13215774,
                        11.23694604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "609576951494348800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso :) @ Parque Nacional Natural TAYRONA https://t.co/2XRNAVclAI"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2015-06-13T01:58:17.000Z",
            "id": "609540261975322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotos e #Resultados: Corrida Floresta Nacional de Ipanema \u00e9 Vencida por Albano e Joelma - http://t.co/98cl2IlaGG via @SorocabaEsporte"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2015-06-13T01:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 116,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "609534904125247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos e Resultados: Corrida Floresta Nacional de Ipanema \u00e9 Vencida por Albano e Joelma - http://t.co/98cl2IlaGG via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "720965466",
            "created_at": "2015-06-13T01:24:29.000Z",
            "id": "609531753313792000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta manh\u00e3 estivemos (Secretaria Municipal de Meio Ambiente)  reunidos na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa... http://t.co/cYmSBsNKyf"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2015-06-13T00:56:21.000Z",
            "id": "609524675278802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis no Parque Nacional da Tijuca:\n\nhttps://t.co/vBEEq2CfkQ http://t.co/nKyfPVoBk8"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2015-06-13T00:55:19.000Z",
            "id": "609524412887339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis no Parque Nacional da Tijuca - Oficial:\n\nhttps://t.co/vBEEq2CfkQ"
        },
        {
            "author_id": "56606057",
            "created_at": "2015-06-13T00:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 39,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 56,
                        "username": "MinAmbienteCo"
                    }
                ]
            },
            "id": "609520455960109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "[FOTO] Parque Nacional Natural Tuparro @ParquesColombia @MinAmbienteCo http://t.co/1CCHvtqFlp"
        },
        {
            "author_id": "700048328",
            "created_at": "2015-06-13T00:23:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "609516373098799105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfb\u26c5\ufe0f\ud83d\uddfb @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/dGvyFOpRUZ"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-06-13T00:06:57.000Z",
            "id": "609512240811741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "232270565",
            "created_at": "2015-06-12T23:47:59.000Z",
            "id": "609507467924480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Rio Grande do Sul - Brasil http://t.co/PnI1sNUqxu"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-06-12T22:52:46.000Z",
            "id": "609493575118753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro apresenta biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/8aI2KkxirS"
        },
        {
            "author_id": "86316666",
            "created_at": "2015-06-12T22:52:01.000Z",
            "id": "609493384881930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que somos s\u00f3 \u00e1gua - Parque Nacional do Catimbau. Tem muito mais coisas bonitas na terra do\u2026 https://t.co/SMj63qtRgn"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-06-12T22:14:03.000Z",
            "id": "609483831578509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Morro da Baleia\" - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/Ez4NuYeJAQ"
        },
        {
            "author_id": "3012306875",
            "created_at": "2015-06-12T22:05:27.000Z",
            "id": "609481667913363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que somos s\u00f3 \u00e1gua - Parque Nacional do Catimbau. Tem muito mais coisas bonitas na terra do\u2026 https://t.co/4uObhLqgdn"
        },
        {
            "author_id": "46375600",
            "created_at": "2015-06-12T21:28:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82637461,
                        -2.74423401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "609472427714850819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 apaixonada pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Que lugar lindo!"
        },
        {
            "author_id": "106455417",
            "created_at": "2015-06-12T21:17:53.000Z",
            "id": "609469694102372352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho - Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/ez0XBpbZJW"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2015-06-12T20:38:57.000Z",
            "id": "609459896912773120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na Serra da Mantiqueira, o Parque Nacional de Itatiaia possui uma \u00e1rea de 3mil m\u00b2 de preserva\u00e7\u00e3o, com... http://t.co/PcK8L92JCa"
        },
        {
            "author_id": "120865130",
            "created_at": "2015-06-12T19:29:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11666667,
                        -2.53333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "609442351497498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #amoserreporter #juroqueetrabalho @ Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/u6LiZ5hj7F"
        },
        {
            "author_id": "40823600",
            "created_at": "2015-06-12T19:25:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.65518,
                        -33.45292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010b4cb51ca93d8"
            },
            "id": "609441352657563648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \ud83d\udcaa\ud83c\udffb #chile #travel #cajondelmaipo #santiago #trekking #canon @ Monumento Natural El Morado,\u2026 https://t.co/6OPkQvjw04"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-06-12T19:03:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 6,
                        "username": "NiteroiPref"
                    }
                ]
            },
            "id": "609435997860966401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a @NiteroiPref fa\u00e7a valer o Monumento Natural da Praia do Sossego, seu Plano de Manejo e o decreto de tombamento da \u00e1rea. Cumpra-se!"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2015-06-12T18:45:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "609431347724218368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "PF prende 4 ca\u00e7adores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra de Petr\u00f3polis. http://t.co/begudWztSe #PFemA\u00e7\u00e3o http://t.co/rQkXes7RAl"
        },
        {
            "author_id": "109335230",
            "created_at": "2015-06-12T18:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "609426636577075201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/7D4knCd0zl"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2015-06-12T17:29:18.000Z",
            "id": "609412171999522816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o para Monitoramento Ambiental na regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. VAMOS CUIDAR! http://t.co/xOELwXk8z7"
        },
        {
            "author_id": "120865130",
            "created_at": "2015-06-12T16:50:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11666667,
                        -2.53333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "609402414375010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acertou quem pensou no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Lind\u00edssimo assim, sem filtro. @\u2026 https://t.co/CpAYCdPF9J"
        },
        {
            "author_id": "99953582",
            "created_at": "2015-06-12T16:11:37.000Z",
            "id": "609392621795045377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Gestor da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, APA do Pratagy, se reuniu na sede da... http://t.co/I5bx6BbMRT"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2015-06-12T15:28:06.000Z",
            "id": "609381668235837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi realizado no Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato a semana do Meio Ambiente, em comemora\u00e7\u00e3o a semana... http://t.co/enuBYNeN5R"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-06-12T15:08:35.000Z",
            "id": "609376759222550528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui. http://t.co/D023GFzVVX"
        },
        {
            "author_id": "303914265",
            "created_at": "2015-06-12T14:48:04.000Z",
            "id": "609371596164173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning Glory Pool \u00e9 a piscina natural mais impressionante do mundo, e est\u00e1 localizada no Parque Nacional de... http://t.co/CoVBBcjZdj"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2015-06-12T14:19:31.000Z",
            "id": "609364411749265410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Campismo e as Casas de Abrigo da \u00c1rea Protegida s\u00e3o Marca Natural.pt http://t.co/uP0YhNJPSK"
        },
        {
            "author_id": "3321036646",
            "created_at": "2015-06-12T14:15:21.000Z",
            "id": "609363363395670016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa primeira subida ao pico dos agulhas negras,parque nacional do Itatiaia,pr\u00f3ximo objetivo pico da bandeira http://t.co/lif9alHSwg"
        },
        {
            "author_id": "572540446",
            "created_at": "2015-06-12T13:22:09.000Z",
            "id": "609349971792543744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "52888865",
            "created_at": "2015-06-12T12:59:16.000Z",
            "id": "609344212832788480",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina Destrui\u00e7\u00e3o do Parque das Sucupiras para constru\u00e7\u00e3o de quadra do Sudoeste, invas\u00e3o pelo MST de \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1664097350",
            "created_at": "2015-06-12T12:42:03.000Z",
            "id": "609339883631415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra a Beleza Escondida do Parque Nacional da Chapada das Mesas - http://t.co/bRwY6wsFZg http://t.co/QNDR3pZ8Mf"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2015-06-12T10:57:05.000Z",
            "id": "609313466340356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A TV Tingu\u00e1 produzir\u00e1 document\u00e1rio sobre a degrada\u00e7\u00e3o da zona de amortecimento no entorno da Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/7YHRTaf7D1"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2015-06-12T10:04:23.000Z",
            "id": "609300204328734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Canastra \nNascente do S\u00e3o Francisco via Sete Voltas."
        },
        {
            "author_id": "563212021",
            "created_at": "2015-06-12T09:11:20.000Z",
            "id": "609286852516954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta placa est\u00e1 escrito: \"Area de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\nO que t\u00e1 protegido ali? http://t.co/WekbQpAoXs"
        },
        {
            "author_id": "53331261",
            "created_at": "2015-06-12T07:08:21.000Z",
            "id": "609255905037807616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O DOG publica hoxe o decreto polo que se aproba o Plan de conservaci\u00f3n do monumento natural da Praia das Catedrais. http://t.co/USFWlmH8kh"
        },
        {
            "author_id": "1392115412",
            "created_at": "2015-06-12T03:08:43.000Z",
            "id": "609195596583411712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode chegar! \ud83d\ude0a #regram soonordestetem\nS\u00f3 o Nordeste Tem o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u2026 https://t.co/U5k62C05PK"
        },
        {
            "author_id": "69686454",
            "created_at": "2015-06-12T03:01:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.13212407,
                        -19.07846285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "609193807247241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pra cole\u00e7\u00e3o! #livro #lastrefuges #sooretama @ Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/RlsnL6efEN"
        },
        {
            "author_id": "2234696060",
            "created_at": "2015-06-12T01:40:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43946825,
                        -25.68449668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "609173435827286017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela natureza @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/TNV1OmDc9r"
        },
        {
            "author_id": "1058349024",
            "created_at": "2015-06-12T01:30:55.000Z",
            "id": "609170984613085185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 - Tribunal mant\u00e9m multa de R$ 120 mil a agricultor por queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/cFDqOf0Dhm via @IBDAmiental"
        },
        {
            "author_id": "81267320",
            "created_at": "2015-06-12T01:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66444445,
                        -23.51090959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "609169351036522496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728\u2728 Parque nacional Krueger : O Parque Nacional Kruger \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de fauna bravia\u2026 https://t.co/rNWZaERuzi"
        },
        {
            "author_id": "2813534306",
            "created_at": "2015-06-12T00:27:10.000Z",
            "id": "609154941098323968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional de Pelota \"Saturnino Bengoa\" - 40's http://t.co/IKGcBSVYxc"
        },
        {
            "author_id": "225944980",
            "created_at": "2015-06-12T00:16:22.000Z",
            "id": "609152223273197568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Centro de Visitantes - Parque Nacional Itatiaia https://t.co/NBlneyr6Rd"
        },
        {
            "author_id": "338408113",
            "created_at": "2015-06-11T23:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "609144822100819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "true or falls #aRIOnagrande #pushupBRAzil #magnoliamatsunaga @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/JfhDQZWGwT"
        },
        {
            "author_id": "131863584",
            "created_at": "2015-06-11T23:45:57.000Z",
            "id": "609144571432448000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O QUE DIABOS \u00c9 UMA RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL?\nN\u00e3o nasci pra isso"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2015-06-11T23:05:46.000Z",
            "id": "609134459036827648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgoto no Rio Guaxindiba amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \nhttp://t.co/OjJS0N8aZM http://t.co/ZF3DoK4U4U"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-06-11T22:39:46.000Z",
            "id": "609127915536678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Capara\u00f3 por @mikelipayer \u2934\ufe0f\ud83d\udc4d Localizado na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos... http://t.co/LsVwSBML4R"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-06-11T22:39:45.000Z",
            "id": "609127911287881729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 por mikelipayer \u2934\ufe0f\ud83d\udc4d Localizado na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos estados\u2026 https://t.co/9Bmu4rjvar"
        },
        {
            "author_id": "853037112",
            "created_at": "2015-06-11T21:50:12.000Z",
            "id": "609115439675924480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) \u00e9 a porta de entrada para o parque nacional de mesmo nome. http://t.co/3nn73u2cqx"
        },
        {
            "author_id": "921023953",
            "created_at": "2015-06-11T21:43:59.000Z",
            "id": "609113875276034050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuntosSomosChavez  Parque Nacional Canaima celebra 53 aniversario de creado  - YVKE Mundial http://t.co/NyFU15ZSun"
        },
        {
            "author_id": "111078249",
            "created_at": "2015-06-11T21:38:43.000Z",
            "id": "609112551104876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Izabella Teixeira, Dilma Roussef e Wellington Dias: Ajude a criar o Parque Nacional Serra Vermelha, no Piau\u00ed. http://t.co/fA3WHbo1o5"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-06-11T21:13:23.000Z",
            "id": "609106173363654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipua\u00e7u: Morro da Pe\u00e7a receber\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | Maric\u00e1 Info | Not\u00edcias em Primeiro Lugar http://t.co/5VamJm5FyC"
        },
        {
            "author_id": "37495861",
            "created_at": "2015-06-11T21:07:07.000Z",
            "id": "609104600268976129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra da Bocaina, em Angra dos Reis:\n\nhttp://t.co/nPTsyrmKfD"
        },
        {
            "author_id": "322779470",
            "created_at": "2015-06-11T20:38:03.000Z",
            "id": "609097281615314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro apresenta biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/btUQ2XR8mR"
        },
        {
            "author_id": "322779470",
            "created_at": "2015-06-11T20:37:54.000Z",
            "id": "609097246332874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro apresenta biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/RCdOQ7Vtol"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2015-06-11T20:28:50.000Z",
            "id": "609094964740538368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Izabella Teixeira, Dilma Roussef e Wellington Dias: Ajude a criar o Parque Nacional Serra Vermelha, no Piau\u00ed. http://t.co/uRWHWOEwdo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-06-11T19:53:51.000Z",
            "id": "609086161039036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "107301381",
            "created_at": "2015-06-11T19:43:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.90660457,
                        -7.99319861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "609083485039538177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a mata e a \u00e1rea. @ Unidade De Conserva\u00e7\u00e3o Mata Do Passarinho https://t.co/96j1Lc9D0u"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-06-11T18:39:45.000Z",
            "id": "609067511254896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista: Tornar esse lugar uma reserva extrativ... http://t.co/h38vScwJYa"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-06-11T18:39:33.000Z",
            "id": "609067460747075585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista: Tornar esse lugar uma reserva extrativ... http://t.co/zBPa23HXW7"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-06-11T18:39:30.000Z",
            "id": "609067450135552001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista: Tornar esse lugar uma reserva extrativ... http://t.co/46uUBOYsNA"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-06-11T18:26:52.000Z",
            "id": "609064271469756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Ipa\u00fa-Anilzinho (PA) est\u00e1 planejando um semin\u00e1rio de gest\u00e3o ambiental. Ficou curios@?... http://t.co/TkK1xtTvCZ"
        },
        {
            "author_id": "1307554087",
            "created_at": "2015-06-11T17:55:12.000Z",
            "id": "609056302766112769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas em Carolina ter\u00e1 voos para Bras\u00edlia, Palmas e Aragua\u00edna http://t.co/YmQb6ofBtc"
        },
        {
            "author_id": "3021476169",
            "created_at": "2015-06-11T17:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "609050471387570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas (Parque nacional) - Ita\u00fanas - Esp\u00edrito Santo - Brasil http://t.co/r77hD3hYXS via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-06-11T16:39:09.000Z",
            "id": "609037163691298817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista http://t.co/eryDcItcys"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-06-11T16:38:52.000Z",
            "id": "609037091813605377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Tornar esse lugar uma reserva extrativista \u00e9 um sonho antigo dos nativos. \nProcesso de cria\u00e7\u00e3o da reserva est\u00e1 em andamento h\u00e1 mais de d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-06-11T16:37:52.000Z",
            "id": "609036837450084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista http://t.co/u4zMvdlwmK"
        },
        {
            "author_id": "995735605",
            "created_at": "2015-06-11T16:33:41.000Z",
            "id": "609035785371840513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista http://t.co/7M9E8nQJF4"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2015-06-11T16:31:22.000Z",
            "id": "609035203101736960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o que \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e como ela contribui com a conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/TQ2V7NHxqB"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-06-11T16:30:26.000Z",
            "id": "609034969403367424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista http://t.co/ymm4cuMB3T"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-06-11T16:29:36.000Z",
            "id": "609034759834980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva\u00a0extrativista http://t.co/lfAJvyrFAZ"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-06-11T16:27:52.000Z",
            "id": "609034323480731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista http://t.co/Gh2o9S0WkS"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2015-06-11T16:27:05.000Z",
            "id": "609034125455073281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tau\u00e1-Mirim enfrenta burocracia para se tornar uma reserva extrativista http://t.co/O93fyFr7XU"
        },
        {
            "author_id": "104694552",
            "created_at": "2015-06-11T16:10:39.000Z",
            "id": "609029988638142464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beira mar, mar de nuvens\ud83d\ude0d\ud83d\udc4c\ud83c\udf43 @ Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/21SksvSjMm"
        },
        {
            "author_id": "32814488",
            "created_at": "2015-06-11T16:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.34378433,
                        -25.56656647
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d229913f419fdd73"
            },
            "id": "609028537459306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva do Bugio. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/bjFTuaP0NK"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2015-06-11T16:00:32.000Z",
            "id": "609027445631631361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Krka, Cro\u00e1cia \n\n\"O Parque Nacional KrKa foi um dos s\u00edtios que me fascinou na viagem \u00e0 Cro\u00e1cia. A... http://t.co/Kiyuv2uch6"
        },
        {
            "author_id": "3014792824",
            "created_at": "2015-06-11T16:00:01.000Z",
            "id": "609027315910197249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbrave o Parque Nacional Gran Teton. Seus impressionantes picos ganham o concurso de beleza topogr\u00e1fica dos... http://t.co/SSUehmyqp5"
        },
        {
            "author_id": "176591460",
            "created_at": "2015-06-11T15:58:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "609026814602833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR http://t.co/PPliDibhY2"
        },
        {
            "author_id": "124440750",
            "created_at": "2015-06-11T15:33:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "saulopaschoali"
                    }
                ]
            },
            "id": "609020529589116928",
            "in_reply_to_user_id": "165860282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saulopaschoali \u00e9 em Iper\u00f3, Parque Nacional de Ipanema."
        },
        {
            "author_id": "17013645",
            "created_at": "2015-06-11T15:16:54.000Z",
            "id": "609016462246862849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza! #Ubajara #Cear\u00e1 #ParqueNacionalDeUbajara #Bonde #Gruta #Top #Nice #Good @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/HyKsx1caw5"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-06-11T15:04:07.000Z",
            "id": "609013246025195521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha virtual pede a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Serra Vermelha, no Piau\u00ed - http://t.co/e9odHHWfgC"
        },
        {
            "author_id": "5952632",
            "created_at": "2015-06-11T14:59:48.000Z",
            "id": "609012158840598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia, Tocantins. \ud83d\udc1f\ud83d\udc20\ud83d\udc1f\ud83d\udc20\ud83d\udc1f http://t.co/DVpTfGyExJ"
        },
        {
            "author_id": "5952632",
            "created_at": "2015-06-11T14:57:55.000Z",
            "id": "609011686297772032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia, Tocantins. \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf1e \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 http://t.co/9sosSONqP7"
        },
        {
            "author_id": "5952632",
            "created_at": "2015-06-11T14:56:03.000Z",
            "id": "609011215386423297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia, Tocantins. \ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f http://t.co/yJIqa73hrk"
        },
        {
            "author_id": "5952632",
            "created_at": "2015-06-11T14:54:48.000Z",
            "id": "609010900050276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia, Tocantins. \ud83d\udc20\ud83d\udc20\ud83d\udc20 http://t.co/piwsx0a2gp"
        },
        {
            "author_id": "233898853",
            "created_at": "2015-06-11T14:43:46.000Z",
            "id": "609008125216051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Seringal Cachoeira, localizado dentro da Reserva Extrativista Chico Mendes, em Xapuri, reconhecido por sua... http://t.co/Ds8lq8r6M3"
        },
        {
            "author_id": "1307554087",
            "created_at": "2015-06-11T13:25:18.000Z",
            "id": "608988378093252608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas em Carolina ter\u00e1 voos para Bras\u00edlia, Palmas e Aragua\u00edna http://t.co/QArJ7F8g16"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-06-11T13:22:42.000Z",
            "id": "608987724775870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra da Bocaina/RJ \n http://t.co/N84LF4psus"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2015-06-11T13:04:13.000Z",
            "id": "608983073271746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "AGU assegura repara\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ) - http://t.co/TuvpLQrqxX http://t.co/Q33sBweg9Y"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2015-06-11T13:00:02.000Z",
            "id": "608982017787727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulha do Diabo\n\nA Agulha do Diabo \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa localizada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\n\u00c9... http://t.co/kbeAkVi1hL"
        },
        {
            "author_id": "2518934357",
            "created_at": "2015-06-11T12:03:00.000Z",
            "id": "608967668104716289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anavilhanas Jungle Lodge apoia artista dinamarquesa em instala\u00e7\u00e3o dentro do Parque Nacional\u2026 http://t.co/Gw5sZ4kcNt http://t.co/ljGyNBywyk"
        },
        {
            "author_id": "30013475",
            "created_at": "2015-06-11T11:30:52.000Z",
            "id": "608959581021175809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao som de ca\u00e7a Israel traz Puccini no deserto http://t.co/MBbY74kz9O Tosca at Masada #DanielOren. Na \u00f3pera \"Vc me faz esquecer at\u00e9 de D'us\"."
        },
        {
            "author_id": "2598404570",
            "created_at": "2015-06-11T11:00:45.000Z",
            "id": "608952000697495552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #Maranh\u00e3o - O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira... http://t.co/PaDFpMRsl9"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-06-11T10:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "608949340049145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/Y3kAM5MiOZ"
        },
        {
            "author_id": "2304502004",
            "created_at": "2015-06-11T10:34:15.000Z",
            "id": "608945333817749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roteiro da Semana\nNo limite sul do Parque Nacional da Kissama , o Longa \u00e9 um pequeno para\u00edso.\nhttp://t.co/iP6bfHQPzD"
        },
        {
            "author_id": "15037663",
            "created_at": "2015-06-11T08:19:12.000Z",
            "id": "608911345233186817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G+: #BeautifulTree (Anciao iluminado na Floresta Nacional de Osceola, no norte da\u2026 https://t.co/EIxGt9rPOK"
        },
        {
            "author_id": "436454940",
            "created_at": "2015-06-11T05:00:25.000Z",
            "id": "608861320570613762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba comemora 37 anos de exist\u00eancia http://t.co/qoE70qyQAq"
        },
        {
            "author_id": "3303646343",
            "created_at": "2015-06-11T02:28:40.000Z",
            "id": "608823129499181057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra fauna e flora do Parque Nacional do Itatiaia ... leia mais em  https://t.co/ZB55w4CYOc http://t.co/jC9b9dLgXb"
        },
        {
            "author_id": "77101957",
            "created_at": "2015-06-11T00:46:34.000Z",
            "id": "608797438112071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Cicloviagem, mais um Parque Nacional pra entrar no Curr\u00edculo no Feriado da Independ\u00eancia https://t.co/BTSjvQQAd1"
        },
        {
            "author_id": "2921604634",
            "created_at": "2015-06-11T00:39:10.000Z",
            "id": "608795575098716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional rendeu"
        },
        {
            "author_id": "327530923",
            "created_at": "2015-06-11T00:30:02.000Z",
            "id": "608793276695613440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#circuitobynight\nImagem da Noite\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis \u2013 RJ http://t.co/ucjQLh7jGd"
        },
        {
            "author_id": "33827244",
            "created_at": "2015-06-11T00:18:02.000Z",
            "id": "608790255001595905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas at\u00e9 hoje n\u00e3o tem plano de manejo, nem definiram  as indeniza\u00e7\u00f5es aos... http://t.co/08px8eAEVf"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-06-11T00:13:22.000Z",
            "id": "608789083725377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n'\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama' sai na quinta (11). Objetivo \u00e9 mostrar a reserva para todos."
        },
        {
            "author_id": "701446813",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:18.000Z",
            "id": "608788310454980610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/ITRwreGh29"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:17.000Z",
            "id": "608788306332008448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/Wo2GowwDc9"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:16.000Z",
            "id": "608788302229938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/tabddkXCwE"
        },
        {
            "author_id": "718275313",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:13.000Z",
            "id": "608788291035398144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/jMEUgg9piu"
        },
        {
            "author_id": "1247731580",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:11.000Z",
            "id": "608788280717418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/DsMtXCZXhX"
        },
        {
            "author_id": "1244979432",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:08.000Z",
            "id": "608788268964929536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/2sloT8esJa"
        },
        {
            "author_id": "1242350258",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:05.000Z",
            "id": "608788255656415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/KQXM8eynqg"
        },
        {
            "author_id": "634945711",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:03.000Z",
            "id": "608788245426470912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/WjQwHZvvKv"
        },
        {
            "author_id": "703816614",
            "created_at": "2015-06-11T00:10:00.000Z",
            "id": "608788234580021248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/at3d0eLXok"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:58.000Z",
            "id": "608788225344151553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/r4Q3UT9I6g"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:53.000Z",
            "id": "608788203772911617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/e7AbmbP8EC"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:37.000Z",
            "id": "608788137632878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/4CRigpgxcW"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:36.000Z",
            "id": "608788133497311232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/baYHV7nmYJ"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:34.000Z",
            "id": "608788127528816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/SAReBzLB0V"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:31.000Z",
            "id": "608788114778144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/3fKlQs5CwG"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:30.000Z",
            "id": "608788110197981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/DfvqaawsYK"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:29.000Z",
            "id": "608788102824382465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/eRHcTNnJl0"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:22.000Z",
            "id": "608788076257640448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/eXX1SWeQMn"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:21.000Z",
            "id": "608788070037504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/6jT5KIPzGw"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:18.000Z",
            "id": "608788056699641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/N8FLnAxOwr"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:14.000Z",
            "id": "608788041407172608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/qqZktqp9NF"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:12.000Z",
            "id": "608788031298899969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/6GttjBm4Cq"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:10.000Z",
            "id": "608788026211192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/hgrx1wu5oL"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:09.000Z",
            "id": "608788019533860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/QktKJaM2qA"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:08.000Z",
            "id": "608788014441979905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/HfjDbM6cXU"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-06-11T00:09:02.000Z",
            "id": "608787991885021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/nXLsMGTa1h"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-06-11T00:08:55.000Z",
            "id": "608787960452923393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/l9D03Z6SJj"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-06-11T00:08:53.000Z",
            "id": "608787953511325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/1IEwf8VrbA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-06-11T00:08:34.000Z",
            "id": "608787874092187649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/ucczvoYdAi"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-06-11T00:08:29.000Z",
            "id": "608787854076989440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/q6KNYtgcTV"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-06-11T00:08:26.000Z",
            "id": "608787839522701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/FEwCSFUjMl"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-06-11T00:08:16.000Z",
            "id": "608787800352129026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/OSot6ShFAH"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-06-11T00:08:12.000Z",
            "id": "608787783323222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/TCRENCQqLi"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-06-11T00:08:11.000Z",
            "id": "608787778285936642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES: '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Soo... http://t.co/bKyl07UzBQ"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-06-11T00:07:55.000Z",
            "id": "608787709071482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama' sai na quinta (11).\nObjetivo \u00e9 mostrar a r... http://t.co/spuXp3tjm9"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-06-11T00:07:44.000Z",
            "id": "608787664905445376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama' sai na quinta (11).\nObjetivo \u00e9 mostrar a r... http://t.co/VHBoqiuCea"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-06-11T00:07:33.000Z",
            "id": "608787616696139776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros '\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama' sai na quinta (11).\nObjetivo \u00e9 mostrar a r... http://t.co/aSkFHu2ZMO"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-06-11T00:07:32.000Z",
            "id": "608787615643529217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro re\u00fane imagens de reserva da Mata Atl\u00e2ntica em Sooretama, ES http://t.co/TfMJ0nEiNv \n'\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Sooreta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-06-10T23:48:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608782819381239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/RBbEy7XmND #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2015-06-10T23:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608782778998505473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/Yz6CujhiLA #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-06-10T23:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608782739278397441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/Xcr2ofmh7U #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-06-10T23:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608782697851322368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/WEt9zGiXTh #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-06-10T23:47:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608782657380466690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/P8rFvML65I #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "179167536",
            "created_at": "2015-06-10T23:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "peticaobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "608778747119046656",
            "in_reply_to_user_id": "207219239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peticaobrasil Exigimos um plano de manejo para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alt http://t.co/cJ2WnffLcY #peticao"
        },
        {
            "author_id": "1559493746",
            "created_at": "2015-06-10T23:27:25.000Z",
            "id": "608777519668584448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro da Igreja \u00e9 um morro pertencente ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na Serra Catarinense entre Bom Jardim... http://t.co/4cGruYAuJc"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2015-06-10T23:08:47.000Z",
            "id": "608772829887135744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra da Bocaina: A Advoca... http://t.co/nzDttcAjs5 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2015-06-10T22:33:41.000Z",
            "id": "608763996620091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta ombr\u00f3fila mista - Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula http://t.co/smmV4yUYoO"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2015-06-10T21:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608748902641078273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/okm72uOigu #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70454456",
            "created_at": "2015-06-10T21:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608748860660260865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/Oz26DFv6ap #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2015-06-10T21:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608748819665145857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/31aBhXiCep #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-06-10T21:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608748764992397312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/mS4ImGgV13 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2015-06-10T21:32:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608748685837475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/Hz7dUMEhDe #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-06-10T21:32:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608748617453608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/rLb8425Z8e #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-06-10T21:32:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608748575565053952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/GSBgUNcats #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "185352087",
            "created_at": "2015-06-10T21:32:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "608748532049117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra d... http://t.co/gsSzSnzRea #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2015-06-10T21:31:51.000Z",
            "id": "608748433386504194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra da Bocaina: A Advoca... http://t.co/a1IoAtEuSN #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-06-10T21:31:32.000Z",
            "id": "608748355435384833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura interrup\u00e7\u00e3o de danos ambientais no Parque Nacional da Serra da Bocaina: A Advoca... http://t.co/7YhRtfAXXq #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-06-10T21:02:25.000Z",
            "id": "608741027751571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui. http://t.co/D023GFzVVX"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-06-10T20:44:03.000Z",
            "id": "608736403418173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra fauna e flora do Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/KZDQkLKTCW"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-06-10T20:28:02.000Z",
            "id": "608732374877253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra fauna e flora do Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/KZDQkLKTCW"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-06-10T20:27:48.000Z",
            "id": "608732315011952642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra fauna e flora do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/dfNQb2c8uT"
        },
        {
            "author_id": "995735605",
            "created_at": "2015-06-10T20:27:39.000Z",
            "id": "608732278714437632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra fauna e flora do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ZVhUdvjI1U"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-06-10T20:27:25.000Z",
            "id": "608732220627537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra fauna e flora do Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/KZDQkLKTCW"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-06-10T20:27:16.000Z",
            "id": "608732182983667712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra fauna e flora do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/lHSCm9IdAZ"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2015-06-10T20:23:08.000Z",
            "id": "608731143681265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra fauna e flora do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/5afULwXIEE"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2015-06-10T20:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "608728363587530753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental \"Parque Nacional do Capara\u00f3\" (09/06/2015) - Bloco 01 https://t.co/BaQa9NKzA9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "279063027",
            "created_at": "2015-06-10T19:42:31.000Z",
            "id": "608720920891543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemore os 78 anos do Parque Nacional do Itatiaia! #vemproResendeShopping http://t.co/vYgkka7Aaa"
        },
        {
            "author_id": "52851898",
            "created_at": "2015-06-10T19:18:04.000Z",
            "id": "608714765188251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotidiano: Bras\u00edlia ter\u00e1 voo para Carolina, onde fica Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/AokvfxNOYC #MaisNoticias"
        },
        {
            "author_id": "143923761",
            "created_at": "2015-06-10T19:15:34.000Z",
            "id": "608714137389121539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa CORRIDA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA - 7km - 07/JUNHO/2015 - IPER\u00d3 http://t.co/l9WdZ5k7tQ"
        },
        {
            "author_id": "106599606",
            "created_at": "2015-06-10T19:02:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.67194561,
                        6.01258933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b82d2b6b7022de"
            },
            "id": "608710897234755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instrumentos de m\u00fasica folcl\u00f3rica en V\u00e9lez  Santander @ Parque Nacional Del Folclor Velez Santander https://t.co/ULE2fxuS4y"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-10T19:02:31.000Z",
            "id": "608710852427005952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-10T19:01:27.000Z",
            "id": "608710584520060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/04AfquRsoc"
        },
        {
            "author_id": "106599606",
            "created_at": "2015-06-10T18:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.67194561,
                        6.01258933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b82d2b6b7022de"
            },
            "id": "608709896574496768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9lez Santander @ Parque Nacional Del Folclor Velez Santander https://t.co/nZyJQvPrLN"
        },
        {
            "author_id": "106599606",
            "created_at": "2015-06-10T18:57:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.67194561,
                        6.01258933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b82d2b6b7022de"
            },
            "id": "608709701841379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9lez @ Parque Nacional Del Folclor Velez Santander https://t.co/1wn0Xf6jnC"
        },
        {
            "author_id": "241179819",
            "created_at": "2015-06-10T18:22:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ba3edc1882f6d54a"
            },
            "id": "608700878573457408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoramos aulas pr\u00e1ticas e o lanchinho ap\u00f3s hahaha \u2764\ud83d\udcdd @ Floresta Nacional de Ibirama https://t.co/zxVz7WuBKY"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-06-10T18:18:02.000Z",
            "id": "608699660576940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/1pTGMFxXRN"
        },
        {
            "author_id": "51103761",
            "created_at": "2015-06-10T18:16:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4219895,
                        -22.802683
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "608699361011363841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ver o mundo tendo o mundo como anfitri\u00e3o \ud83c\udf0e @ parque nacional da chapada dos guimar\u00e3es https://t.co/VOE4MKUKfr"
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2015-06-10T17:47:10.000Z",
            "id": "608691892696526849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DOS ALVES: Serra dos Alves poder\u00e1 ter portal de acesso para Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 -... http://t.co/HGojFzLwp5"
        },
        {
            "author_id": "53247007",
            "created_at": "2015-06-10T17:46:43.000Z",
            "id": "608691779169300481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DOS ALVES: Serra dos Alves poder\u00e1 ter portal de acesso para Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 -... http://t.co/lxXb4U2wYg"
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2015-06-10T17:46:42.000Z",
            "id": "608691772240310272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DOS ALVES:Serra dos Alves poder\u00e1 ter portal de acesso para Parque Nacional Serra do Cip\u00f3-http://t.co/UuKMLFhSeE http://t.co/s5bA7m0aCu"
        },
        {
            "author_id": "288433711",
            "created_at": "2015-06-10T17:09:44.000Z",
            "id": "608682471773892608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Izabella Teixeira, Dilma Roussef e Wellington Dias: Ajude a criar o Parque Nacional Serra... http://t.co/i351DfXQrP"
        },
        {
            "author_id": "35858947",
            "created_at": "2015-06-10T14:55:59.000Z",
            "id": "608648811372777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da Patag\u00f3nia chilena. \u00c9... http://t.co/WLB0MaduaK"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2015-06-10T14:19:30.000Z",
            "id": "608639630460592128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cores do Cerrado!\n\nPrimeiro dia da expedi\u00e7\u00e3o TFCA: chegamos ao Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, entre... http://t.co/YL5hRcAdja"
        },
        {
            "author_id": "234768115",
            "created_at": "2015-06-10T14:00:02.000Z",
            "id": "608634730129440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada a apenas 50km da Capital Federal, a Chapada Imperial \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de quase 4.800... http://t.co/YHK5Kemb8J"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-06-10T13:47:23.000Z",
            "id": "608631546031935490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia gente !! J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel o \u00e1lbum de fotos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO. Um lugar... http://t.co/tz5kh1m1GN"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-06-10T13:45:13.000Z",
            "id": "608631004232839168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \u00daltimos Ref\u00fagios - Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 lan\u00e7ado amanh\u00e3, \u00e0s 15h, na sede da reserva. #FOTOGRAFIA #ESSOUES"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-06-10T13:43:50.000Z",
            "id": "608630656436805632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 52 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Chapada dos Veadeiros/GO\" http://t.co/kLxkeAoOqG"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2015-06-10T13:41:20.000Z",
            "id": "608630027408781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meditando na Pedra do Papudo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) em Teres\u00f3polis-RJ\u2026 https://t.co/cmX3DYpaa8"
        },
        {
            "author_id": "54523745",
            "created_at": "2015-06-10T13:18:51.000Z",
            "id": "608624369133301761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPOSI\u00c7\u00c3O EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AO DE ANIVERS\u00c1RIO DO PARQUE NACIONAL    \n&gt;&gt; O anivers\u00e1rio de 78 anos de funda\u00e7\u00e3o do... http://t.co/Svmi7NYy6F"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2015-06-10T12:52:32.000Z",
            "id": "608617743953231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE: PAISAGENS DO PIAU\u00cd\nParque Nacional da Serra da Capivara\nFoto: Andr\u00e9 Pessoa. http://t.co/2aJhTMEW62"
        },
        {
            "author_id": "241179819",
            "created_at": "2015-06-10T12:15:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ba3edc1882f6d54a"
            },
            "id": "608608407424262145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo ama aula pr\u00e1tica (@ FLONA (Floresta Nacional) in Ibirama, SC) https://t.co/KliIYpdtTC"
        },
        {
            "author_id": "573830557",
            "created_at": "2015-06-10T11:33:35.000Z",
            "id": "608597876856344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECIS\u00c3O: Turma absolve cidad\u00e3o que adquiriu im\u00f3vel situado no Parque Nacional da Serra do\u2026 http://t.co/igz7RKAxjv http://t.co/lJ40L71wWY"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-06-10T11:15:06.000Z",
            "id": "608593222739214338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u2600Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses encanta visitantes http://t.co/RPmZK2Y7qK #ICMBio #Biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-06-10T10:41:03.000Z",
            "id": "608584655659356161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja a mat\u00e9ria do Di\u00e1rio Catarinense sobre a terceira soltura de roxinhos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias.... http://t.co/XO3FICtIo6"
        },
        {
            "author_id": "21021194",
            "created_at": "2015-06-10T09:51:28.000Z",
            "id": "608572177630261248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda - Ger\u00eas http://t.co/EZCXiD2jdf"
        },
        {
            "author_id": "2853015879",
            "created_at": "2015-06-10T06:41:17.000Z",
            "id": "608524317731749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida (USA) http://t.co/NfwJqc36Uj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-06-10T06:01:00.000Z",
            "id": "608514177431433216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-10T05:30:38.000Z",
            "id": "608506537137610752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) -- http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-10T05:30:25.000Z",
            "id": "608506484150906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/AexrrpKHJY"
        },
        {
            "author_id": "1267450633",
            "created_at": "2015-06-10T02:23:57.000Z",
            "id": "608459555308187648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Nacional das Agulhas Negras http://t.co/6Fo3B183ya"
        },
        {
            "author_id": "1267450633",
            "created_at": "2015-06-10T02:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0591913,
                        -22.1055925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "608459550103076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional das Agulhas Negras https://t.co/xpMCTwCd5t"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2015-06-10T02:07:10.000Z",
            "id": "608455332159975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti demais hein -&gt; O Parque Nacional #torresdelpaine saiu da nossa lista dos sonhos e entrou na webserie \"Bucket\u2026 http://t.co/UOmB6qUKnV"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-10T02:01:50.000Z",
            "id": "608453992490934272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES). - http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-10T02:01:05.000Z",
            "id": "608453800144347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama... http://t.co/tQBm6rsRBg"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2015-06-10T01:37:43.000Z",
            "id": "608447919562305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional #torresdelpaine saiu da nossa lista dos sonhos e entrou na webserie \"Bucket List,\u2026 https://t.co/4DM3qjwaj6"
        },
        {
            "author_id": "1551147078",
            "created_at": "2015-06-10T01:16:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "608442606494826496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se h\u00e1 alguma entidade divina nesse mundo, h\u00e1 de ser a m\u00e3e natureza \ud83c\udf42 @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/iSCvj90H5s"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2015-06-10T00:56:03.000Z",
            "id": "608437434095910912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama ganha livro de fotografias | Sou ES http://t.co/qsbc9KWMRy"
        },
        {
            "author_id": "2579398843",
            "created_at": "2015-06-10T00:35:04.000Z",
            "id": "608432152867385345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama ganha livro de fotografias | Sou ES http://t.co/OMOPQNRzvZ"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2015-06-10T00:31:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.410205,
                        -22.82315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "608431134670749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pego de surpresa. #AindaSobreOFinalDeSemana #itatiaia @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/pFXpmw0ddp"
        },
        {
            "author_id": "180533615",
            "created_at": "2015-06-10T00:11:27.000Z",
            "id": "608426213057662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00e3o nos podemos queixar, que hoje foi o primeiro, em oito dias, que n\u00e3o choveu no Parque Nacional El Cajas!!! :-) http://t.co/RgpIDt6gmu"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-06-09T23:56:34.000Z",
            "id": "608422464075476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui. http://t.co/D023GFzVVX"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2015-06-09T22:17:46.000Z",
            "id": "608397602049138688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja volunt\u00e1rio.. \n\nEm breve muitas a\u00e7\u00f5es do GREENPEACE no entorno Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 e Parque Estadual... http://t.co/HUko2Upanp"
        },
        {
            "author_id": "1079571390",
            "created_at": "2015-06-09T22:16:59.000Z",
            "id": "608397405235642369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaituba e Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, mais um destino da Rota SUPER BACANA. Vamos conhecer Itaituba uma das... http://t.co/T9ybuJ0w1S"
        },
        {
            "author_id": "2849749797",
            "created_at": "2015-06-09T22:16:34.000Z",
            "id": "608397299799216128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaituba e Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, mais um destino da Rota SUPER BACANA. Vamos conhecer Itaituba uma das... http://t.co/czuNwfXLCn"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T22:01:46.000Z",
            "id": "608393575722848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) - http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T22:01:00.000Z",
            "id": "608393383762083843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/315g0pfKCj"
        },
        {
            "author_id": "1654005620",
            "created_at": "2015-06-09T22:00:00.000Z",
            "id": "608393129327239168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha de Cururupu"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2015-06-09T21:41:52.000Z",
            "id": "608388569464471555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#ViolenciaRJ Ter 18:39 ASSALTO DENTRO da area \"Protegida\" da Sec. de Seguran\u00e7a Publica na Central! Nem a Secretaria do Beltrame RESPEITAM"
        },
        {
            "author_id": "2510800471",
            "created_at": "2015-06-09T20:44:19.000Z",
            "id": "608374084695670785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Defensores P\u00fablicos ganham medida liminar em favor de consulta pr\u00e9via a comunidades tradicionais. http://t.co/hzvYH4Qm1w"
        },
        {
            "author_id": "2510800471",
            "created_at": "2015-06-09T20:44:01.000Z",
            "id": "608374010242584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Defensores P\u00fablicos ganham medida liminar em favor de consulta pr\u00e9via a comunidades tradicionais. http://t.co/LNbgFBU53y"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2015-06-09T20:17:32.000Z",
            "id": "608367342431703041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por aqui n\u00e3o est\u00e1 sendo diferente com a.nossa Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1.. http://t.co/Esn6KhW44G"
        },
        {
            "author_id": "35276194",
            "created_at": "2015-06-09T20:00:03.000Z",
            "id": "608362942816485378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KAABUMMMMMMM!\nO vulc\u00e3o K\u012blauea, localizado no Parque Nacional de Vulc\u00f5es do Hawaii, aqui representado num bonito... http://t.co/bVfRmSLlhL"
        },
        {
            "author_id": "23442538",
            "created_at": "2015-06-09T18:24:46.000Z",
            "id": "608338965746319361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/1tioIvM1f2"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2015-06-09T18:07:12.000Z",
            "id": "608334543804887042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cachoeira Seca \u00e9 \u00e1rea protegida cr\u00edtica em desmatamento: http://t.co/5KsHNd8KJj  https://t.co/rPT9FrnrYe"
        },
        {
            "author_id": "155653703",
            "created_at": "2015-06-09T17:10:27.000Z",
            "id": "608320263898415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/BI0Yub5DZr"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T17:02:28.000Z",
            "id": "608318253409140737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES). http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T17:01:20.000Z",
            "id": "608317970650144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama... http://t.co/9YAPv01Cdp"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2015-06-09T15:45:09.000Z",
            "id": "608298796548804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Campismo e as Casas de Abrigo da \u00c1rea Protegida s\u00e3o Marca Natural.pt http://t.co/0JclW8M1G7"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2015-06-09T15:36:00.000Z",
            "id": "608296493280325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Campismo e as Casas de Abrigo da \u00c1rea Protegida s\u00e3o Marca Natural.pt http://t.co/BOoYdylp33"
        },
        {
            "author_id": "101653054",
            "created_at": "2015-06-09T15:06:09.000Z",
            "id": "608288981306994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cruTOsUCDY quem defende esse Bolsonaro tem merda na cabe\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-06-09T13:56:15.000Z",
            "id": "608271392241360897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os conselhos deliberativos da Reserva Extrativista Cururupu (MA) http://t.co/4QU3GnIRZl e da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de... http://t.co/V9HawVCa20"
        },
        {
            "author_id": "844886474",
            "created_at": "2015-06-09T13:46:55.000Z",
            "id": "608269041891999745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta para o plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alto (englobando a Chapada dos... http://t.co/j8gNam0ufd"
        },
        {
            "author_id": "266682040",
            "created_at": "2015-06-09T13:44:56.000Z",
            "id": "608268543898095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Oeste: Ambiental combate ca\u00e7a no Parque Nacional http://t.co/rZdKyP02da http://t.co/5MFJRY5p76"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2015-06-09T13:44:56.000Z",
            "id": "608268543885504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Oeste: Ambiental combate ca\u00e7a no Parque Nacional http://t.co/wGmLMyJYpi http://t.co/SkRDVM6deg"
        },
        {
            "author_id": "148712545",
            "created_at": "2015-06-09T13:44:56.000Z",
            "id": "608268543885496320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Oeste: Ambiental combate ca\u00e7a no Parque Nacional http://t.co/GgQ8Ovxrmm http://t.co/SW3pJFdpKA"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-06-09T13:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "608267967739101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/rFpAPKvgFG"
        },
        {
            "author_id": "1280330028",
            "created_at": "2015-06-09T13:38:45.000Z",
            "id": "608266985273737217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o 78 Anos Parque Nacional do Itatiaia - itamonte - MG http://t.co/4jNfhJzZTr"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T13:31:20.000Z",
            "id": "608265122205835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T13:30:46.000Z",
            "id": "608264978555150338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/sYpRElzDet"
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2015-06-09T13:19:12.000Z",
            "id": "608262068115009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a criar o Parque Nacional Serra Vermelha, no Piau\u00ed: http://t.co/FElFtnEsc9"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-06-09T13:17:17.000Z",
            "id": "608261584113270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @omundovistodomeujeito\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\u2708\ufe0f O mundo visto do meu jeito\u2708\ufe0fLocal: Parque nacional da serra do cip\u00f3 / Minas... http://t.co/KmFlfo2UIp"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-06-09T13:14:41.000Z",
            "id": "608260930317783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Eis um lobo-guar\u00e1 fotografado pela Nath\u00e1lia Machado no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. #respeiteminhanatureza http://t.co/wtphCcJPJv"
        },
        {
            "author_id": "53930102",
            "created_at": "2015-06-09T13:01:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96002976,
                        -19.85821858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "608257661130448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fotografia #flor #amarelo #verde #natureza #esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #ufmg @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/14ryRAdw2m"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2015-06-09T12:57:04.000Z",
            "id": "608256499392094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista do Parque Nacional do Capara\u00f3 a partir da serra de Alto Jequitib\u00e1 para o distrito de Padre Julio Maria...... http://t.co/EC1oFppg3E"
        },
        {
            "author_id": "53930102",
            "created_at": "2015-06-09T12:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97244677,
                        -19.87422827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "608252513142337537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG https://t.co/eeptGMpD40"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-06-09T12:30:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "608249871242563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera expectativa do Corpus Christi\nhttp://t.co/GQLeSXlV0n http://t.co/OQH9At0ksB"
        },
        {
            "author_id": "2308692307",
            "created_at": "2015-06-09T10:59:27.000Z",
            "id": "608226899630911489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Amboseli, Qu\u00eania. http://t.co/ngXrhDqkoR"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2015-06-09T10:27:34.000Z",
            "id": "608218875507965952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "NOVO RECORDE DO ANO NO PNI:  A Esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica do BAZ no Parque Nacional do Itatiaia/RJ na \u00e1rea de Furnas... http://t.co/ihVMnCpvcO"
        },
        {
            "author_id": "268383290",
            "created_at": "2015-06-09T10:25:54.000Z",
            "id": "608218454034771968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 di\u00e1rias para 2 h\u00f3spedes A 12 km do Parque Nacional de Itatiaia com Caf\u00e9 da Manh\u00e3 Hospedagem Itatiaia, RJ: de... http://t.co/8EEoBcWON7"
        },
        {
            "author_id": "268383290",
            "created_at": "2015-06-09T08:55:30.000Z",
            "id": "608195705367228416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 di\u00e1ria para 2 h\u00f3spedes Pr\u00f3ximo ao Parque Nacional + Gratuidade para Crian\u00e7a* Hospedagem Foz do Igua\u00e7u, PR: d... http://t.co/SQ7rQHlFJr"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T06:30:47.000Z",
            "id": "608159286364127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) &gt; http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T06:30:31.000Z",
            "id": "608159220534550528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/evURhOJcRx"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2015-06-09T05:50:21.000Z",
            "id": "608149109275426817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/rPJ3gUfKb1"
        },
        {
            "author_id": "78734494",
            "created_at": "2015-06-09T04:16:26.000Z",
            "id": "608125474435407872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu largei vcs pras cobras sucurri ai do parque nacional de drogas"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-06-09T04:09:48.000Z",
            "id": "608123805698027520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "376986959",
            "created_at": "2015-06-09T03:32:59.000Z",
            "id": "608114543256944640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Regional: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba festeja 37 anos de exist\u00eancia http://t.co/5L74dGuagB"
        },
        {
            "author_id": "1733433668",
            "created_at": "2015-06-09T03:20:48.000Z",
            "id": "608111476017000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ beleza http://t.co/9BbVn7JngX"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T03:00:56.000Z",
            "id": "608106476691947521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES). -- http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-09T03:00:41.000Z",
            "id": "608106412074500096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama... http://t.co/a8NYjmKWGh"
        },
        {
            "author_id": "134777389",
            "created_at": "2015-06-09T02:28:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943695,
                        -20.09723768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "608098361904889856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Para ser insubstitu\u00edvel, tem de ser diferente.\"\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f @ Monumento Natural Estadual Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/GjDohKKW8p"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-06-09T01:37:27.000Z",
            "id": "608085468035616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo domingo ir\u00e1 rolar duas trilhas em Teres\u00f3polis, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, restam apenas 3... http://t.co/GUWMRsk7Av"
        },
        {
            "author_id": "69172882",
            "created_at": "2015-06-09T01:20:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "608081174234300416",
            "in_reply_to_user_id": "46133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloGarciaPT Essa caminhada no Parque Nacional da Chapada n\u00e3o \u00e9 para os fracos! A volta \u00e9 muito cansativa."
        },
        {
            "author_id": "1720521139",
            "created_at": "2015-06-09T01:05:26.000Z",
            "id": "608077408797892608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/NfRxnYdjzO"
        },
        {
            "author_id": "3294028979",
            "created_at": "2015-06-09T00:38:40.000Z",
            "id": "608070674616348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem assinar a peti\u00e7\u00e3o que pede pela cria\u00e7\u00e3o de mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Piau\u00ed! - http://t.co/VVP65NKBRI #Sustentamente"
        },
        {
            "author_id": "248202550",
            "created_at": "2015-06-09T00:15:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "608064800741072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente to apaixonada por esse parque nacional das sete cidades que lugar maravilhoso!!!! &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-06-08T23:32:38.000Z",
            "id": "608054053495574529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza exuberante no Morro do Chap\u00e9u\n\nCrist\u00e1lia-MG. Monumento natural do Norte de Minas e Vale do... http://t.co/1j8mI8wcRM"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-06-08T23:32:01.000Z",
            "id": "608053900407676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza exuberante no Morro do Chap\u00e9u\n\nCrist\u00e1lia-MG. Monumento natural do Norte de Minas e Vale do... http://t.co/4oh3M0nwyc"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-06-08T23:31:24.000Z",
            "id": "608053746413760512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza exuberante no Morro do Chap\u00e9u\n\nCrist\u00e1lia-MG. Monumento natural do Norte de Minas e Vale do... http://t.co/Tv9YwJIgHX"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-06-08T23:30:47.000Z",
            "id": "608053588984799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza exuberante no Morro do Chap\u00e9u\n\nCrist\u00e1lia-MG. Monumento natural do Norte de Minas e Vale do... http://t.co/Ltvat5lQxz"
        },
        {
            "author_id": "81267320",
            "created_at": "2015-06-08T23:26:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66432881,
                        -23.51082482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "608052499963080706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdEVERGLADES ALLIGATTOR FARM : O Parque Nacional dos Everglades, tipo de vegeta\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, ocupa\u2026 https://t.co/irjuMmsIvk"
        },
        {
            "author_id": "1551147078",
            "created_at": "2015-06-08T23:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "608049289584115715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o tempos de paz \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/AtPEJbJn8k"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2015-06-08T23:01:50.000Z",
            "id": "608046305072529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o do BAZ no Parque Nacional do Itatiaia (RJ), virou manchete no Portal da Climatempo! http://t.co/QGmnQhHuPU"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T23:01:28.000Z",
            "id": "608046213812912129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) -- http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2015-06-08T23:01:28.000Z",
            "id": "608046212147736578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/n8LTTfuWBJ"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T23:00:29.000Z",
            "id": "608045964784377856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/QIr9zmDLPn"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2015-06-08T22:51:53.000Z",
            "id": "608043799743459329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este macho de on\u00e7a-pintada vem sendo monitorado no entorno do Parque Nacional das Emas por dois anos, gra\u00e7as ao... http://t.co/JMaABlCMM8"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-08T22:40:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "608040816704155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibanes Morais e Rafael Viana... 30km... @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/rfyoIgSkyJ"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2015-06-08T22:34:38.000Z",
            "id": "608039459649683456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E finalmente o roteiro dessa viagem chegou no mar. Depois de trilhar as montanhas e fal\u00e9sias do Parque Nacional... http://t.co/qitUlIJWoW"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2015-06-08T22:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "USFWSPacific"
                    }
                ]
            },
            "id": "608030887498936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VcSabia: @USFWSPacific \u00e9 a maior \u00e1rea de #prote\u00e7\u00e3o ambiental #marinha do mundo? http://t.co/tvhllmmfSX. #OurOcean2015 #WorldOceansDay"
        },
        {
            "author_id": "15214573",
            "created_at": "2015-06-08T21:45:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "DivinoBlog"
                    }
                ]
            },
            "id": "608027211552182272",
            "in_reply_to_user_id": "28853794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DivinoBlog isso \u00e9 revide deste infeliz foi autuado pescando em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o maior canalha do congresso \u00e9 este cidad\u00e3o bolsonar"
        },
        {
            "author_id": "1568715301",
            "created_at": "2015-06-08T21:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 100,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 113,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "608024290974384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo mostra que oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica desconhecida http://t.co/lrIokbNsbI via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "72684727",
            "created_at": "2015-06-08T20:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62287494,
                        -23.51447932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "608014082239791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf01\u2744\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/voiGXu35qX"
        },
        {
            "author_id": "36272591",
            "created_at": "2015-06-08T20:14:42.000Z",
            "id": "608004244013256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Cro\u00e1cia, visite o belo Parque Nacional dos Lagos de Plitvice http://t.co/jF6oKhLSZv"
        },
        {
            "author_id": "113466243",
            "created_at": "2015-06-08T20:10:33.000Z",
            "id": "608003198054486017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Cro\u00e1cia, visite o belo Parque Nacional dos Lagos de Plitvice http://t.co/hD6UxwhImT"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-06-08T20:10:27.000Z",
            "id": "608003173438103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Cro\u00e1cia, visite o belo Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, tombado pela Unesco: http://t.co/b4fqOE60cp  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f http://t.co/QctTdxvqMB"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2015-06-08T19:24:41.000Z",
            "id": "607991656609120256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAFLORA 20 anos: Como tudo come\u00e7ou na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. http://t.co/MexzVw9d74"
        },
        {
            "author_id": "171630070",
            "created_at": "2015-06-08T19:17:12.000Z",
            "id": "607989772884312065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional da Serra da Capivara. SRN-Pi. https://t.co/vsRzBepzDP"
        },
        {
            "author_id": "192945639",
            "created_at": "2015-06-08T18:50:05.000Z",
            "id": "607982949141782528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um monumento natural impressionante: a praia das catedrais, ou praia das \u00e1guas santas, em Galiza, na Espanha, os... http://t.co/q93xBP54fW"
        },
        {
            "author_id": "99372428",
            "created_at": "2015-06-08T18:45:39.000Z",
            "id": "607981831854694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cumuru Magical Tour leva voc\u00ea ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos.\nhttp://t.co/N3lfmDrpSV\n#destinobrasil http://t.co/7BIucjtWEC"
        },
        {
            "author_id": "222955349",
            "created_at": "2015-06-08T18:31:08.000Z",
            "id": "607978182231388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu em cima de uma pir\u00e2mide Maia...n\u00e3o pera! \n#vistapanoramica #Piau\u00ed #Brasil @ Parque Nacional Serra\u2026 https://t.co/YxUJpKrbjm"
        },
        {
            "author_id": "2825825311",
            "created_at": "2015-06-08T18:30:14.000Z",
            "id": "607977954212225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgoto no Rio Guaxindiba amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/fmljZ0v2Q5 http://t.co/VLZUJAvqlM"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2015-06-08T18:14:42.000Z",
            "id": "607974042965016577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de contemplar alguns dos cen\u00e1rios mais incr\u00edveis que j\u00e1 vimos. As calanques s\u00e3o um parque nacional... http://t.co/wXm2eiRvrC"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T18:05:26.000Z",
            "id": "607971711447887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES). - http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T18:05:19.000Z",
            "id": "607971684805689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama... http://t.co/KKFEjyPjvf"
        },
        {
            "author_id": "172427206",
            "created_at": "2015-06-08T17:01:36.000Z",
            "id": "607955647280209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo com 350 fam\u00edlias ocupa \u00e1rea perto do Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/fWZ9dAoAE8 http://t.co/DfpS1vA1BM"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-06-08T16:14:21.000Z",
            "id": "607943758068510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 21 mil visitantes no feriado de Corpus http://t.co/GP7NZDnwEf http://t.co/I0ZDqSeg8H"
        },
        {
            "author_id": "77255222",
            "created_at": "2015-06-08T15:30:48.000Z",
            "id": "607932798721126401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 27 photos on Facebook in the album \"Visita ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" http://t.co/k4tuVDiAa3"
        },
        {
            "author_id": "77255222",
            "created_at": "2015-06-08T15:30:47.000Z",
            "id": "607932794367442944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 2 photos on Facebook in the album \"Visita ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" http://t.co/y8mW4xX7wf"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2015-06-08T15:01:37.000Z",
            "id": "607925454645829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 comemora 26 anos #bibliotecasuerj #feedly http://t.co/9lYIMuROa6"
        },
        {
            "author_id": "47230250",
            "created_at": "2015-06-08T14:57:12.000Z",
            "id": "607924343247667200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejo uma \u00f3tima semana!\nhttp://t.co/jhuxP4WLsg @ Parque Nacional Pico Da Bandeira https://t.co/jFVWCXKqfJ"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T14:31:08.000Z",
            "id": "607917781883994113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) - http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T14:30:24.000Z",
            "id": "607917597250551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/aj9FFo2PuH"
        },
        {
            "author_id": "55941133",
            "created_at": "2015-06-08T14:19:14.000Z",
            "id": "607914786563747840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/pfuJKRrEnt"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2015-06-08T14:10:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ebd9269c9a8620a"
            },
            "id": "607912704116957185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia teve a madrugada mais fria do Brasil em 2015, na divisa entre RJ/MG fez -6,7\u00b0C. http://t.co/Oyxka5uLDu"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-06-08T14:01:21.000Z",
            "id": "607910285148569600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental inicia a partir de amanh\u00e3 uma s\u00e9rie especial de programas sobre o Parque Nacional do... http://t.co/bcQ6dNofMH"
        },
        {
            "author_id": "170029725",
            "created_at": "2015-06-08T13:58:21.000Z",
            "id": "607909530895294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradinha para o click #natureza #semstress @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/NW5ep06Blv"
        },
        {
            "author_id": "170029725",
            "created_at": "2015-06-08T13:49:56.000Z",
            "id": "607907413799370752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de Domingo #muitaqueda #muitarisada @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/WOwiBmVEsJ"
        },
        {
            "author_id": "266327518",
            "created_at": "2015-06-08T13:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91607738,
                        -6.06369155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "607906743696375809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades eu sinto... do meu infinito particular! #julieta #calopsita #chuuu @ Floresta Nacional de\u2026 https://t.co/gZQh8nx8Ju"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T12:31:05.000Z",
            "id": "607887571792871424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES). http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T12:30:28.000Z",
            "id": "607887415651409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama... http://t.co/G7i79n6zzM"
        },
        {
            "author_id": "396530845",
            "created_at": "2015-06-08T12:24:07.000Z",
            "id": "607885815553916929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um exemplo de pessoa....acima de toda corrup\u00e7\u00e3o...um mito....\nDisseram os imbecis http://t.co/6vvAW5CnwO"
        },
        {
            "author_id": "49218332",
            "created_at": "2015-06-08T12:14:04.000Z",
            "id": "607883289655771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 comemora 26 anos com alunos do Col\u00e9gio Presidente Kennedy de Belford Roxo http://t.co/8XoD24aeAi"
        },
        {
            "author_id": "2671360436",
            "created_at": "2015-06-08T12:13:45.000Z",
            "id": "607883207774576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 comemora 26 anos com alunos do Col\u00e9gio Presidente Kennedy de Belford Roxo http://t.co/zGPLdlQWU9"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2015-06-08T11:49:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 94,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "607877041191559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#20anosImaflora: Como tudo come\u00e7ou na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/MTE1MyWHWl via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T10:30:54.000Z",
            "id": "607857324213084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) http://t.co/Ri0GPdOZXL"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2015-06-08T10:30:51.000Z",
            "id": "607857314922496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/ru418qPcos"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2015-06-08T10:30:29.000Z",
            "id": "607857220563431425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre atropelamentos de fauna na BR-101 que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES)... http://t.co/8tzXRxXweB"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-06-08T07:56:29.000Z",
            "id": "607818463491596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem lugares m\u00e1gicos!\n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - \u00fanico!\n Castrum Villae - o ponto de encontro! http://t.co/2uktAfnY97"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-06-08T04:29:39.000Z",
            "id": "607766412959076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2015-06-08T04:06:04.000Z",
            "id": "607760480585846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e2nico na Band @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/iyC3ilfcga"
        },
        {
            "author_id": "3131181369",
            "created_at": "2015-06-08T03:38:22.000Z",
            "id": "607753506196488192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 comemora 26 anos com alunos do Col\u00e9gio Estadual Presidente K ... - http://t.co/r4riq8WaCA http://t.co/eKGFAiSXMk"
        },
        {
            "author_id": "3131181369",
            "created_at": "2015-06-08T03:38:21.000Z",
            "id": "607753503092535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 comemora 26 anos com alunos do Col\u00e9gio Estadual Presidente Kennedy\n\nSaiba mais:... http://t.co/X6Lf01K8Nc"
        },
        {
            "author_id": "220843345",
            "created_at": "2015-06-08T03:03:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "607744769498972160",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@JornalOGlobo: Esgoto no Rio Guaxindiba amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/5zDoNnpwyu http://t.co/lOnuBHpNtd\u201d lindo e triste!"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2015-06-08T03:01:32.000Z",
            "id": "607744237627654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/gCLNeTIIO2"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2015-06-08T03:00:20.000Z",
            "id": "607743935981699073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/ALldmAlrCm"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2015-06-08T02:59:04.000Z",
            "id": "607743619743805441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/AVMV2PSqd2"
        },
        {
            "author_id": "134777389",
            "created_at": "2015-06-08T02:54:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943695,
                        -20.09723768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "607742476271681537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural Estadual Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/XtDXsTtZ4a"
        },
        {
            "author_id": "134777389",
            "created_at": "2015-06-08T02:53:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943695,
                        -20.09723768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "607742123849469955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural Estadual Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/r7SEIscKem"
        },
        {
            "author_id": "134777389",
            "created_at": "2015-06-08T02:51:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943695,
                        -20.09723768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "607741801345204224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural Estadual Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/K7caTt0RgC"
        },
        {
            "author_id": "134777389",
            "created_at": "2015-06-08T02:50:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943695,
                        -20.09723768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "607741549963833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural Estadual Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/5wr15qp1oc"
        },
        {
            "author_id": "134777389",
            "created_at": "2015-06-08T02:50:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943695,
                        -20.09723768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "607741345566982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural Estadual Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/Qz8bYhTGHU"
        },
        {
            "author_id": "134777389",
            "created_at": "2015-06-08T02:48:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943695,
                        -20.09723768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "607741035003953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural Estadual Serra Da Cal\u00e7ada https://t.co/Wyhyiqmwr3"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-06-08T02:40:05.000Z",
            "id": "607738841689038849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Esgoto no Rio Guaxindiba amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/n1PFp5lq4b http://t.co/KYdHNXdWU3"
        },
        {
            "author_id": "3041917457",
            "created_at": "2015-06-08T02:32:44.000Z",
            "id": "607736991631810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 comemora 26 anos com alunos do Col\u00e9gio Estadual Presidente Kennedy\n\nSaiba mais:... http://t.co/FAkEAjVqSd"
        },
        {
            "author_id": "15037663",
            "created_at": "2015-06-08T02:22:08.000Z",
            "id": "607734321932156929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G+: #BeautifulSun (Parque Nacional Noosa Australia ..lindo atardecer :-))) https://t.co/vXdTUzrgHW"
        },
        {
            "author_id": "16508041",
            "created_at": "2015-06-08T00:39:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607708505919901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agua de beber \n#fonte #fuente #fountain @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/iYSxBCyGPD"
        },
        {
            "author_id": "16508041",
            "created_at": "2015-06-08T00:29:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607706042412204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte Job de Alc\u00e2ntara @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/L6cGoHbeyi"
        },
        {
            "author_id": "805056920",
            "created_at": "2015-06-08T00:23:58.000Z",
            "id": "607704585080217600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 comemora 26 anos com alunos do Col\u00e9gio Presidente Kennedy: BELFORD ROXO - A Reserv... http://t.co/EfaDEANmN2"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2015-06-08T00:02:53.000Z",
            "id": "607699280581787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgoto no Rio Guaxindiba amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/tIbMOrlUce"
        },
        {
            "author_id": "2811893964",
            "created_at": "2015-06-07T23:43:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "607694483434577921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/hyuorSLxfG da: XJ6 - Indo ao Parque nacional do Igua\u00e7u passando pelas Represas da"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-06-07T22:53:05.000Z",
            "id": "607681713444110336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "754236326",
            "created_at": "2015-06-07T21:50:49.000Z",
            "id": "607666045147443200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita inesquec\u00edvel as Cataratas do Igua\u00e7u, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. Como \u00e9 bom relembrar..."
        },
        {
            "author_id": "1390792836",
            "created_at": "2015-06-07T21:34:00.000Z",
            "id": "607661813187100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra Do Capara\u00f3 https://t.co/uZxqWHmPcz"
        },
        {
            "author_id": "40516508",
            "created_at": "2015-06-07T21:03:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "607654034464473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingoNoParque Parque Nacional do Igua\u00e7u, lado argentino. @ Igua\u00e7u National Park https://t.co/EmRYggPazo"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2015-06-07T20:38:47.000Z",
            "id": "607647917181157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura na Trilha do Po\u00e7o Preto no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2015-06-07T20:29:32.000Z",
            "id": "607645588612595715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u , as Cataratas uma das 7 Maravilhas do Mundo. Belo passeio tur\u00edstico, vale a pena conhecer."
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2015-06-07T20:01:17.000Z",
            "id": "607638480303341569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c0s 19h, o Mar Sem Fim destaca a Reserva Extrativista (Resex) Carnavieiras. https://t.co/y3TVAF0oYI"
        },
        {
            "author_id": "239017153",
            "created_at": "2015-06-07T19:44:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1831926,
                        -30.0498114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "607634290738872320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No melhor lugar com a melhor companhia! Baita campo! @ Floresta Nacional - S\u00e3o Francisco de Paula https://t.co/J5ShizvvGC"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-06-07T19:41:49.000Z",
            "id": "607633580706152450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nO famoso A\u00e7ude do Cedro em Quixad\u00e1/Ce tem ao seu lado o \u00fanico monumento natural do mundo em forma... http://t.co/G92TAIQMQy"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-06-07T19:41:48.000Z",
            "id": "607633575442284546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nO famoso A\u00e7ude do Cedro em Quixad\u00e1/Ce tem ao seu lado o \u00fanico monumento natural do\u2026 https://t.co/uI7HshECC9"
        },
        {
            "author_id": "66895401",
            "created_at": "2015-06-07T18:52:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607621046917861377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/3aMhTHvqQ3"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2015-06-07T18:51:06.000Z",
            "id": "607620817040613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado Ambiental em Not\u00edcias: Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 RPPN http://t.co/3nPs4CeAUu"
        },
        {
            "author_id": "202862552",
            "created_at": "2015-06-07T17:40:04.000Z",
            "id": "607602940233314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vibrando amor e paz \ud83d\ude4f\ud83c\udf43\ud83c\udf3a @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/DZiE0qL95U"
        },
        {
            "author_id": "2503178184",
            "created_at": "2015-06-07T16:15:16.000Z",
            "id": "607581599241281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionaldelManu Reserva de vida \u25ba http://t.co/tyGFPUYH6a http://t.co/xTDLvqzq9H"
        },
        {
            "author_id": "2680889106",
            "created_at": "2015-06-07T16:14:09.000Z",
            "id": "607581321377021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo vista da Praia dos Ingleses Floripa-SC http://t.co/HmzrrMraXk"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-07T15:54:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "607576437814640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa pedala de 20km @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/uREhOt13bc"
        },
        {
            "author_id": "106241697",
            "created_at": "2015-06-07T13:24:06.000Z",
            "id": "607538525249118209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rodar!... (@ Parque Nacional Nevado de Toluca) https://t.co/OJWrhdUciQ http://t.co/0y7901uonj"
        },
        {
            "author_id": "234833365",
            "created_at": "2015-06-07T13:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530524,
                        -2.49266659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "607536325147955200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Len\u00e7\u00f3isMaranhenses \ud83d\ude3b\ud83c\udf89\ud83d\ude3b #Amizade \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f #S\u00e3oLuisDoMaranh\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois\u2026 https://t.co/7Zh1Af7Q71"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2015-06-07T13:04:08.000Z",
            "id": "607533499432767489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando na loca\u00e7\u00e3o @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/gpV23lgOZ7"
        },
        {
            "author_id": "796376461",
            "created_at": "2015-06-07T12:24:57.000Z",
            "id": "607523638833725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, Santa Leopoldina, E.S. Brasil http://t.co/GpTlrWN0Em"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2015-06-07T12:00:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607517423533752321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Esgoto no Rio Guaxindiba amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/YMmMH3fyN3 http://t.co/RHL3TVa7fk http://t.co/Vg1F7ILpSa"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2015-06-07T11:18:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "607506865732370434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral informa: excelente visibilidade no #CanyonFortaleza! Aproveite e seja bem-vindo!"
        },
        {
            "author_id": "44987020",
            "created_at": "2015-06-07T11:01:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81550293,
                        -14.17732328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "607502648279973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Preto @ S\u00e3o Jorge, Alto Para\u00edso, Go - Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/v9pCF6S5I5"
        },
        {
            "author_id": "44987020",
            "created_at": "2015-06-07T11:00:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81550293,
                        -14.17732328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "607502397167038464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rio Preto. @ S\u00e3o Jorge, Alto Para\u00edso, Go - Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/diDJNiww7d"
        },
        {
            "author_id": "44987020",
            "created_at": "2015-06-07T10:28:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.836155,
                        -14.15771117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "607494280299597824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corredeiras. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/lJlynr82f9"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-07T10:05:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "607488539211792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/iHbtuTwk5f"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-07T10:02:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "607487878692786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/Q3blGIvy5v"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2015-06-07T09:56:45.000Z",
            "id": "607486342503596032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esgoto no Rio Guaxindiba amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: RIO - Uma linha de esgoto desenha o curso do rio, ... http://t.co/0I6WgyOjvP"
        },
        {
            "author_id": "33401171",
            "created_at": "2015-06-07T05:26:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.837935,
                        -24.28951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3447792304f496bd"
            },
            "id": "607418237341548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Palotina \u00e9 dessas, linda e destruidora mesmo\n#meuparan\u00e1 @ Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo https://t.co/sUmRgluqcw"
        },
        {
            "author_id": "157409443",
            "created_at": "2015-06-07T03:22:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14282171,
                        -29.04892782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "607387144684978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u de Noiva! #canyon #arpuro #cachoeira #veudenoiva @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio\u2026 https://t.co/Wl7OfIg7qh"
        },
        {
            "author_id": "157409443",
            "created_at": "2015-06-07T03:20:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14282171,
                        -29.04892782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "607386502167969792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha para chegar ao canyon Itaimbezinho! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande\u2026 https://t.co/mG00sWqYuq"
        },
        {
            "author_id": "139491064",
            "created_at": "2015-06-07T03:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65803715,
                        -27.02500019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21c8d17d32362dfd"
            },
            "id": "607385018550349824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/LFgXy1bnqI"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2015-06-07T00:26:45.000Z",
            "id": "607342900075233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pai, pai, que tudo fez, que tudo faz, \u00f4h pai...\" \ud83c\udfb5\ud83d\udc95 @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/AHddDWeBxs"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-06-07T00:18:33.000Z",
            "id": "607340834942558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PARQUE NACIONAL DE APARADOS DO SERRA TAMB\u00c9M TEM TRILHAS DE AVENTURAS PARA AQUELES QUE S\u00c3O JOVENS A MAIS TEMPO!"
        },
        {
            "author_id": "3242065721",
            "created_at": "2015-06-06T23:51:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81515105,
                        -14.17822216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "607334019081097217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Risotinho Merecido depois de 23km de trilha!! @ S\u00e3o Jorge, Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/YuNXo80irR"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2015-06-06T23:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "607330767748919297",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo: '#DicadeDestino A Pedra Furada, no Parque Nacional Serra da Capivara\u2026 http://t.co/1qj48EQE7p, see more http://t.co/2PHsXmi7F9"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2015-06-06T23:15:20.000Z",
            "id": "607324927050579968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha. Apresentar o Parque Nacional das Sete Cidades, um dos cart\u00f5es postais da \"Rota das Emo\u00e7\u00f5es\".... http://t.co/mSDPMXQPpZ"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2015-06-06T22:39:07.000Z",
            "id": "607315811045236737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba comemora 37 anos de exist\u00eancia http://t.co/EC0CKICug2"
        },
        {
            "author_id": "81831308",
            "created_at": "2015-06-06T22:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "607315706712072193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dada a sua intensidade ou a calma do meu mundo...\" @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/anwhki4jqB"
        },
        {
            "author_id": "325509541",
            "created_at": "2015-06-06T22:15:28.000Z",
            "id": "607309860129140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos com minha amada. Cinema,viagem. Floresta nacional dos Carajais."
        },
        {
            "author_id": "26266967",
            "created_at": "2015-06-06T22:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.16744888,
                        -23.23405787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9527137d795a4e60"
            },
            "id": "607308030275932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia de entrar em cachoeiras e tirar toda a urucubaca! \ud83d\ude4c\ud83d\ude03\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6 @ Parque Nacional da Serra do Mar https://t.co/DcjO7ih0wu"
        },
        {
            "author_id": "26266967",
            "created_at": "2015-06-06T21:54:42.000Z",
            "id": "607304635469197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Mar. \ud83d\ude4c (hoje, mais cedo) #nofilter https://t.co/AMhev3sq2N"
        },
        {
            "author_id": "47230250",
            "created_at": "2015-06-06T21:37:14.000Z",
            "id": "607300236076281856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\ud83c\udf34\ud83c\udf31\ud83c\udf40 @ Parque Nacional Pico Da Bandeira https://t.co/MKValtLqql"
        },
        {
            "author_id": "3035536511",
            "created_at": "2015-06-06T21:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 2,
                        "username": "AmliaMait"
                    }
                ]
            },
            "id": "607297384675180545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" @AmliaMait: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/S6XvJNuOYr\""
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-06-06T21:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 74,
                        "username": "viagememcena"
                    }
                ]
            },
            "id": "607290898641084418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "#DicadeDestino A Pedra Furada, no Parque Nacional Serra da Capivara-PI. \ud83d\udcf7:@viagememcena http://t.co/6jsz3MSN7X"
        },
        {
            "author_id": "28405088",
            "created_at": "2015-06-06T20:56:40.000Z",
            "id": "607290029711458306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/hZ5Lypagry #Fotografia #Photography"
        },
        {
            "author_id": "59467142",
            "created_at": "2015-06-06T20:54:03.000Z",
            "id": "607289368974389249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Timanfaya, vulc\u00e3o em Lanzarote, Ilhas Can\u00e1rias, Espanha. Trekking on moonscape, I\u2026 https://t.co/zLsaijkdMJ"
        },
        {
            "author_id": "16888292",
            "created_at": "2015-06-06T20:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "607282826120151040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#loqueveomientrascorro #Nevadodetoluca #Mx #amocorrer @loqveomientrascorro @ Parque Nacional Nevado\u2026 https://t.co/qndhtbPThn"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2015-06-06T20:25:48.000Z",
            "id": "607282262577684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais uma esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica do BAZ est\u00e1 funcionando no Parque Nacional do Itatiaia/RJ. A esta\u00e7\u00e3o Davis est\u00e1... http://t.co/U1prluvso5"
        },
        {
            "author_id": "429984028",
            "created_at": "2015-06-06T20:21:07.000Z",
            "id": "607281082736635904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana do Meio ambiente, que tal visitar um parque nacional?\n\nhttp://t.co/Lk3WQ2sVz9 http://t.co/0CURCuMoq7"
        },
        {
            "author_id": "3018625773",
            "created_at": "2015-06-06T19:13:02.000Z",
            "id": "607263950716207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho q meu pai,mora numa reserva biol\u00f3gica kkk, nunca vi tanto animal igual tem aqui"
        },
        {
            "author_id": "92830496",
            "created_at": "2015-06-06T18:41:22.000Z",
            "id": "607255979906891776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/5gh1xojIMW"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2015-06-06T18:35:20.000Z",
            "id": "607254460784590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de viagem |  Parque Nacional de Yellowstone  - Estados Unidos  | Viagem e Turismo... (http://t.co/dVS4jqZQaz)"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-06-06T18:30:26.000Z",
            "id": "607253228577800192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1guas termais e esportes de aventura: conhe\u00e7a o melhor do Parque Nacional de Yellowstone! http://t.co/HWoPq6sjau http://t.co/HyNWtwuwET"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2015-06-06T18:19:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "607250519468449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/deyH99l9pE"
        },
        {
            "author_id": "325285925",
            "created_at": "2015-06-06T17:55:25.000Z",
            "id": "607244414931628032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das mesas"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2015-06-06T17:55:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "607244390541742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Cristalina. Lindo demais. #cachoeira #itatiaia @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/gWu4gbUhts"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2015-06-06T17:50:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "607243282742132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira #itatiaia @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/NX007lDVWs"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2015-06-06T17:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "607243054714626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#itatiaia #chachoeira @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/cwTURJKpNZ"
        },
        {
            "author_id": "299095243",
            "created_at": "2015-06-06T17:36:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54887452,
                        -25.5768463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "607239635975208961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00edrio!!! Apaixonada por esse lugar \ud83c\udf08\ud83d\udc99 @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/QXoJ3Mt1Wl"
        },
        {
            "author_id": "619299244",
            "created_at": "2015-06-06T17:28:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607237740858626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra dos \u00d3rg\u00e3os, o inconfund\u00edvel Dedo de Deus, monumento natural. ( Teres\u00f3polis, RJ)\nFoto: Nicson Olivier. http://t.co/75d8cOH6Ek"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2015-06-06T16:56:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "607229642244816898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/WWb7vkaamu"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2015-06-06T16:50:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "607228059247378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/m53m9QhjNV"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2015-06-06T14:21:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 78,
                        "username": "queroviajarmais"
                    }
                ]
            },
            "id": "607190488291123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haleakala, o parque nacional dos vulc\u00f5es em Maui | http://t.co/j8uj1hhhXF via @queroviajarmais"
        },
        {
            "author_id": "2965759443",
            "created_at": "2015-06-06T13:00:01.000Z",
            "id": "607170074542260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos mais visitado do Parque Nacional da Tijuca. A rampa da Pedra Bonita em S\u00e3o Conrado \u00e9 o ber\u00e7o do voo... http://t.co/lomASFo4Ph"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-06-06T12:29:12.000Z",
            "id": "607162321257889793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/FAjrTfKT4m"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-06-06T12:29:12.000Z",
            "id": "607162318963621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/4TZ4SgVu4g"
        },
        {
            "author_id": "185237546",
            "created_at": "2015-06-06T12:00:08.000Z",
            "id": "607155007381753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Wander Malagutti e sua Crave 29 ano 2014 na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. \nEmbarque voc\u00ea tamb\u00e9m em um... http://t.co/X38owXe7Xi"
        },
        {
            "author_id": "327275998",
            "created_at": "2015-06-06T09:59:27.000Z",
            "id": "607124636816556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero, Costa Rica! Para\u00edso natural...\n\n#CostaRica #Paradise #Natural http://t.co/f2mMeVzsFd"
        },
        {
            "author_id": "198703206",
            "created_at": "2015-06-06T09:29:12.000Z",
            "id": "607117022489550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: \u00a0 O parque nacional de Anavilhanas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de ... http://t.co/c3OX3eTLZv"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-06-06T08:05:06.000Z",
            "id": "607095859822632960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:25:53.000Z",
            "id": "607010493044260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/iWzuYm3eUc"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:52.000Z",
            "id": "607007467243995138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/YfzcJvTAL1"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:52.000Z",
            "id": "607007466501640192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fIYr05mfnY"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:51.000Z",
            "id": "607007464559624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AyDv4MCKKi"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:51.000Z",
            "id": "607007463867613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/66ReNNCUuk"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:51.000Z",
            "id": "607007463557242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/shuccwkUQM"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:51.000Z",
            "id": "607007463502684160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qyZINrDZaf"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:51.000Z",
            "id": "607007463175540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2kwDhfMVdm"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:51.000Z",
            "id": "607007461279678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ManP326laE"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:50.000Z",
            "id": "607007459799121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Tq2JiNT0Nc"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:50.000Z",
            "id": "607007459790716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/g3Supn4Civ"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:50.000Z",
            "id": "607007459698450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sUudV8F1iC"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:50.000Z",
            "id": "607007459295772674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Ukzx5HbELB"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:50.000Z",
            "id": "607007457764884481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9K0qIeMKt0"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:49.000Z",
            "id": "607007453855760387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/oF1kyPR9Ze"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:49.000Z",
            "id": "607007453524459520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/mOaM5aNnCs"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:49.000Z",
            "id": "607007453444755457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Ev9taa08QL"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:49.000Z",
            "id": "607007453256007681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EsnhyKFsQ5"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-06-06T01:14:20.000Z",
            "id": "606992484976238593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza (Parque Nacional Aparados da Serra). http://t.co/tXyULkU62b"
        },
        {
            "author_id": "50685368",
            "created_at": "2015-06-06T00:46:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "606985488491266048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa um lugar lindo! #paradise #RS @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/8NHzSZNzYD"
        },
        {
            "author_id": "1694433452",
            "created_at": "2015-06-06T00:00:40.000Z",
            "id": "606973944915234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha das 7 cachoeiras #9km #parceria \ud83d\udca6\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/A0Qszyl7Xw"
        },
        {
            "author_id": "66746465",
            "created_at": "2015-06-05T23:57:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606973261260460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito aventureira! S\u00f3 que nunca. \ud83d\ude02 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Oy0ih2pvmn"
        },
        {
            "author_id": "917142216",
            "created_at": "2015-06-05T23:54:21.000Z",
            "id": "606972357949784064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria modificada: Parque Nacional Serra da Canastra  -  MG http://t.co/zAopWHGN9N"
        },
        {
            "author_id": "45424501",
            "created_at": "2015-06-05T22:54:44.000Z",
            "id": "606957352248569858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Creio que todos tem o direito de ter um lugar para morar, e no dia a dia vemos noticias como essas que nos... http://t.co/elcPjXQSL2"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-06-05T22:53:20.000Z",
            "id": "606957000988069888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista planeja semin\u00e1rio de gest\u00e3o\u00a0ambiental http://t.co/LcByWDjbja"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-06-05T22:51:15.000Z",
            "id": "606956475525689345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio se re\u00fane com moradores de Reserva\u00a0Extrativista http://t.co/MpJx4K6xFr http://t.co/n6mDEd1wg0"
        },
        {
            "author_id": "10371312",
            "created_at": "2015-06-05T22:28:54.000Z",
            "id": "606950851366776832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia http://t.co/PHtun961hM"
        },
        {
            "author_id": "1567228428",
            "created_at": "2015-06-05T22:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "alethaletha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "dcbe98224fc03b69"
            },
            "id": "606950698056617985",
            "in_reply_to_user_id": "90785428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alethaletha numa reserva biol\u00f3gica em S\u00e3o Francisco de Paula =&lt;"
        },
        {
            "author_id": "321661583",
            "created_at": "2015-06-05T22:09:50.000Z",
            "id": "606946053095604224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo com 350 fam\u00edlias ocupa \u00e1rea perto do Parque Nacional de Bras\u00edlia - Cidades DF - Correio Braziliense http://t.co/s2sudE7IhB"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2015-06-05T21:41:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606938815475945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Primavera @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/acKLEotvRJ"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2015-06-05T21:40:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606938780365385729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha!! \ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf39\ud83c\udf3f\ud83c\udf41\ud83c\udf42 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/k6CKSSJDdB"
        },
        {
            "author_id": "33614354",
            "created_at": "2015-06-05T21:31:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59688843,
                        -23.43426192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "606936331458093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83d\udc9a #DiadoMeioAmbiente #meioambiente #Flona #FazendaIpanema @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/8YoIdu7HKM"
        },
        {
            "author_id": "29739318",
            "created_at": "2015-06-05T21:28:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "606935649158103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado dif\u00edcil com o red beard (-4\u00b0C) #frio #itatiaia #rj @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro https://t.co/72ge3x3XJL"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2015-06-05T21:20:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98111351,
                        -22.44365986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606933681228390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os @ Teres\u00f3polis, Rj https://t.co/MIYSpW1bR8"
        },
        {
            "author_id": "29739318",
            "created_at": "2015-06-05T21:11:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "606931466308751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das agulhas negras #agulhasnegras #itatiaia #rj @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro https://t.co/gw7W0lfEXL"
        },
        {
            "author_id": "220746718",
            "created_at": "2015-06-05T21:10:20.000Z",
            "id": "606931081389088770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar perfeito? ~Panda \ud83d\udc3c - Havasu Canyon - Parque Nacional do ...   http://t.co/LnxTSp4vty http://t.co/sifkJdezsc"
        },
        {
            "author_id": "29739318",
            "created_at": "2015-06-05T20:57:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "606927814789595137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro https://t.co/AeiqDGup3U"
        },
        {
            "author_id": "32691942",
            "created_at": "2015-06-05T20:34:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.92900431,
                        -28.27406108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "606922023886057472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @ Parque Nacional Da Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/Me0JQcPany"
        },
        {
            "author_id": "1856988350",
            "created_at": "2015-06-05T20:20:04.000Z",
            "id": "606918428834824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fique com a beleza do nosso pa\u00eds: Parque Nacional peneda-ger\u00eas.\n\nBom fim de semana! http://t.co/JqLjKeDjnO"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-06-05T20:00:18.000Z",
            "id": "606913456516665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo com 350 fam\u00edlias ocupa \u00e1rea perto do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/NuThLB5t2a"
        },
        {
            "author_id": "360004697",
            "created_at": "2015-06-05T19:56:28.000Z",
            "id": "606912490606227456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiaMundialDoMeioAmbiente | O arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3 \u00e9 considerado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Par\u00e1, devendo o... http://t.co/AY79iSRno3"
        },
        {
            "author_id": "51103761",
            "created_at": "2015-06-05T19:47:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4219895,
                        -22.802683
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "606910139375996929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 @ parque nacional da chapada dos guimar\u00e3es https://t.co/MUWJWblqKL"
        },
        {
            "author_id": "130594237",
            "created_at": "2015-06-05T19:36:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "606907376684421120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fly #hanggliding #RIO \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udd1d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/i46JQngKYC"
        },
        {
            "author_id": "1514355138",
            "created_at": "2015-06-05T19:27:47.000Z",
            "id": "606905273064804352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidad\u00e3o que adquiriu im\u00f3vel situado em parque nacional \u00e9 absolvido do crime de invas\u00e3o de terras da Uni\u00e3o http://t.co/GTRgZAzZ0Z"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2015-06-05T18:53:14.000Z",
            "id": "606896580118085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia do meio ambiente! \n\nA Floresta da Tijuca \u00e9 um dos quatro setores em que se divide o Parque Nacional... http://t.co/msKTWVIuYn"
        },
        {
            "author_id": "3306556353",
            "created_at": "2015-06-05T18:51:14.000Z",
            "id": "606896076596113408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilos cubanos Beb\u00ea (Crocodylus rhombifer) s\u00e3o vistos em um centro de incuba\u00e7\u00e3o no parque nacional de Zapata  https://t.co/mAMCk6FYCW"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [infraton].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "infraton",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "infraton"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [alethaletha].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alethaletha",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alethaletha"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marab\u00e1, Brasil",
                "id": "ef3ea8f0327fd3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Santiago, Chile",
                "id": "0010b4cb51ca93d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arauc\u00e1ria, Brasil",
                "id": "d229913f419fdd73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "V\u00e9lez, Colombia",
                "id": "01b82d2b6b7022de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirama, Brasil",
                "id": "ba3edc1882f6d54a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil",
                "id": "48915cbb0f9b8650",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lages, Brasil",
                "id": "8ebd9269c9a8620a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palotina, Brasil",
                "id": "3447792304f496bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "21c8d17d32362dfd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds do Paraitinga, Brasil",
                "id": "9527137d795a4e60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itati, Brasil",
                "id": "dcbe98224fc03b69",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Joaquim, Brasil",
                "id": "2ae8319c316c6462",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1721948156",
                "name": "Janela It\u00e1lia",
                "username": "janelaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34635343",
                "name": "Rodrigo Koshikene",
                "username": "rykoshikene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209881143",
                "name": "ben",
                "username": "benoliveiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106803206",
                "name": "Eug\u00eanio Nascimento",
                "username": "eugenio_nas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86086363",
                "name": "Fatinha Ribeiro",
                "username": "FatiinhaRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26684894",
                "name": "LETE",
                "username": "DiablosantO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166982982",
                "name": "Dryka  Carvalho",
                "username": "DrykaRsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241315175",
                "name": "Celma Rodrigues",
                "username": "IzaMMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929685878",
                "name": "Myla\u2122\ufe0f",
                "username": "diniz_mylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177513277",
                "name": "Eddie",
                "username": "Foxnews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141250097",
                "name": "Patr\u00edcia Lima",
                "username": "patzinhalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17363642",
                "name": "Filipe Nascimento",
                "username": "lipenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593814654",
                "name": "John Delfino",
                "username": "Niente74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15066760",
                "name": "Lonely Planet",
                "username": "lonelyplanet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46994870",
                "name": "Luana Sales",
                "username": "luanakarolhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71034428",
                "name": "Rodrigo Kokkolakis",
                "username": "kokkolakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2636871433",
                "name": "Alan Faria",
                "username": "alanistwo15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46375600",
                "name": "Maya \u25bd\u25b2",
                "username": "MayaraMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871204038",
                "name": "@menstrualcupsbrasil",
                "username": "menstrualcupsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258524521",
                "name": "GUADA",
                "username": "guada_galeano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61114723",
                "name": "BRA\ud83d\udd30BMX",
                "username": "bmx_bra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "720965466",
                "name": "RonaldoFreireAndrade",
                "username": "RonaldoFreireES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56606057",
                "name": "GiovannyPulido",
                "username": "GiovannyPulido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131273553",
                "name": "Minambiente Colombia",
                "username": "MinAmbienteCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700048328",
                "name": "Italo",
                "username": "italoamorim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232270565",
                "name": "3D Photo Designer",
                "username": "3dphotodesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86316666",
                "name": "Cult Hotel",
                "username": "CultHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012306875",
                "name": "Cult Hostel Design",
                "username": "CultHostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106455417",
                "name": "Jordi Castan",
                "username": "Comentjoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120865130",
                "name": "Patr\u00edcia Nobre",
                "username": "patnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40823600",
                "name": "Adolfo Correa",
                "username": "Kultsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109335230",
                "name": "Marcello Matos",
                "username": "TheWolles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99953582",
                "name": "Semarh - Alagoas",
                "username": "semarh_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303914265",
                "name": "Obras Sustent\u00e1veis",
                "username": "ObrSustentaveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321036646",
                "name": "TrilhaVentura",
                "username": "trilhaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572540446",
                "name": "L\u00facio T\u00f4rres",
                "username": "lucioflmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52888865",
                "name": "Trombeta do Burro",
                "username": "Marcosschagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664097350",
                "name": "Passagens A\u00e9reas",
                "username": "PassagensAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563212021",
                "name": "Flavinho",
                "username": "FlavioBRAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53331261",
                "name": "Turismo de Galicia",
                "username": "Turgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392115412",
                "name": "Rota das Emo\u00e7\u00f5es",
                "username": "rotadasemocoes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69686454",
                "name": "Morgana Patrocinio",
                "username": "PCMorgana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234696060",
                "name": "Pedro da Costa",
                "username": "pedroadct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058349024",
                "name": "IBDA",
                "username": "IBDAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81267320",
                "name": "danielle fernandes",
                "username": "dandantwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813534306",
                "name": "HistoriadeElSalvador",
                "username": "EShistoria32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225944980",
                "name": "M\u00e1rcio Cabidelli",
                "username": "MarcioCabidelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338408113",
                "name": "Maggie Flora",
                "username": "bastamaggiewagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131863584",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "laisribb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013538085",
                "name": "soulcapixaba",
                "username": "soulcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853037112",
                "name": "TEMPO INTEGRAL",
                "username": "tempointegral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921023953",
                "name": "BOL\u00cdVAR CH\u00c1VEZ",
                "username": "elsalsero341",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111078249",
                "name": "S\u00f4nia Bernardes",
                "username": "Bernardes_Sonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37495861",
                "name": "Sarah Loureiro",
                "username": "SarahLoureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322779470",
                "name": "Jorge Alex",
                "username": "JotalexJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107301381",
                "name": "lays vila\u00e7a",
                "username": "lalinha_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307554087",
                "name": "D98",
                "username": "D98MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021476169",
                "name": "luisfelintntosilva",
                "username": "felnitosilva4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995735605",
                "name": "\u0618",
                "username": "anistpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104694552",
                "name": "Dani Souza",
                "username": "daniksouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32814488",
                "name": "bruno maidana",
                "username": "brunomaidana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014792824",
                "name": "National Car Rental",
                "username": "nationalcar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176591460",
                "name": "JH Amormino Fonseca",
                "username": "amorminofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124440750",
                "name": "Simone Nasar",
                "username": "SimoneNasar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165860282",
                "name": "Saulo Martino/Jedi/",
                "username": "saulopaschoali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17013645",
                "name": "ex jogador em atividade",
                "username": "exjogador_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5952632",
                "name": "Cassio K \ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "dokbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233898853",
                "name": "\u03b1\u2113\u0454x",
                "username": "alexlimareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518934357",
                "name": "Hall do Turismo by",
                "username": "loungeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30013475",
                "name": "MonaDorf #VACINAJ\u00e1 \ud83d\udc89",
                "username": "MonaDorf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2598404570",
                "name": "Viaje10",
                "username": "viaje10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908372649",
                "name": "Eva",
                "username": "evinha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304502004",
                "name": "Rede Angola",
                "username": "RedeAngola_INFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15037663",
                "name": "Rangoo Srinivas",
                "username": "rangoosrinivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436454940",
                "name": "Carmina Rodrigues",
                "username": "CarminaJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303646343",
                "name": "Brasil Press",
                "username": "Brasil_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77101957",
                "name": "X5 Corrida Aventura",
                "username": "x5crossrunning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921604634",
                "name": "Larissa",
                "username": "laricabbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327530923",
                "name": "CIRCUITO",
                "username": "RevistaCircuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33827244",
                "name": "Pablo Rocha Moreira",
                "username": "PabloRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701446813",
                "name": "G.",
                "username": "gabielrs3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716741227",
                "name": "ROCH",
                "username": "RmateusR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718275313",
                "name": "Luan JH",
                "username": "luanf3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247731580",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alehx6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244979432",
                "name": "Evandro Santos",
                "username": "ewvandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242350258",
                "name": "Sandro Elias",
                "username": "SandroElias6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634945711",
                "name": "Weber.S",
                "username": "webersilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703816614",
                "name": "Luan Machado",
                "username": "luanmachadosq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179167536",
                "name": "Ana Lucia Duarte ter",
                "username": "Detroit4222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207219239",
                "name": "peticaopublicabrasil",
                "username": "peticaobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559493746",
                "name": "maria alice alves",
                "username": "mariaalicealv19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70454456",
                "name": "maiaadvocacia",
                "username": "maiaadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185352087",
                "name": "maia_advocacia",
                "username": "maia_advocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279063027",
                "name": "Resende Shopping",
                "username": "resendeshopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52851898",
                "name": "+Not\u00edcias",
                "username": "maisnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143923761",
                "name": "Gaivota Academia",
                "username": "academiagaivota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106599606",
                "name": "Andres Daza \uf8ff",
                "username": "pipedaza24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241179819",
                "name": "Dju",
                "username": "djubess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51103761",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrielboldrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296324799",
                "name": "Site Fatos de Minas",
                "username": "FatosdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53247007",
                "name": "Site Ouro",
                "username": "siteouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433711",
                "name": "EquilibriumAmbiental",
                "username": "Equilibriumma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35858947",
                "name": "Ag\u00eancia Monte Alegre",
                "username": "agtmontealegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234768115",
                "name": "LocalSales",
                "username": "local_sales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54523745",
                "name": "Portal JI - Jornal do Interior",
                "username": "portal_ji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573830557",
                "name": "Diligencia.com.br",
                "username": "DiligenciaComBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21021194",
                "name": "Eduardo S Carneiro",
                "username": "eduardocarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853015879",
                "name": "Juan Carlos Moreno",
                "username": "juancarlos0016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267450633",
                "name": "Leozin",
                "username": "crf_l10Arantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551147078",
                "name": "Tayanne Felippe",
                "username": "felltay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579398843",
                "name": "MetrosVerdesPH",
                "username": "MVPHCORPDESAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24951297",
                "name": "Vagner Pires",
                "username": "vagner_pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180533615",
                "name": "Dona Mofina",
                "username": "mofinamendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079571390",
                "name": "O LEOPARDO",
                "username": "LEOPARDOesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849749797",
                "name": "Feira SABER MAIS ",
                "username": "FEIRASABERMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654005620",
                "name": "Martin  Var\u00e3o",
                "username": "varaomartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510800471",
                "name": "Consulta Previa",
                "username": "ConsultaPrevia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35276194",
                "name": "Numismatas",
                "username": "numismatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23442538",
                "name": "@tvcancaonova",
                "username": "TVCancaoNova",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155653703",
                "name": "Jean Braga",
                "username": "jeanbraganet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101653054",
                "name": "lucas",
                "username": "brroow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844886474",
                "name": "TheMultimanWebRadio",
                "username": "TMWebRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266682040",
                "name": "CGN Curitiba",
                "username": "cgncuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148712545",
                "name": "Gazeta do Paran\u00e1",
                "username": "gazetadoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280330028",
                "name": "alice Kohler",
                "username": "AliceSaltos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53930102",
                "name": "Kleriston",
                "username": "kleristonkolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308692307",
                "name": "Creative Travel Spot",
                "username": "spotenthusiast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268383290",
                "name": "fudas",
                "username": "ofudas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78734494",
                "name": "Kk",
                "username": "cassiohad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376986959",
                "name": "#AgoraFORTALEZA",
                "username": "AgoraFORTALEZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733433668",
                "name": "jefferson miranda oliveira",
                "username": "fazjgg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134777389",
                "name": "Rummenigge Bandoli",
                "username": "Rummenigge10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69172882",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz",
                "username": "JoseLuizIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46133568",
                "name": "Paulo Garcia",
                "username": "PauloGarciaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1720521139",
                "name": "isaac  deberg  junio",
                "username": "isaacdebergjuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294028979",
                "name": "Sustentamente",
                "username": "sustentamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248202550",
                "name": "perfil desativado",
                "username": "criadalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302348864",
                "name": "Profauna",
                "username": "ProfaunaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17831464",
                "name": "USFWS Pacific Region",
                "username": "USFWSPacific",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15214573",
                "name": "Alfio",
                "username": "alfyolps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28853794",
                "name": "\u262dCONTRA TUDO; CONTRA TODOS\u262d",
                "username": "DivinoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568715301",
                "name": "Julio Cesar Paim",
                "username": "JulioCesarPaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72684727",
                "name": "ticelia",
                "username": "letuxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36272591",
                "name": "Cinara do N Moraes",
                "username": "Cindy3412",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113466243",
                "name": "Denis Jeff",
                "username": "denisjeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171630070",
                "name": "Arnaldo Pacheco",
                "username": "apachecojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192945639",
                "name": "Clube Turismo CPS",
                "username": "clubeturismocps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99372428",
                "name": "Cumuru Magical Tour",
                "username": "Cumuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222955349",
                "name": "No one call's me Hellen",
                "username": "sereiadupi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2825825311",
                "name": "Samuca catatau",
                "username": "SamucaCatatau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172427206",
                "name": "Creci-DF",
                "username": "CreciDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77255222",
                "name": "UNIGOI\u00c1S",
                "username": "unigoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47230250",
                "name": "Fabio Kodato",
                "username": "kodatomusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55941133",
                "name": "Renato T de Almeida",
                "username": "renatottal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170029725",
                "name": "ernani nunes",
                "username": "ernaniconsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266327518",
                "name": "Iuri",
                "username": "IuriCupolillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396530845",
                "name": "Mauricio Panda",
                "username": "VocePenseNisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49218332",
                "name": "TV Novabel",
                "username": "TvNovabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2671360436",
                "name": "Baixada Na Rede",
                "username": "baixadanarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261256272",
                "name": "Ca\u00e7a Fantasmas Brasil",
                "username": "rmjaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131181369",
                "name": "Folha de B.Roxo",
                "username": "folhadebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220843345",
                "name": "Priscila Mateini",
                "username": "Priscilamateini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3041917457",
                "name": "Jornal Belford Roxo",
                "username": "JornalBRoxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16508041",
                "name": "Ewokzinho \ud83d\udc22",
                "username": "Ewokzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805056920",
                "name": "Not\u00edcias de Belford Roxo",
                "username": "not_belfordroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811893964",
                "name": "tioz\u00e3oDOSgames",
                "username": "tiozaoDOSgmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507263693",
                "name": "El Mundo en Fotos",
                "username": "FotoMundoGTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754236326",
                "name": "Alex Gomes",
                "username": "AlexGomesJur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390792836",
                "name": "Paula Duarte...",
                "username": "Paulaetnicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40516508",
                "name": "Fredinho",
                "username": "luizfrederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239017153",
                "name": "Denis Fedrizzi",
                "username": "denisfedrizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66895401",
                "name": "Krystal Della",
                "username": "krystaldl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202862552",
                "name": "m\u00e3e de vira-lata caramelo",
                "username": "taissa_macedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2503178184",
                "name": "Perudalia",
                "username": "perudalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680889106",
                "name": "Mauri C. de Mello",
                "username": "MauriCMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106241697",
                "name": "JESUSO",
                "username": "YESUSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234833365",
                "name": "Aline R.",
                "username": "alinesafira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796376461",
                "name": "JO\u00c3O EMILIO",
                "username": "EMILIOJOO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44987020",
                "name": "Fernando Rodrigues",
                "username": "FR_BSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33401171",
                "name": "ERMS",
                "username": "ermscacilds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157409443",
                "name": "KASOCIAL",
                "username": "KASOCIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139491064",
                "name": "Edson Bianor de Lima",
                "username": "edson_bianor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794307807",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3242065721",
                "name": "Paula Maria Prado",
                "username": "PaulaMariaPrad1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473142569",
                "name": "Jornal dos Munic\u00edpios",
                "username": "MunicipiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81831308",
                "name": "Andr\u00e9 Wallyson",
                "username": "AndreWallyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325509541",
                "name": "Debdy Henrrik Macedo",
                "username": "DebdyMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26266967",
                "name": "Didi Wagner",
                "username": "didiwagner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3035536511",
                "name": "MaitAmliaOrralaLainz",
                "username": "AmliaMait",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60359605",
                "name": "Viagem em Cena",
                "username": "viagememcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28405088",
                "name": "Evandro Badin",
                "username": "EvandroBadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59467142",
                "name": "Ana Rosa\ud83c\udf39\ud83d\udd25",
                "username": "anarosatanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16888292",
                "name": "Ang\u00e9licaV\u00e1zquezdelM",
                "username": "gelivme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429984028",
                "name": "AquaFluxus",
                "username": "AquaFluxusRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018625773",
                "name": "gb O+",
                "username": "leiib_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92830496",
                "name": "Esta\u00e7\u00e3o de Not\u00edcias",
                "username": "jenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155658129",
                "name": "babsvida",
                "username": "pelasmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325285925",
                "name": "Joel.AdS",
                "username": "ads_joel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299095243",
                "name": "Nicole Carlet",
                "username": "NicoleCarlet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619299244",
                "name": "Nicson Olivier",
                "username": "nicsonolivier12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965759443",
                "name": "Pra Viajar",
                "username": "pra_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185237546",
                "name": "Specialized Brasil",
                "username": "specializedbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327275998",
                "name": "Tiquicia Irie",
                "username": "TiquiciaIrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198703206",
                "name": "Fco Silva Sousa",
                "username": "fcocontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317422355",
                "name": "Naiara Eiras \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "naiaraeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50685368",
                "name": "jadeleine",
                "username": "tremdastreze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694433452",
                "name": "thiagomoser",
                "username": "thimoser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66746465",
                "name": "Marianna Tavares",
                "username": "damarianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917142216",
                "name": "Rota Brasil Aventura",
                "username": "RotaBrasilAvent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45424501",
                "name": "Paulo Corr\u00eaa | Miss\u00e3o JF",
                "username": "prpaulcorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10371312",
                "name": "GoNOMAD.com Travel",
                "username": "GoNOMAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567228428",
                "name": "Cadelinha de sat\u00e3",
                "username": "Pandora_Hazel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321661583",
                "name": "Paulo GIQUIRI",
                "username": "PauloGiquiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80099337",
                "name": "Panettone de Chico",
                "username": "chicottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33614354",
                "name": "Isabella Gil",
                "username": "isazgil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29739318",
                "name": "Rafael Rigamonte",
                "username": "rafarig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220746718",
                "name": "Islan!",
                "username": "Islanxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32691942",
                "name": "Juliano Marco Zunino",
                "username": "julianozunino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1856988350",
                "name": "Centro Cir\u00fargico",
                "username": "CCirurgicoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360004697",
                "name": "Mov. Maraj\u00f3 Forte",
                "username": "marajoforte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130594237",
                "name": "milton pinoargote",
                "username": "miltonpinoargot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514355138",
                "name": "Rodrigues&Tabosa",
                "username": "RodriguesTabosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3306556353",
                "name": "Miguel",
                "username": "ultimahoranews7",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "609815194752126976",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cdaf1656cmqr20xk2hsdi3f4ln5p",
        "oldest_id": "606896076596113408",
        "result_count": 489
    }
}