{
    "data": [
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2015-06-05T18:45:47.000Z",
            "id": "606894705155186689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolvido cidad\u00e3o que adquiriu im\u00f3vel situado no Parque Nacional da Serra do Pardo/PA de invas\u00e3o de terras da Uni\u00e3o http://t.co/t1ikzF2cU3"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2015-06-05T18:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98598558,
                        -22.44869325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606893855733116928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura! (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/6AMHkr4o5F"
        },
        {
            "author_id": "87021796",
            "created_at": "2015-06-05T18:39:46.000Z",
            "id": "606893191149842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Erika esteve no ICMBio discutindo o assunto. Sugeriu a forma\u00e7\u00e3o de um GT intergovernamental para tratar da situa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2015-06-05T18:20:28.000Z",
            "id": "606888332786843649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidad\u00e3o que adquiriu im\u00f3vel situado em parque nacional \u00e9 absolvido do crime de invas\u00e3o de terras da Uni\u00e3o http://t.co/ZtvyIjdODw"
        },
        {
            "author_id": "66746465",
            "created_at": "2015-06-05T18:20:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606888241350995969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando um tempo pra gente... (2) @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/xLT9IFKS6c"
        },
        {
            "author_id": "32519811",
            "created_at": "2015-06-05T17:22:02.000Z",
            "id": "606873627498311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se o Rio fosse a primeira cidade-parque-nacional do mundo? @eduardopaes_ http://t.co/UHvZT5jiyA via @cidadedorio"
        },
        {
            "author_id": "2860504592",
            "created_at": "2015-06-05T17:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ElMundoEnFoto"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 15,
                        "username": "Anboy88"
                    }
                ]
            },
            "id": "606870895379021826",
            "in_reply_to_user_id": "1215711409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElMundoEnFoto @Anboy88 \nParque Nacional de Acadia -Maine http://t.co/Oy1qMZcnlG"
        },
        {
            "author_id": "487736065",
            "created_at": "2015-06-05T17:09:06.000Z",
            "id": "606870372554784768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o Educativa a Mo\u00e7ambique 2015\n\nO Centro Educativo do Parque Nacional da Gorongosa continua o seu trabalho... http://t.co/urJzRTjYxC"
        },
        {
            "author_id": "202901055",
            "created_at": "2015-06-05T17:04:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98598558,
                        -22.44869325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606869243351691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc9a (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/JJER3P82TX"
        },
        {
            "author_id": "226278344",
            "created_at": "2015-06-05T17:00:39.000Z",
            "id": "606868246927704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude99\u2728\u2728\u2728 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/2hCYAFsEOs"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2015-06-05T17:00:15.000Z",
            "id": "606868145391828993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o recolhe 230kg de lixo e 27 animais \u00e0s margens da BR-101, no trecho em que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/JwMnlMN2ME"
        },
        {
            "author_id": "993937369",
            "created_at": "2015-06-05T16:43:42.000Z",
            "id": "606863978078203904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo com 350 fam\u00edlias ocupa \u00e1rea perto do Parque Nacional de Bras\u00edlia | BLOG DO ULHOA http://t.co/61t3eYCYfF"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-06-05T16:37:57.000Z",
            "id": "606862535111938049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolvido cidad\u00e3o que adquiriu im\u00f3vel situado no Parque Nacional da Serra do Pardo/PA do crime de invas\u00e3o de terras http://t.co/7TPd9d7Dvw"
        },
        {
            "author_id": "44473454",
            "created_at": "2015-06-05T16:32:22.000Z",
            "id": "606861126651904002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz check-in em Parque Nacional de la Serra dos \u00d3rg\u00e3os no #Yelp e ganhei o distintivo Ambientalista! http://t.co/xjh6kLZBXZ"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-06-05T16:10:49.000Z",
            "id": "606855706436726785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 30 animais s\u00e3o encontrados atropelados e grande quantidade de lixo \u00e9 retirada de reserva biol\u00f3gica: [cap... http://t.co/Tq5PY0r3Vb"
        },
        {
            "author_id": "619197708",
            "created_at": "2015-06-05T15:43:19.000Z",
            "id": "606848786124701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: vivenspervagantis: Christ The Redeemer, Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de... http://t.co/pvFear3CRl"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-06-05T15:42:39.000Z",
            "id": "606848616074846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 30 animais s\u00e3o encontrados atropelados e grande quantidade de lixo \u00e9 retirada de reserva biol\u00f3gica: [cap... http://t.co/C2XokxqmJ0"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2015-06-05T15:42:36.000Z",
            "id": "606848604557312001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 30 animais s\u00e3o encontrados atropelados e grande quantidade de lixo \u00e9 retirada de reserva biol\u00f3gica: [cap... http://t.co/PNWi52fwAs"
        },
        {
            "author_id": "92638580",
            "created_at": "2015-06-05T15:35:51.000Z",
            "id": "606846906321539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quase 30 animais s\u00e3o encontrados atropelados e grande quantidade de lixo \u00e9\u2026 http://t.co/w2ix9QVHtc #animais #Pet"
        },
        {
            "author_id": "92011376",
            "created_at": "2015-06-05T15:33:00.000Z",
            "id": "606846189473013761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO: PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA \u00c9 DESAFIO QUE VALE A PENA SER ENCARADO - http://t.co/eIY0Ppw7qX"
        },
        {
            "author_id": "571352007",
            "created_at": "2015-06-05T15:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 131,
                        "username": "petrede"
                    }
                ]
            },
            "id": "606845034613325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 30 animais s\u00e3o encontrados atropelados e grande quantidade de lixo \u00e9 retirada de reserva biol\u00f3gi\u2026 http://t.co/rUBqkiWxl1 via @petrede"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2015-06-05T15:17:55.000Z",
            "id": "606842392520622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se o Rio fosse a primeira cidade-parque-nacional do mundo? Veja bonitas fotos http://t.co/ai2UQyAk7D\n#cidadedorio"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2015-06-05T15:16:10.000Z",
            "id": "606841952785399809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 30 animais s\u00e3o encontrados atropelados e grande quantidade de lixo \u00e9 retirada de\u2026 http://t.co/oiHir6l9aq http://t.co/3v9YkU69MB"
        },
        {
            "author_id": "251638126",
            "created_at": "2015-06-05T15:08:21.000Z",
            "id": "606839982809096193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 dia de natureza e hist\u00f3ria... \u2014 se sentindo encantada em Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/LeJwyLgvmd"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-06-05T15:05:08.000Z",
            "id": "606839173740265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quase 30 animais s\u00e3o encontrados atropelados e grande quantidade de lixo \u00e9 retirada de reserva biol\u00f3gica http://t.co/Msnp2PgUX6"
        },
        {
            "author_id": "632095951",
            "created_at": "2015-06-05T15:03:32.000Z",
            "id": "606838773721243649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento quer fazer de Londres a 1\u00aa cidade-parque-nacional do mundo http://t.co/UZOQMoxeZx"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2015-06-05T14:54:15.000Z",
            "id": "606836435585536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, a Reserva Extrativista Ituxi, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel localizada em L\u00e1brea (AM), completa... http://t.co/0PjnuDIIZm"
        },
        {
            "author_id": "32952792",
            "created_at": "2015-06-05T14:43:27.000Z",
            "id": "606833719358443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural #MorroBranco \u00a1encantada! http://t.co/Zgv1r5W2hU"
        },
        {
            "author_id": "201967538",
            "created_at": "2015-06-05T14:28:03.000Z",
            "id": "606829840730324992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado maravilhoso na trilha das 7 cachoeiras \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83c\udf43\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Chapada Dos Guimaraes Mt https://t.co/DgS71Bb4Mx"
        },
        {
            "author_id": "1722532328",
            "created_at": "2015-06-05T14:10:08.000Z",
            "id": "606825332713193473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a o festival de \u00f3pera de Israel. http://t.co/Ux67Qfqdv8"
        },
        {
            "author_id": "168883886",
            "created_at": "2015-06-05T13:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "606819996627533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2e @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/ffbYhjP74J"
        },
        {
            "author_id": "2241347358",
            "created_at": "2015-06-05T13:44:15.000Z",
            "id": "606818819080912897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento quer fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo http://t.co/r5hZFqjHH2 #NationalParkCity http://t.co/dUKturvaBE"
        },
        {
            "author_id": "53354063",
            "created_at": "2015-06-05T13:35:16.000Z",
            "id": "606816557793189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiaMundialDelMedioAmbiente. #MaduroAcabaConElAmbienteYLosVenezolanos. #Miner\u00edaIlegal depreda #ParqueNacionalCanaima. http://t.co/Mu6JUAngqH"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-06-05T13:30:02.000Z",
            "id": "606815241171828737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 um dos poucos lugares em que ainda podemos admirar essa orqu\u00eddea que, infelizmente,... http://t.co/kLclfTSUFk"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-06-05T13:02:38.000Z",
            "id": "606808344993529859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/alDRgjxwRH"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-06-05T13:02:27.000Z",
            "id": "606808299116232704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/FdqEV18Vj8"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2015-06-05T13:02:15.000Z",
            "id": "606808250416128003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/EvfaDmhQzB"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-06-05T13:02:10.000Z",
            "id": "606808230413504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/zF3LgwV2uQ"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-06-05T13:02:09.000Z",
            "id": "606808224822521860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/sLuX6tobvP"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-06-05T13:01:53.000Z",
            "id": "606808156656648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/Xqtx4Bzhcp"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-06-05T12:24:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "606798729018892289",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal... http://t.co/0mzGK3kcaL"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-06-05T12:24:14.000Z",
            "id": "606798681199624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/9iLtbtpEiI"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-06-05T12:24:11.000Z",
            "id": "606798672399958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/zYqfvOYmqU"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-06-05T12:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "606798597150011392",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c\u00e2m..."
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-06-05T12:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "606798594671149059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal... http://t.co/mH4flgVNU8 @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-06-05T12:23:42.000Z",
            "id": "606798549951520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/pCqJqWxUdc"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-06-05T12:22:35.000Z",
            "id": "606798268677259264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/Ss6QkJbRDz"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-06-05T12:22:05.000Z",
            "id": "606798141715644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/OVtRB838Wj"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-06-05T12:21:57.000Z",
            "id": "606798110388416513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se ... http://t.co/e5nVYsx60p"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-06-05T12:21:48.000Z",
            "id": "606798071440146433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/ZAu2sMMrK2"
        },
        {
            "author_id": "2374360590",
            "created_at": "2015-06-05T12:20:55.000Z",
            "id": "606797850236715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/1Xi7klIfqB"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-06-05T12:14:56.000Z",
            "id": "606796344318029825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/ABORWnYTMn"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-06-05T12:14:38.000Z",
            "id": "606796268778577922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/o5mhdT5QKa"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-06-05T12:12:39.000Z",
            "id": "606795768343584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/YhMRwVutWC"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-06-05T12:12:19.000Z",
            "id": "606795686273687552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/GnSOq6vTNB"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-06-05T12:12:15.000Z",
            "id": "606795666862391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/kXNMjMW69O"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-06-05T12:12:12.000Z",
            "id": "606795656682864640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/UYLWp6B4fl"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-06-05T12:11:52.000Z",
            "id": "606795570338873345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/135hZGIZK6"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-06-05T12:11:46.000Z",
            "id": "606795546481717249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/vjTYC5B8ZM"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-06-05T12:11:41.000Z",
            "id": "606795524323172354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/FP5jreIutY"
        },
        {
            "author_id": "2505952129",
            "created_at": "2015-06-05T12:11:24.000Z",
            "id": "606795452273541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/FQzr70pRUl"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-06-05T12:11:07.000Z",
            "id": "606795380823449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/DghLTwf9xw"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-06-05T12:11:01.000Z",
            "id": "606795357222076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal... http://t.co/1c0nHVkjsX"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-06-05T12:10:04.000Z",
            "id": "606795116280299520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aprox... http://t.co/ZiceQKudmG"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-06-05T12:10:00.000Z",
            "id": "606795100165804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se ... http://t.co/n5D8svgErU #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-06-05T12:09:54.000Z",
            "id": "606795074249224193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/ufNq1jplUu"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-06-05T12:09:41.000Z",
            "id": "606795021161918466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/iw20PROzQs"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-06-05T12:09:34.000Z",
            "id": "606794991843704832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/RDN3YaR93I"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-06-05T12:09:31.000Z",
            "id": "606794980196126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/cI6eRmMwp2"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-06-05T12:09:26.000Z",
            "id": "606794960227045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima... http://t.co/f1k1TA8aP5"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-06-05T12:08:57.000Z",
            "id": "606794836855779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/nUrxqzC4xi"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-06-05T12:08:42.000Z",
            "id": "606794775711195137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/J6YwI90g7i"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-06-05T12:08:33.000Z",
            "id": "606794734355423232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/dYmyTTcaya"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-06-05T12:08:24.000Z",
            "id": "606794696715681792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/IxxlB7yWyS"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-06-05T12:08:19.000Z",
            "id": "606794677275090946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/qAEb146Vjb"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-06-05T12:08:16.000Z",
            "id": "606794666663514114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/pbnpOHNy2f"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-06-05T12:08:13.000Z",
            "id": "606794652159639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/gPAuYWyyc9"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-06-05T12:08:02.000Z",
            "id": "606794606731067392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/zC80e8VCeX"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-06-05T12:07:50.000Z",
            "id": "606794556672122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/0KqQbtWt0k"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-06-05T12:07:33.000Z",
            "id": "606794483930267651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/gscf2igFCP"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-06-05T12:07:24.000Z",
            "id": "606794447389487105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/38JUOM69Qg"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-06-05T12:07:16.000Z",
            "id": "606794414330015744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/GT0AST3pbN"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-06-05T12:07:14.000Z",
            "id": "606794405991710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/4JGyQ5Ckhp"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-06-05T12:07:10.000Z",
            "id": "606794386848911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/PjOnecUEMJ"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-06-05T12:06:43.000Z",
            "id": "606794274659631104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/pKXHKVyfJm"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-06-05T12:06:40.000Z",
            "id": "606794262156443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/FyoanZV40x"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-06-05T12:06:36.000Z",
            "id": "606794244540370944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se apr... http://t.co/gux3jmaOoy #RGP"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-06-05T12:06:34.000Z",
            "id": "606794235841355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se apr... http://t.co/ez5lu8JmdH #RGP"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-06-05T12:06:29.000Z",
            "id": "606794217512439808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/Hc57oOF3He"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-06-05T12:06:27.000Z",
            "id": "606794209077530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/Hc57oOWEyM"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-06-05T12:06:08.000Z",
            "id": "606794127431237632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/Xe5AIE1ONH"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-06-05T12:05:57.000Z",
            "id": "606794080220114945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/K8mcsl3wlo"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-06-05T12:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "606794065317732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, anim... http://t.co/HORggQ9mRA via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-06-05T12:05:48.000Z",
            "id": "606794045319307265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/uANzM4fULX"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-06-05T11:57:23.000Z",
            "id": "606791926583599104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nLivre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c\u00e2mera do rep\u00f3rter cinematogr\u00e1fico Jos\u00e9 Ferreira Filho, do Terra da Gente."
        },
        {
            "author_id": "2505613190",
            "created_at": "2015-06-05T11:04:02.000Z",
            "id": "606778498389262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/FThBssM6xt"
        },
        {
            "author_id": "2504762054",
            "created_at": "2015-06-05T10:36:53.000Z",
            "id": "606771669508747264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/oaRAHTdyQf"
        },
        {
            "author_id": "1614575724",
            "created_at": "2015-06-05T10:16:00.000Z",
            "id": "606766413378945025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Londres pode transformar se na primeira cidade- parque-nacional do mundo - Antena Lusa http://t.co/yrxFaIDw4z"
        },
        {
            "author_id": "2505803880",
            "created_at": "2015-06-05T10:01:11.000Z",
            "id": "606762683757658112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/C9Q6J8IBSC"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-06-05T09:40:02.000Z",
            "id": "606757359537422336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Movimento quer fazer de Londres a primeira 'cidade-parque-nacional' do mundo. http://t.co/hHuH5kjsHf http://t.co/84bEl01MUO"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2015-06-05T08:45:23.000Z",
            "id": "606743608096641024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PNI:  Temperatura m\u00ednima registrada no Parque Nacional do Itatiaia em Furnas foi de -5,2 graus, por volta da... http://t.co/CMKq2Bxjw2"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-06-05T07:49:42.000Z",
            "id": "606729595702902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "1395597684",
            "created_at": "2015-06-05T07:45:44.000Z",
            "id": "606728595222986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/GOPFUDtqvC via ElMundoEnFoto http://t.co/5etiClcBC1"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2015-06-05T07:07:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ebd9269c9a8620a"
            },
            "id": "606718969530195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional do Itatiaia, a 2470 m,registrou a m\u00ednima do Brasil em 2015, -5,2\u00b0C nesta madrugada,a esta\u00e7\u00e3o est\u00e1 na divisa entre RJ/MG.."
        },
        {
            "author_id": "2942645811",
            "created_at": "2015-06-05T03:40:05.000Z",
            "id": "606666774457798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorgeous....\ud83d\udca7\ud83c\udf05\ud83c\udf0a\ud83c\udf34\ud83d\udc95\ud83d\udc8b\u2764 @ Parque Nacional Submarino La Caleta https://t.co/leoSBONVP2"
        },
        {
            "author_id": "208239336",
            "created_at": "2015-06-05T03:21:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82667605,
                        -2.75148454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "606662075675516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/ST6OJikjBz"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2015-06-05T03:17:26.000Z",
            "id": "606661078358097921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia em Resende, Rio de Janeiro marca agora -5.2\u00baC negativos. Se tive fotos, mande pra gente! http://t.co/FayNOarLUB"
        },
        {
            "author_id": "279983815",
            "created_at": "2015-06-05T03:04:12.000Z",
            "id": "606657746558058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento quer fazer de Londres a 1\u00aa cidade-parque-nacional do mundo http://t.co/upOm48TEXS"
        },
        {
            "author_id": "2937291165",
            "created_at": "2015-06-05T02:49:49.000Z",
            "id": "606654125032513536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual Pico do Jabre - Matureia, PB. http://t.co/cvCOS2s6ud"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2015-06-05T01:59:52.000Z",
            "id": "606641556469260288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-4.7\u00baC no Parque Nacional de Itatiaia que fica em Resende no Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2015-06-05T01:48:45.000Z",
            "id": "606638758385958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menor m\u00ednima do ANO \u00e9 no Parque Nacional de Itatiaia que fica em Resende no Rio de Janeiro com -4.7\u00baC!\n\nQUER... http://t.co/gWEsQLR4rh"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2015-06-05T01:42:58.000Z",
            "id": "606637301888872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNI QUEBRA RECORDE DO ANO: Esta\u00e7\u00e3o Meteorol\u00f3gica do BAZ no Parque Nacional do Itatiaia em Furnas acaba de quebrar... http://t.co/BEPAwPTGoS"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2015-06-05T01:41:07.000Z",
            "id": "606636835838824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, no interior de Bom Jardim da Serra, o C\u00e2nion Laranjeiras nos mostra... http://t.co/XTdxq63CDS"
        },
        {
            "author_id": "2730442342",
            "created_at": "2015-06-05T01:35:34.000Z",
            "id": "606635439047458817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha foi iniciada h\u00e1 um ano pelo ge\u00f3grafo, explorador e ativista Daniel Raven-Ellison. http://t.co/qLyEonZ7gg http://t.co/ylcvAuBUx6"
        },
        {
            "author_id": "61775807",
            "created_at": "2015-06-05T01:03:26.000Z",
            "id": "606627352676855808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CERIM\u00d4NIA COM AS SAGRADAS MEDICINAIS DA FLORESTA\n\nCom Amir El Aouar, na Reserva Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins. http://t.co/26UFYaVYpT"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2015-06-05T00:08:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ebd9269c9a8620a"
            },
            "id": "606613479198498817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Parque Nacional do Itatiaia/2470 m, entre o RJ/MG, est\u00e1 com -3,4\u00b0C agora!!"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2015-06-04T22:55:11.000Z",
            "id": "606595079390773248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AGORA: Esta\u00e7\u00e3o Meteorol\u00f3gica do BAZ registra -2,9\u00baC as 19h47 no Parque Nacional do Itatiaia (PNI/Furnas) no estado... http://t.co/Ep9zvfqR2l"
        },
        {
            "author_id": "219102561",
            "created_at": "2015-06-04T21:20:04.000Z",
            "id": "606571141046652928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais luxuoso resort da Regi\u00e3o Oeste est\u00e1 situado no cora\u00e7\u00e3o desta regi\u00e3o, numa \u00e1rea protegida e de not\u00e1vel... http://t.co/ClO6l3Kmxc"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2015-06-04T20:36:00.000Z",
            "id": "606560054221742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento quer fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo. #urbe #cidade http://t.co/SXXj6SGNlF"
        },
        {
            "author_id": "3060218601",
            "created_at": "2015-06-04T20:16:41.000Z",
            "id": "606555190557171712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e2nion Fortaleza est\u00e1 situado a 23 Km da pequena cidade de Cambar\u00e1 do Sul - RS, no Parque Nacional\u2026 https://t.co/LleTJHAH34"
        },
        {
            "author_id": "8978952",
            "created_at": "2015-06-04T20:12:10.000Z",
            "id": "606554056505487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR condecora dono da Globo e Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/AVEA6uizZ9"
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2015-06-04T20:01:26.000Z",
            "id": "606551353981165571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 absolve cidad\u00e3o que adquiriu im\u00f3vel situado no Parque Nacional da Serra do Pardo (PA) do crime de invas\u00e3o  ... - http://t.co/Ty88izSumb"
        },
        {
            "author_id": "321933330",
            "created_at": "2015-06-04T19:23:18.000Z",
            "id": "606541758256676865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo TURISMO: PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA \u00c9 DESAFIO QUE ... http://t.co/FgO7upKLLq #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "130970929",
            "created_at": "2015-06-04T19:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 46,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "606539845398339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrar. Jah (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/KvQasQfdhD"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-06-04T19:01:35.000Z",
            "id": "606536290662760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Um pequeno #para\u00edso com 38 km de praias desertas. Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Superagui: http://t.co/0kJnvzIXzJ http://t.co/sNWVot92KV"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2015-06-04T18:31:08.000Z",
            "id": "606528629057724419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo http://t.co/Nto7iPp9Mq"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2015-06-04T18:29:09.000Z",
            "id": "606528131357409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo http://t.co/x9W3uYfDKM"
        },
        {
            "author_id": "700048328",
            "created_at": "2015-06-04T17:44:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "606516803414695936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Be yourself \u26a1\ufe0f\ud83d\ude80 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/51rggJtLxK"
        },
        {
            "author_id": "569760080",
            "created_at": "2015-06-04T17:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "606516264551510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/89kdRoXoQ3"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2015-06-04T17:39:01.000Z",
            "id": "606515513196462080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento quer fazer de Londres a primeira 'cidade-parque-nacional' do mundo. http://t.co/Mp5beouQrP http://t.co/mccojtgYYf\""
        },
        {
            "author_id": "868452944",
            "created_at": "2015-06-04T16:54:26.000Z",
            "id": "606504295287025664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u apresenta a\u00e7\u00f5es ambientais \u00e0 comunidade http://t.co/cVVh1Oqc0m"
        },
        {
            "author_id": "2899868224",
            "created_at": "2015-06-04T16:12:00.000Z",
            "id": "606493613187461120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 100 mil visitantes em\u00a0maio http://t.co/lgqshMyb74 http://t.co/psPkEnxK7s"
        },
        {
            "author_id": "309767823",
            "created_at": "2015-06-04T16:05:53.000Z",
            "id": "606492077166338049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida http://t.co/skIy85RCES"
        },
        {
            "author_id": "746420672",
            "created_at": "2015-06-04T15:18:03.000Z",
            "id": "606480036984582144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...during KARUP at Xingu National Park (Parque Nacional Xingu) Mato Grosso , Brasil , 2012 ..... http://t.co/9valQee5s7"
        },
        {
            "author_id": "746420672",
            "created_at": "2015-06-04T15:17:36.000Z",
            "id": "606479924518612992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...during KARUP at Xingu National Park (Parque Nacional Xingu) Mato Grosso , Brasil , 2012 ..... http://t.co/gXvmnULqXV"
        },
        {
            "author_id": "2766100206",
            "created_at": "2015-06-04T13:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 78,
                        "username": "anjemaster"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 94,
                        "username": "Yuanfang_mgzine"
                    }
                ]
            },
            "id": "606459663668944896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Taiwan Noir\nParque Nacional de #Taroko\nhttp://t.co/NJbvN5nS66 #fotograf\u00eda by @anjemaster via @Yuanfang_Mgzine http://t.co/e39pMx23n7"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-06-04T13:54:14.000Z",
            "id": "606458943515291648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel...uma experi\u00eancia!\n\n Hotel Castrum Villae\n Castro Laboreiro\n Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/TvQRtyMIeg"
        },
        {
            "author_id": "325546031",
            "created_at": "2015-06-04T13:21:28.000Z",
            "id": "606450697886953472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento quer fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo http://t.co/pJjB7NqMXO"
        },
        {
            "author_id": "163084821",
            "created_at": "2015-06-04T13:15:35.000Z",
            "id": "606449219751124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 desafio que vale a pena ser encarado: \nViagem ao Parque Nacional de It... http://t.co/hsy50Gn6lL"
        },
        {
            "author_id": "441251123",
            "created_at": "2015-06-04T13:15:35.000Z",
            "id": "606449217159045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 desafio que vale a pena ser encarado: \nViagem ao Parque Nacional de It... http://t.co/5hei6okRSx"
        },
        {
            "author_id": "441251123",
            "created_at": "2015-06-04T13:15:34.000Z",
            "id": "606449214978027522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 desafio que vale a pena ser encarado: \nViagem ao Parque Nacional de It... http://t.co/HRLiJITdj8"
        },
        {
            "author_id": "75616643",
            "created_at": "2015-06-04T13:15:34.000Z",
            "id": "606449213518405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 desafio que vale a pena ser encarado http://t.co/2RpoQI7wQm #autoesporte"
        },
        {
            "author_id": "66453619",
            "created_at": "2015-06-04T13:15:04.000Z",
            "id": "606449088133922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento quer transformar Londres em cidade-parque-nacional  http://t.co/fxhWXffecv http://t.co/b9fDj6mUzE"
        },
        {
            "author_id": "2947906132",
            "created_at": "2015-06-04T13:09:15.000Z",
            "id": "606447626184237056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Movimento quer fazer de Londres a primeira 'cidade-parque-nacional' do mundo. http://t.co/pIDuNFE1ez http://t.co/IiMtpZ51g1"
        },
        {
            "author_id": "74247205",
            "created_at": "2015-06-04T13:05:07.000Z",
            "id": "606446581857046529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento quer fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo http://t.co/8cg5kfrVcu"
        },
        {
            "author_id": "214186210",
            "created_at": "2015-06-04T12:50:28.000Z",
            "id": "606442897093861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento quer fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo http://t.co/PRXnJn9xO5"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-06-04T12:27:02.000Z",
            "id": "606437000057638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, de janeiro a maio deste ano, recebeu 666.773 visitantes Leia mais: http://t.co/lto1EVWQos"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-06-04T12:05:06.000Z",
            "id": "606431481980805121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Movimento quer fazer de Londres a primeira 'cidade-parque-nacional' do mundo. http://t.co/hHuH5kjsHf http://t.co/quCc1wFEoV"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2015-06-04T10:51:04.000Z",
            "id": "606412847598297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!News - Movimento quer fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo: LONDRE... http://t.co/iRmWl9zNmh #news #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "2614811461",
            "created_at": "2015-06-04T10:39:07.000Z",
            "id": "606409842455019521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativista quer fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo: LONDRES - A capital brit\u00e2nica pode ... http://t.co/gYRy0bpfnc"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2015-06-04T10:39:05.000Z",
            "id": "606409833529548800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativista quer fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo: LONDRES - A capital brit\u00e2nica pode ... http://t.co/aZ4ZuQVp7T"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-06-04T10:39:01.000Z",
            "id": "606409816936824833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativista quer fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo: LONDRES - A capital brit\u00e2nica pode ... http://t.co/EaLnRspKSW"
        },
        {
            "author_id": "1411639014",
            "created_at": "2015-06-04T10:33:17.000Z",
            "id": "606408375639744512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativista quer fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo http://t.co/KfwPnBaob8"
        },
        {
            "author_id": "3156738161",
            "created_at": "2015-06-04T10:02:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 111,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "606400591053529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Globo (BR) Movimento quer fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo http://t.co/v6ND70oKcj @JornalOGlobo #BR"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2015-06-04T10:02:17.000Z",
            "id": "606400573903020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento quer fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo: LONDRES - A capital brit\u00e2nica pode... http://t.co/2CQ1uAaTHL"
        },
        {
            "author_id": "109234370",
            "created_at": "2015-06-04T10:00:26.000Z",
            "id": "606400108725469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1ustria Sankt Jakob Hotel-Pousada Parque Nacional Caminhadas Defereggental Hotel / EFG 10520 https://t.co/3sWBBjsege http://t.co/OZLaA0GSon"
        },
        {
            "author_id": "264979701",
            "created_at": "2015-06-04T06:44:01.000Z",
            "id": "606350679012200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Santa Isabel-SE https://t.co/e1FVoCHX3p"
        },
        {
            "author_id": "264979701",
            "created_at": "2015-06-04T06:43:16.000Z",
            "id": "606350489786175488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Santa Isabel-SE https://t.co/AjIzvwKNMT"
        },
        {
            "author_id": "264979701",
            "created_at": "2015-06-04T06:41:02.000Z",
            "id": "606349927875256320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Santa Isabel-SE https://t.co/im0J8seQ6k"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2015-06-04T05:41:17.000Z",
            "id": "606334888774668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais uma foto sublime de Thiago Lontra . O Rio visto do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/hUt5suHMYX"
        },
        {
            "author_id": "273466200",
            "created_at": "2015-06-04T05:10:29.000Z",
            "id": "606327140473270272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voz de Ilha Grande: Ajude a criar o Parque Nacional Serra Vermelha, no Piau\u00ed! http://t.co/pdXU9AKc6T"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2015-06-04T02:30:26.000Z",
            "id": "606286860571312129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u apresenta a\u00e7\u00f5es ambientais \u00e0 comunidade. http://t.co/uoeFGErjaz http://t.co/5XznHfLj1O"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2015-06-04T02:09:39.000Z",
            "id": "606281629447929857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u apresenta a\u00e7\u00f5es ambientais \u00e0 comunidade. http://t.co/4SXhZBQF6A http://t.co/Ig0oo6oarU"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2015-06-04T01:31:09.000Z",
            "id": "606271941578784768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim pronto! \"\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama\". 220 p\u00e1ginas de puro suor, sangue,\u2026 https://t.co/cyghUagYKH"
        },
        {
            "author_id": "2777388002",
            "created_at": "2015-06-04T00:37:28.000Z",
            "id": "606258429750059008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir amanha pro parque nacional M E S M O"
        },
        {
            "author_id": "327530923",
            "created_at": "2015-06-04T00:30:01.000Z",
            "id": "606256558255783937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#circuitobynight\nImagem da Noite\nParque Nacional Marinho dos Abrolhos, Caravelas \u2013 BA http://t.co/HCKDsIfMXG"
        },
        {
            "author_id": "98959798",
            "created_at": "2015-06-04T00:19:44.000Z",
            "id": "606253967182589952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desocupam moradias \"irregulares\" com o argumento de que est\u00e3o em \u00e1rea de \"prote\u00e7\u00e3o ambiental\", deixando diversas... http://t.co/NBtt2c23rx"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-06-03T22:57:06.000Z",
            "id": "606233173224222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u apresenta a\u00e7\u00f5es ambientais \u00e0 comunidade Leia mais: http://t.co/7W32nuM13V"
        },
        {
            "author_id": "103297293",
            "created_at": "2015-06-03T22:54:14.000Z",
            "id": "606232451988525056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nossa viagem pela Serra da Ibiapaba, contamos l\u00e1 no blog um pouco da nossa visita ao menor parque nacional do... http://t.co/Kj9i2xNNJj"
        },
        {
            "author_id": "166840171",
            "created_at": "2015-06-03T22:44:14.000Z",
            "id": "606229934525145089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF absolve cidad\u00e3o que adquiriu im\u00f3vel no Parque Nacional da Serra do Pardo (PA) do crime de invas\u00e3o de terra... http://t.co/DKQxJD122L"
        },
        {
            "author_id": "166840171",
            "created_at": "2015-06-03T22:44:12.000Z",
            "id": "606229926077820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF absolve cidad\u00e3o que adquiriu im\u00f3vel no Parque Nacional da Serra do Pardo (PA) do crime de invas\u00e3o de terra... http://t.co/r0mmeomygG"
        },
        {
            "author_id": "2157624672",
            "created_at": "2015-06-03T22:19:02.000Z",
            "id": "606223592330686464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine: Parque Nacional Chileno.\nRoteiros Incr\u00edveis. http://t.co/52m1sHxiL5"
        },
        {
            "author_id": "1868145288",
            "created_at": "2015-06-03T22:15:44.000Z",
            "id": "606222761581756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[3h45 03/06/2015] Izac ambiental: Olhem este link a\u00ed povo.... http://t.co/FNjA5rGDaF"
        },
        {
            "author_id": "103297293",
            "created_at": "2015-06-03T21:58:45.000Z",
            "id": "606218489599270913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 j\u00e1 l\u00e1 no blog um post super legal sobre nossa visita ao menor parque nacional do Brasil, em Ubajara. http://t.co/NozH0vRxxU"
        },
        {
            "author_id": "3111736564",
            "created_at": "2015-06-03T21:46:41.000Z",
            "id": "606215453837561857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#WatermarkPhotoSquare @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/uO0Z8LP6lm"
        },
        {
            "author_id": "3111736564",
            "created_at": "2015-06-03T21:38:54.000Z",
            "id": "606213495533793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#WatermarkPhotoSquare @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/CdXGALyOjs"
        },
        {
            "author_id": "2920235255",
            "created_at": "2015-06-03T21:03:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RunRunesWeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "606204550664613889",
            "in_reply_to_user_id": "102601082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RunRunesWeb es ilegal e inconstitucional explotar a Parque Nacional !"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-06-03T20:11:49.000Z",
            "id": "606191577766236160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u apresenta a\u00e7\u00f5es ambientais \u00e0 comunidade http://t.co/M3iGR9pLCc"
        },
        {
            "author_id": "3201101727",
            "created_at": "2015-06-03T20:00:28.000Z",
            "id": "606188722556694529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo mostra que oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica desconhecida =&gt; http://t.co/I1nIxvwTMZ http://t.co/802GqH5zry"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-06-03T19:48:58.000Z",
            "id": "606185828537081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1 com Cristina Vaz - Parque Nacional da Chapada das Mesas(MA) 2015 v04 http://t.co/1L9AlHWW2Y"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2015-06-03T16:51:40.000Z",
            "id": "606141207652102144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo as alturas com a Verde Vida Ecoturismo!\nConhe\u00e7a o Parque Nacional do Capara\u00f3 e o Pico da Bandeira com seus... http://t.co/BNAxMoBcTg"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-06-03T15:48:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "alexlneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "606125422011674624",
            "in_reply_to_user_id": "325816652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexlneto Oi, Alexandre! Esse \u00e9 o Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro :)"
        },
        {
            "author_id": "92175249",
            "created_at": "2015-06-03T15:21:02.000Z",
            "id": "606118399236833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/juAALOS4HX Disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Boipeba, no Munic\u00edpio de Cair\u00fa, no Est... PL 1588/2015"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2015-06-03T15:16:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606117320604418049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/M7B1QcmhvL"
        },
        {
            "author_id": "3156738161",
            "created_at": "2015-06-03T15:03:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 96,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "606114027224231937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Globo (BR) Acesso ao Parque Nacional da Tijuca afugenta frequentadores http://t.co/xDhSPvMObH @JornalOGlobo #BR"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2015-06-03T15:03:34.000Z",
            "id": "606114006672142337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Parque Nacional da Tijuca afugenta frequentadores: RIO \u2014 A entrada do Parque Nacional da Tijuca, pel... http://t.co/0ICNkPu194"
        },
        {
            "author_id": "1148827590",
            "created_at": "2015-06-03T14:50:11.000Z",
            "id": "606110637064880128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore as maravilhas naturais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins - 18.05.2015 | Guia Bem-Te-Vi: http://t.co/ndXc2ulqM5"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2015-06-03T14:42:40.000Z",
            "id": "606108746939559936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os trabalhos continuam #ALMG\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa V\u00e1rzea das Flores \u00e9 tema Comiss\u00e3o de Meio Ambiente http://t.co/S0JibRNphI"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2015-06-03T14:34:10.000Z",
            "id": "606106608062611456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De janeiro a maio, aumento de 2% no n\u00famero de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u. S\u00e3o 666 mil brasileiros e estrangeiros em 2015."
        },
        {
            "author_id": "1317500958",
            "created_at": "2015-06-03T14:27:38.000Z",
            "id": "606104961382875136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos que lutaram bravamente para que isto fosse revisto. Pode sim ter reservas em nosso territ\u00f3rio, mas... http://t.co/WeTNk7R4yK"
        },
        {
            "author_id": "38045019",
            "created_at": "2015-06-03T14:10:29.000Z",
            "id": "606100645867700224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins \u2013 Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas fortalece turismo ecol\u00f3gico da regi\u00e3o\u2026 http://t.co/5zWhWMywsX http://t.co/ieNiaWpscm"
        },
        {
            "author_id": "60313356",
            "created_at": "2015-06-03T14:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82667605,
                        -2.75148454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "606099052913131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04 (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA) https://t.co/EAk2AQEXus"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2015-06-03T14:00:59.000Z",
            "id": "606098256813281280",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gvr #Pez\u00e3o assina hoje o decreto para a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de prote\u00e7\u00e3o integral, da categoria ref\u00fagio da vida silvestre"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-06-03T13:31:48.000Z",
            "id": "606090912637317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u apresenta a\u00e7\u00f5es ambientais \u00e0 comunidade http://t.co/7TeJpkZPn6 http://t.co/9PnWAtSAvj"
        },
        {
            "author_id": "2483925012",
            "created_at": "2015-06-03T13:25:42.000Z",
            "id": "606089375659782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O monumento \u00e9 a floresta petrificada mais importante do Hemisf\u00e9rio Sul do per\u00edodo Permiano, que vai desde 299 at\u00e9... http://t.co/IkQ7GxHebh"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2015-06-03T13:09:07.000Z",
            "id": "606085203967082498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por aqui n\u00e3o tem crise. O Parque Nacional do Igua\u00e7u, de janeiro a maio deste ano, recebeu 666.773 visitantes, ou... http://t.co/rCClAQaGQd"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2015-06-03T12:46:34.000Z",
            "id": "606079528142643201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhar Direto MATO GROSSO: Pedro Taques afirma retirar distrito de Unidade de ... Cen\u00e1rioMT O governador de Mato\u2026 http://t.co/xghSfVHHQ6"
        },
        {
            "author_id": "39839405",
            "created_at": "2015-06-03T12:45:47.000Z",
            "id": "606079330217828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sentindo-se muito feliz em Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LAd938sSAj"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2015-06-03T12:30:06.000Z",
            "id": "606075383553925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que venha o #feriado \ud83d\ude03 \ud83d\ude03 \ud83d\ude03! !!\n.\nE o que ele me reserva?\ud83d\ude09.\n.\nNessa foto no #Parque Nacional\u2026 https://t.co/1AsWZZ5Mfp"
        },
        {
            "author_id": "266621512",
            "created_at": "2015-06-03T12:26:48.000Z",
            "id": "606074552012128257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA ECOL\u00d3GICA AO MONUMENTO NATURAL SERROTE DO QUINAMUIU (UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O)\n\nData: 05 de junho de 2015... http://t.co/BO7xKSYG9v"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2015-06-03T12:16:22.000Z",
            "id": "606071927497572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Izabella Teixeira, Dilma Roussef e Wellington Dias: Ajude a criar o Parque Nacional Serra Vermelha, no Piau\u00ed. http://t.co/AbnsqulZHM"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-06-03T12:11:28.000Z",
            "id": "606070694393344000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terceira soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 patrocinada parcialmente pela... http://t.co/SniFVIK2ew"
        },
        {
            "author_id": "74245377",
            "created_at": "2015-06-03T12:01:40.000Z",
            "id": "606068228704497664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia #paisagensincriveis\nAcadia National Park, parque nacional localizado no nordeste do pa\u00ed, na ilha de Mount... http://t.co/Pmb8QkBNVW"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2015-06-03T11:12:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606055834662150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/bbi8ik9OZo"
        },
        {
            "author_id": "28673013",
            "created_at": "2015-06-03T11:08:44.000Z",
            "id": "606054907104395264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Bonita #lencoismaranhenses #barreirinhas #maranhao @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/vaW8JvG0F4"
        },
        {
            "author_id": "2466678480",
            "created_at": "2015-06-03T10:53:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "606050975221215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi inaugurado em Bielandia pr\u00f3ximo de Aragua\u00edna To, o Monumento Natural de \u00c1rvores Fossilizadas. http://t.co/fWgu2rFKRT"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2015-06-03T10:46:37.000Z",
            "id": "606049342302994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2638 Rumo as alturas com a Verde Vida Ecoturismo\n\nConhe\u00e7a o Parque Nacional do Capara\u00f3 e o Pico da Bandeira com seus... http://t.co/TCEQGV0JzH"
        },
        {
            "author_id": "528926565",
            "created_at": "2015-06-03T10:31:58.000Z",
            "id": "606045655832907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo Miranda inaugura Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas em Biel\u00e2ndia http://t.co/eK9zH9eBLE"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2015-06-03T10:04:40.000Z",
            "id": "606038785969819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela imagem feita por Jon Secord, mostra a Vai L\u00e1ctea sobre o Parque Nacional Zion em 19 de Maio de\u2026 https://t.co/zjRobG5HbJ"
        },
        {
            "author_id": "60395222",
            "created_at": "2015-06-03T10:02:40.000Z",
            "id": "606038279759241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude45\ud83c\udffb\ud83d\udc81\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udca6\ud83d\udd1d\u263a\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede https://t.co/6HWagEYuN7"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2015-06-03T10:01:07.000Z",
            "id": "606037891194757120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bela imagem feita por Jon Secord, mostra a Vai L\u00e1ctea sobre o Parque Nacional Zion em 19 de Maio de 2015. http://t.co/caZlauewES"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2015-06-03T09:51:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ebd9269c9a8620a"
            },
            "id": "606035483806846976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1  que Urupema  vai bater a marca do Parque Nacional do Itatiaia no RS/MG, -4,4\u00b0C em maio?"
        },
        {
            "author_id": "328632172",
            "created_at": "2015-06-03T07:24:24.000Z",
            "id": "605998450291953664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Catedrais deixou de importar como Monumento Natural fai tempo: 3.500 euros por 1 m2 na praia de As Catedrais http://t.co/dOwk3ILJ9R"
        },
        {
            "author_id": "2237438776",
            "created_at": "2015-06-03T05:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "605967295245000704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom demais gente !! @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/hCir60yDAE"
        },
        {
            "author_id": "78114888",
            "created_at": "2015-06-03T02:50:49.000Z",
            "id": "605929602347732992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/i2WQ8nsx79"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-06-03T02:43:53.000Z",
            "id": "605927858502926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplo de limiar da sustenta\u00e7\u00e3o.\nViva o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses 24 anos a espera de defini\u00e7\u00e3o... http://t.co/DNVC0P4PPp"
        },
        {
            "author_id": "130813634",
            "created_at": "2015-06-03T02:22:03.000Z",
            "id": "605922363792719872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas agora conta com o Centro de Recep\u00e7\u00e3o de Visitantes - Atitude Tocantins: http://t.co/NnLzAcFVX8"
        },
        {
            "author_id": "130813634",
            "created_at": "2015-06-03T01:45:46.000Z",
            "id": "605913230729289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas agora conta com o Centro de Recep\u00e7\u00e3o de Visitantes - Atitude Tocantins: http://t.co/qhQ1xxGVzq"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2015-06-03T01:18:57.000Z",
            "id": "605906482484289536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra sonhar com a Argentina...... http://t.co/B4AjAQAxTn"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-06-03T01:03:39.000Z",
            "id": "605902633455321089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea pretende visitar o Parque Nacional de Yellowstone, localizado nos estados de Wyoming, Montana e Idaho, n\u00e3o\u2026 http://t.co/CdagJYm7ga"
        },
        {
            "author_id": "104452876",
            "created_at": "2015-06-03T00:46:52.000Z",
            "id": "605898409602457601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BDTinforma Monumento Natural d \u00c1rvores Fossilizadas do TO ganha Centro de Recep\u00e7\u00e3o de Visitantes. Fotos:Secom/TO http://t.co/OrNtfiwpLB"
        },
        {
            "author_id": "2174311944",
            "created_at": "2015-06-03T00:32:29.000Z",
            "id": "605894788127158273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira de fogo - Parque Nacional Yosemite - Calif\u00f3rnia - EUA\n\nO Parque Nacional Yosemite foi instituido como... http://t.co/9KA7MX9SBp"
        },
        {
            "author_id": "27973889",
            "created_at": "2015-06-02T23:42:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.1935597,
                        25.80380995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04cb31bae3b3af93"
            },
            "id": "605882156611534848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 a pr\u00f3xima viagem Rio de Janeiro! #Brazil #RioDeJaneiro #PeaceOut @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/1dgGaA6aRK"
        },
        {
            "author_id": "3025514597",
            "created_at": "2015-06-02T23:26:03.000Z",
            "id": "605878070663245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei hoje da entrega do Centro de Recep\u00e7\u00e3o de Visitantes do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do TO. http://t.co/WMDJRo8fUf"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2015-06-02T23:11:46.000Z",
            "id": "605874475943346177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o 78 Anos Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/0D6T0N2NZ1"
        },
        {
            "author_id": "2964823054",
            "created_at": "2015-06-02T22:48:05.000Z",
            "id": "605868515195641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz tamb\u00e9m pela inaugura\u00e7\u00e3o da sede do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas em Filad\u00e9lfia....."
        },
        {
            "author_id": "2800872339",
            "created_at": "2015-06-02T21:49:01.000Z",
            "id": "605853653132402689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a foto enviada pelo nosso f\u00e3 Marcello Carvalho, no Parque Nacional do Capara\u00f3! Essa \u00e9 uma dica\u2026 https://t.co/4wYLeWDK86"
        },
        {
            "author_id": "187988753",
            "created_at": "2015-06-02T21:00:02.000Z",
            "id": "605841324835618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas fortalece turismo ecol\u00f3gico da regi\u00e3o norte http://t.co/HEZtzMo9WW"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2015-06-02T20:56:30.000Z",
            "id": "605840437614501888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas fortalece turismo ecol\u00f3gico da regi\u00e3o norte do Estado: http://t.co/KIyiSpG7Vr"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-06-02T20:20:19.000Z",
            "id": "605831329419100160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional do Catimbau, em Pernambuco. A foto \u00e9 de Anderson Santana. #respeiteminhanatureza http://t.co/45Hk6UhkOi"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-06-02T20:16:17.000Z",
            "id": "605830315941101569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Cancelado debate sobre preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/YymUIUoXG9"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2015-06-02T20:03:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "605827181227278337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/sAkpBt9pSl via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "2272101170",
            "created_at": "2015-06-02T19:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "DeePyo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "605824918513582080",
            "in_reply_to_user_id": "530002623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeePyo_ de geografia \n\u00e9 sobre o parque nacional do jap\u00e3o -q"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2015-06-02T19:52:26.000Z",
            "id": "605824314852581379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A constru\u00e7\u00e3o vai trazer + pessoas ao Monumento Natural e vai aquecer a economia do distrito\"-Herm\u00edsio Alecrim,inspetor d recursos naturais"
        },
        {
            "author_id": "357242990",
            "created_at": "2015-06-02T19:42:31.000Z",
            "id": "605821817974956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem,Reserva extrativista Terra grande Pracuuba.\nSemas Ssbv levando a comunidade do Pau de Rosa cursos em... http://t.co/Ipw3x4oq5L"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-02T19:28:00.000Z",
            "id": "605818165134647296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 subiu o Morr\u00e3o ?\nParque Nacional da Chapada Diamantina\nhttp://t.co/vGlkXfj9oO http://t.co/uxdkeHgplL"
        },
        {
            "author_id": "143623236",
            "created_at": "2015-06-02T19:09:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "605813487961411585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa no treino: Algum lugar no meio da Floresta da Tijuca @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 https://t.co/z4oVsC5PP1"
        },
        {
            "author_id": "395878074",
            "created_at": "2015-06-02T19:09:09.000Z",
            "id": "605813419774599169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da \u00c1gua Mineral evento em homenagem ao dia do Meio Ambiente com a participa\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias... http://t.co/gBjYYhgP2q"
        },
        {
            "author_id": "51429069",
            "created_at": "2015-06-02T18:33:49.000Z",
            "id": "605804527208431616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mototerapia @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/TjLXuYGCrU"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2015-06-02T18:12:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c0db54ac37eb12e"
            },
            "id": "605799046406545408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O #MNAFTO \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral e abriga a mais completa floresta fossilizada do mundo. http://t.co/SuWGVqrFVr"
        },
        {
            "author_id": "447022511",
            "created_at": "2015-06-02T17:55:40.000Z",
            "id": "605794929206394880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Glacier situa-se no estado de Montana, Estados Unidos da Am\u00e9rica, ao longo da fronteira com as... http://t.co/ZLWbKz3LWO"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2015-06-02T17:49:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c0db54ac37eb12e"
            },
            "id": "605793330723577856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira, aqui, a cobertura sobre a inaugura\u00e7\u00e3o da sede do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do TO #MNAFTO :) http://t.co/QWX0Eg7uGS"
        },
        {
            "author_id": "140210348",
            "created_at": "2015-06-02T17:42:42.000Z",
            "id": "605791664318214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01.06.2015, Rio Pardo, Porto Velho - RO. Estrada para Rio Pardo dentro da Floresta Nacional do Bom Futuro.... http://t.co/HuqyViUhIp"
        },
        {
            "author_id": "2230584145",
            "created_at": "2015-06-02T17:16:37.000Z",
            "id": "605785101780123649",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CapivaraMa Eu tamb\u00e9m andei por lugares lindos no fim de semana, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Mas n\u00e3o me pagam pra isso."
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-06-02T16:49:28.000Z",
            "id": "605778265853169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 100 mil visitantes em maio http://t.co/UDnITbCzVZ"
        },
        {
            "author_id": "340451903",
            "created_at": "2015-06-02T16:46:10.000Z",
            "id": "605777438526701569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, JFRS ter\u00e1 palestras abordando a quest\u00e3o da crise energ\u00e9tica e o Parque Nacional da Lagoa do Peixe. https://t.co/mf59PHBCuY"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-06-02T15:45:40.000Z",
            "id": "605762213425483779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG lan\u00e7a campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha - http://t.co/s8xVAeGheK"
        },
        {
            "author_id": "563212021",
            "created_at": "2015-06-02T15:26:51.000Z",
            "id": "605757476735197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Ilha do Governador est\u00e1 com os  dias contados.\n\nEst\u00e1 morrendo http://t.co/SI3F0J3Vyj"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2015-06-02T14:53:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c0db54ac37eb12e"
            },
            "id": "605749028798795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora a tarde cobertura sobre a inaugura\u00e7\u00e3o do Centro do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas.#MNAFTO http://t.co/zlYVkYisKN"
        },
        {
            "author_id": "66414842",
            "created_at": "2015-06-02T14:42:24.000Z",
            "id": "605746292220936192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos lugares paradis\u00edacos que todos deveriam conhecer antes de morrer..."
        },
        {
            "author_id": "519757304",
            "created_at": "2015-06-02T13:59:23.000Z",
            "id": "605735464390262786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filad\u00e9lfia recebe complexo administrativo do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas: http://t.co/SmsRBnybyU"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-06-02T13:49:28.000Z",
            "id": "605732968573898752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trinta e tr\u00eas roxinhos j\u00e1 est\u00e3o \u00e0 caminho dos Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! Em breve a Floresta ficar\u00e1 mais... http://t.co/NcpixjklHU"
        },
        {
            "author_id": "118867898",
            "created_at": "2015-06-02T13:46:33.000Z",
            "id": "605732235334066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FA\u00c7A UMA DOA\u00c7\u00c3O PARA A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Rppn\u2026 https://t.co/LzePDYer4D"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2015-06-02T12:34:52.000Z",
            "id": "605714194642501633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra revitalizar\u00e1 rio localizado na Esta\u00e7\u00e3o de Carijos em Florian\u00f3polis:  http://t.co/2eLNSekCOh"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2015-06-02T11:51:43.000Z",
            "id": "605703337812492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbba\udf9c\udbba\udf9c O MNAFTO \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e segue os objetivos de cumprimento ao apoio das pesquisas e trabalhos... http://t.co/fRlzQupLqI"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2015-06-02T11:25:14.000Z",
            "id": "605696671889145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva no Parque Nacional do Capara\u00f3 ...iiiiiii rapazzz ..colabora com  meu feriado ai S\u00e3o Pedro ..."
        },
        {
            "author_id": "2918382905",
            "created_at": "2015-06-02T11:21:41.000Z",
            "id": "605695776275230720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Park, New Zealand\nParque Nacional, Nova Zel\u00e2ndia\nMy TRAVEL Channel/ Canal no Youtube https://t.co/Nw9b5PwMJ7 http://t.co/FyUVptIueZ"
        },
        {
            "author_id": "2896013694",
            "created_at": "2015-06-02T09:46:39.000Z",
            "id": "605671862002192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: n-c-x: sidestroke: n-c-x: aesthecia: Parque Nacional Torres del Paine (by Lucas Brentano) nature... http://t.co/QWMOUReQfX"
        },
        {
            "author_id": "728068604",
            "created_at": "2015-06-02T09:04:08.000Z",
            "id": "605661163569831937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As novas fotos da 4\u00aa e \u00faltima quenda do Programa de Voluntariado Ambiental no Parque Nacional das Illas... http://t.co/Aa32gWmDcz"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-06-02T08:13:59.000Z",
            "id": "605648541617397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#galicianorte #spain http://t.co/GNzmTsaq69"
        },
        {
            "author_id": "317859158",
            "created_at": "2015-06-02T07:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "C3NZO"
                    }
                ]
            },
            "id": "605641304865951744",
            "in_reply_to_user_id": "220854011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@C3NZO aqui mesmo, na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u26fa"
        },
        {
            "author_id": "588727264",
            "created_at": "2015-06-02T02:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "nationalimages"
                    }
                ]
            },
            "id": "605561059903197184",
            "in_reply_to_user_id": "1879659270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@NationalImages: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, \u00fanico parque nacional de #Portugal Parroquia de Ermida http://t.co/XCtmOMMIXI\u201d"
        },
        {
            "author_id": "161990185",
            "created_at": "2015-06-02T01:41:09.000Z",
            "id": "605549680307617793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00d3tima semana a todos. Minas vai brilhar no JR dessa semana como o Parque Nacional do Perua\u00e7u. Bjs"
        },
        {
            "author_id": "188414663",
            "created_at": "2015-06-02T01:41:00.000Z",
            "id": "605549645733998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no parque nacional sentido de mag\u00e9, marcado para julho.. Passar o fds fazendo trilha, que viajeeeem"
        },
        {
            "author_id": "130896987",
            "created_at": "2015-06-02T01:33:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19862863,
                        -22.80357147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "605547805248241666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinar uma hora dessas depois de um dia punk, s\u00f3 os forte! \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb renatfurtado @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/zTg18r6mZJ"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2015-06-02T01:00:01.000Z",
            "id": "605539329189007361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer relaxar? \n\nPertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por trilha ou barco,... http://t.co/8uGD3iiTSK"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-02T00:43:19.000Z",
            "id": "605535127897284609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 subiu o MORR\u00c3O ?\nPARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/zesRpV6bhG"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2015-06-02T00:26:37.000Z",
            "id": "605530926928527360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista de cima do Morro da Igreja , no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, e da Pedra Furada, forma\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/0OxpBR2fd0"
        },
        {
            "author_id": "96974467",
            "created_at": "2015-06-02T00:07:20.000Z",
            "id": "605526070742413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levando a observa\u00e7\u00e3o de aves a Lup\u00e9rcio/SP - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caitetus.\n\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caitetus. Localizada... http://t.co/AYhujdDIrd"
        },
        {
            "author_id": "92175249",
            "created_at": "2015-06-01T23:21:10.000Z",
            "id": "605514454927831040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/lODLdcpVw2 Disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o e manejo de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN, e d\u00e1 out... PL 1548/2015"
        },
        {
            "author_id": "2937291165",
            "created_at": "2015-06-01T23:16:07.000Z",
            "id": "605513184527695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual do Pico do Jabre - Para\u00edba. Resqu\u00edcios de Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/biBAhWxfKB"
        },
        {
            "author_id": "2937291165",
            "created_at": "2015-06-01T23:06:03.000Z",
            "id": "605510651608506368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual do Pico do Jabre - Ponto mais alto da Para\u00edba. http://t.co/9GdbmgNvx5"
        },
        {
            "author_id": "2937291165",
            "created_at": "2015-06-01T23:03:10.000Z",
            "id": "605509925461196801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual do Pico do Jabre - Ponto mais alto da Para\u00edba. http://t.co/F7xw28L6K1"
        },
        {
            "author_id": "3098193430",
            "created_at": "2015-06-01T22:38:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 100,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 113,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "605503716737859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo mostra que oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica desconhecida http://t.co/q9RuaAZ0X4 via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2015-06-01T21:19:01.000Z",
            "id": "605483712730529792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fotografia panor\u00e2mica que realizei recentemente aquando da concretiza\u00e7\u00e3o de um trilho no Parque Nacional da... http://t.co/iWjXqBFxGp"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2015-06-01T20:59:47.000Z",
            "id": "605478873191600128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o flagra on\u00e7a-parda no Litoral http://t.co/AoEDAh8UHm"
        },
        {
            "author_id": "17618400",
            "created_at": "2015-06-01T20:58:41.000Z",
            "id": "605478595809714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini \u2013 Especial de http://t.co/KVjhqwmdGd http://t.co/gPbPllQ9r3"
        },
        {
            "author_id": "74024363",
            "created_at": "2015-06-01T19:33:08.000Z",
            "id": "605457069802692608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini \u2013 http://t.co/tMqH3DnhuM"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2015-06-01T19:25:56.000Z",
            "id": "605455256709820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras de unidade de conserva\u00e7\u00e3o flagram on\u00e7a-parda no Litoral do\u00a0Paran\u00e1 http://t.co/4SegVgkIBl http://t.co/phEfxP4FmJ"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2015-06-01T19:25:06.000Z",
            "id": "605455046587891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Amanh\u00e3 estamos indo p/ Filad\u00e9lfia inaugurar a sede administrativa do Monumento Natural de \u00c1rvores Fossilizadas entre outras a\u00e7\u00f5es\""
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-06-01T19:14:20.000Z",
            "id": "605452336157188097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia http://t.co/lr5QefkXXJ"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2015-06-01T18:45:07.000Z",
            "id": "605444982959407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins inaugura sede do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas http://t.co/Hj9mTTJsur"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2015-06-01T18:34:30.000Z",
            "id": "605442311510704131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo inaugura em Filad\u00e9lfia Centro de Recep\u00e7\u00e3o de Visitantes do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do TO http://t.co/m0L04EHnko"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2015-06-01T18:30:00.000Z",
            "id": "605441180600434689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas ser\u00e1 inaugurada nessa ter\u00e7a-feira em Filad\u00e9lfia: http://t.co/7jjLXOP6cz"
        },
        {
            "author_id": "2596216484",
            "created_at": "2015-06-01T18:19:16.000Z",
            "id": "605438479657517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-G\u00eares - http://t.co/CgybjauUQY"
        },
        {
            "author_id": "38045019",
            "created_at": "2015-06-01T18:01:42.000Z",
            "id": "605434058831560705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins inaugura sede do Monumento Natural das \u00c1rvores\u00a0Fossilizadas http://t.co/ztDCDJq5B2 http://t.co/43OWsCd1Jz"
        },
        {
            "author_id": "486823109",
            "created_at": "2015-06-01T17:59:27.000Z",
            "id": "605433492332257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Zhangjiajie na China, ir\u00e1 ganhar em julho o que tende a ser a maior ponte de vidro do mundo.... http://t.co/uu2af2m9Db"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2015-06-01T17:51:08.000Z",
            "id": "605431400611856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Comiss\u00e3o debate preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/RuHOb53GEN"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2015-06-01T17:26:39.000Z",
            "id": "605425236947947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade desse trabalho t\u00e3o importante que \u00e9 feito pelo Parque Nacional da Lagoa do Peixe...\n\nAqui tem mais:... http://t.co/K7fthg8fuo"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2015-06-01T17:16:27.000Z",
            "id": "605422669647998977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande inicia sinaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/UNCMMRPdhT #bibliotecasuerj #feedly"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2015-06-01T16:52:40.000Z",
            "id": "605416687064727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho \u2013 Parque Nacional de Aparados da Serra com neblina ou sem, vale a pena! http://t.co/1sq7abgBhW http://t.co/oJQnBrSGkl"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-06-01T16:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 61,
                        "username": "BiscayneNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "605413766830825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "10.000 anos de hist\u00f3ria em navios afundados e piratas? S\u00f3 em @BiscayneNPS http://t.co/I7fux0D0r2 http://t.co/VVgq90DVtg"
        },
        {
            "author_id": "545528093",
            "created_at": "2015-06-01T16:30:45.000Z",
            "id": "605411171223506945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia RJ Brasil http://t.co/heRqEaKlPw"
        },
        {
            "author_id": "802280419",
            "created_at": "2015-06-01T16:22:09.000Z",
            "id": "605409006203629569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/CNV6tQ2XN2"
        },
        {
            "author_id": "313986860",
            "created_at": "2015-06-01T16:19:58.000Z",
            "id": "605408454425968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo mostra que oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica desconhecida http://t.co/VljusyOmRZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-06-01T15:56:15.000Z",
            "id": "605402487256952833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-06-01T15:00:47.000Z",
            "id": "605388528567107584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Competi\u00e7\u00e3o foi disputada no s\u00e1bado, na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Pratagy. \udbb9\udfd7\udbb9\udfdb\udbba\udc08 http://t.co/8NRlRacxEz"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-06-01T14:59:12.000Z",
            "id": "605388129294544896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de ve\u00edculos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - http://t.co/SAqEWRNiNd"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2015-06-01T14:55:49.000Z",
            "id": "605387279826350080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Home - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/EwwUw41QbK"
        },
        {
            "author_id": "449159838",
            "created_at": "2015-06-01T14:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.67393839,
                        -5.17890918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f5c17498ba7d5a34"
            },
            "id": "605376714366193664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de 2012 no Parque Nacional de Ubajara,prestes q descer o bondinho...hehe #adventure #ubajara\u2026 https://t.co/d2h0qbtxlQ"
        },
        {
            "author_id": "297765474",
            "created_at": "2015-06-01T13:57:15.000Z",
            "id": "605372539574099968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo mostra que oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica desconhecida http://t.co/UKMyOVazYu"
        },
        {
            "author_id": "61776846",
            "created_at": "2015-06-01T13:33:50.000Z",
            "id": "605366648263090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 1986, o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi declarado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco. Aproveite as f\u00e9rias de inverno pra visitar!"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-06-01T13:32:04.000Z",
            "id": "605366202714755072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Comiss\u00e3o debate preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/FNoHXhU3mg"
        },
        {
            "author_id": "64573483",
            "created_at": "2015-06-01T13:08:49.000Z",
            "id": "605360351530524675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Ibura: PRF resgata bicho-pregui\u00e7a que tentava cruzar a BR 101\n\nS\u00e1bado (30/05), em N. Sra. do... http://t.co/0QdcnkX0WK"
        },
        {
            "author_id": "1427611712",
            "created_at": "2015-06-01T12:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "605355765650628608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/mfLIULJShe via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-06-01T12:18:04.000Z",
            "id": "605347579723812865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/sv2KejWaVl"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-06-01T12:18:04.000Z",
            "id": "605347579405037568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/H9IPrhwCmO"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2015-06-01T11:35:53.000Z",
            "id": "605336966088015873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking incr\u00edvel a 93 km de Santiago de Chile http://t.co/xRZ8DtqMZJ #bateEvolta http://t.co/2dvNHmIUKC"
        },
        {
            "author_id": "1879659270",
            "created_at": "2015-06-01T09:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 103,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "605300189939789824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, \u00fanico parque nacional de #Portugal Parroquia de Ermida(Ponte da Barca)@visitportugal http://t.co/HPDxPMJY13"
        },
        {
            "author_id": "881370468",
            "created_at": "2015-06-01T05:01:15.000Z",
            "id": "605237650178641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flora , Lugar : Parque Nacional  Waraira  Repano Galipan  CCS https://t.co/MuQ4jcWoFG"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2015-06-01T02:39:17.000Z",
            "id": "605201926297407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada da Baleia - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso\n\nEm baixo Guapimirim. No meio do caminho... http://t.co/zOGCrLSEwE"
        },
        {
            "author_id": "43755710",
            "created_at": "2015-06-01T02:18:38.000Z",
            "id": "605196726878781441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Bahia \u00e9 o estado com o maior n\u00famero de  'Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural' (RPPN)."
        },
        {
            "author_id": "216403760",
            "created_at": "2015-06-01T02:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30218156,
                        -23.01386895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "605195727460048896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indescrit\u00edvel #pacara\u00f3 #alertapico #altodocume @ Parque Nacional Do Capara\u00f3 https://t.co/14tXxLp8m0"
        },
        {
            "author_id": "328536034",
            "created_at": "2015-06-01T01:15:48.000Z",
            "id": "605180916231585792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s n\u00e3o sab\u00edamos que havia tantos deles. Quando o primeiro apareceu, logo na entrada do Parque Nacional do... http://t.co/ilCw1cNRNn"
        },
        {
            "author_id": "328154886",
            "created_at": "2015-05-31T23:52:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "605159879813263361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 ando com amigas bonitas do meu lado \ud83c\udfb6\ud83d\udc4a\ud83d\udc95 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/FqzrLj3uZq"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2015-05-31T23:38:54.000Z",
            "id": "605156527582900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza dando show no parque nacional de Tongass no Alaska. http://t.co/kJ9HmS2WlZ"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-05-31T23:25:09.000Z",
            "id": "605153067315695617",
            "in_reply_to_user_id": "1077625034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1934, o Parque Nacional Nahuel Huapi foi o primeiro parque nacional da Argentina. #TriviaViajante #ArgentinaPorVoc\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2015-05-31T23:10:24.000Z",
            "id": "605149355859918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A palestra \"Estrat\u00e9gias de Mobiliza\u00e7\u00e3o Social do Projeto Ilhas do Rio para a consolida\u00e7\u00e3o do Monumento Natural... http://t.co/5nghMdiiio"
        },
        {
            "author_id": "746420672",
            "created_at": "2015-05-31T23:05:52.000Z",
            "id": "605148217777360898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... http://t.co/Xxn8sNT5h2"
        },
        {
            "author_id": "746420672",
            "created_at": "2015-05-31T23:04:43.000Z",
            "id": "605147925224620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... http://t.co/9KGrTrFtpZ"
        },
        {
            "author_id": "251817227",
            "created_at": "2015-05-31T22:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 68,
                        "username": "everlopes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29270374,
                        -22.98142119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "605142735738314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alto da boa \ud83d\ude0e de boa (@ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado w/ @everlopes) https://t.co/oQK6iuUDAx"
        },
        {
            "author_id": "74234557",
            "created_at": "2015-05-31T22:29:12.000Z",
            "id": "605138986600919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos visitas hoje \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/32yWeXRMkp"
        },
        {
            "author_id": "191107810",
            "created_at": "2015-05-31T22:25:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "605138132833579008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do #Igua\u00e7u #Brasil @ Igua\u00e7u National Park https://t.co/1LRsjK21i5"
        },
        {
            "author_id": "124264576",
            "created_at": "2015-05-31T21:56:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "605130797293703168",
            "in_reply_to_user_id": "115726323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@evaldojosecbn  Leit\u00e3o que o Duarte comeu no Parque Nacional em Portugal.Ele s\u00f3 \u00f1 est\u00e1 na foto porque foi ao banheiro http://t.co/bTxyneWcED"
        },
        {
            "author_id": "155870359",
            "created_at": "2015-05-31T21:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "605118492929617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/OFEcif6JrD"
        },
        {
            "author_id": "138419828",
            "created_at": "2015-05-31T20:56:59.000Z",
            "id": "605115779730817025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/UKdkSWkknj http://t.co/NJTXMwS2n4"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-05-31T20:50:06.000Z",
            "id": "605114048083050497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia: Visitar o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas em 4 dias http://t.co/Un9FC3bXTa"
        },
        {
            "author_id": "81831308",
            "created_at": "2015-05-31T20:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "605113711108476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E se perguntarem por mim, digam que estou \u00f3timo...\" @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/g5rZnaq88X"
        },
        {
            "author_id": "3292451711",
            "created_at": "2015-05-31T20:34:20.000Z",
            "id": "605110080825098241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/hhSbFBER7u http://t.co/9FzsMmWuWF"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2015-05-31T20:32:10.000Z",
            "id": "605109538191241217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URBANIZADORA PARANOAZINHO INICIA CONFEC\u00c7\u00c3O DE ACEIROS DA RESERVA BIOL\u00d3GICA DA CONTAGEM http://t.co/lxsB7NT74i"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-31T20:31:15.000Z",
            "id": "605109305424146434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico do Papagaio no Parque Nacional da Tijuca (PNT) no Rio de Janeiro-RJ. \nConhe\u00e7a as camisas TRACKLOG em... http://t.co/TLM1cxlIan"
        },
        {
            "author_id": "430819652",
            "created_at": "2015-05-31T20:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "605108149981442050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 Natureza \ud83d\ude0d\ud83c\udf08 @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina https://t.co/d0fQDqcMmI"
        },
        {
            "author_id": "42801158",
            "created_at": "2015-05-31T18:47:46.000Z",
            "id": "605083265062567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado https://t.co/9Oa29f2Wzn"
        },
        {
            "author_id": "129986804",
            "created_at": "2015-05-31T18:30:16.000Z",
            "id": "605078859759931393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacon\u00e9 esta como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-05-31T18:13:37.000Z",
            "id": "605074670488936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal onde o papagaio-de-peito-roxo est\u00e1 sendo... http://t.co/j93GcRq4Px"
        },
        {
            "author_id": "2736406501",
            "created_at": "2015-05-31T17:39:30.000Z",
            "id": "605066085142888449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara abre sele\u00e7\u00e3o para\u00a0brigadistas http://t.co/Goeral56WB"
        },
        {
            "author_id": "187159717",
            "created_at": "2015-05-31T16:14:01.000Z",
            "id": "605044571832094721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara \u00e9 a pedida para quem quer aliar natureza e conhecimento!Por tudo isso, o Parque Nacional da... http://t.co/5yGKuZTtbi"
        },
        {
            "author_id": "57710188",
            "created_at": "2015-05-31T15:31:10.000Z",
            "id": "605033789002117120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a 3.90 km run - O restante do treino na Floresta Nacional, que n\u00e3o foi registrado ap\u00f3s a ... http://t.co/y7TFcd5Wfn #RunKeeper"
        },
        {
            "author_id": "110597636",
            "created_at": "2015-05-31T15:05:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06537912,
                        4.62424162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "605027395536568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desminado Humanitario #Bogota #parquenacional @ Parque Nacional https://t.co/CykJlKNW7x"
        },
        {
            "author_id": "278997750",
            "created_at": "2015-05-31T15:04:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "80ec2e96d2800cf2"
            },
            "id": "605027181962493953",
            "in_reply_to_user_id": "278997750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Tangkahan uma \u00e1rea que est\u00e1 inclu\u00edda no Parque Nacional Gunung Leuser, norte de Sumatra. Com esta forma de terra montanhosa,"
        },
        {
            "author_id": "96974467",
            "created_at": "2015-05-31T14:56:32.000Z",
            "id": "605025072475193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando o curso de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros silvestres agora em Caetetus, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. http://t.co/IEiUplDHpX"
        },
        {
            "author_id": "241685484",
            "created_at": "2015-05-31T14:56:02.000Z",
            "id": "605024945006096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ogRLpSYSID"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2015-05-31T14:30:02.000Z",
            "id": "605018401170419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "volunt\u00e1rios Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s #SP Atuar em pesquisa e monitoramento da biodiversidade Inscri\u00e7\u00e3o: http://t.co/jutQ6vjxkk"
        },
        {
            "author_id": "177761813",
            "created_at": "2015-05-31T13:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59688843,
                        -23.43426192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "605009532939575296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #circuitolazereaventura #SESI @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/0r1oitlKhn"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-05-31T13:00:07.000Z",
            "id": "604995773470679040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TriviaViajante: Qual foi o primeiro Parque Nacional da Argentina? Uma pista: esta na Patag\u00f4nia. #ArgentinaPorVoc\u00ea http://t.co/7448Mxrzfg"
        },
        {
            "author_id": "541995695",
            "created_at": "2015-05-31T12:59:46.000Z",
            "id": "604995687776980992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O monumento natural do S\u00e3o Francisco http://t.co/rJG06Cb1cM"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-31T12:14:37.000Z",
            "id": "604984323272503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea no Parque Nacional da Tijuca (PNT).\nConhe\u00e7a as camisas TRACKLOG em http://t.co/vGlkXf1yxg \nUse... http://t.co/ti30VoBfbE"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-05-31T07:10:55.000Z",
            "id": "604907894987825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (AP) \u00e9 uma das 105 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o apoiadas pelo Arpa http://t.co/3yTVMQLITZ"
        },
        {
            "author_id": "86316502",
            "created_at": "2015-05-31T05:59:57.000Z",
            "id": "604890037520637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/nJQ8OIBT9P"
        },
        {
            "author_id": "123007540",
            "created_at": "2015-05-31T05:10:22.000Z",
            "id": "604877558975504385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arauc\u00e1rias ao fundo Parque Nacional da Serra da Bocaina - denoise.jpg - http://t.co/1oRHVXbtMJ http://t.co/LAFuIyMTZ3"
        },
        {
            "author_id": "2949495280",
            "created_at": "2015-05-31T03:00:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604844867160801280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores do mundo!!! #foigigante \ud83d\udc4a\ud83d\udc99\ud83d\udc4f\ud83d\udc9c @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/O27dzaIyv5"
        },
        {
            "author_id": "3304238237",
            "created_at": "2015-05-31T02:29:49.000Z",
            "id": "604837153319874560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que nossa semana seja t\u00e3o perfeita quanto esse p\u00f4r do sol visto do Monumento Natural dos Cost\u00f5es\u2026 https://t.co/gjBiy0pNE7"
        },
        {
            "author_id": "781117932",
            "created_at": "2015-05-31T02:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "604836272214056960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Perigo de extin\u00e7\u00e3o.\" @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/tdD4TXHuE5"
        },
        {
            "author_id": "37427870",
            "created_at": "2015-05-31T01:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25968131,
                        -22.99763284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "604819533157814272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim terminam os dias no Parque Nacional das Cataratas. Poder ver essa vista da torre do\u2026 https://t.co/ayp7hfDSCP"
        },
        {
            "author_id": "16387720",
            "created_at": "2015-05-31T01:12:10.000Z",
            "id": "604817614054014977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 MG http://t.co/8LeRGNBIz2"
        },
        {
            "author_id": "2595536382",
            "created_at": "2015-05-30T23:56:30.000Z",
            "id": "604798570122899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H&amp;J \ud83d\udc83\ud83c\udf7b\ud83d\udd1d @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/9Q4Gxrrdjx"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2015-05-30T23:11:38.000Z",
            "id": "604787281602482176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias dos elefantes do Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique: esta foto foi tirada a cerca de 100... http://t.co/0SsJkfNl1z"
        },
        {
            "author_id": "2187413215",
            "created_at": "2015-05-30T21:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604768774097616897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29.05 \ud83d\udd19 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/zTlJgWabBQ"
        },
        {
            "author_id": "1404046626",
            "created_at": "2015-05-30T21:49:52.000Z",
            "id": "604766700920303617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre parque nacional quero morar la pra nao perder mais nd"
        },
        {
            "author_id": "3197848239",
            "created_at": "2015-05-30T21:42:41.000Z",
            "id": "604764893913321473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os http://t.co/2iKQwHEfyM http://t.co/iuFjlIc1Ef"
        },
        {
            "author_id": "1641682350",
            "created_at": "2015-05-30T21:37:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604763656807698432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e Juliano \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udca5 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/MpqcOT76QU"
        },
        {
            "author_id": "3225632969",
            "created_at": "2015-05-30T21:24:09.000Z",
            "id": "604760231734833153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colecione momentos, n\u00e3o coisas @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/Usx39i8IAD"
        },
        {
            "author_id": "280998967",
            "created_at": "2015-05-30T21:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604759577985462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83d\udd1d#henriquejuliano #HEJITU @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/MwHSxMkNEH"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-05-30T21:19:03.000Z",
            "id": "604758946956607489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terceira soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias s\u00f3 ser\u00e1 poss\u00edvel devido ao apoio... http://t.co/RXfYPTsV4O"
        },
        {
            "author_id": "280697595",
            "created_at": "2015-05-30T21:13:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604757670906732545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e Juliano! 29.05 \ud83d\udc83\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d\ud83c\udf89 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/sJMc8auTHp"
        },
        {
            "author_id": "66414842",
            "created_at": "2015-05-30T20:27:05.000Z",
            "id": "604745870681227264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo final de semana ensolarado no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com a amiga Izabella."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-05-30T20:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "604742115919306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/BkpKTh7Qmz via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2015-05-30T19:24:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "604730022428086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra do Divisor, seja Pobre  ou Doutor. Desafio para poucos. Estou seguindo O  Lobo louco. Que tal o Parque Nacional da Serra da Mocidade?!"
        },
        {
            "author_id": "1135577623",
            "created_at": "2015-05-30T19:23:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604729915867590656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/05 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/e7TRl6RRxQ"
        },
        {
            "author_id": "205317210",
            "created_at": "2015-05-30T18:46:53.000Z",
            "id": "604720654634651649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGRICULTOR \u00c9 MULTADO POR QUEIMAR \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nhttp://t.co/lafbUiWuzZ"
        },
        {
            "author_id": "288356235",
            "created_at": "2015-05-30T17:49:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604706242188218369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H&amp;J \u2728 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/7jpmdtjhK3"
        },
        {
            "author_id": "28989435",
            "created_at": "2015-05-30T17:21:56.000Z",
            "id": "604699275948224513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam que legal. http://t.co/xZgXiVnS6C"
        },
        {
            "author_id": "113041784",
            "created_at": "2015-05-30T16:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604687277122560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#henriqueejuliano \ud83c\udfb6\ud83c\udf7b @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/dPpCh9yq7U"
        },
        {
            "author_id": "577338922",
            "created_at": "2015-05-30T16:26:31.000Z",
            "id": "604685326624428032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ http://t.co/hdbnanPuH4"
        },
        {
            "author_id": "2167895819",
            "created_at": "2015-05-30T16:02:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604679205041917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29.05 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/vnUK3L78gb"
        },
        {
            "author_id": "766068728",
            "created_at": "2015-05-30T15:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604675833236725760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83c\udf7b\ud83d\udc83 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/K2nIIO482y"
        },
        {
            "author_id": "102209310",
            "created_at": "2015-05-30T15:37:59.000Z",
            "id": "604673116674093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/tSUmhUygPb http://t.co/0Abq0dbtTA"
        },
        {
            "author_id": "1485859753",
            "created_at": "2015-05-30T15:32:01.000Z",
            "id": "604671613678809089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e Juliano \ud83d\udc44\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83c\udd98 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/coDxT1B7d2"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2015-05-30T15:28:25.000Z",
            "id": "604670705536528384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe, mel, turismo comunit\u00e1rio, a diversidade na Comunidade de An\u00e3, localizada na Reserva Extrativista... http://t.co/2Y6ay7TG71"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-05-30T15:21:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "604668900576477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso no Maranh\u00e3o. Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/NkVCIF1uim http://t.co/vwHoQy02Gb"
        },
        {
            "author_id": "54705996",
            "created_at": "2015-05-30T15:00:57.000Z",
            "id": "604663793155608577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero Costa Rica http://t.co/VDj6HPmqHX"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2015-05-30T14:47:48.000Z",
            "id": "604660485175279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VOLUNT\u00c1RIOS | Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tupinamb\u00e1s (SP) seleciona #estudantes p/ a\u00e7\u00f5es de pesquisa e monitoramento \ud83c\udf3f \ud83c\udf43 http://t.co/7esVf40wP0"
        },
        {
            "author_id": "313274335",
            "created_at": "2015-05-30T13:55:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604647216096157697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Esperei tanto pra te ver...\" LINDOSS!! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude48 #henriqueejuliano @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/BQ0ArOpd2W"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-05-30T13:21:25.000Z",
            "id": "604638744600145922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem Unidade de conserva\u00e7\u00e3o e APA \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental.\nDecreto Estadual n\u00ba 11.899/91... http://t.co/5KTeLlY7S8"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-05-30T13:05:03.000Z",
            "id": "604634629677588481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udc49 #VOLUNT\u00c1RIOS | Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tupinamb\u00e1s (SP) seleciona estudantes p/ a\u00e7\u00f5es de pesquisa e monitoramento \ud83c\udf3f \ud83c\udf43 \ud83d\udc1f http://t.co/4rc70UZqSF"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-30T12:46:31.000Z",
            "id": "604629964370112513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol nos Castelos da Taquara no Parque Nacional da Tijuca no Rio de Janeiro-RJ. \nConhe\u00e7a as camisas... http://t.co/xnSlZ8z5U1"
        },
        {
            "author_id": "766068728",
            "created_at": "2015-05-30T12:41:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604628749410271232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83c\udf7b\ud83d\udc83\ud83c\udfb6\ud83d\udd1e @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/ICxUK0iHQ6"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-05-30T12:40:56.000Z",
            "id": "604628559848718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nJericoacoara tem um Parque Nacional que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200 Km2 repleta de dunas douradas,... http://t.co/P560kLcLdZ"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-05-30T12:40:55.000Z",
            "id": "604628554454827008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nJericoacoara tem um Parque Nacional que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200 Km2 repleta de\u2026 https://t.co/i9LV8bLLX2"
        },
        {
            "author_id": "45372072",
            "created_at": "2015-05-30T12:07:25.000Z",
            "id": "604620125623480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 5 de junho... e a\u00ed Naza Maria Nazareth A. Silva) mostra pro professor Joaquim...vai que ele... http://t.co/wNoB8q3t7k"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-05-30T12:05:34.000Z",
            "id": "604619656788328449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2937291165",
            "created_at": "2015-05-30T12:02:20.000Z",
            "id": "604618843449913344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Mata do Pau Ferro - Areia-PB http://t.co/orMit2zKjh"
        },
        {
            "author_id": "1137053148",
            "created_at": "2015-05-30T11:48:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2720851,
                        -20.1934351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "604615238596612096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre a felicidade nas coisas mais simples da vida ! #Bom #Dia #Teresopolis @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/gsr2sboU4a"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2015-05-30T11:42:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "604613938903425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Parque Nacional da Serra Geral por Cambar\u00e1 do Sul com forte atoleiro. Visita ao #CanyonFortaleza prejudicada."
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2015-05-30T10:48:06.000Z",
            "id": "604600162606936064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Sobral http://t.co/IuWtQB9oak"
        },
        {
            "author_id": "273641768",
            "created_at": "2015-05-30T10:09:17.000Z",
            "id": "604590394228080640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara abre sele\u00e7\u00e3o para\u00a0brigadistas http://t.co/1NqgrT5bRR http://t.co/P9fpObti12"
        },
        {
            "author_id": "256207409",
            "created_at": "2015-05-30T07:11:10.000Z",
            "id": "604545569437138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/72kM82V6Tt"
        },
        {
            "author_id": "2229288849",
            "created_at": "2015-05-30T05:40:34.000Z",
            "id": "604522768802168833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades National Park / Piau\u00ed, Brasil by Rubem Jr, http://t.co/DPu84EYPTK"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2015-05-30T03:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604483336837414913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e Juliano @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/mr3Kebs4Wf"
        },
        {
            "author_id": "387348382",
            "created_at": "2015-05-30T02:52:03.000Z",
            "id": "604480362450956288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao quero nem imaginar esse frio amanha pra foder meu plano de sol no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "301613286",
            "created_at": "2015-05-30T02:48:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604479348008189952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ha n\u00e3o Tamo valendo nada hoje!\n#henriqueejuliano\n#PartiuShow @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/rpY5ysuyck"
        },
        {
            "author_id": "2413330613",
            "created_at": "2015-05-30T02:34:48.000Z",
            "id": "604476021132410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/dEPvDiMNd7"
        },
        {
            "author_id": "120060396",
            "created_at": "2015-05-30T02:31:22.000Z",
            "id": "604475158204715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o: Izabella Teixeira, Dilma Roussef e Wellington Dias: Ajude a criar o Parque Nacional Serra Vermelha no Piau\u00ed. http://t.co/LXsgF0Zh1f"
        },
        {
            "author_id": "301744624",
            "created_at": "2015-05-30T01:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604466568735666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e juliano\u2714 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Bd97jX01BJ"
        },
        {
            "author_id": "168883716",
            "created_at": "2015-05-30T01:25:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604458515705544704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf00 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/uI82YD66fw"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2015-05-30T01:20:09.000Z",
            "id": "604457235297775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Pedra Bonita,  ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca,  mais precisamente entre a Pedra... http://t.co/3gnonqUwvw"
        },
        {
            "author_id": "85329789",
            "created_at": "2015-05-30T01:08:34.000Z",
            "id": "604454319224692738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o:Izabella Teixeira, Dilma Roussef e Wellington Dias: Ajude a criar o Parque Nacional Serra Vermelha, no Piau\u00ed. http://t.co/OmeXSEdvvb"
        },
        {
            "author_id": "595069999",
            "created_at": "2015-05-30T01:02:09.000Z",
            "id": "604452702509248513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/pTdWEGbUbj"
        },
        {
            "author_id": "299130032",
            "created_at": "2015-05-30T00:00:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604437295836610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e Juliano \ud83c\udf7b @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/iqURPTwH14"
        },
        {
            "author_id": "626896386",
            "created_at": "2015-05-30T00:00:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604437166203260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e Juliano \ud83d\udc83\ud83c\udffb\u2728\ud83c\udf7b @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/o421GtwEx0"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2015-05-29T23:58:55.000Z",
            "id": "604436789487644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \u2013 IPER\u00d3/SP \u2013 21 JUNHO 2015\n\u00c9 nas serras no interior de S\u00e3o Paulo, a 130 quil\u00f4metros... http://t.co/WCjB41x7br"
        },
        {
            "author_id": "371554229",
            "created_at": "2015-05-29T23:55:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Uma_Sonserina"
                    }
                ]
            },
            "id": "604436035070791681",
            "in_reply_to_user_id": "342769309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Uma_Sonserina \n*==*\nQueria neveee\nKkk\nNa minha cidade nevou uma vez, nunca tinha acontecido, pq tem um parque Nacional aqui e talz"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-05-29T22:30:09.000Z",
            "id": "604414450532229121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/E73kcQ1ft0\n  #kenia http://t.co/hPZe1MspvH"
        },
        {
            "author_id": "237884546",
            "created_at": "2015-05-29T21:43:44.000Z",
            "id": "604402771597639681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A surpresa boa foi que o restaurante fica em frente ao Parque Nacional de Monday. E deu pra dar uma espiadinha no... http://t.co/5Gb8X5H2A1"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2015-05-29T21:11:15.000Z",
            "id": "604394595523432449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 na ter\u00e7a-feira, 02 de junho! http://t.co/bANcQCGqWf http://t.co/VqseTasthr"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2015-05-29T21:10:09.000Z",
            "id": "604394321211600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inscreva-se ;) Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/3sw1nlTVrd #SP #voluntariado http://t.co/oWcb2wdZmq"
        },
        {
            "author_id": "438666439",
            "created_at": "2015-05-29T20:44:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21580163,
                        -12.18046126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f14375abd2df3d60"
            },
            "id": "604387937581699072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual do almo\u00e7o. #BahiaFarmShow2015 #scania @ Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/TRBO9huiym"
        },
        {
            "author_id": "113328127",
            "created_at": "2015-05-29T20:00:01.000Z",
            "id": "604376671798628354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com vontade de fazer algo diferente na pr\u00f3xima viagem? O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os pode ser uma boa... http://t.co/7V2ujMsl1F"
        },
        {
            "author_id": "160787011",
            "created_at": "2015-05-29T19:42:46.000Z",
            "id": "604372329582362625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona\u00a0volunt\u00e1rios http://t.co/CqQ7KqcUFv http://t.co/BBCpMGoJ9l"
        },
        {
            "author_id": "60053376",
            "created_at": "2015-05-29T18:56:36.000Z",
            "id": "604360711830159361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Clodoaldo | Pol\u00edtica - MPF quer proibir quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/8aDNiCb8D8"
        },
        {
            "author_id": "236270576",
            "created_at": "2015-05-29T18:37:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.87628033,
                        -15.77300445
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "604356003962974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte ind\u00edgena \"Tamandu\u00e1-bandeira\"\nTribo: Mehinaku, do Parque Nacional do Xing\u00fa. \nMobili\u00e1rio ind\u00edgena\u2026 https://t.co/0h8g2Cr8Cw"
        },
        {
            "author_id": "107054569",
            "created_at": "2015-05-29T18:16:58.000Z",
            "id": "604350735569022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jullya  George Camargo e a quem mais possa interessar... http://t.co/hgU461EksK"
        },
        {
            "author_id": "37509558",
            "created_at": "2015-05-29T18:03:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "acmneto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "604347281375109120",
            "in_reply_to_user_id": "49966078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acmneto_ A cidade t\u00e1 precisando de mais verde. Mais \u00e1rvores, mais parques, mais reservas ecol\u00f3gicas e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-05-29T18:01:48.000Z",
            "id": "604346920392355841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "63983935",
            "created_at": "2015-05-29T17:58:04.000Z",
            "id": "604345981249933312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/ZL3STgC8lQ"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2015-05-29T17:56:26.000Z",
            "id": "604345569352384512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/AlaUf4q9iv"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2015-05-29T17:54:21.000Z",
            "id": "604345045114822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(14h08) # Itatiaia - Zaccaria - 6o ano: Almo\u00e7amos e j\u00e1 sa\u00edmos do hotel. Faremos nossa \u00faltima atividade no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2015-05-29T17:24:18.000Z",
            "id": "604337483082551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Apu\u00ed foi adiada pelo governo, informa senadora Sandra Braga http://t.co/iz0ToSA5af"
        },
        {
            "author_id": "2793099148",
            "created_at": "2015-05-29T16:28:47.000Z",
            "id": "604323511113498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional  dos Aparados da Serra - RS |PicadoTur - Consultoria em Via http://t.co/32rKcW2OjJ"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-05-29T16:25:57.000Z",
            "id": "604322797125509120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento \u00e9 o primeiro organizado pelo IMA dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/o2bOkFtvfV. http://t.co/BT3UN6zfSD"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-05-29T16:13:51.000Z",
            "id": "604319752035667968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber mais sobre a APA do Pratagy? Leia sobre a unidade de conserva\u00e7\u00e3o em nosso site \u27a1 http://t.co/6OVxRO2iux. \udbb8\udc43 http://t.co/hx84MVF3uy"
        },
        {
            "author_id": "2382376471",
            "created_at": "2015-05-29T15:38:42.000Z",
            "id": "604310906160443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aboboreira como \u00e1rea protegida preservar\u00e1 riqueza ambiental \u2013 Lu\u00eds Ramos http://t.co/CHCYUL6r21 http://t.co/QflFsMo6PW"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-05-29T15:36:20.000Z",
            "id": "604310310376333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n\n                    Cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Apu\u00ed f\u2026 http://t.co/JyDb684QPf"
        },
        {
            "author_id": "3302101138",
            "created_at": "2015-05-29T14:31:34.000Z",
            "id": "604294014263808000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "619299244",
            "created_at": "2015-05-29T14:22:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "604291695040151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Rio de Janeiro - O 'mar de montanhas' do Rio visto do Parque Nacional da Tijuca.\nFoto: Nicson Olivier. http://t.co/dfyBPBc3YZ"
        },
        {
            "author_id": "619299244",
            "created_at": "2015-05-29T14:19:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "604290918582226945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto de seus 38 metros o Cristo Redentor observa o Rio amanhecer l\u00e1 do Parque Nacional da Tijuca nesta Sexta Feira http://t.co/EuiH9bqhxv"
        },
        {
            "author_id": "255267839",
            "created_at": "2015-05-29T14:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 2,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "604288757815189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @govparaiba est\u00e1 elaborando uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha atrav\u00e9s de um decreto p/ preservar nossos mares, diz o sec. Fabiano Lucena."
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2015-05-29T14:04:33.000Z",
            "id": "604287214399393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana ter\u00e1 trekking ecol\u00f3gico em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttp://t.co/hf820lyqoD http://t.co/RAWveeUu4w"
        },
        {
            "author_id": "1270003045",
            "created_at": "2015-05-29T12:57:58.000Z",
            "id": "604270458687602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana ser\u00e1 movimentado com trekking ecol\u00f3gico em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ejdZ5xVnlu"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2015-05-29T12:56:17.000Z",
            "id": "604270032907034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM gera pol\u00eamica; veja v\u00eddeo.\nhttp://t.co/fGzu7GvQt2 http://t.co/ZUe2SCxvwq"
        },
        {
            "author_id": "3044564811",
            "created_at": "2015-05-29T12:52:16.000Z",
            "id": "604269023853961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no deserto dos Pin\u00e1culos, no Parque Nacional Nambung, Austr\u00e1lia  Fonte da imagem: Pete Bobesh http://t.co/CzdSgew4uK"
        },
        {
            "author_id": "177699039",
            "created_at": "2015-05-29T12:47:15.000Z",
            "id": "604267758377803777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho/12 estivemos em Delfin\u00f3polis/MG, conhecendo uma regi\u00e3o linda, junto ao lado sul do Parque Nacional da... http://t.co/DUL1OQ4I91"
        },
        {
            "author_id": "442978411",
            "created_at": "2015-05-29T12:23:35.000Z",
            "id": "604261804571779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana ser\u00e1 movimentado com trekking ecol\u00f3gico em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttp://t.co/tloYvvZFyT"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-05-29T11:56:13.000Z",
            "id": "604254918812147713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio http://t.co/kkLsu2QpBs"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-05-29T11:42:47.000Z",
            "id": "604251538903699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio\" http://t.co/A6baKli9FG"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-05-29T11:42:33.000Z",
            "id": "604251477566169088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio http://t.co/1OtgYV8I68"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-05-29T11:42:29.000Z",
            "id": "604251460449230848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio http://t.co/SGHkDUWODp"
        },
        {
            "author_id": "995735605",
            "created_at": "2015-05-29T11:42:23.000Z",
            "id": "604251435853824001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio http://t.co/fj2boKsJAX"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-05-29T11:42:07.000Z",
            "id": "604251370103967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio\" http://t.co/A6baKli9FG"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-05-29T11:41:40.000Z",
            "id": "604251256102629377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/LH1vDXxkpP"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-05-29T11:41:39.000Z",
            "id": "604251250725511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/oBgXhFauwB"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2015-05-29T11:35:09.000Z",
            "id": "604249613990760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio http://t.co/A5bvWLd0g3"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-05-29T11:35:03.000Z",
            "id": "604249592792797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio - not\u00edcias em Sul do Rio e Costa Verde http://t.co/494ZG7OBee"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-29T11:31:46.000Z",
            "id": "604248766158409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus visto da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no PARQUE NACIONAL da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \nConhe\u00e7a as... http://t.co/AwHhQuX7Nw"
        },
        {
            "author_id": "223927914",
            "created_at": "2015-05-29T11:30:25.000Z",
            "id": "604248424750411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra revitalizar\u00e1 rio em Carij\u00f3s \nhttp://t.co/h3Yq85KRaj"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-05-29T11:29:32.000Z",
            "id": "604248201017696256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/9ecsu5cI5D"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-05-29T11:21:53.000Z",
            "id": "604246278638157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/7x8JNJs9SS"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-05-29T11:21:51.000Z",
            "id": "604246270471847936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/77bURzw3iY"
        },
        {
            "author_id": "272163926",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:51.000Z",
            "id": "604241485815373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/b72xeotjkC"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:50.000Z",
            "id": "604241481709146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/crRLVV3aYM"
        },
        {
            "author_id": "166942892",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:49.000Z",
            "id": "604241480031461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/3tpRodOtIS"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:48.000Z",
            "id": "604241476713725952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/2tQXA9J8gd"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:48.000Z",
            "id": "604241473274400768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/ZSwnO3tQl9"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "604241469835059200",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:45.000Z",
            "id": "604241463019323393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/wh8fTUWipH"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:44.000Z",
            "id": "604241459462569984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/JpG65edzR7"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:44.000Z",
            "id": "604241457621258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/ll6BAWjAKz"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:42.000Z",
            "id": "604241448683184128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/240aX4T8pq"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:41.000Z",
            "id": "604241446938370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/tifsoNuJNK"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:41.000Z",
            "id": "604241445172559872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/uspvnxMS28"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:41.000Z",
            "id": "604241443310317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/NoO3QY5za0"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:38.000Z",
            "id": "604241433944444928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/sljcm847vg"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:38.000Z",
            "id": "604241431780188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/ba5tn3qAwp"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:37.000Z",
            "id": "604241428198248448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/ojTdmTnRnT"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:33.000Z",
            "id": "604241413379739649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/4ZaZcO9mhQ"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:33.000Z",
            "id": "604241411416838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/M0lMvUVB2l"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:32.000Z",
            "id": "604241407998443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/hcovJGAumV"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:30.000Z",
            "id": "604241397495910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/GsyWe4Fyif"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:25.000Z",
            "id": "604241378596380673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/505eJUnuL1"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:25.000Z",
            "id": "604241376209805313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/bu0QOaC822"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-05-29T10:36:31.000Z",
            "id": "604234859901489152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/lPF0oDsXIG"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-05-29T10:36:29.000Z",
            "id": "604234852561375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/IuHCcmutgb"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-05-29T10:36:28.000Z",
            "id": "604234849163993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/ivh4vDvmQB"
        },
        {
            "author_id": "2752126848",
            "created_at": "2015-05-29T10:11:58.000Z",
            "id": "604228682807279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hiking Chapada Diamantina National Park, Brazil: Chapada Diamantina National Park (Parque Nacional da Chapada ... http://t.co/bgqCar20dF"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-05-29T04:09:39.000Z",
            "id": "604137501154893825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Meio Ambiente: MPF/MA solicita proibi\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Me... http://t.co/YqUuo4qjpF #MPF"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2015-05-29T04:01:16.000Z",
            "id": "604135390791012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para ... http://t.co/l0JvdlsZHD"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ElMundoEnFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ElMundoEnFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ElMundoEnFoto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lages, Brasil",
                "id": "8ebd9269c9a8620a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Miami, FL",
                "id": "04cb31bae3b3af93",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tocantins, Brasil",
                "id": "9c0db54ac37eb12e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crate\u00fas, Brasil",
                "id": "f5c17498ba7d5a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Indon\u00e9sia",
                "country_code": "ID",
                "full_name": "Sumatera Utara, Indonesia",
                "id": "80ec2e96d2800cf2",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibotirama, Brasil",
                "id": "f14375abd2df3d60",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80099337",
                "name": "Panettone de Chico",
                "username": "chicottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66746465",
                "name": "Marianna Tavares",
                "username": "damarianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32519811",
                "name": "sheilazanesco",
                "username": "SheilaZanesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860504592",
                "name": "Eva Moral Leandrez",
                "username": "EvaLeandrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173721593",
                "name": "Angelique Boyer",
                "username": "Anboy88",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "487736065",
                "name": "Estimulo ONGD",
                "username": "estimuloongd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202901055",
                "name": "lele p",
                "username": "_letyciapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226278344",
                "name": "RAONI MONTEIRO",
                "username": "RaoniMonteiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42717526",
                "name": "Revista Leia",
                "username": "revistaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993937369",
                "name": "ulhoas Inform\u00e1tica",
                "username": "ulhoasinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44473454",
                "name": "Felipe",
                "username": "asanortino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619197708",
                "name": "AI_RiodeJaneiro",
                "username": "AI_RiodeJaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171579",
                "name": "ENKEL",
                "username": "lucasenkel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92638580",
                "name": "Animais",
                "username": "coisinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92011376",
                "name": "Rodrigo Morgan",
                "username": "geoqkuk29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571352007",
                "name": "Rose Silva Oliveira",
                "username": "Rosemeiyre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251638126",
                "name": "Cristina Barros Guariento",
                "username": "crisbguariento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632095951",
                "name": "Upstairs",
                "username": "upstairsbog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32952792",
                "name": "Maria Celina McCall #ConPrimeraDosis",
                "username": "mvdsister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201967538",
                "name": "Daniela Boss Gomes",
                "username": "daniibossgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1722532328",
                "name": "Pelo mundo afora",
                "username": "pelo_mundoafora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168883886",
                "name": "Joyce",
                "username": "joyfreittas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241347358",
                "name": "London National Park City*",
                "username": "LondonNPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53354063",
                "name": "angel cacique",
                "username": "angelcacique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374360590",
                "name": "anderson borges",
                "username": "anbbeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505952129",
                "name": "Bipolares Campeche",
                "username": "BipolarCampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505613190",
                "name": "Frases de la Abuela",
                "username": "FrasesAbuelaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2504762054",
                "name": "Chiste Rapido",
                "username": "ChisteRapidoNay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1614575724",
                "name": "Antena lusa.pt",
                "username": "Antenalusapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505803880",
                "name": "Soy tu Autocorrector",
                "username": "YoteCorrijoHGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507263693",
                "name": "El Mundo en Fotos",
                "username": "FotoMundoGTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395597684",
                "name": "Ecuafoto.com \u2122",
                "username": "ecua_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2942645811",
                "name": "Rocio Guerrero",
                "username": "rocioguerrero33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208239336",
                "name": "Paulinho do Mumu",
                "username": "PaulinhodoMumu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279983815",
                "name": "Rudy Naves",
                "username": "VDJRudy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937291165",
                "name": "Dalva Silva",
                "username": "DalvaEstevam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730442342",
                "name": "Marco Martins R",
                "username": "markinhos19341",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61775807",
                "name": "Amir El Aouar",
                "username": "amirelaouar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219102561",
                "name": "Cardume Lda",
                "username": "cardumept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15261182",
                "name": "Sandra Vasconcelos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "sanuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060218601",
                "name": "Partiu Pelo Mundo",
                "username": "partiupelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8978952",
                "name": "contrafactos",
                "username": "contrafactos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078031",
                "name": "Correio Forense",
                "username": "correioforense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321933330",
                "name": "Revista Roteiro",
                "username": "RevistaRoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130970929",
                "name": "Henrique Niggaz #FQC",
                "username": "ferreirabass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700048328",
                "name": "Italo",
                "username": "italoamorim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569760080",
                "name": "Yag from Rio",
                "username": "jubamuzik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868452944",
                "name": "AvalosDavalos40",
                "username": "40Avalos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899868224",
                "name": "Fronteira Urgente",
                "username": "F_Urgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309767823",
                "name": "Surf Shop Per\u00fa",
                "username": "surfshopperu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746420672",
                "name": "Duda Penteado",
                "username": "DudaPenteado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766100206",
                "name": "Taiwagram",
                "username": "Taiwagram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142705934",
                "name": "David Anjema",
                "username": "anjemaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540691875",
                "name": "Yuanfang Magazine",
                "username": "Yuanfang_mgzine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325546031",
                "name": "Cen\u00e1rio Intelig\u00eancia",
                "username": "cenario_Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163084821",
                "name": "/ba\u044fbosa#cps",
                "username": "j2barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441251123",
                "name": "Gel",
                "username": "RepinturaDoGel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75616643",
                "name": "Carro News",
                "username": "carronews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66453619",
                "name": "O Globo | Mundo",
                "username": "OGlobo_Mundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2947906132",
                "name": "Rond\u00f4nia Prix\ud83c\udf10",
                "username": "Rondoniaprix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74247205",
                "name": "Tomaz",
                "username": "josetomazfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214186210",
                "name": "S\u00cdLVIO JOS\u00c9",
                "username": "silviojosego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614811461",
                "name": "diegotimtim",
                "username": "diegotimtim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411639014",
                "name": "Virtual Advogado 5",
                "username": "Virtual_Advog_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3156738161",
                "name": "Peiper News",
                "username": "PeiperNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515942545",
                "name": "R\u00c1DIO WEB POP",
                "username": "webpop323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109234370",
                "name": "EfG Existenzmakler Schweiz und International",
                "username": "Existenzmakler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264979701",
                "name": "FABIO ALMEIDA",
                "username": "OLHOS_PROFUNDOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273466200",
                "name": "Voz de Ilha Grande(PI)",
                "username": "vozdeilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777388002",
                "name": "hills",
                "username": "hilaryrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327530923",
                "name": "CIRCUITO",
                "username": "RevistaCircuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98959798",
                "name": "Amanda Moreira",
                "username": "Amanda_mds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103297293",
                "name": "Rodando pelo Cear\u00e1",
                "username": "rodandopelocear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166840171",
                "name": "\u26a1 PRESS RELEASES",
                "username": "PressReleases__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157624672",
                "name": "AmarCasareViajar",
                "username": "amarcasarviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1868145288",
                "name": "Dirlan Gon\u00e7alves Souza",
                "username": "dirlanvereador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3111736564",
                "name": "islam cordero",
                "username": "IslamCordero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920235255",
                "name": "Diego Mark",
                "username": "DimarkMark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102601082",
                "name": "Runrunes",
                "username": "RunRunesWeb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3201101727",
                "name": "CRBio - 8\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "CRBio08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325816652",
                "name": "Alexandre Neto",
                "username": "alexlneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92175249",
                "name": "Projetos de Lei",
                "username": "PROJdeLEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106773995",
                "name": "Nat\u00e1ra Sevidanes",
                "username": "Natarabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148827590",
                "name": "Jornal Bem Te Vi",
                "username": "JornalBemTeVi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317500958",
                "name": "#PortalJuma - Vanderlei Alves",
                "username": "PortalJuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38045019",
                "name": "FUNVERDE",
                "username": "funverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60313356",
                "name": "Eliane G. Miranda",
                "username": "elianegmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2483925012",
                "name": "Seu Direito em Foco com o advogado Elmar Eug\u00eanio",
                "username": "seudireitoemfoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39839405",
                "name": "Dionathan",
                "username": "Dionathan65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266621512",
                "name": "SUPERMATA",
                "username": "supermatataua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74245377",
                "name": "Prof Luiz Angelo",
                "username": "profluizangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28673013",
                "name": "Vladimir Ara\u00fajo",
                "username": "vladrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466678480",
                "name": "REVISTA GUIA",
                "username": "guiaturistico2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528926565",
                "name": "GILBERTO SILVA DC",
                "username": "DESTAQUECIDADE1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60395222",
                "name": "Tatiana Pignataro",
                "username": "tatipignataro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328632172",
                "name": "C\u00e9sar Blanco Arias",
                "username": "Chesiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237438776",
                "name": "Janaina Rem\u00e9dios",
                "username": "janaremedios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78114888",
                "name": "Paulo Eug\u00eanio",
                "username": "paulo_vogard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130813634",
                "name": "Atitudeto",
                "username": "atitudeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104452876",
                "name": "TV Anhanguera - TO",
                "username": "TvAnhangueraTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174311944",
                "name": "Curiosidades, Dicas ",
                "username": "curiosidadesdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27973889",
                "name": "Moises Hernandez",
                "username": "MoSays05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025514597",
                "name": "Elenil da Penha",
                "username": "deputadoelenil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67117935",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ductba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964823054",
                "name": "Claudia Lelis",
                "username": "claudia__lelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800872339",
                "name": "ConectCarBr",
                "username": "ConectCarBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187988753",
                "name": "JusTocantins",
                "username": "JusTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2272101170",
                "name": "Seni",
                "username": "herooheon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530002623",
                "name": "dee",
                "username": "DeePyo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357242990",
                "name": "JOSUE HEIDECKER",
                "username": "JosueHeidecker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143623236",
                "name": "Jonny! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "johny_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395878074",
                "name": "Sandra Uga",
                "username": "SandraUga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429069",
                "name": "RenatoCheloni",
                "username": "RenatoCheloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447022511",
                "name": "Apoio Viagens",
                "username": "ApoioViagens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140210348",
                "name": "cineamazonia",
                "username": "cineamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230584145",
                "name": "Fi\u00f3dor LULA Andrade",
                "username": "FidorAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340451903",
                "name": "Justi\u00e7a Federal RS",
                "username": "jfrs_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563212021",
                "name": "Flavinho",
                "username": "FlavioBRAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66414842",
                "name": "Lorena Borba",
                "username": "LorenaBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519757304",
                "name": "Norte do Tocantins",
                "username": "nortedoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118867898",
                "name": "Mundico",
                "username": "Rdo_Baia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918382905",
                "name": "Lugares Maravilhosos",
                "username": "TopLugaresM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896013694",
                "name": "Sidney Bryce",
                "username": "SimplySidneyB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728068604",
                "name": "Ribeiran",
                "username": "ribeiranproxect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317859158",
                "name": "Luandra Mendes",
                "username": "luumendesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220854011",
                "name": "Vicenzo \u2122\ufe0f",
                "username": "C3NZO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588727264",
                "name": "Edward Novho Fadhez",
                "username": "Edwmad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861814726380068864",
                "name": "nationalworld",
                "username": "nationalimages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161990185",
                "name": "Adriana Ara\u00fajo",
                "username": "AdrianaAraujo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188414663",
                "name": "Gabriel Miranda",
                "username": "mirandacrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130896987",
                "name": "@carolsueth_",
                "username": "CarolSRusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96974467",
                "name": "W-Ecos",
                "username": "W_Ecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3098193430",
                "name": "Paulo C Madureira",
                "username": "magazinejumbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17618400",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Riffo M.",
                "username": "jlriffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74024363",
                "name": "Pablo Salucci A.",
                "username": "psalucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596216484",
                "name": "GeoLife Tours",
                "username": "GeoLifeTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486823109",
                "name": "Tourn\u00e9e Viagens \u2708",
                "username": "TourneeViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70523764",
                "name": "Biscayne NP",
                "username": "BiscayneNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "545528093",
                "name": "SMILeNJOY \ud83d\ude09",
                "username": "justUenjoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802280419",
                "name": "Cascavilha",
                "username": "Cascavilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313986860",
                "name": "Vic buin",
                "username": "valdeliceeismae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449159838",
                "name": "Vivian Silva",
                "username": "VivianKelly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297765474",
                "name": "alex barbosa",
                "username": "BarbosaAlex1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61776846",
                "name": "Unidas",
                "username": "UnidasOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64573483",
                "name": "PRF Sergipe - 191",
                "username": "PRF191SERGIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427611712",
                "name": "ACTUA Consultoria",
                "username": "ACTUAConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879659270",
                "name": "RuMor",
                "username": "EsQuiNa64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "881370468",
                "name": "Mileydi Lizcano R",
                "username": "MichiLizcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43755710",
                "name": "janio rego",
                "username": "janiorego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216403760",
                "name": "Sofia",
                "username": "sofiaborini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328536034",
                "name": "DAGMAR FREITAS",
                "username": "DaguiFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328154886",
                "name": "Nicolle Richard",
                "username": "richardniic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251817227",
                "name": "muliro",
                "username": "mdemuliro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27996299",
                "name": "Everton Lopes Batista",
                "username": "everlopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74234557",
                "name": "Tain\u00e1 Bastos",
                "username": "TataaBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191107810",
                "name": "The Jona Mo",
                "username": "jhmm08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124264576",
                "name": "Tony \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34 \u26ab\ufe0f #RNsegueRN \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \u200f",
                "username": "hluizt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155870359",
                "name": "Tiago Breja\u00faba",
                "username": "tiago_brejauba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138419828",
                "name": "Gui Andrade",
                "username": "guiandrade_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81831308",
                "name": "Andr\u00e9 Wallyson",
                "username": "AndreWallyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292451711",
                "name": "jairinaOlive#timbeta",
                "username": "Jairinaoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430819652",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "_isabelaladeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42801158",
                "name": "Mr. Blonde",
                "username": "edur0m3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129986804",
                "name": "Gabriella",
                "username": "gabi_falves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736406501",
                "name": "Portal da Ibiapaba",
                "username": "site_pdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187159717",
                "name": "B\u00f4nus Operadora",
                "username": "BonusOperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57710188",
                "name": "Robson Ferreira",
                "username": "robsonmenfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110597636",
                "name": "E n _ o b r a",
                "username": "uwbog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278997750",
                "name": "Miranda",
                "username": "mira84able",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155659213",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "Cristiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241685484",
                "name": "Jefferson Morais",
                "username": "Luisjeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177761813",
                "name": "Thais Biancatto",
                "username": "tbiancatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541995695",
                "name": "Lamartine \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BiaoBresil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86316502",
                "name": "Raysa Lins Caldas",
                "username": "RaysaLins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123007540",
                "name": "nicht Peter",
                "username": "teilneemer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949495280",
                "name": "luu",
                "username": "luizadeesouza18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304238237",
                "name": "RiodasOstrasEuCurto",
                "username": "ROeuCurto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781117932",
                "name": "v",
                "username": "sdfgvirto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37427870",
                "name": "Priscila Bentes",
                "username": "BentesPriscila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16387720",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "danielmarquesvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595536382",
                "name": "Aline",
                "username": "alineegunther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187413215",
                "name": "rafa",
                "username": "rafanehring",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404046626",
                "name": "yuri",
                "username": "yurlbadman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3197848239",
                "name": "Lugar para dois",
                "username": "lugarparadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641682350",
                "name": "Kauana",
                "username": "kau_schreiber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225632969",
                "name": "Camila Pedroso",
                "username": "aprendedorismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280998967",
                "name": "Chai Weber",
                "username": "chaaiweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280697595",
                "name": "Maiara",
                "username": "maiaarab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973089675",
                "name": "Maria De Lourdes. Instagram @oceanodemarias",
                "username": "MallusDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135577623",
                "name": "J\u00fa",
                "username": "JuhFontanive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205317210",
                "name": "Jorge Andr\u00e9 Jobim",
                "username": "jorgeandrejobim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288356235",
                "name": "daniel",
                "username": "danielbuttke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28989435",
                "name": "DeiseNascimento",
                "username": "deisenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113041784",
                "name": "Ana Caroline",
                "username": "anacvoigt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577338922",
                "name": "Jardim Cor",
                "username": "JardimCor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167895819",
                "name": "j\u00e9ska",
                "username": "jeewagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766068728",
                "name": "nao existe mais",
                "username": "isakuhnen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102209310",
                "name": "Adriano Coutinho",
                "username": "AdrianoDC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485859753",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "juulheng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54705996",
                "name": "Natalia Soto",
                "username": "natasoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313274335",
                "name": "Bru",
                "username": "oibrubss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45372072",
                "name": "Nina D'Arc",
                "username": "ninadarcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137053148",
                "name": "Kel",
                "username": "kelykenedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273641768",
                "name": "C\u00e9sar Henrique",
                "username": "cesarhenrikue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256207409",
                "name": "Cleide L\u00facia",
                "username": "forevercleide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229288849",
                "name": "Woow pics",
                "username": "photo98765",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141508901",
                "name": "luiza i. cordeiro",
                "username": "luizaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387348382",
                "name": "\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd25\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd20",
                "username": "yagodelbaile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301613286",
                "name": "Gra\u2764",
                "username": "GraziAw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2413330613",
                "name": "karla botelho",
                "username": "kbotelho34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120060396",
                "name": "Lita Pirrassa",
                "username": "LitaPirrassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301744624",
                "name": "Paola",
                "username": "PaolaErat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168883716",
                "name": "helena mar\u00e7al",
                "username": "helenagmarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85329789",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82, \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc90 - \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82",
                "username": "RomaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595069999",
                "name": "fercho",
                "username": "FERCHO693",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299130032",
                "name": "Carou",
                "username": "caroubia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626896386",
                "name": "Nadia",
                "username": "seidenadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371554229",
                "name": "Ao infinito e al\u00e9m \u23c3",
                "username": "OjesedPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342769309",
                "name": "Bruna Paholsky",
                "username": "Uma_Sonserina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237884546",
                "name": "Mirella Figueiredo",
                "username": "larilem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438666439",
                "name": "Rog\u00e9rio Oliveira",
                "username": "ro_p_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113328127",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetadocol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160787011",
                "name": "Save Skateboards",
                "username": "saveskate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60053376",
                "name": "Clodoaldo Corr\u00eaa",
                "username": "clodoaldocorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236270576",
                "name": "Galeria Almeida Prado",
                "username": "galeria_de_arte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107054569",
                "name": "Mylene de Lima",
                "username": "MileneVillegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37509558",
                "name": "Rodrigo Sousa",
                "username": "Hogid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49966078",
                "name": "ACM Neto",
                "username": "acmneto_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63983935",
                "name": "Susana Barbosa Silva",
                "username": "susanaprodutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793099148",
                "name": "PicadoTur",
                "username": "PicadoTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382376471",
                "name": "Tamegasousa.pt",
                "username": "tamegasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3302101138",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "marco10mals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619299244",
                "name": "Nicson Olivier",
                "username": "nicsonolivier12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255267839",
                "name": "Assembleia PB",
                "username": "Assembleia_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270003045",
                "name": "Cada Minuto",
                "username": "PortalCadaMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149556842",
                "name": "Portal do Zacarias",
                "username": "portalzacarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044564811",
                "name": "One A. Ac\u00e2demica",
                "username": "AcademicaOne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177699039",
                "name": "Luiz campista",
                "username": "luizcampista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442978411",
                "name": "Minuto Esportes",
                "username": "MinutoEsportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995735605",
                "name": "\u0618",
                "username": "anistpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223927914",
                "name": "SOTEPA LTDA.",
                "username": "SOTEPALTDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272163926",
                "name": "MiMi MimoStore",
                "username": "mimi_mimostore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166942892",
                "name": "Maxxx",
                "username": "indiebugado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752126848",
                "name": "Justin Foy",
                "username": "JT_Hiking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "606894705155186689",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cd9kazdiuocwcuwh9x0uqa981shp",
        "oldest_id": "604135390791012352",
        "result_count": 486
    }
}