{
    "data": [
        {
            "author_id": "2800872339",
            "created_at": "2015-06-02T21:49:01.000Z",
            "id": "605853653132402689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a foto enviada pelo nosso f\u00e3 Marcello Carvalho, no Parque Nacional do Capara\u00f3! Essa \u00e9 uma dica\u2026 https://t.co/4wYLeWDK86"
        },
        {
            "author_id": "187988753",
            "created_at": "2015-06-02T21:00:02.000Z",
            "id": "605841324835618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas fortalece turismo ecol\u00f3gico da regi\u00e3o norte http://t.co/HEZtzMo9WW"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2015-06-02T20:56:30.000Z",
            "id": "605840437614501888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas fortalece turismo ecol\u00f3gico da regi\u00e3o norte do Estado: http://t.co/KIyiSpG7Vr"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-06-02T20:20:19.000Z",
            "id": "605831329419100160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional do Catimbau, em Pernambuco. A foto \u00e9 de Anderson Santana. #respeiteminhanatureza http://t.co/45Hk6UhkOi"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-06-02T20:16:17.000Z",
            "id": "605830315941101569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Cancelado debate sobre preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/YymUIUoXG9"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2015-06-02T20:03:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "605827181227278337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/sAkpBt9pSl via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "2272101170",
            "created_at": "2015-06-02T19:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "DeePyo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "605824918513582080",
            "in_reply_to_user_id": "530002623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeePyo_ de geografia \n\u00e9 sobre o parque nacional do jap\u00e3o -q"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2015-06-02T19:52:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c1f012bfccf81ba8"
            },
            "id": "605824314852581379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A constru\u00e7\u00e3o vai trazer + pessoas ao Monumento Natural e vai aquecer a economia do distrito\"-Herm\u00edsio Alecrim,inspetor d recursos naturais"
        },
        {
            "author_id": "357242990",
            "created_at": "2015-06-02T19:42:31.000Z",
            "id": "605821817974956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem,Reserva extrativista Terra grande Pracuuba.\nSemas Ssbv levando a comunidade do Pau de Rosa cursos em... http://t.co/Ipw3x4oq5L"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-02T19:28:00.000Z",
            "id": "605818165134647296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 subiu o Morr\u00e3o ?\nParque Nacional da Chapada Diamantina\nhttp://t.co/vGlkXfj9oO http://t.co/uxdkeHgplL"
        },
        {
            "author_id": "143623236",
            "created_at": "2015-06-02T19:09:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "605813487961411585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa no treino: Algum lugar no meio da Floresta da Tijuca @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 https://t.co/z4oVsC5PP1"
        },
        {
            "author_id": "395878074",
            "created_at": "2015-06-02T19:09:09.000Z",
            "id": "605813419774599169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da \u00c1gua Mineral evento em homenagem ao dia do Meio Ambiente com a participa\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias... http://t.co/gBjYYhgP2q"
        },
        {
            "author_id": "51429069",
            "created_at": "2015-06-02T18:33:49.000Z",
            "id": "605804527208431616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mototerapia @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/TjLXuYGCrU"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2015-06-02T18:12:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c0db54ac37eb12e"
            },
            "id": "605799046406545408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O #MNAFTO \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral e abriga a mais completa floresta fossilizada do mundo. http://t.co/SuWGVqrFVr"
        },
        {
            "author_id": "447022511",
            "created_at": "2015-06-02T17:55:40.000Z",
            "id": "605794929206394880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Glacier situa-se no estado de Montana, Estados Unidos da Am\u00e9rica, ao longo da fronteira com as... http://t.co/ZLWbKz3LWO"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2015-06-02T17:49:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c0db54ac37eb12e"
            },
            "id": "605793330723577856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira, aqui, a cobertura sobre a inaugura\u00e7\u00e3o da sede do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do TO #MNAFTO :) http://t.co/QWX0Eg7uGS"
        },
        {
            "author_id": "140210348",
            "created_at": "2015-06-02T17:42:42.000Z",
            "id": "605791664318214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01.06.2015, Rio Pardo, Porto Velho - RO. Estrada para Rio Pardo dentro da Floresta Nacional do Bom Futuro.... http://t.co/HuqyViUhIp"
        },
        {
            "author_id": "2230584145",
            "created_at": "2015-06-02T17:16:37.000Z",
            "id": "605785101780123649",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CapivaraMa Eu tamb\u00e9m andei por lugares lindos no fim de semana, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Mas n\u00e3o me pagam pra isso."
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-06-02T16:56:52.000Z",
            "id": "605780128287723520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/TJlLdjbBF3"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-06-02T16:56:47.000Z",
            "id": "605780111019773953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/iya6Zf21pe"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2015-06-02T16:56:45.000Z",
            "id": "605780100500439042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/855C9AKc9R"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-06-02T16:49:28.000Z",
            "id": "605778265853169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 100 mil visitantes em maio http://t.co/UDnITbCzVZ"
        },
        {
            "author_id": "340451903",
            "created_at": "2015-06-02T16:46:10.000Z",
            "id": "605777438526701569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, JFRS ter\u00e1 palestras abordando a quest\u00e3o da crise energ\u00e9tica e o Parque Nacional da Lagoa do Peixe. https://t.co/mf59PHBCuY"
        },
        {
            "author_id": "2282884663",
            "created_at": "2015-06-02T16:17:26.000Z",
            "id": "605770207634661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/41bSLPvn31"
        },
        {
            "author_id": "2247858938",
            "created_at": "2015-06-02T16:17:25.000Z",
            "id": "605770201267773440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/JYTl0NjpRf"
        },
        {
            "author_id": "826046197",
            "created_at": "2015-06-02T16:17:21.000Z",
            "id": "605770187229364226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/EQy6qNcWIB"
        },
        {
            "author_id": "2770751226",
            "created_at": "2015-06-02T16:17:21.000Z",
            "id": "605770183223840768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-06-02T15:59:48.000Z",
            "id": "605765767976513536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/TJlLdjbBF3"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-06-02T15:48:53.000Z",
            "id": "605763021940494336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/jgItg2bie6"
        },
        {
            "author_id": "2908846349",
            "created_at": "2015-06-02T15:48:52.000Z",
            "id": "605763016093605888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/xq9yoEZ3bX"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2015-06-02T15:48:51.000Z",
            "id": "605763012280991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/oGLZin2vAE"
        },
        {
            "author_id": "2925089106",
            "created_at": "2015-06-02T15:48:50.000Z",
            "id": "605763010192244737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/zcgkHei173"
        },
        {
            "author_id": "217429484",
            "created_at": "2015-06-02T15:48:48.000Z",
            "id": "605763002361446400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/EuHZ5m5xvx"
        },
        {
            "author_id": "2154356315",
            "created_at": "2015-06-02T15:48:46.000Z",
            "id": "605762992131567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/qzUfw9BaBP"
        },
        {
            "author_id": "2795340791",
            "created_at": "2015-06-02T15:48:44.000Z",
            "id": "605762983361323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/OqWyOjB8Zu"
        },
        {
            "author_id": "282094982",
            "created_at": "2015-06-02T15:48:41.000Z",
            "id": "605762972682551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/FT004ccqMk"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2015-06-02T15:48:41.000Z",
            "id": "605762969994063873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/ERe7aH3hae"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2015-06-02T15:48:40.000Z",
            "id": "605762967288684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/4wPyC9OSZF"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2015-06-02T15:48:37.000Z",
            "id": "605762956375158784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/btT1tn4wqA"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-06-02T15:48:37.000Z",
            "id": "605762955481784321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(r7) Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/zRshOrsRNB"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2015-06-02T15:48:35.000Z",
            "id": "605762944186523649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/R0maqcxBe6"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2015-06-02T15:48:31.000Z",
            "id": "605762929363808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/NEdor1bLyV"
        },
        {
            "author_id": "2450725272",
            "created_at": "2015-06-02T15:48:28.000Z",
            "id": "605762914495033344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/3SyNOqNgwz"
        },
        {
            "author_id": "227800602",
            "created_at": "2015-06-02T15:48:26.000Z",
            "id": "605762909554155520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/WvoWaJCiFM"
        },
        {
            "author_id": "2398335342",
            "created_at": "2015-06-02T15:48:14.000Z",
            "id": "605762856903049218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/pPyZTaXyuj"
        },
        {
            "author_id": "236373384",
            "created_at": "2015-06-02T15:47:57.000Z",
            "id": "605762787327897601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/PWx3IQrbN9"
        },
        {
            "author_id": "236373384",
            "created_at": "2015-06-02T15:47:56.000Z",
            "id": "605762780877029376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/VqGEEHE2bh"
        },
        {
            "author_id": "1107499298",
            "created_at": "2015-06-02T15:47:54.000Z",
            "id": "605762774967328770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/ObkUrlso5Q"
        },
        {
            "author_id": "2183451914",
            "created_at": "2015-06-02T15:47:53.000Z",
            "id": "605762770097692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/MMd3ITpj9k"
        },
        {
            "author_id": "1214129960",
            "created_at": "2015-06-02T15:47:52.000Z",
            "id": "605762765265854464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/YTuFBTTwAJ"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-06-02T15:47:51.000Z",
            "id": "605762761025421312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/rBkAswE7oB"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2015-06-02T15:47:49.000Z",
            "id": "605762754314563585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/s6fORVK2yo"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2015-06-02T15:47:49.000Z",
            "id": "605762751001018369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/CdE1nYmoRJ"
        },
        {
            "author_id": "1651025534",
            "created_at": "2015-06-02T15:47:46.000Z",
            "id": "605762741144420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/xRueTaoTbB"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2015-06-02T15:47:45.000Z",
            "id": "605762735536640000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal http://t.co/9EB3DlCaWW"
        },
        {
            "author_id": "1176492692",
            "created_at": "2015-06-02T15:47:44.000Z",
            "id": "605762734097965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/L4oB3tI8SB"
        },
        {
            "author_id": "1173937724",
            "created_at": "2015-06-02T15:47:44.000Z",
            "id": "605762730725765120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/9n7bskAj2G"
        },
        {
            "author_id": "356316909",
            "created_at": "2015-06-02T15:47:42.000Z",
            "id": "605762724245569537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/0gwxr6F7VM"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2015-06-02T15:47:41.000Z",
            "id": "605762718583250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/QqDLk2at8K"
        },
        {
            "author_id": "607741413",
            "created_at": "2015-06-02T15:47:40.000Z",
            "id": "605762714380607489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/zzKPSnzGkM"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-06-02T15:45:40.000Z",
            "id": "605762213425483779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG lan\u00e7a campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha - http://t.co/s8xVAeGheK"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-06-02T15:37:43.000Z",
            "id": "605760212889272322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/jgItg2bie6"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2015-06-02T15:31:52.000Z",
            "id": "605758737417039872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/qM00anbohq"
        },
        {
            "author_id": "355208324",
            "created_at": "2015-06-02T15:31:46.000Z",
            "id": "605758715292061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/trVrXk5GlD"
        },
        {
            "author_id": "2169321438",
            "created_at": "2015-06-02T15:31:46.000Z",
            "id": "605758712779661313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/G0YoydrE1m"
        },
        {
            "author_id": "2321564767",
            "created_at": "2015-06-02T15:31:45.000Z",
            "id": "605758709487140865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/Ipf3pgUx0S"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-06-02T15:31:44.000Z",
            "id": "605758705632604162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/HNBCOloWz1"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-06-02T15:31:43.000Z",
            "id": "605758701106950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/vyNXxQv8vU"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-06-02T15:31:43.000Z",
            "id": "605758699391434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/86d98LEdWm"
        },
        {
            "author_id": "397208908",
            "created_at": "2015-06-02T15:31:40.000Z",
            "id": "605758687471206401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/ztafzBxuZZ"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-06-02T15:31:37.000Z",
            "id": "605758677249720320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/ePMvie3eHj"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-06-02T15:31:36.000Z",
            "id": "605758670404616192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal http://t.co/maKdHMVKGy #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "1202816791",
            "created_at": "2015-06-02T15:31:34.000Z",
            "id": "605758664494817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/UClxqCnoe8"
        },
        {
            "author_id": "1202816791",
            "created_at": "2015-06-02T15:31:33.000Z",
            "id": "605758661139439616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/6byz9cXdiW"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2015-06-02T15:31:31.000Z",
            "id": "605758649814745089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/FkvZTwt1fW"
        },
        {
            "author_id": "2492269074",
            "created_at": "2015-06-02T15:31:30.000Z",
            "id": "605758646421553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/ib0RKEPaRX"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2015-06-02T15:31:26.000Z",
            "id": "605758630676209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/08mzWCHuYZ"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2015-06-02T15:31:25.000Z",
            "id": "605758625999560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio RPPN Funda\u00e7\u00e3o Florestal:  http://t.co/roQlwsDhVe"
        },
        {
            "author_id": "563212021",
            "created_at": "2015-06-02T15:26:51.000Z",
            "id": "605757476735197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Ilha do Governador est\u00e1 com os  dias contados.\n\nEst\u00e1 morrendo http://t.co/SI3F0J3Vyj"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2015-06-02T14:53:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c0db54ac37eb12e"
            },
            "id": "605749028798795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora a tarde cobertura sobre a inaugura\u00e7\u00e3o do Centro do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas.#MNAFTO http://t.co/zlYVkYisKN"
        },
        {
            "author_id": "66414842",
            "created_at": "2015-06-02T14:42:24.000Z",
            "id": "605746292220936192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos lugares paradis\u00edacos que todos deveriam conhecer antes de morrer..."
        },
        {
            "author_id": "519757304",
            "created_at": "2015-06-02T13:59:23.000Z",
            "id": "605735464390262786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filad\u00e9lfia recebe complexo administrativo do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas: http://t.co/SmsRBnybyU"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-06-02T13:49:28.000Z",
            "id": "605732968573898752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trinta e tr\u00eas roxinhos j\u00e1 est\u00e3o \u00e0 caminho dos Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! Em breve a Floresta ficar\u00e1 mais... http://t.co/NcpixjklHU"
        },
        {
            "author_id": "118867898",
            "created_at": "2015-06-02T13:46:33.000Z",
            "id": "605732235334066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FA\u00c7A UMA DOA\u00c7\u00c3O PARA A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Rppn\u2026 https://t.co/LzePDYer4D"
        },
        {
            "author_id": "2803587128",
            "created_at": "2015-06-02T12:37:02.000Z",
            "id": "605714740569075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Morro Grande, localizada no munic\u00edpio de Caldas, MG. \n#rppn #uc #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/0M9u0WonTC"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2015-06-02T12:34:52.000Z",
            "id": "605714194642501633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra revitalizar\u00e1 rio localizado na Esta\u00e7\u00e3o de Carijos em Florian\u00f3polis:  http://t.co/2eLNSekCOh"
        },
        {
            "author_id": "36962981",
            "created_at": "2015-06-02T11:59:43.000Z",
            "id": "605705348738097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancias incr\u00edveis nesse campo! #nature #wild #jib\u00f3ia #biotrip @ RPPN Fazenda Almas https://t.co/5B1WHmGWI1"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2015-06-02T11:51:43.000Z",
            "id": "605703337812492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbba\udf9c\udbba\udf9c O MNAFTO \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e segue os objetivos de cumprimento ao apoio das pesquisas e trabalhos... http://t.co/fRlzQupLqI"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2015-06-02T11:47:25.000Z",
            "id": "605702252553203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria Rotas Verdes Brasil e RPPN Cara da On\u00e7a http://t.co/AlsA9SYqsw"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2015-06-02T11:25:14.000Z",
            "id": "605696671889145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva no Parque Nacional do Capara\u00f3 ...iiiiiii rapazzz ..colabora com  meu feriado ai S\u00e3o Pedro ..."
        },
        {
            "author_id": "2918382905",
            "created_at": "2015-06-02T11:21:41.000Z",
            "id": "605695776275230720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Park, New Zealand\nParque Nacional, Nova Zel\u00e2ndia\nMy TRAVEL Channel/ Canal no Youtube https://t.co/Nw9b5PwMJ7 http://t.co/FyUVptIueZ"
        },
        {
            "author_id": "2896013694",
            "created_at": "2015-06-02T09:46:39.000Z",
            "id": "605671862002192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: n-c-x: sidestroke: n-c-x: aesthecia: Parque Nacional Torres del Paine (by Lucas Brentano) nature... http://t.co/QWMOUReQfX"
        },
        {
            "author_id": "728068604",
            "created_at": "2015-06-02T09:04:08.000Z",
            "id": "605661163569831937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As novas fotos da 4\u00aa e \u00faltima quenda do Programa de Voluntariado Ambiental no Parque Nacional das Illas... http://t.co/Aa32gWmDcz"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-06-02T08:13:59.000Z",
            "id": "605648541617397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#galicianorte #spain http://t.co/GNzmTsaq69"
        },
        {
            "author_id": "317859158",
            "created_at": "2015-06-02T07:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "C3NZO"
                    }
                ]
            },
            "id": "605641304865951744",
            "in_reply_to_user_id": "220854011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@C3NZO aqui mesmo, na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u26fa"
        },
        {
            "author_id": "588727264",
            "created_at": "2015-06-02T02:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "nationalimages"
                    }
                ]
            },
            "id": "605561059903197184",
            "in_reply_to_user_id": "1879659270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@NationalImages: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, \u00fanico parque nacional de #Portugal Parroquia de Ermida http://t.co/XCtmOMMIXI\u201d"
        },
        {
            "author_id": "161990185",
            "created_at": "2015-06-02T01:41:09.000Z",
            "id": "605549680307617793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00d3tima semana a todos. Minas vai brilhar no JR dessa semana como o Parque Nacional do Perua\u00e7u. Bjs"
        },
        {
            "author_id": "188414663",
            "created_at": "2015-06-02T01:41:00.000Z",
            "id": "605549645733998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no parque nacional sentido de mag\u00e9, marcado para julho.. Passar o fds fazendo trilha, que viajeeeem"
        },
        {
            "author_id": "130896987",
            "created_at": "2015-06-02T01:33:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19862863,
                        -22.80357147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "605547805248241666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinar uma hora dessas depois de um dia punk, s\u00f3 os forte! \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb renatfurtado @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/zTg18r6mZJ"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2015-06-02T01:00:01.000Z",
            "id": "605539329189007361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer relaxar? \n\nPertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por trilha ou barco,... http://t.co/8uGD3iiTSK"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-02T00:43:19.000Z",
            "id": "605535127897284609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 subiu o MORR\u00c3O ?\nPARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/zesRpV6bhG"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2015-06-02T00:26:37.000Z",
            "id": "605530926928527360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista de cima do Morro da Igreja , no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, e da Pedra Furada, forma\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/0OxpBR2fd0"
        },
        {
            "author_id": "96974467",
            "created_at": "2015-06-02T00:07:20.000Z",
            "id": "605526070742413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levando a observa\u00e7\u00e3o de aves a Lup\u00e9rcio/SP - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caitetus.\n\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caitetus. Localizada... http://t.co/AYhujdDIrd"
        },
        {
            "author_id": "92175249",
            "created_at": "2015-06-01T23:21:10.000Z",
            "id": "605514454927831040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/lODLdcpVw2 Disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o, gest\u00e3o e manejo de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN, e d\u00e1 out... PL 1548/2015"
        },
        {
            "author_id": "2937291165",
            "created_at": "2015-06-01T23:16:07.000Z",
            "id": "605513184527695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual do Pico do Jabre - Para\u00edba. Resqu\u00edcios de Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/biBAhWxfKB"
        },
        {
            "author_id": "2937291165",
            "created_at": "2015-06-01T23:06:03.000Z",
            "id": "605510651608506368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual do Pico do Jabre - Ponto mais alto da Para\u00edba. http://t.co/9GdbmgNvx5"
        },
        {
            "author_id": "2937291165",
            "created_at": "2015-06-01T23:03:10.000Z",
            "id": "605509925461196801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual do Pico do Jabre - Ponto mais alto da Para\u00edba. http://t.co/F7xw28L6K1"
        },
        {
            "author_id": "3098193430",
            "created_at": "2015-06-01T22:38:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 100,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 113,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "605503716737859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo mostra que oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica desconhecida http://t.co/q9RuaAZ0X4 via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2015-06-01T21:19:01.000Z",
            "id": "605483712730529792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fotografia panor\u00e2mica que realizei recentemente aquando da concretiza\u00e7\u00e3o de um trilho no Parque Nacional da... http://t.co/iWjXqBFxGp"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2015-06-01T20:59:47.000Z",
            "id": "605478873191600128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o flagra on\u00e7a-parda no Litoral http://t.co/AoEDAh8UHm"
        },
        {
            "author_id": "17618400",
            "created_at": "2015-06-01T20:58:41.000Z",
            "id": "605478595809714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini \u2013 Especial de http://t.co/KVjhqwmdGd http://t.co/gPbPllQ9r3"
        },
        {
            "author_id": "36962981",
            "created_at": "2015-06-01T19:42:19.000Z",
            "id": "605459380860002304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece uma pintura, ne? #campo #nature #wild #caatinga #cariri @ RPPN Fazenda Almas https://t.co/ilZwXYXFmi"
        },
        {
            "author_id": "74024363",
            "created_at": "2015-06-01T19:33:08.000Z",
            "id": "605457069802692608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini \u2013 http://t.co/tMqH3DnhuM"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2015-06-01T19:25:56.000Z",
            "id": "605455256709820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras de unidade de conserva\u00e7\u00e3o flagram on\u00e7a-parda no Litoral do\u00a0Paran\u00e1 http://t.co/4SegVgkIBl http://t.co/phEfxP4FmJ"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2015-06-01T19:25:06.000Z",
            "id": "605455046587891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Amanh\u00e3 estamos indo p/ Filad\u00e9lfia inaugurar a sede administrativa do Monumento Natural de \u00c1rvores Fossilizadas entre outras a\u00e7\u00f5es\""
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-06-01T19:14:20.000Z",
            "id": "605452336157188097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia http://t.co/lr5QefkXXJ"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2015-06-01T18:45:07.000Z",
            "id": "605444982959407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins inaugura sede do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas http://t.co/Hj9mTTJsur"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2015-06-01T18:34:30.000Z",
            "id": "605442311510704131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo inaugura em Filad\u00e9lfia Centro de Recep\u00e7\u00e3o de Visitantes do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do TO http://t.co/m0L04EHnko"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2015-06-01T18:30:00.000Z",
            "id": "605441180600434689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas ser\u00e1 inaugurada nessa ter\u00e7a-feira em Filad\u00e9lfia: http://t.co/7jjLXOP6cz"
        },
        {
            "author_id": "2596216484",
            "created_at": "2015-06-01T18:19:16.000Z",
            "id": "605438479657517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-G\u00eares - http://t.co/CgybjauUQY"
        },
        {
            "author_id": "38045019",
            "created_at": "2015-06-01T18:01:42.000Z",
            "id": "605434058831560705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins inaugura sede do Monumento Natural das \u00c1rvores\u00a0Fossilizadas http://t.co/ztDCDJq5B2 http://t.co/43OWsCd1Jz"
        },
        {
            "author_id": "486823109",
            "created_at": "2015-06-01T17:59:27.000Z",
            "id": "605433492332257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Zhangjiajie na China, ir\u00e1 ganhar em julho o que tende a ser a maior ponte de vidro do mundo.... http://t.co/uu2af2m9Db"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2015-06-01T17:51:08.000Z",
            "id": "605431400611856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Comiss\u00e3o debate preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/RuHOb53GEN"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2015-06-01T17:26:39.000Z",
            "id": "605425236947947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade desse trabalho t\u00e3o importante que \u00e9 feito pelo Parque Nacional da Lagoa do Peixe...\n\nAqui tem mais:... http://t.co/K7fthg8fuo"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2015-06-01T17:16:27.000Z",
            "id": "605422669647998977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande inicia sinaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/UNCMMRPdhT #bibliotecasuerj #feedly"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2015-06-01T16:52:40.000Z",
            "id": "605416687064727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho \u2013 Parque Nacional de Aparados da Serra com neblina ou sem, vale a pena! http://t.co/1sq7abgBhW http://t.co/oJQnBrSGkl"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-06-01T16:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 61,
                        "username": "BiscayneNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "605413766830825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "10.000 anos de hist\u00f3ria em navios afundados e piratas? S\u00f3 em @BiscayneNPS http://t.co/I7fux0D0r2 http://t.co/VVgq90DVtg"
        },
        {
            "author_id": "545528093",
            "created_at": "2015-06-01T16:30:45.000Z",
            "id": "605411171223506945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia RJ Brasil http://t.co/heRqEaKlPw"
        },
        {
            "author_id": "802280419",
            "created_at": "2015-06-01T16:22:09.000Z",
            "id": "605409006203629569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/CNV6tQ2XN2"
        },
        {
            "author_id": "313986860",
            "created_at": "2015-06-01T16:19:58.000Z",
            "id": "605408454425968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo mostra que oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica desconhecida http://t.co/VljusyOmRZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-06-01T15:56:15.000Z",
            "id": "605402487256952833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-06-01T15:00:47.000Z",
            "id": "605388528567107584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Competi\u00e7\u00e3o foi disputada no s\u00e1bado, na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Pratagy. \udbb9\udfd7\udbb9\udfdb\udbba\udc08 http://t.co/8NRlRacxEz"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-06-01T14:59:12.000Z",
            "id": "605388129294544896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de ve\u00edculos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - http://t.co/SAqEWRNiNd"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2015-06-01T14:55:49.000Z",
            "id": "605387279826350080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Home - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/EwwUw41QbK"
        },
        {
            "author_id": "449159838",
            "created_at": "2015-06-01T14:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.67393839,
                        -5.17890918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f5c17498ba7d5a34"
            },
            "id": "605376714366193664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de 2012 no Parque Nacional de Ubajara,prestes q descer o bondinho...hehe #adventure #ubajara\u2026 https://t.co/d2h0qbtxlQ"
        },
        {
            "author_id": "297765474",
            "created_at": "2015-06-01T13:57:15.000Z",
            "id": "605372539574099968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo mostra que oceanos escondem grande reserva biol\u00f3gica desconhecida http://t.co/UKMyOVazYu"
        },
        {
            "author_id": "61776846",
            "created_at": "2015-06-01T13:33:50.000Z",
            "id": "605366648263090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 1986, o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi declarado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco. Aproveite as f\u00e9rias de inverno pra visitar!"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-06-01T13:32:04.000Z",
            "id": "605366202714755072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Comiss\u00e3o debate preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/FNoHXhU3mg"
        },
        {
            "author_id": "64573483",
            "created_at": "2015-06-01T13:08:49.000Z",
            "id": "605360351530524675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Ibura: PRF resgata bicho-pregui\u00e7a que tentava cruzar a BR 101\n\nS\u00e1bado (30/05), em N. Sra. do... http://t.co/0QdcnkX0WK"
        },
        {
            "author_id": "1427611712",
            "created_at": "2015-06-01T12:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "605355765650628608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/mfLIULJShe via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-06-01T12:18:04.000Z",
            "id": "605347579723812865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/sv2KejWaVl"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-06-01T12:18:04.000Z",
            "id": "605347579405037568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/H9IPrhwCmO"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2015-06-01T11:35:53.000Z",
            "id": "605336966088015873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking incr\u00edvel a 93 km de Santiago de Chile http://t.co/xRZ8DtqMZJ #bateEvolta http://t.co/2dvNHmIUKC"
        },
        {
            "author_id": "1879659270",
            "created_at": "2015-06-01T09:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 103,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "605300189939789824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, \u00fanico parque nacional de #Portugal Parroquia de Ermida(Ponte da Barca)@visitportugal http://t.co/HPDxPMJY13"
        },
        {
            "author_id": "881370468",
            "created_at": "2015-06-01T05:01:15.000Z",
            "id": "605237650178641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flora , Lugar : Parque Nacional  Waraira  Repano Galipan  CCS https://t.co/MuQ4jcWoFG"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2015-06-01T02:39:17.000Z",
            "id": "605201926297407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada da Baleia - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso\n\nEm baixo Guapimirim. No meio do caminho... http://t.co/zOGCrLSEwE"
        },
        {
            "author_id": "43755710",
            "created_at": "2015-06-01T02:18:38.000Z",
            "id": "605196726878781441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Bahia \u00e9 o estado com o maior n\u00famero de  'Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural' (RPPN)."
        },
        {
            "author_id": "216403760",
            "created_at": "2015-06-01T02:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30218156,
                        -23.01386895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "605195727460048896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indescrit\u00edvel #pacara\u00f3 #alertapico #altodocume @ Parque Nacional Do Capara\u00f3 https://t.co/14tXxLp8m0"
        },
        {
            "author_id": "328536034",
            "created_at": "2015-06-01T01:15:48.000Z",
            "id": "605180916231585792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s n\u00e3o sab\u00edamos que havia tantos deles. Quando o primeiro apareceu, logo na entrada do Parque Nacional do... http://t.co/ilCw1cNRNn"
        },
        {
            "author_id": "328154886",
            "created_at": "2015-05-31T23:52:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "605159879813263361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 ando com amigas bonitas do meu lado \ud83c\udfb6\ud83d\udc4a\ud83d\udc95 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/FqzrLj3uZq"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2015-05-31T23:38:54.000Z",
            "id": "605156527582900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza dando show no parque nacional de Tongass no Alaska. http://t.co/kJ9HmS2WlZ"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-05-31T23:25:09.000Z",
            "id": "605153067315695617",
            "in_reply_to_user_id": "1077625034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1934, o Parque Nacional Nahuel Huapi foi o primeiro parque nacional da Argentina. #TriviaViajante #ArgentinaPorVoc\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2015-05-31T23:10:24.000Z",
            "id": "605149355859918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A palestra \"Estrat\u00e9gias de Mobiliza\u00e7\u00e3o Social do Projeto Ilhas do Rio para a consolida\u00e7\u00e3o do Monumento Natural... http://t.co/5nghMdiiio"
        },
        {
            "author_id": "746420672",
            "created_at": "2015-05-31T23:05:52.000Z",
            "id": "605148217777360898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... http://t.co/Xxn8sNT5h2"
        },
        {
            "author_id": "746420672",
            "created_at": "2015-05-31T23:04:43.000Z",
            "id": "605147925224620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... http://t.co/9KGrTrFtpZ"
        },
        {
            "author_id": "251817227",
            "created_at": "2015-05-31T22:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 68,
                        "username": "everlopes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29270374,
                        -22.98142119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "605142735738314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alto da boa \ud83d\ude0e de boa (@ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado w/ @everlopes) https://t.co/oQK6iuUDAx"
        },
        {
            "author_id": "74234557",
            "created_at": "2015-05-31T22:29:12.000Z",
            "id": "605138986600919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos visitas hoje \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/32yWeXRMkp"
        },
        {
            "author_id": "191107810",
            "created_at": "2015-05-31T22:25:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "605138132833579008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do #Igua\u00e7u #Brasil @ Igua\u00e7u National Park https://t.co/1LRsjK21i5"
        },
        {
            "author_id": "124264576",
            "created_at": "2015-05-31T21:56:39.000Z",
            "id": "605130797293703168",
            "in_reply_to_user_id": "115726323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@evaldojosecbn  Leit\u00e3o que o Duarte comeu no Parque Nacional em Portugal.Ele s\u00f3 \u00f1 est\u00e1 na foto porque foi ao banheiro http://t.co/bTxyneWcED"
        },
        {
            "author_id": "155870359",
            "created_at": "2015-05-31T21:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "605118492929617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/OFEcif6JrD"
        },
        {
            "author_id": "138419828",
            "created_at": "2015-05-31T20:56:59.000Z",
            "id": "605115779730817025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/UKdkSWkknj http://t.co/NJTXMwS2n4"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-05-31T20:50:06.000Z",
            "id": "605114048083050497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia: Visitar o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas em 4 dias http://t.co/Un9FC3bXTa"
        },
        {
            "author_id": "81831308",
            "created_at": "2015-05-31T20:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "605113711108476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E se perguntarem por mim, digam que estou \u00f3timo...\" @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/g5rZnaq88X"
        },
        {
            "author_id": "3292451711",
            "created_at": "2015-05-31T20:34:20.000Z",
            "id": "605110080825098241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/hhSbFBER7u http://t.co/9FzsMmWuWF"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2015-05-31T20:32:10.000Z",
            "id": "605109538191241217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URBANIZADORA PARANOAZINHO INICIA CONFEC\u00c7\u00c3O DE ACEIROS DA RESERVA BIOL\u00d3GICA DA CONTAGEM http://t.co/lxsB7NT74i"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-31T20:31:15.000Z",
            "id": "605109305424146434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico do Papagaio no Parque Nacional da Tijuca (PNT) no Rio de Janeiro-RJ. \nConhe\u00e7a as camisas TRACKLOG em... http://t.co/TLM1cxlIan"
        },
        {
            "author_id": "430819652",
            "created_at": "2015-05-31T20:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "605108149981442050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 Natureza \ud83d\ude0d\ud83c\udf08 @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina https://t.co/d0fQDqcMmI"
        },
        {
            "author_id": "42801158",
            "created_at": "2015-05-31T18:47:46.000Z",
            "id": "605083265062567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado https://t.co/9Oa29f2Wzn"
        },
        {
            "author_id": "129986804",
            "created_at": "2015-05-31T18:30:16.000Z",
            "id": "605078859759931393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacon\u00e9 esta como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-05-31T18:13:37.000Z",
            "id": "605074670488936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal onde o papagaio-de-peito-roxo est\u00e1 sendo... http://t.co/j93GcRq4Px"
        },
        {
            "author_id": "2736406501",
            "created_at": "2015-05-31T17:39:30.000Z",
            "id": "605066085142888449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara abre sele\u00e7\u00e3o para\u00a0brigadistas http://t.co/Goeral56WB"
        },
        {
            "author_id": "187159717",
            "created_at": "2015-05-31T16:14:01.000Z",
            "id": "605044571832094721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara \u00e9 a pedida para quem quer aliar natureza e conhecimento!Por tudo isso, o Parque Nacional da... http://t.co/5yGKuZTtbi"
        },
        {
            "author_id": "57710188",
            "created_at": "2015-05-31T15:31:10.000Z",
            "id": "605033789002117120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a 3.90 km run - O restante do treino na Floresta Nacional, que n\u00e3o foi registrado ap\u00f3s a ... http://t.co/y7TFcd5Wfn #RunKeeper"
        },
        {
            "author_id": "110597636",
            "created_at": "2015-05-31T15:05:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06537912,
                        4.62424162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "605027395536568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desminado Humanitario #Bogota #parquenacional @ Parque Nacional https://t.co/CykJlKNW7x"
        },
        {
            "author_id": "278997750",
            "created_at": "2015-05-31T15:04:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "80ec2e96d2800cf2"
            },
            "id": "605027181962493953",
            "in_reply_to_user_id": "278997750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Tangkahan uma \u00e1rea que est\u00e1 inclu\u00edda no Parque Nacional Gunung Leuser, norte de Sumatra. Com esta forma de terra montanhosa,"
        },
        {
            "author_id": "96974467",
            "created_at": "2015-05-31T14:56:32.000Z",
            "id": "605025072475193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando o curso de observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros silvestres agora em Caetetus, esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. http://t.co/IEiUplDHpX"
        },
        {
            "author_id": "241685484",
            "created_at": "2015-05-31T14:56:02.000Z",
            "id": "605024945006096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ogRLpSYSID"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2015-05-31T14:30:02.000Z",
            "id": "605018401170419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "volunt\u00e1rios Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s #SP Atuar em pesquisa e monitoramento da biodiversidade Inscri\u00e7\u00e3o: http://t.co/jutQ6vjxkk"
        },
        {
            "author_id": "177761813",
            "created_at": "2015-05-31T13:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59688843,
                        -23.43426192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "605009532939575296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #circuitolazereaventura #SESI @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/0r1oitlKhn"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-05-31T13:00:07.000Z",
            "id": "604995773470679040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TriviaViajante: Qual foi o primeiro Parque Nacional da Argentina? Uma pista: esta na Patag\u00f4nia. #ArgentinaPorVoc\u00ea http://t.co/7448Mxrzfg"
        },
        {
            "author_id": "541995695",
            "created_at": "2015-05-31T12:59:46.000Z",
            "id": "604995687776980992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O monumento natural do S\u00e3o Francisco http://t.co/rJG06Cb1cM"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-31T12:14:37.000Z",
            "id": "604984323272503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea no Parque Nacional da Tijuca (PNT).\nConhe\u00e7a as camisas TRACKLOG em http://t.co/vGlkXf1yxg \nUse... http://t.co/ti30VoBfbE"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-05-31T07:10:55.000Z",
            "id": "604907894987825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (AP) \u00e9 uma das 105 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o apoiadas pelo Arpa http://t.co/3yTVMQLITZ"
        },
        {
            "author_id": "86316502",
            "created_at": "2015-05-31T05:59:57.000Z",
            "id": "604890037520637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/nJQ8OIBT9P"
        },
        {
            "author_id": "123007540",
            "created_at": "2015-05-31T05:10:22.000Z",
            "id": "604877558975504385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arauc\u00e1rias ao fundo Parque Nacional da Serra da Bocaina - denoise.jpg - http://t.co/1oRHVXbtMJ http://t.co/LAFuIyMTZ3"
        },
        {
            "author_id": "2949495280",
            "created_at": "2015-05-31T03:00:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604844867160801280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores do mundo!!! #foigigante \ud83d\udc4a\ud83d\udc99\ud83d\udc4f\ud83d\udc9c @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/O27dzaIyv5"
        },
        {
            "author_id": "3304238237",
            "created_at": "2015-05-31T02:29:49.000Z",
            "id": "604837153319874560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que nossa semana seja t\u00e3o perfeita quanto esse p\u00f4r do sol visto do Monumento Natural dos Cost\u00f5es\u2026 https://t.co/gjBiy0pNE7"
        },
        {
            "author_id": "781117932",
            "created_at": "2015-05-31T02:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "604836272214056960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Perigo de extin\u00e7\u00e3o.\" @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/tdD4TXHuE5"
        },
        {
            "author_id": "37427870",
            "created_at": "2015-05-31T01:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25968131,
                        -22.99763284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "604819533157814272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim terminam os dias no Parque Nacional das Cataratas. Poder ver essa vista da torre do\u2026 https://t.co/ayp7hfDSCP"
        },
        {
            "author_id": "16387720",
            "created_at": "2015-05-31T01:12:10.000Z",
            "id": "604817614054014977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 MG http://t.co/8LeRGNBIz2"
        },
        {
            "author_id": "2595536382",
            "created_at": "2015-05-30T23:56:30.000Z",
            "id": "604798570122899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H&amp;J \ud83d\udc83\ud83c\udf7b\ud83d\udd1d @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/9Q4Gxrrdjx"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2015-05-30T23:11:38.000Z",
            "id": "604787281602482176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias dos elefantes do Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique: esta foto foi tirada a cerca de 100... http://t.co/0SsJkfNl1z"
        },
        {
            "author_id": "2187413215",
            "created_at": "2015-05-30T21:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604768774097616897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29.05 \ud83d\udd19 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/zTlJgWabBQ"
        },
        {
            "author_id": "1404046626",
            "created_at": "2015-05-30T21:49:52.000Z",
            "id": "604766700920303617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre parque nacional quero morar la pra nao perder mais nd"
        },
        {
            "author_id": "3197848239",
            "created_at": "2015-05-30T21:42:41.000Z",
            "id": "604764893913321473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os http://t.co/2iKQwHEfyM http://t.co/iuFjlIc1Ef"
        },
        {
            "author_id": "1641682350",
            "created_at": "2015-05-30T21:37:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604763656807698432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e Juliano \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udca5 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/MpqcOT76QU"
        },
        {
            "author_id": "3225632969",
            "created_at": "2015-05-30T21:24:09.000Z",
            "id": "604760231734833153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colecione momentos, n\u00e3o coisas @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/Usx39i8IAD"
        },
        {
            "author_id": "280998967",
            "created_at": "2015-05-30T21:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604759577985462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83d\udd1d#henriquejuliano #HEJITU @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/MwHSxMkNEH"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-05-30T21:19:03.000Z",
            "id": "604758946956607489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terceira soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias s\u00f3 ser\u00e1 poss\u00edvel devido ao apoio... http://t.co/RXfYPTsV4O"
        },
        {
            "author_id": "280697595",
            "created_at": "2015-05-30T21:13:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604757670906732545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e Juliano! 29.05 \ud83d\udc83\ud83c\udfb6\ud83d\ude0d\ud83c\udf89 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/sJMc8auTHp"
        },
        {
            "author_id": "66414842",
            "created_at": "2015-05-30T20:27:05.000Z",
            "id": "604745870681227264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo final de semana ensolarado no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com a amiga Izabella."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-05-30T20:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "604742115919306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/BkpKTh7Qmz via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2015-05-30T19:24:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "604730022428086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra do Divisor, seja Pobre  ou Doutor. Desafio para poucos. Estou seguindo O  Lobo louco. Que tal o Parque Nacional da Serra da Mocidade?!"
        },
        {
            "author_id": "1135577623",
            "created_at": "2015-05-30T19:23:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604729915867590656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/05 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/e7TRl6RRxQ"
        },
        {
            "author_id": "205317210",
            "created_at": "2015-05-30T18:46:53.000Z",
            "id": "604720654634651649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGRICULTOR \u00c9 MULTADO POR QUEIMAR \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nhttp://t.co/lafbUiWuzZ"
        },
        {
            "author_id": "288356235",
            "created_at": "2015-05-30T17:49:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604706242188218369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H&amp;J \u2728 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/7jpmdtjhK3"
        },
        {
            "author_id": "28989435",
            "created_at": "2015-05-30T17:21:56.000Z",
            "id": "604699275948224513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam que legal. http://t.co/xZgXiVnS6C"
        },
        {
            "author_id": "113041784",
            "created_at": "2015-05-30T16:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604687277122560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#henriqueejuliano \ud83c\udfb6\ud83c\udf7b @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/dPpCh9yq7U"
        },
        {
            "author_id": "577338922",
            "created_at": "2015-05-30T16:26:31.000Z",
            "id": "604685326624428032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ http://t.co/hdbnanPuH4"
        },
        {
            "author_id": "2167895819",
            "created_at": "2015-05-30T16:02:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604679205041917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29.05 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/vnUK3L78gb"
        },
        {
            "author_id": "766068728",
            "created_at": "2015-05-30T15:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604675833236725760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83c\udf7b\ud83d\udc83 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/K2nIIO482y"
        },
        {
            "author_id": "102209310",
            "created_at": "2015-05-30T15:37:59.000Z",
            "id": "604673116674093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/tSUmhUygPb http://t.co/0Abq0dbtTA"
        },
        {
            "author_id": "1485859753",
            "created_at": "2015-05-30T15:32:01.000Z",
            "id": "604671613678809089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e Juliano \ud83d\udc44\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83c\udd98 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/coDxT1B7d2"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2015-05-30T15:28:25.000Z",
            "id": "604670705536528384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe, mel, turismo comunit\u00e1rio, a diversidade na Comunidade de An\u00e3, localizada na Reserva Extrativista... http://t.co/2Y6ay7TG71"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-05-30T15:21:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "604668900576477184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso no Maranh\u00e3o. Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/NkVCIF1uim http://t.co/vwHoQy02Gb"
        },
        {
            "author_id": "54705996",
            "created_at": "2015-05-30T15:00:57.000Z",
            "id": "604663793155608577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero Costa Rica http://t.co/VDj6HPmqHX"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2015-05-30T14:47:48.000Z",
            "id": "604660485175279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VOLUNT\u00c1RIOS | Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tupinamb\u00e1s (SP) seleciona #estudantes p/ a\u00e7\u00f5es de pesquisa e monitoramento \ud83c\udf3f \ud83c\udf43 http://t.co/7esVf40wP0"
        },
        {
            "author_id": "313274335",
            "created_at": "2015-05-30T13:55:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604647216096157697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Esperei tanto pra te ver...\" LINDOSS!! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude48 #henriqueejuliano @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/BQ0ArOpd2W"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-05-30T13:21:25.000Z",
            "id": "604638744600145922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem Unidade de conserva\u00e7\u00e3o e APA \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental.\nDecreto Estadual n\u00ba 11.899/91... http://t.co/5KTeLlY7S8"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-05-30T13:05:03.000Z",
            "id": "604634629677588481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udc49 #VOLUNT\u00c1RIOS | Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tupinamb\u00e1s (SP) seleciona estudantes p/ a\u00e7\u00f5es de pesquisa e monitoramento \ud83c\udf3f \ud83c\udf43 \ud83d\udc1f http://t.co/4rc70UZqSF"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-30T12:46:31.000Z",
            "id": "604629964370112513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol nos Castelos da Taquara no Parque Nacional da Tijuca no Rio de Janeiro-RJ. \nConhe\u00e7a as camisas... http://t.co/xnSlZ8z5U1"
        },
        {
            "author_id": "766068728",
            "created_at": "2015-05-30T12:41:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604628749410271232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83c\udf7b\ud83d\udc83\ud83c\udfb6\ud83d\udd1e @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/ICxUK0iHQ6"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-05-30T12:40:56.000Z",
            "id": "604628559848718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nJericoacoara tem um Parque Nacional que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200 Km2 repleta de dunas douradas,... http://t.co/P560kLcLdZ"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-05-30T12:40:55.000Z",
            "id": "604628554454827008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nJericoacoara tem um Parque Nacional que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200 Km2 repleta de\u2026 https://t.co/i9LV8bLLX2"
        },
        {
            "author_id": "45372072",
            "created_at": "2015-05-30T12:07:25.000Z",
            "id": "604620125623480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 5 de junho... e a\u00ed Naza Maria Nazareth A. Silva) mostra pro professor Joaquim...vai que ele... http://t.co/wNoB8q3t7k"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-05-30T12:05:34.000Z",
            "id": "604619656788328449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2937291165",
            "created_at": "2015-05-30T12:02:20.000Z",
            "id": "604618843449913344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Mata do Pau Ferro - Areia-PB http://t.co/orMit2zKjh"
        },
        {
            "author_id": "1137053148",
            "created_at": "2015-05-30T11:48:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2720851,
                        -20.1934351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "604615238596612096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre a felicidade nas coisas mais simples da vida ! #Bom #Dia #Teresopolis @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/gsr2sboU4a"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2015-05-30T11:42:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "604613938903425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao Parque Nacional da Serra Geral por Cambar\u00e1 do Sul com forte atoleiro. Visita ao #CanyonFortaleza prejudicada."
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2015-05-30T10:48:06.000Z",
            "id": "604600162606936064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Sobral http://t.co/IuWtQB9oak"
        },
        {
            "author_id": "273641768",
            "created_at": "2015-05-30T10:09:17.000Z",
            "id": "604590394228080640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara abre sele\u00e7\u00e3o para\u00a0brigadistas http://t.co/1NqgrT5bRR http://t.co/P9fpObti12"
        },
        {
            "author_id": "256207409",
            "created_at": "2015-05-30T07:11:10.000Z",
            "id": "604545569437138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/72kM82V6Tt"
        },
        {
            "author_id": "2229288849",
            "created_at": "2015-05-30T05:40:34.000Z",
            "id": "604522768802168833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades National Park / Piau\u00ed, Brasil by Rubem Jr, http://t.co/DPu84EYPTK"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2015-05-30T03:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604483336837414913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e Juliano @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/mr3Kebs4Wf"
        },
        {
            "author_id": "387348382",
            "created_at": "2015-05-30T02:52:03.000Z",
            "id": "604480362450956288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao quero nem imaginar esse frio amanha pra foder meu plano de sol no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "301613286",
            "created_at": "2015-05-30T02:48:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604479348008189952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ha n\u00e3o Tamo valendo nada hoje!\n#henriqueejuliano\n#PartiuShow @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/rpY5ysuyck"
        },
        {
            "author_id": "2413330613",
            "created_at": "2015-05-30T02:34:48.000Z",
            "id": "604476021132410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/dEPvDiMNd7"
        },
        {
            "author_id": "120060396",
            "created_at": "2015-05-30T02:31:22.000Z",
            "id": "604475158204715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o: Izabella Teixeira, Dilma Roussef e Wellington Dias: Ajude a criar o Parque Nacional Serra Vermelha no Piau\u00ed. http://t.co/LXsgF0Zh1f"
        },
        {
            "author_id": "301744624",
            "created_at": "2015-05-30T01:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604466568735666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e juliano\u2714 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Bd97jX01BJ"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2015-05-30T01:20:09.000Z",
            "id": "604457235297775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Pedra Bonita,  ponto tur\u00edstico localizado no Parque Nacional da Tijuca,  mais precisamente entre a Pedra... http://t.co/3gnonqUwvw"
        },
        {
            "author_id": "85329789",
            "created_at": "2015-05-30T01:08:34.000Z",
            "id": "604454319224692738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o:Izabella Teixeira, Dilma Roussef e Wellington Dias: Ajude a criar o Parque Nacional Serra Vermelha, no Piau\u00ed. http://t.co/OmeXSEdvvb"
        },
        {
            "author_id": "595069999",
            "created_at": "2015-05-30T01:02:09.000Z",
            "id": "604452702509248513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/pTdWEGbUbj"
        },
        {
            "author_id": "299130032",
            "created_at": "2015-05-30T00:00:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604437295836610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e Juliano \ud83c\udf7b @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/iqURPTwH14"
        },
        {
            "author_id": "626896386",
            "created_at": "2015-05-30T00:00:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "604437166203260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e Juliano \ud83d\udc83\ud83c\udffb\u2728\ud83c\udf7b @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/o421GtwEx0"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2015-05-29T23:58:55.000Z",
            "id": "604436789487644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \u2013 IPER\u00d3/SP \u2013 21 JUNHO 2015\n\u00c9 nas serras no interior de S\u00e3o Paulo, a 130 quil\u00f4metros... http://t.co/WCjB41x7br"
        },
        {
            "author_id": "371554229",
            "created_at": "2015-05-29T23:55:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Uma_Sonserina"
                    }
                ]
            },
            "id": "604436035070791681",
            "in_reply_to_user_id": "342769309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Uma_Sonserina \n*==*\nQueria neveee\nKkk\nNa minha cidade nevou uma vez, nunca tinha acontecido, pq tem um parque Nacional aqui e talz"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-05-29T22:30:09.000Z",
            "id": "604414450532229121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/E73kcQ1ft0\n  #kenia http://t.co/hPZe1MspvH"
        },
        {
            "author_id": "361456079",
            "created_at": "2015-05-29T22:05:24.000Z",
            "id": "604408224784236544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de RPPN \u00e0 venda no Cerrado. Confira: http://t.co/OUwMewKqT9"
        },
        {
            "author_id": "237884546",
            "created_at": "2015-05-29T21:43:44.000Z",
            "id": "604402771597639681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A surpresa boa foi que o restaurante fica em frente ao Parque Nacional de Monday. E deu pra dar uma espiadinha no... http://t.co/5Gb8X5H2A1"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2015-05-29T21:11:15.000Z",
            "id": "604394595523432449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 na ter\u00e7a-feira, 02 de junho! http://t.co/bANcQCGqWf http://t.co/VqseTasthr"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2015-05-29T21:10:09.000Z",
            "id": "604394321211600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inscreva-se ;) Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/3sw1nlTVrd #SP #voluntariado http://t.co/oWcb2wdZmq"
        },
        {
            "author_id": "438666439",
            "created_at": "2015-05-29T20:44:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21580163,
                        -12.18046126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f14375abd2df3d60"
            },
            "id": "604387937581699072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual do almo\u00e7o. #BahiaFarmShow2015 #scania @ Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/TRBO9huiym"
        },
        {
            "author_id": "113328127",
            "created_at": "2015-05-29T20:00:01.000Z",
            "id": "604376671798628354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com vontade de fazer algo diferente na pr\u00f3xima viagem? O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os pode ser uma boa... http://t.co/7V2ujMsl1F"
        },
        {
            "author_id": "160787011",
            "created_at": "2015-05-29T19:42:46.000Z",
            "id": "604372329582362625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona\u00a0volunt\u00e1rios http://t.co/CqQ7KqcUFv http://t.co/BBCpMGoJ9l"
        },
        {
            "author_id": "60053376",
            "created_at": "2015-05-29T18:56:36.000Z",
            "id": "604360711830159361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Clodoaldo | Pol\u00edtica - MPF quer proibir quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/8aDNiCb8D8"
        },
        {
            "author_id": "236270576",
            "created_at": "2015-05-29T18:37:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.87628033,
                        -15.77300445
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "604356003962974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte ind\u00edgena \"Tamandu\u00e1-bandeira\"\nTribo: Mehinaku, do Parque Nacional do Xing\u00fa. \nMobili\u00e1rio ind\u00edgena\u2026 https://t.co/0h8g2Cr8Cw"
        },
        {
            "author_id": "107054569",
            "created_at": "2015-05-29T18:16:58.000Z",
            "id": "604350735569022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jullya  George Camargo e a quem mais possa interessar... http://t.co/hgU461EksK"
        },
        {
            "author_id": "37509558",
            "created_at": "2015-05-29T18:03:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "acmneto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "604347281375109120",
            "in_reply_to_user_id": "49966078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acmneto_ A cidade t\u00e1 precisando de mais verde. Mais \u00e1rvores, mais parques, mais reservas ecol\u00f3gicas e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-05-29T18:01:48.000Z",
            "id": "604346920392355841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "63983935",
            "created_at": "2015-05-29T17:58:04.000Z",
            "id": "604345981249933312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/ZL3STgC8lQ"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2015-05-29T17:56:26.000Z",
            "id": "604345569352384512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o seleciona volunt\u00e1rios http://t.co/AlaUf4q9iv"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2015-05-29T17:54:21.000Z",
            "id": "604345045114822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(14h08) # Itatiaia - Zaccaria - 6o ano: Almo\u00e7amos e j\u00e1 sa\u00edmos do hotel. Faremos nossa \u00faltima atividade no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2015-05-29T17:24:18.000Z",
            "id": "604337483082551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Apu\u00ed foi adiada pelo governo, informa senadora Sandra Braga http://t.co/iz0ToSA5af"
        },
        {
            "author_id": "2793099148",
            "created_at": "2015-05-29T16:28:47.000Z",
            "id": "604323511113498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional  dos Aparados da Serra - RS |PicadoTur - Consultoria em Via http://t.co/32rKcW2OjJ"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-05-29T16:25:57.000Z",
            "id": "604322797125509120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento \u00e9 o primeiro organizado pelo IMA dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/o2bOkFtvfV. http://t.co/BT3UN6zfSD"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-05-29T16:13:51.000Z",
            "id": "604319752035667968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber mais sobre a APA do Pratagy? Leia sobre a unidade de conserva\u00e7\u00e3o em nosso site \u27a1 http://t.co/6OVxRO2iux. \udbb8\udc43 http://t.co/hx84MVF3uy"
        },
        {
            "author_id": "2382376471",
            "created_at": "2015-05-29T15:38:42.000Z",
            "id": "604310906160443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aboboreira como \u00e1rea protegida preservar\u00e1 riqueza ambiental \u2013 Lu\u00eds Ramos http://t.co/CHCYUL6r21 http://t.co/QflFsMo6PW"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-05-29T15:36:20.000Z",
            "id": "604310310376333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n\n                    Cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Apu\u00ed f\u2026 http://t.co/JyDb684QPf"
        },
        {
            "author_id": "87217931",
            "created_at": "2015-05-29T15:16:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "604305395750948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN: Consultor ambiental explica como funciona e quais s\u00e3o suas vantagens https://t.co/sQvaJsibbH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "87217931",
            "created_at": "2015-05-29T15:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "604303853106905088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda com \u00e1rea de RPPN \u00e0 venda em Corumb\u00e1, MS https://t.co/amNT7Xag8v via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3302101138",
            "created_at": "2015-05-29T14:31:34.000Z",
            "id": "604294014263808000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "619299244",
            "created_at": "2015-05-29T14:22:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "604291695040151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Rio de Janeiro - O 'mar de montanhas' do Rio visto do Parque Nacional da Tijuca.\nFoto: Nicson Olivier. http://t.co/dfyBPBc3YZ"
        },
        {
            "author_id": "619299244",
            "created_at": "2015-05-29T14:19:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "604290918582226945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto de seus 38 metros o Cristo Redentor observa o Rio amanhecer l\u00e1 do Parque Nacional da Tijuca nesta Sexta Feira http://t.co/EuiH9bqhxv"
        },
        {
            "author_id": "255267839",
            "created_at": "2015-05-29T14:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 2,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "604288757815189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @govparaiba est\u00e1 elaborando uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha atrav\u00e9s de um decreto p/ preservar nossos mares, diz o sec. Fabiano Lucena."
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2015-05-29T14:04:33.000Z",
            "id": "604287214399393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana ter\u00e1 trekking ecol\u00f3gico em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttp://t.co/hf820lyqoD http://t.co/RAWveeUu4w"
        },
        {
            "author_id": "1270003045",
            "created_at": "2015-05-29T12:57:58.000Z",
            "id": "604270458687602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana ser\u00e1 movimentado com trekking ecol\u00f3gico em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ejdZ5xVnlu"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2015-05-29T12:56:17.000Z",
            "id": "604270032907034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM gera pol\u00eamica; veja v\u00eddeo.\nhttp://t.co/fGzu7GvQt2 http://t.co/ZUe2SCxvwq"
        },
        {
            "author_id": "3044564811",
            "created_at": "2015-05-29T12:52:16.000Z",
            "id": "604269023853961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no deserto dos Pin\u00e1culos, no Parque Nacional Nambung, Austr\u00e1lia  Fonte da imagem: Pete Bobesh http://t.co/CzdSgew4uK"
        },
        {
            "author_id": "177699039",
            "created_at": "2015-05-29T12:47:15.000Z",
            "id": "604267758377803777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho/12 estivemos em Delfin\u00f3polis/MG, conhecendo uma regi\u00e3o linda, junto ao lado sul do Parque Nacional da... http://t.co/DUL1OQ4I91"
        },
        {
            "author_id": "442978411",
            "created_at": "2015-05-29T12:23:35.000Z",
            "id": "604261804571779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana ser\u00e1 movimentado com trekking ecol\u00f3gico em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttp://t.co/tloYvvZFyT"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-05-29T11:56:13.000Z",
            "id": "604254918812147713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio http://t.co/kkLsu2QpBs"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-05-29T11:42:47.000Z",
            "id": "604251538903699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio\" http://t.co/A6baKli9FG"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-05-29T11:42:33.000Z",
            "id": "604251477566169088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio http://t.co/1OtgYV8I68"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-05-29T11:42:29.000Z",
            "id": "604251460449230848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio http://t.co/SGHkDUWODp"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-05-29T11:42:07.000Z",
            "id": "604251370103967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio\" http://t.co/A6baKli9FG"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-05-29T11:41:40.000Z",
            "id": "604251256102629377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/LH1vDXxkpP"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-05-29T11:41:39.000Z",
            "id": "604251250725511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/oBgXhFauwB"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2015-05-29T11:35:09.000Z",
            "id": "604249613990760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio http://t.co/A5bvWLd0g3"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-05-29T11:35:03.000Z",
            "id": "604249592792797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio - not\u00edcias em Sul do Rio e Costa Verde http://t.co/494ZG7OBee"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-29T11:31:46.000Z",
            "id": "604248766158409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus visto da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no PARQUE NACIONAL da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \nConhe\u00e7a as... http://t.co/AwHhQuX7Nw"
        },
        {
            "author_id": "223927914",
            "created_at": "2015-05-29T11:30:25.000Z",
            "id": "604248424750411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra revitalizar\u00e1 rio em Carij\u00f3s \nhttp://t.co/h3Yq85KRaj"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-05-29T11:29:32.000Z",
            "id": "604248201017696256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/9ecsu5cI5D"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-05-29T11:21:53.000Z",
            "id": "604246278638157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/7x8JNJs9SS"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-05-29T11:21:51.000Z",
            "id": "604246270471847936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/77bURzw3iY"
        },
        {
            "author_id": "272163926",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:51.000Z",
            "id": "604241485815373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/b72xeotjkC"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:50.000Z",
            "id": "604241481709146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/crRLVV3aYM"
        },
        {
            "author_id": "166942892",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:49.000Z",
            "id": "604241480031461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/3tpRodOtIS"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:48.000Z",
            "id": "604241476713725952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/2tQXA9J8gd"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:48.000Z",
            "id": "604241473274400768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/ZSwnO3tQl9"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "604241469835059200",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:45.000Z",
            "id": "604241463019323393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/wh8fTUWipH"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:44.000Z",
            "id": "604241459462569984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/JpG65edzR7"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:44.000Z",
            "id": "604241457621258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/ll6BAWjAKz"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:42.000Z",
            "id": "604241448683184128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/240aX4T8pq"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:41.000Z",
            "id": "604241446938370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/tifsoNuJNK"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:41.000Z",
            "id": "604241445172559872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/uspvnxMS28"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:41.000Z",
            "id": "604241443310317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/NoO3QY5za0"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:38.000Z",
            "id": "604241433944444928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/sljcm847vg"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:38.000Z",
            "id": "604241431780188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/ba5tn3qAwp"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:37.000Z",
            "id": "604241428198248448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/ojTdmTnRnT"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:33.000Z",
            "id": "604241413379739649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/4ZaZcO9mhQ"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:33.000Z",
            "id": "604241411416838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/M0lMvUVB2l"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:32.000Z",
            "id": "604241407998443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/hcovJGAumV"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:30.000Z",
            "id": "604241397495910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/GsyWe4Fyif"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:25.000Z",
            "id": "604241378596380673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/505eJUnuL1"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-05-29T11:02:25.000Z",
            "id": "604241376209805313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/bu0QOaC822"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-05-29T10:36:31.000Z",
            "id": "604234859901489152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/lPF0oDsXIG"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-05-29T10:36:29.000Z",
            "id": "604234852561375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/IuHCcmutgb"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-05-29T10:36:28.000Z",
            "id": "604234849163993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra cobra venenosa capturando camale\u00e3o na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1... http://t.co/ivh4vDvmQB"
        },
        {
            "author_id": "2752126848",
            "created_at": "2015-05-29T10:11:58.000Z",
            "id": "604228682807279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hiking Chapada Diamantina National Park, Brazil: Chapada Diamantina National Park (Parque Nacional da Chapada ... http://t.co/bgqCar20dF"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-05-29T04:09:39.000Z",
            "id": "604137501154893825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Meio Ambiente: MPF/MA solicita proibi\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Me... http://t.co/YqUuo4qjpF #MPF"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2015-05-29T04:01:16.000Z",
            "id": "604135390791012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para ... http://t.co/l0JvdlsZHD"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-05-29T03:15:44.000Z",
            "id": "604123932497551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamais sera igual. A cada dia um novo olhar.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses maio de 2015\n\u24b8 Foto By Macgyver"
        },
        {
            "author_id": "2209957165",
            "created_at": "2015-05-29T03:09:08.000Z",
            "id": "604122273499463680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SNUC, APA, FLONA, RESEX, RF, RPPN, ARIE, RDS e todas as outras coisas dessa bendita Lei 9985 --' d\u00e1 sono s\u00f3 de pensar"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2015-05-29T03:08:44.000Z",
            "id": "604122173574397953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is #G1 http://t.co/JhJlWB2ZLX"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-05-29T01:17:33.000Z",
            "id": "604094192286093312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos estados de Wyoming, Montana e\u2026 http://t.co/dUTX9j5gLd"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-05-29T01:17:22.000Z",
            "id": "604094145641189377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos estados de Wyoming, Montana e \u2026 http://t.co/8bWSw8PgRL"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2015-05-28T23:00:22.000Z",
            "id": "604059670429503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Meio Ambiente: MPF/MA pede proibi\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/hc6FiR8Gj0"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2015-05-28T22:24:43.000Z",
            "id": "604050697085128705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/X5lWXEkw6J"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2015-05-28T22:24:36.000Z",
            "id": "604050669222277121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o: MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/PLWcTqRz4u"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2015-05-28T22:24:23.000Z",
            "id": "604050614159564800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/MELv2SYRiU"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-05-28T22:24:18.000Z",
            "id": "604050593141768195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/Ddjh6if0cp"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-05-28T22:24:11.000Z",
            "id": "604050563370647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/RQlQNYVAwB"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-05-28T22:24:10.000Z",
            "id": "604050559885160448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/gGLcMuX291"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2015-05-28T22:22:21.000Z",
            "id": "604050100726308865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/27gLKJn16U http://t.co/IR1tA5os2C"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2015-05-28T22:22:00.000Z",
            "id": "604050014730633218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM gera pol\u00eamica; veja v\u00eddeo.\nhttp://t.co/fGzu7GvQt2 http://t.co/TtLAP4W8El"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-05-28T22:11:36.000Z",
            "id": "604047397593862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/ZILZVAqC8g"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2015-05-28T22:10:05.000Z",
            "id": "604047014050041858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/QlRD8ufL31"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-05-28T22:02:37.000Z",
            "id": "604045134267695104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/hj0C3Y97cv"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-05-28T22:00:04.000Z",
            "id": "604044494904901632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/yDinviqw0D"
        },
        {
            "author_id": "272163926",
            "created_at": "2015-05-28T21:59:22.000Z",
            "id": "604044318710472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/LTw8BhjwRp"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-05-28T21:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "604044311697571841",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos... http://t.co/jEizOxLx7q"
        },
        {
            "author_id": "166942892",
            "created_at": "2015-05-28T21:59:18.000Z",
            "id": "604044302231064577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/kWDSCaHHip"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-05-28T21:59:14.000Z",
            "id": "604044283562180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/McZSddorY9"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-05-28T21:59:11.000Z",
            "id": "604044269360295936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/5uilSAYHPW"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2015-05-28T21:59:10.000Z",
            "id": "604044267963564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/IH7knFFTsg"
        },
        {
            "author_id": "3013442962",
            "created_at": "2015-05-28T21:59:02.000Z",
            "id": "604044234992140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/9rssmij8BE"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2015-05-28T21:59:01.000Z",
            "id": "604044228197392384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/SA3SBNFpbq"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-05-28T21:59:00.000Z",
            "id": "604044223189368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/zPfSY5n88R"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-05-28T21:58:58.000Z",
            "id": "604044215408963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/5sZa5Iv2fv"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-05-28T21:58:57.000Z",
            "id": "604044211403366400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/gxAWQqKpB3"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-05-28T21:58:50.000Z",
            "id": "604044183200882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/xknqRsrKK0"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-05-28T21:58:39.000Z",
            "id": "604044136056926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/OfUHdxXQwY"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-05-28T21:58:36.000Z",
            "id": "604044125927657472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/SJUM02Fj0k"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-05-28T21:58:33.000Z",
            "id": "604044113739030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/QugJGHo46b"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-05-28T21:58:27.000Z",
            "id": "604044086899646465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/nKaYbAr5oO"
        },
        {
            "author_id": "2154356315",
            "created_at": "2015-05-28T21:58:26.000Z",
            "id": "604044083074486273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/Z5zoNR4jrg"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-05-28T21:58:26.000Z",
            "id": "604044082235604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambie... http://t.co/VymGQYIC49"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-05-28T21:58:25.000Z",
            "id": "604044077810638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/7pdXaSi9pW"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-05-28T21:58:24.000Z",
            "id": "604044074555822080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/PU1LvQsvRC"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-05-28T21:58:24.000Z",
            "id": "604044072324472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/q6ZIzaezVc"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-05-28T21:58:22.000Z",
            "id": "604044065852674049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/1uF66aGhY2"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-05-28T21:58:14.000Z",
            "id": "604044031752974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/krax7VfnUd"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-05-28T21:58:07.000Z",
            "id": "604044003147808769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/Xaz5fuXsjM"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-05-28T21:58:03.000Z",
            "id": "604043985359773696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/heMO4Dl86q"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2015-05-28T21:58:03.000Z",
            "id": "604043984176947200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/iFde0rt8wx"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:59.000Z",
            "id": "604043968909725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/kwk7gGgrNk"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:54.000Z",
            "id": "604043949737574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/PjWlq4V0lK"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:51.000Z",
            "id": "604043936504520705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/YR7RJQmrJs"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:50.000Z",
            "id": "604043931463094272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\" http://t.co/nhSgQxsIrF"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:47.000Z",
            "id": "604043919878324224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/2jAIlLmtuc"
        },
        {
            "author_id": "61006114",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:47.000Z",
            "id": "604043918368317441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/vdLOuZHDIe"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:45.000Z",
            "id": "604043909078093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/RSoALvgQ0O"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:44.000Z",
            "id": "604043905353404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/dVDvXp9LIz"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:43.000Z",
            "id": "604043903881199617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/40n60G4CML"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:34.000Z",
            "id": "604043862449868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/TlChex8pfO"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:31.000Z",
            "id": "604043849720160256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/yjv3RWK1Ib"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:17.000Z",
            "id": "604043792308527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/sVll8ME2BZ"
        },
        {
            "author_id": "2971348840",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:10.000Z",
            "id": "604043765150437376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/DwiIyrcoQG"
        },
        {
            "author_id": "2983867018",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:10.000Z",
            "id": "604043763288133632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/Sdy0ppEAVt"
        },
        {
            "author_id": "2983838745",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:09.000Z",
            "id": "604043759077089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/zqzvETBaUA"
        },
        {
            "author_id": "2983986605",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:08.000Z",
            "id": "604043756581466113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/czySZrWXIG"
        },
        {
            "author_id": "2983957451",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:07.000Z",
            "id": "604043750269038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/oeE3as9CI8"
        },
        {
            "author_id": "2984367945",
            "created_at": "2015-05-28T21:57:06.000Z",
            "id": "604043744942284800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/XmXYPiVSlo"
        },
        {
            "author_id": "2983817595",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:57.000Z",
            "id": "604043709831766016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/4jOKEhlIuu"
        },
        {
            "author_id": "2889478607",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:57.000Z",
            "id": "604043707822678019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/s411eKO4TY"
        },
        {
            "author_id": "2957146786",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:47.000Z",
            "id": "604043666970132480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/DRGNfHOHju"
        },
        {
            "author_id": "2984444536",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:44.000Z",
            "id": "604043655880400897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/YownkmMEjp"
        },
        {
            "author_id": "2956935982",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:43.000Z",
            "id": "604043652038414338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/NzrEUFQlbr"
        },
        {
            "author_id": "2983972816",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:43.000Z",
            "id": "604043648825614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/c4Wmuvb0VG"
        },
        {
            "author_id": "2906217741",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:41.000Z",
            "id": "604043640470544384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/PDBA7ZoUPa"
        },
        {
            "author_id": "2984343359",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:40.000Z",
            "id": "604043638155272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/oqrUFa155P"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:39.000Z",
            "id": "604043633629618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/MMX8T1AeG3"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:37.000Z",
            "id": "604043625366855680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/8kow6UKAAr"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:36.000Z",
            "id": "604043619226374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/DHxUrkoIaS"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:35.000Z",
            "id": "604043616869179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/mWJCOqRTYY"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:29.000Z",
            "id": "604043592789696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/juRGOM5pB9"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:26.000Z",
            "id": "604043577589551105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/S3tVgLu8uY"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:25.000Z",
            "id": "604043576012472320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade... http://t.co/jnZkw4EwA7 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:13.000Z",
            "id": "604043523298459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/0UHcigW5lB"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:10.000Z",
            "id": "604043510262587392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/cvQcsA6WfL"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:09.000Z",
            "id": "604043508492558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/j6OwG1pEmY"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:06.000Z",
            "id": "604043494328389632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/OsOulrudHO"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-05-28T21:56:03.000Z",
            "id": "604043480680112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/kkXXmSq0tq"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:58.000Z",
            "id": "604043462640443393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/tD5sGpwlAI"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:52.000Z",
            "id": "604043435142610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/jaQKUzb5t2"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:39.000Z",
            "id": "604043380260093952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/nxTpmYmx78"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:37.000Z",
            "id": "604043372353880064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/R1PwZHacQk"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:33.000Z",
            "id": "604043355723444224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/bcRkPH1N0e"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:30.000Z",
            "id": "604043346110095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/oBlie8g5aj"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:29.000Z",
            "id": "604043341584424960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/oWOtPufiYd"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:26.000Z",
            "id": "604043325922926592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/tE3TdRwN64"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:18.000Z",
            "id": "604043293731606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/O5zYVgcg1Y"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:18.000Z",
            "id": "604043292762734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/7bPZiIAcpm"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:18.000Z",
            "id": "604043292053872641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/5AxQdxWMeI"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:18.000Z",
            "id": "604043292007735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/esix0nEiP7"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:11.000Z",
            "id": "604043262874148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/Hv1jaJUDeN"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:10.000Z",
            "id": "604043261209006080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/jP4rVWieZz"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:10.000Z",
            "id": "604043260797935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/w1SFCfvM7I"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:08.000Z",
            "id": "604043252254138368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/ebIVdPQ9R4"
        },
        {
            "author_id": "1645823185",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:06.000Z",
            "id": "604043242238140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/KMbchCLxyG"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-05-28T21:55:04.000Z",
            "id": "604043233199435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/rY8ITNsiKB"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-05-28T21:54:59.000Z",
            "id": "604043213150674944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais g... http://t.co/E2FqpsDYhP"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-05-28T21:54:58.000Z",
            "id": "604043209900085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/0SM5IUQf9d"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-05-28T21:54:55.000Z",
            "id": "604043196356681728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/2v1WCW0Nau"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2015-05-28T21:54:50.000Z",
            "id": "604043178291789824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/sQGsdi52bP"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-05-28T21:54:46.000Z",
            "id": "604043159161602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/nxwMLYGUI3"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-05-28T21:54:39.000Z",
            "id": "604043129885335552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambienta... http://t.co/a3q2vAgnVO"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-05-28T21:54:31.000Z",
            "id": "604043095710171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/0pacASG8xU"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-05-28T21:54:28.000Z",
            "id": "604043082871398400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/qFozZt8NzV"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-05-28T21:54:08.000Z",
            "id": "604042998893043713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade gera impactos ambientais graves, aponta o ICMbio.\nLocal \u00e9 um dos principais destino... http://t.co/Abws59biWB"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2015-05-28T21:54:06.000Z",
            "id": "604042991997702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is #G1 http://t.co/Ghr55oMIWS"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-05-28T21:53:55.000Z",
            "id": "604042947261120512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade gera impactos ambientais graves, aponta o ICMbio.\nLocal \u00e9 um dos principais destino... http://t.co/kA2JvkxRKv"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-05-28T21:53:40.000Z",
            "id": "604042882635288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Atividade gera impactos ambientais graves, aponta o ICMbio.\nLocal \u00e9 um dos principais destino... http://t.co/jAAryY5TmM"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-05-28T21:53:36.000Z",
            "id": "604042867112284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/9E5dGQrZf7"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2015-05-28T21:53:25.000Z",
            "id": "604042820123377664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is: Atividade gera impactos ambientais grave... http://t.co/nIse9qlVmj"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-05-28T21:53:23.000Z",
            "id": "604042812338774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/kOVicP4rL7"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-05-28T21:53:17.000Z",
            "id": "604042786590048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/uf31Z82VBr"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-05-28T21:53:15.000Z",
            "id": "604042779090644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/ABXWGXSnVJ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-05-28T21:53:11.000Z",
            "id": "604042760379863041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/RSoALvgQ0O \nAtividade gera impactos ambientais graves, a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1405125908",
            "created_at": "2015-05-28T21:52:56.000Z",
            "id": "604042698245459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 foi no Vale dos Dinossauros?\n\nO Vale dos Dinossauros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no estado da Para\u00edba,... http://t.co/2qjRE3McSu"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-05-28T21:51:10.000Z",
            "id": "604042254244794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/GWorGm05vS"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2015-05-28T21:50:07.000Z",
            "id": "604041987617079298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF denuncia tr\u00e2nsito de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/C2pIIMRrz7"
        },
        {
            "author_id": "493317582",
            "created_at": "2015-05-28T19:51:56.000Z",
            "id": "604012247250264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/MA solicita \u00e0 Justi\u00e7a Federal a proibi\u00e7\u00e3o imediata de circula\u00e7\u00e3o de quadriciclos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/RMWqeiVBC6"
        },
        {
            "author_id": "3199584239",
            "created_at": "2015-05-28T19:18:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "604003811103907840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/hz125D7UX6 - Parque Nacional de ITATIAIA"
        },
        {
            "author_id": "1876245841",
            "created_at": "2015-05-28T18:42:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0544253,
                        -22.1155114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "603994856348844033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/jcLBZZvsh2"
        },
        {
            "author_id": "2199901279",
            "created_at": "2015-05-28T17:31:21.000Z",
            "id": "603976867004162048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/mv3QpuU2DM"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-05-28T17:28:52.000Z",
            "id": "603976243428651009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone \u00e9 o parque nacional mais antigo do mundo, localizado no Oeste dos EUA.  O parque cobre uma \u00e1rea de 9 m\u2026 http://t.co/bePZL98RXw"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2015-05-28T17:27:58.000Z",
            "id": "603976016952983552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(13h42) # Itatiaia - Zaccaria - 6o ano: Ap\u00f3s tempo livre no hotel e almo\u00e7o, estamos visitando o Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "46472357",
            "created_at": "2015-05-28T17:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29577465,
                        -22.88031896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "603973087219036160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e meu amigo dino @ RPPN Reserva Bom Retiro https://t.co/G5h2vrmlmE"
        },
        {
            "author_id": "211180683",
            "created_at": "2015-05-28T17:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "603970981498093570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf43\ud83d\udca6 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/2B1g0WPEsN"
        },
        {
            "author_id": "1876245841",
            "created_at": "2015-05-28T16:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.79589233,
                        -22.35293323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "603965973352284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapel no Cume das Prateleiras @ Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/Vm4ooLL040"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2015-05-28T16:20:02.000Z",
            "id": "603958922160930817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o calor que est\u00e1 hoje, d\u00e1 mesmo vontade de ir molhar os pezinhos num dos 16 lagos do Parque Nacional de... http://t.co/ASZzQ3jfRK"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-28T15:32:11.000Z",
            "id": "603946877764161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento na Trilha do Ouro\nParque Nacional  Serra da Bocaina\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/jSPQEOGX1D"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-05-28T15:22:15.000Z",
            "id": "603944379271614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhem o v\u00eddeo da soltura de um ouri\u00e7o no Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/S1lKmi8eEN http://t.co/aSB9zX4ZYF"
        },
        {
            "author_id": "91383477",
            "created_at": "2015-05-28T15:14:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3f14ce28dc7c4566"
            },
            "id": "603942389154193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "[Video] https://t.co/ez2xsJtg55: Parque Nacional Natural #ElTuparro, h\u00e1bitat del #Caim\u00e1nLlanero  #CocodrilodelOrinoco http://t.co/IKI3KgUYwU"
        },
        {
            "author_id": "2382376471",
            "created_at": "2015-05-28T15:03:19.000Z",
            "id": "603939614672453633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amarante, Bai\u00e3o e Marco querem Serra da Aboboreira como \u00e1rea protegida http://t.co/bmiy81Lio4 http://t.co/mlMdaqgYcw"
        },
        {
            "author_id": "55387749",
            "created_at": "2015-05-28T14:48:07.000Z",
            "id": "603935791342088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#RadioHRN: Parque Nacional El Cusuco refugio de vida silvestre  http://t.co/i9pBLjPxu6"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2015-05-28T14:36:31.000Z",
            "id": "603932868876767232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O centro ser\u00e1 entregue, \u00e0s 14h, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Itirapina, que dista 214 km de S\u00e3o Paulo, pr\u00f3xima de Rio... http://t.co/73q5M7k0LB"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2015-05-28T14:34:16.000Z",
            "id": "603932302851182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R\u00c1DIOAL: Frente Parlamentar debate projeto que altera a lei que criou a \u00c1rea de  Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Delta do Jacu\u00ed. http://t.co/4llfyF1GTm"
        },
        {
            "author_id": "52554297",
            "created_at": "2015-05-28T14:13:59.000Z",
            "id": "603927199788507136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"RPPN S\u00cdTIO DA BIQUINHA - CANTEIRO DE MUDAS\" http://t.co/xcTqeHOQVr"
        },
        {
            "author_id": "52554297",
            "created_at": "2015-05-28T14:13:59.000Z",
            "id": "603927198257586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"RPPN S\u00cdTIO DA BIQUINHA - CANTEIRO DE MUDAS\" http://t.co/d0GxdjWpp3"
        },
        {
            "author_id": "52554297",
            "created_at": "2015-05-28T14:13:58.000Z",
            "id": "603927196772732928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"RPPN S\u00cdTIO DA BIQUINHA - CANTEIRO DE MUDAS\" http://t.co/k5BugDK3q7"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2015-05-28T13:52:21.000Z",
            "id": "603921753723805696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande inicia sinaliza\u00e7\u00e3ohttp://goo.gl/SiqkHy http://t.co/5ZLdNNYxmj"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-05-28T13:00:11.000Z",
            "id": "603908629272526849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccb Inscreva seu trabalho no 2\u00ba Semin\u00e1rio de Pesquisa da Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras (SC) https://t.co/jSxlhlacsP #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "155393213",
            "created_at": "2015-05-28T12:26:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.50837413,
                        -2.79930299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "603900238076731394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma grande \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o, com muita duna e vegeta\u00e7\u00e3o de restinga @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/u5rIjc9YT4"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2015-05-28T12:00:05.000Z",
            "id": "603893501152075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#partiuecoturismo\nO Parque Nacional do Capara\u00f3 completou neste m\u00eas de maio 54 anos. Parab\u00e9ns!!!! O Parque \u00e9... http://t.co/SRtXc06dAy"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-05-28T11:48:09.000Z",
            "id": "603890498558918657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe voc\u00ea tamb\u00e9m da campanha em prol da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha. http://t.co/EqmsmuBGKG"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-05-28T11:47:09.000Z",
            "id": "603890247609495555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe da campanha em prol da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra Vermelha. http://t.co/P08X8JWXh6"
        },
        {
            "author_id": "3129303203",
            "created_at": "2015-05-28T11:21:21.000Z",
            "id": "603883756945039360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos companheiros no trekking pelo Parque Nacional da Terra do Fogo. #ushuaia #brasileirosemushuaia\u2026 https://t.co/qhTRr1YudM"
        },
        {
            "author_id": "45083460",
            "created_at": "2015-05-28T11:00:12.000Z",
            "id": "603878430954803200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Ba\u00eda de Sepetiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para preservar o boto-cinza da extin\u00e7\u00e3o http://t.co/XUWt4ObZQS http://t.co/KmHvLdK7pi"
        },
        {
            "author_id": "86687248",
            "created_at": "2015-05-28T09:14:59.000Z",
            "id": "603851955669233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses / Maranh\u00e3o / Brasil (Thx Cristina) - http://t.co/8aAs7sbSxs"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2015-05-28T01:06:47.000Z",
            "id": "603729095642382337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins.\nJ\u00e1 pensou em pedalar 45 km com cachoeira, mar e serra do mar? Puro MTB!\nEm... http://t.co/6R03h4sVKC"
        },
        {
            "author_id": "110453843",
            "created_at": "2015-05-28T00:18:03.000Z",
            "id": "603716831170400257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff, uma natureza deslumbrante\nhttp://t.co/g3q2lfppbj http://t.co/lDJ6jVtwaa"
        },
        {
            "author_id": "110453843",
            "created_at": "2015-05-28T00:07:32.000Z",
            "id": "603714183989891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff, uma #natureza deslumbrante http://t.co/EU7jBGI3XV #descubraomundo #canad\u00e1 #calgary"
        },
        {
            "author_id": "2952331223",
            "created_at": "2015-05-27T23:16:24.000Z",
            "id": "603701316020482049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\n\nhttp://t.co/QlK7sm46hu"
        },
        {
            "author_id": "42402306",
            "created_at": "2015-05-27T22:45:01.000Z",
            "id": "603693418737467392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monta\u00f1a M\u00e1gica Lodge fica dentro da reserva biol\u00f3gica de Huilo Huilo, no cora\u00e7\u00e3o da Selva Patag\u00f4nica chilena.... http://t.co/TPNaMmEUKv"
        },
        {
            "author_id": "86766334",
            "created_at": "2015-05-27T22:44:24.000Z",
            "id": "603693261635592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @crayonstock with repostapp.\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCriada em 1999, a Reserva Extrativista do Lago do #Cuni\u00e3 \u00e9\u2026 https://t.co/Ex139Vv4qv"
        },
        {
            "author_id": "28812425",
            "created_at": "2015-05-27T22:27:29.000Z",
            "id": "603689007051046912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gera\u00e7\u00e3o Polar: Parque Nacional Glacier: glaciares desaparecem at\u00e9 2030 #students\nhttp://t.co/Sw82faMRG9 #GlacierPark #glaciers #education"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-05-27T22:17:12.000Z",
            "id": "603686418603323392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/BnuW78e17B"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-05-27T22:17:12.000Z",
            "id": "603686416560746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/aSHRS8kQji"
        },
        {
            "author_id": "436325668",
            "created_at": "2015-05-27T22:04:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "603683277317218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade linda demais!!!  #Rj #arnoldclassicbrasil2015 @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/jkPR09aVwE"
        },
        {
            "author_id": "171729035",
            "created_at": "2015-05-27T20:56:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.79556482,
                        10.30262021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "603666016695123969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avocado is love\nAvocado is life @ Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde https://t.co/VJC7RrvzjQ"
        },
        {
            "author_id": "3292451711",
            "created_at": "2015-05-27T19:57:51.000Z",
            "id": "603651350254252032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admirar oq \u00e9 realmente belo! (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/dqQ4qafsGn"
        },
        {
            "author_id": "573830557",
            "created_at": "2015-05-27T19:12:36.000Z",
            "id": "603639961846358017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m multa de R$ 120 mil a agricultor por queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/a2uaUkHj2f http://t.co/wqddpEirjP"
        },
        {
            "author_id": "994895179",
            "created_at": "2015-05-27T18:55:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "66b5d783c91e60e6"
            },
            "id": "603635533181493248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - RJ - lugar incr\u00edvel com pessoas que eu n\u00e3o tenho nem palavras, adorei. http://t.co/LplQsPAAdr"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2015-05-27T18:45:58.000Z",
            "id": "603633259226996738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este ano, at\u00e9 abril, as visita\u00e7\u00f5es ao Parque Nacional da Serra do Divisor j\u00e1 foram tr\u00eas vezes maiores que todo ano de 2014."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Filad\u00e9lfia, Brasil",
                "id": "c1f012bfccf81ba8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tocantins, Brasil",
                "id": "9c0db54ac37eb12e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crate\u00fas, Brasil",
                "id": "f5c17498ba7d5a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Indon\u00e9sia",
                "country_code": "ID",
                "full_name": "Sumatera Utara, Indonesia",
                "id": "80ec2e96d2800cf2",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibotirama, Brasil",
                "id": "f14375abd2df3d60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil",
                "id": "48915cbb0f9b8650",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Australia",
                "country_code": "AU",
                "full_name": "Australia",
                "id": "3f14ce28dc7c4566",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra Bonita, Brasil",
                "id": "66b5d783c91e60e6",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2800872339",
                "name": "ConectCarBr",
                "username": "ConectCarBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187988753",
                "name": "JusTocantins",
                "username": "JusTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2272101170",
                "name": "Seni",
                "username": "herooheon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530002623",
                "name": "dee",
                "username": "DeePyo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357242990",
                "name": "JOSUE HEIDECKER",
                "username": "JosueHeidecker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143623236",
                "name": "Jonny! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "johny_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395878074",
                "name": "Sandra Uga",
                "username": "SandraUga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429069",
                "name": "RenatoCheloni",
                "username": "RenatoCheloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447022511",
                "name": "Apoio Viagens",
                "username": "ApoioViagens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140210348",
                "name": "cineamazonia",
                "username": "cineamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230584145",
                "name": "Fi\u00f3dor LULA Andrade",
                "username": "FidorAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340451903",
                "name": "Justi\u00e7a Federal RS",
                "username": "jfrs_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282884663",
                "name": "Jessica Ayumi",
                "username": "AyumiJessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247858938",
                "name": "Leandro de Paula",
                "username": "leandrodeapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826046197",
                "name": "ivo magno#timbeta",
                "username": "ivo_magno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770751226",
                "name": "Marcela cavalcante",
                "username": "timfelix17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171579",
                "name": "ENKEL \ud83c\udf35",
                "username": "lucasenkel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908846349",
                "name": "BOCHA#timbeta#SDV",
                "username": "bochacaballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925089106",
                "name": "jose duque",
                "username": "DuqueNino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217429484",
                "name": "carlos souza",
                "username": "mx_cal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154356315",
                "name": "Anderson Lira",
                "username": "AndersonLiirah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795340791",
                "name": "mercione timbeta",
                "username": "mercionebeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282094982",
                "name": "taciarafurtado",
                "username": "taciarafurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450725272",
                "name": "Carla Batista",
                "username": "CarlaBa91401981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227800602",
                "name": "Valberto Filho",
                "username": "ValbertoCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398335342",
                "name": "Maria  Oliveira",
                "username": "MRADEOLVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236373384",
                "name": "Vinny Oliver",
                "username": "VinyOliver2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107499298",
                "name": "paulabruna27#",
                "username": "PaulaBruna27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183451914",
                "name": "Para o Consumidor",
                "username": "KrtenG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214129960",
                "name": "Gildasio@Realbeta",
                "username": "Gildasiobarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651025534",
                "name": "Frank harley alves",
                "username": "franckarlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176492692",
                "name": "Chip Tim Beta",
                "username": "ChipTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173937724",
                "name": "TimBrasil",
                "username": "timbrasiltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356316909",
                "name": "Jean Fabricio",
                "username": "JeanFPM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607741413",
                "name": "\u062e",
                "username": "garotown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355208324",
                "name": "luzzia maria",
                "username": "lluzia12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2169321438",
                "name": "Diego Batista",
                "username": "DomDiegobatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321564767",
                "name": "Claudia Tim Beta",
                "username": "claudynhalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397208908",
                "name": "Adriana",
                "username": "Adriannna2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202816791",
                "name": "Joan Correia",
                "username": "joanccs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492269074",
                "name": "Agora sim! Beta Lab",
                "username": "MoobySun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563212021",
                "name": "Flavinho",
                "username": "FlavioBRAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66414842",
                "name": "Lorena Borba",
                "username": "LorenaBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519757304",
                "name": "Norte do Tocantins",
                "username": "nortedoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118867898",
                "name": "Mundico",
                "username": "Rdo_Baia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803587128",
                "name": "Biotropica Meio Ambiente",
                "username": "Biotropica_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36962981",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "RodrigoHolmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918382905",
                "name": "Lugares Maravilhosos",
                "username": "TopLugaresM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896013694",
                "name": "Sidney Bryce",
                "username": "SimplySidneyB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728068604",
                "name": "Ribeiran",
                "username": "ribeiranproxect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317859158",
                "name": "Luandra Mendes",
                "username": "luumendesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220854011",
                "name": "GRUPO Vicenzo \u2122\ufe0f",
                "username": "C3NZO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588727264",
                "name": "Edward Novho Fadhez",
                "username": "Edwmad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861814726380068864",
                "name": "nationalworld",
                "username": "nationalimages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161990185",
                "name": "Adriana Ara\u00fajo",
                "username": "AdrianaAraujo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188414663",
                "name": "Gabriel Miranda",
                "username": "mirandacrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130896987",
                "name": "@carolsueth_",
                "username": "CarolSRusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96974467",
                "name": "W-Ecos",
                "username": "W_Ecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92175249",
                "name": "Projetos de Lei",
                "username": "PROJdeLEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937291165",
                "name": "Dalva Silva",
                "username": "DalvaEstevam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3098193430",
                "name": "Paulo C Madureira",
                "username": "magazinejumbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17618400",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Riffo M.",
                "username": "jlriffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74024363",
                "name": "Pablo Salucci A.",
                "username": "psalucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596216484",
                "name": "GeoLife Tours",
                "username": "GeoLifeTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38045019",
                "name": "FUNVERDE",
                "username": "funverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486823109",
                "name": "Tourn\u00e9e Viagens \u2708",
                "username": "TourneeViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70523764",
                "name": "Biscayne NP",
                "username": "BiscayneNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "545528093",
                "name": "SMILeNJOY \ud83d\ude09",
                "username": "justUenjoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802280419",
                "name": "Cascavilha",
                "username": "Cascavilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313986860",
                "name": "Vic buin",
                "username": "valdeliceeismae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449159838",
                "name": "Vivian Silva",
                "username": "VivianKelly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297765474",
                "name": "alex barbosa",
                "username": "BarbosaAlex1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61776846",
                "name": "Unidas",
                "username": "UnidasOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64573483",
                "name": "PRF Sergipe - 191",
                "username": "PRF191SERGIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427611712",
                "name": "ACTUA Consultoria",
                "username": "ACTUAConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879659270",
                "name": "RuMor",
                "username": "EsQuiNa64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "881370468",
                "name": "Mileydi Lizcano R",
                "username": "MichiLizcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43755710",
                "name": "janio rego",
                "username": "janiorego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216403760",
                "name": "Sofia",
                "username": "sofiaborini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328536034",
                "name": "DAGMAR FREITAS",
                "username": "DaguiFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328154886",
                "name": "Nicolle Richard",
                "username": "richardniic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746420672",
                "name": "Duda Penteado",
                "username": "DudaPenteado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251817227",
                "name": "muliro",
                "username": "mdemuliro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27996299",
                "name": "Everton Lopes Batista",
                "username": "everlopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74234557",
                "name": "Tain\u00e1 Bastos",
                "username": "TataaBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191107810",
                "name": "The Jona Mo",
                "username": "jhmm08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124264576",
                "name": "Tony \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34 \u26ab\ufe0f #RNsegueRN \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \u200f",
                "username": "hluizt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155870359",
                "name": "Tiago Breja\u00faba",
                "username": "tiago_brejauba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138419828",
                "name": "Gui Andrade",
                "username": "guiandrade_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81831308",
                "name": "Andr\u00e9 Wallyson",
                "username": "AndreWallyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292451711",
                "name": "jairinaOlive#timbeta",
                "username": "Jairinaoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430819652",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "_isabelaladeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42801158",
                "name": "Mr. Blonde",
                "username": "edur0m3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129986804",
                "name": "Gabriella",
                "username": "gabi_falves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736406501",
                "name": "Portal da Ibiapaba",
                "username": "site_pdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187159717",
                "name": "B\u00f4nus Operadora",
                "username": "BonusOperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57710188",
                "name": "Robson Ferreira",
                "username": "robsonmenfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110597636",
                "name": "E n _ o b r a",
                "username": "uwbog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278997750",
                "name": "Miranda",
                "username": "mira84able",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155659213",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "Cristiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241685484",
                "name": "Jefferson Morais",
                "username": "Luisjeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177761813",
                "name": "Thais Biancatto",
                "username": "tbiancatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541995695",
                "name": "Lamartine \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BiaoBresil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86316502",
                "name": "Raysa Lins Caldas",
                "username": "RaysaLins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123007540",
                "name": "nicht Peter",
                "username": "teilneemer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949495280",
                "name": "luu",
                "username": "luizadeesouza18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304238237",
                "name": "RiodasOstrasEuCurto",
                "username": "ROeuCurto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781117932",
                "name": "v",
                "username": "sdfgvirto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37427870",
                "name": "Priscila Bentes",
                "username": "BentesPriscila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16387720",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "danielmarquesvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595536382",
                "name": "Aline",
                "username": "alineegunther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187413215",
                "name": "rafa",
                "username": "rafanehring",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404046626",
                "name": "yuri",
                "username": "yurlbadman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3197848239",
                "name": "Lugar para dois",
                "username": "lugarparadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641682350",
                "name": "Kauana",
                "username": "kau_schreiber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225632969",
                "name": "Camila Pedroso",
                "username": "aprendedorismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280998967",
                "name": "Chai Weber",
                "username": "chaaiweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280697595",
                "name": "Maiara",
                "username": "maiaarab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973089675",
                "name": "Maria De Lourdes. Instagram @oceanodemarias",
                "username": "MallusDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135577623",
                "name": "J\u00fa",
                "username": "JuhFontanive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205317210",
                "name": "Jorge Andr\u00e9 Jobim",
                "username": "jorgeandrejobim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288356235",
                "name": "daniel",
                "username": "danielbuttke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28989435",
                "name": "DeiseNascimento",
                "username": "deisenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113041784",
                "name": "Ana Caroline",
                "username": "anacvoigt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577338922",
                "name": "Jardim Cor",
                "username": "JardimCor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167895819",
                "name": "j\u00e9ska",
                "username": "jeewagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766068728",
                "name": "nao existe mais",
                "username": "isakuhnen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102209310",
                "name": "Adriano Coutinho",
                "username": "AdrianoDC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485859753",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "juulheng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54705996",
                "name": "Natalia Soto",
                "username": "natasoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313274335",
                "name": "Bru",
                "username": "oibrubss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45372072",
                "name": "Nina D'Arc",
                "username": "ninadarcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137053148",
                "name": "Kel",
                "username": "kelykenedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273641768",
                "name": "C\u00e9sar Henrique",
                "username": "cesarhenrikue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256207409",
                "name": "Cleide L\u00facia",
                "username": "forevercleide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229288849",
                "name": "Woow pics",
                "username": "photo98765",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141508901",
                "name": "luiza i. cordeiro",
                "username": "luizaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387348382",
                "name": "\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd25\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd20",
                "username": "yagodelbaile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301613286",
                "name": "Gra\u2764",
                "username": "GraziAw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2413330613",
                "name": "karla botelho",
                "username": "kbotelho34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120060396",
                "name": "Lita Pirrassa",
                "username": "LitaPirrassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301744624",
                "name": "Paola",
                "username": "PaolaErat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85329789",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82, \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc90 - \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82",
                "username": "RomaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595069999",
                "name": "fercho",
                "username": "FERCHO693",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299130032",
                "name": "Carou",
                "username": "caroubia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626896386",
                "name": "Nadia",
                "username": "seidenadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371554229",
                "name": "Ao infinito e al\u00e9m \u23c3",
                "username": "OjesedPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342769309",
                "name": "Bruna Paholsky",
                "username": "Uma_Sonserina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361456079",
                "name": "Nilo Im\u00f3veis",
                "username": "niloimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237884546",
                "name": "Mirella Figueiredo",
                "username": "larilem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438666439",
                "name": "Rog\u00e9rio Oliveira",
                "username": "ro_p_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113328127",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetadocol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160787011",
                "name": "Save Skateboards",
                "username": "saveskate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60053376",
                "name": "Clodoaldo Corr\u00eaa",
                "username": "clodoaldocorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236270576",
                "name": "Galeria Almeida Prado",
                "username": "galeria_de_arte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107054569",
                "name": "Mylene de Lima",
                "username": "MileneVillegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37509558",
                "name": "Rodrigo Sousa",
                "username": "Hogid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49966078",
                "name": "ACM Neto",
                "username": "acmneto_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63983935",
                "name": "Susana Barbosa Silva",
                "username": "susanaprodutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793099148",
                "name": "PicadoTur",
                "username": "PicadoTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382376471",
                "name": "Tamegasousa.pt",
                "username": "tamegasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87217931",
                "name": "Newton Cavalcanti",
                "username": "BNBCavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3302101138",
                "name": "Marco Antonio",
                "username": "marco10mals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619299244",
                "name": "Nicson Olivier",
                "username": "nicsonolivier12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255267839",
                "name": "Assembleia PB",
                "username": "Assembleia_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270003045",
                "name": "Cada Minuto",
                "username": "PortalCadaMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149556842",
                "name": "Portal do Zacarias",
                "username": "portalzacarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044564811",
                "name": "One A. Ac\u00e2demica",
                "username": "AcademicaOne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177699039",
                "name": "Luiz campista",
                "username": "luizcampista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442978411",
                "name": "Minuto Esportes",
                "username": "MinutoEsportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223927914",
                "name": "SOTEPA LTDA.",
                "username": "SOTEPALTDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272163926",
                "name": "MiMi MimoStore",
                "username": "mimi_mimostore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166942892",
                "name": "Maxxx",
                "username": "indiebugado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752126848",
                "name": "Justin Foy",
                "username": "JT_Hiking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209957165",
                "name": "bia",
                "username": "Poneipink1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75565769",
                "name": "Aurelio Hamon",
                "username": "aureliohamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013442962",
                "name": "Andrei",
                "username": "AndreiFrancioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61006114",
                "name": "Dany",
                "username": "_Daniii87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971348840",
                "name": "Eng Paulo Eduardo",
                "username": "EduPaulo2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983867018",
                "name": "anailtoncarneir",
                "username": "anailtoncarneir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983838745",
                "name": "Ivoribeiro2015",
                "username": "TimBetaIvo2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983986605",
                "name": "Carlos",
                "username": "carllosfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983957451",
                "name": "disponivel050HDF",
                "username": "ELIANEMIGRACAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984367945",
                "name": "DAYSEBAHIA201",
                "username": "DAYSEBAHIA201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983817595",
                "name": "JohsephLucas",
                "username": "JohsephLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889478607",
                "name": "WILSONAZEVEDOMIGRADO",
                "username": "wilsonazevedo22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2957146786",
                "name": "MarcelSilva2015",
                "username": "MarcelSilva2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984444536",
                "name": "disponivel050DG",
                "username": "disponivel050DG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956935982",
                "name": "larissa1909Cris",
                "username": "larissa1909Cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983972816",
                "name": "Doug_Marques201",
                "username": "Doug_Marques201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906217741",
                "name": "AndreFcampos201",
                "username": "AndreFcampos201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984343359",
                "name": "disponivel050AD",
                "username": "disponivel050AD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840148994",
                "name": "CORACHAGAS_4_5",
                "username": "CORACHAGAS_4_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645823185",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacrisfuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405125908",
                "name": "Harmorexhar",
                "username": "MaroscaGaymer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "493317582",
                "name": "MPF no Maranh\u00e3o",
                "username": "MPF_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3199584239",
                "name": "Desvairados",
                "username": "DesvairadosGrup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876245841",
                "name": "Arauc\u00e1ria Ecoturismo",
                "username": "Araucariaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2199901279",
                "name": "Salomon Gutierrez He",
                "username": "nabuco37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46472357",
                "name": "jhonatha fiorio",
                "username": "jhonathafiorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211180683",
                "name": "\ud835\udd2f\ud835\udd32\ud835\udd1f\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd2b",
                "username": "rubsxn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344530",
                "name": "Pinto Lopes Viagens",
                "username": "PintoLopesViag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55387749",
                "name": "Radio HRN",
                "username": "radiohrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82498066",
                "name": "Assembleia Legislativa RS",
                "username": "AssembleiaRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52554297",
                "name": "Marco Esch",
                "username": "marcoesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543361537",
                "name": "Portal Icara\u00edma",
                "username": "portalicaraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155393213",
                "name": "Cacau Dias",
                "username": "Cacau_Dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3129303203",
                "name": "Love and Travel",
                "username": "LoveandTravell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86687248",
                "name": "carmine aquila neto",
                "username": "aquilaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119488120",
                "name": "Ciclo Aventureiros",
                "username": "cicloavent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110453843",
                "name": "Descubra o Mundo",
                "username": "descubraomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2952331223",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia De Olive",
                "username": "anaclau44797872",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42402306",
                "name": "UP Turismo",
                "username": "upturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86766334",
                "name": "Luca Atalla",
                "username": "lucaatalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28812425",
                "name": "Green_Gen",
                "username": "green_nerds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436325668",
                "name": "Luann Nog \ud83d\ude1c",
                "username": "ex_gostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171729035",
                "name": "bee",
                "username": "snotprince",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573830557",
                "name": "Diligencia.com.br",
                "username": "DiligenciaComBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994895179",
                "name": "edn\u00e9ia tozato",
                "username": "edneiatozato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "605853653132402689",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cd95g129f0q49zvszxu6j3iucha5",
        "oldest_id": "603633259226996738",
        "result_count": 487
    }
}