{
    "data": [
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-20T20:45:26.000Z",
            "id": "601126609911980032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Macela no Parque Nacional da Serra da Bocaina (PNSB) em Cunha - SP. \n#TRACKLOG  #bocaina #pnsb... http://t.co/1H45GIFwk8"
        },
        {
            "author_id": "2174363672",
            "created_at": "2015-05-20T20:12:33.000Z",
            "id": "601118331282808834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta suma\u00fama maravilhosa me levou de volta \u00e0 inf\u00e2ncia! Na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Alter do Ch\u00e3o http://t.co/ex0W0W4Tvn"
        },
        {
            "author_id": "250583062",
            "created_at": "2015-05-20T20:10:22.000Z",
            "id": "601117785620652033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Ecol\u00f3gica ser\u00e1 realizada a Trilha Bico do Papagaio no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/mzlTIeDFWT http://t.co/bG5sn6z51O"
        },
        {
            "author_id": "708030016",
            "created_at": "2015-05-20T19:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "sarneyfilho"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 115,
                        "username": "jandira_feghali"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "601102906125856768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Procuradoria assegura retirada de barragem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ http://t.co/3lx5S553Fs @sarneyfilho @jandira_feghali #PEC443"
        },
        {
            "author_id": "708030016",
            "created_at": "2015-05-20T19:10:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 101,
                        "username": "sarneyfilho"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 114,
                        "username": "depleomonteiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "601102679507673092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG http://t.co/Gk184hWckK @sarneyfilho @depleomonteiro #PEC443"
        },
        {
            "author_id": "240008483",
            "created_at": "2015-05-20T19:04:43.000Z",
            "id": "601101261199519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 Cataratas del para\u00edso (es en Suram\u00e9rica) \ud83c\udf08 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/FTBecHCTd6"
        },
        {
            "author_id": "75908271",
            "created_at": "2015-05-20T17:21:37.000Z",
            "id": "601075315230842881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo como ele \u00e9. @ Parque Nacional Los Flamencos https://t.co/RsAjbH8Kvz"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2015-05-20T17:20:55.000Z",
            "id": "601075140584198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS LEVES NA PARTE BAIXA DO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS - PARNASO.  S\u00e3o 3 trilhas leves na Sede... http://t.co/aTWbwp0vrH"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-20T16:37:28.000Z",
            "id": "601064204490174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castelos do A\u00e7u\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/60okphqVEA"
        },
        {
            "author_id": "86375878",
            "created_at": "2015-05-20T15:05:42.000Z",
            "id": "601041112392957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro. :3 Lindo #Brasil #Brazil  https://t.co/jR5dAlciZr"
        },
        {
            "author_id": "45163442",
            "created_at": "2015-05-20T14:47:06.000Z",
            "id": "601036429175558147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Jasper na viagem Canad\u00e1: Glaciares dos Parques Canadianos-\n\u00daltimos lugares nas partidas... http://t.co/9BuhpQr9UC"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2015-05-20T13:08:56.000Z",
            "id": "601011724892831744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i giral e apreende arma no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xNHTB4NvFI"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2015-05-20T12:59:43.000Z",
            "id": "601009406839513088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i giral e apreende arma no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ODDpqwxTZA"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2015-05-20T12:07:03.000Z",
            "id": "600996153820319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pocilga \u00e9 interditada pelo IMA em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental | Jornal de Alagoas http://t.co/jrWD7JbFTO"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-05-20T12:06:56.000Z",
            "id": "600996122421796865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2015-05-20T11:52:23.000Z",
            "id": "600992461620682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O GRITO DO BICHO\": Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para ... http://t.co/p6kFHibVLh"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2015-05-20T11:43:55.000Z",
            "id": "600990332352864256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hora de voar! #vamostrilhar #gopro #hiking #chapadadosveadeiros #santab\u00e1rbara @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/tIqnjUpSJF"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2015-05-20T11:19:26.000Z",
            "id": "600984171046051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pocilga \u00e9 interditada pelo IMA em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/1TSX2oxGqk"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-05-20T11:04:33.000Z",
            "id": "600980425851408384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a - N\u00f3s Queremos ganha for\u00e7a e Prefeitura Municipal de... http://t.co/Y3fwxWixy6"
        },
        {
            "author_id": "188142033",
            "created_at": "2015-05-20T09:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82667605,
                        -2.75148454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "600950663695212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei.  \ud83d\ude0e (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA) https://t.co/fyvyVrN1gb"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-05-20T08:09:45.000Z",
            "id": "600936433940099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-05-20T07:30:24.000Z",
            "id": "600926532601815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de 2 dias no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, aventura garantida http://t.co/3dmDLz33cp"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2015-05-20T04:33:08.000Z",
            "id": "600881921971789824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para boto-cinza http://t.co/uXUEWEIwzB"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2015-05-20T04:33:08.000Z",
            "id": "600881920541523968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para boto-cinza http://t.co/gv9TEkLQgT"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2015-05-20T04:20:38.000Z",
            "id": "600878777174986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORA E FAUNA\n\nReserva biol\u00f3gica de Ibicatu \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o de lazer no Norte do Paran\u00e1\n\nEm 302 hectares, na divisa... http://t.co/sPNqqrqoxx"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2015-05-20T03:16:47.000Z",
            "id": "600862706854268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para\u00a0boto-cinza http://t.co/D00yctVNUy"
        },
        {
            "author_id": "35227862",
            "created_at": "2015-05-20T02:57:27.000Z",
            "id": "600857839700189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade olimpica 3 http://t.co/FEiyhmJibl"
        },
        {
            "author_id": "35227862",
            "created_at": "2015-05-20T02:56:13.000Z",
            "id": "600857530298986496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ) http://t.co/dfUR1Rz2dO"
        },
        {
            "author_id": "76476417",
            "created_at": "2015-05-20T02:45:17.000Z",
            "id": "600854780508942339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um dos grandes atrativos naturais que a Patag\u00f4nia Chilena reserva para... http://t.co/ouJ2mTTjIb"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2015-05-20T02:38:23.000Z",
            "id": "600853042263621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Ipanema \u00e9 uma dos atrativos para o turismo - http://t.co/3tKHTJ8gNU http://t.co/ivoVZShSEF"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-05-20T02:15:19.000Z",
            "id": "600847239875928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para boto-cinza: [caption id=\"attachment_526372\" align=\"alig... http://t.co/qXav2Ot8ol"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-05-20T01:56:10.000Z",
            "id": "600842417588211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para boto-cinza: [caption id=\"attachment_526372\" align=\"alig... http://t.co/eCQjY12wm8"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2015-05-20T01:56:08.000Z",
            "id": "600842409979744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para boto-cinza: [caption id=\"attachment_526372\" align=\"alig... http://t.co/wdrPeXmRVl"
        },
        {
            "author_id": "92638580",
            "created_at": "2015-05-20T01:49:17.000Z",
            "id": "600840685533667328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para boto-cinza http://t.co/6YOCFqpKwS #animais #Pet"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-05-20T01:24:33.000Z",
            "id": "600834461735858177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para boto-cinza: [caption id=\"attachment_526372\" align=\"alig... http://t.co/eCQjY12wm8"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2015-05-20T01:24:31.000Z",
            "id": "600834452659380225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para boto-cinza: [caption id=\"attachment_526372\" align=\"alig... http://t.co/L61iGtAfVQ"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-05-20T01:20:19.000Z",
            "id": "600833396336525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba (RJ) ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para boto-cinza http://t.co/3eUYyntGSs"
        },
        {
            "author_id": "84110051",
            "created_at": "2015-05-20T01:00:47.000Z",
            "id": "600828483296743424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#EuFiscalizo Parque Nacional de Anavilhanas - Turismo sustent\u00e1vel e desenvolvimento para a regi\u00e3o amaz\u00f4nica http://t.co/4YrKLKiABc"
        },
        {
            "author_id": "2374135209",
            "created_at": "2015-05-19T23:32:28.000Z",
            "id": "600806257952485377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" BELLO ATARDECER Parque Nacional Santos Luzardo Cinaruco - Capanaparo. Estado Apure. http://t.co/V17uY80X9C\""
        },
        {
            "author_id": "64170908",
            "created_at": "2015-05-19T23:08:07.000Z",
            "id": "600800126781685760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um p\u00e1ssaro petinha-silvestre posa em \u00e1rvore no parque Nacional Hlawga, em Mingaladon, em Mianmar http://t.co/Qzp3tRzMWB"
        },
        {
            "author_id": "221775836",
            "created_at": "2015-05-19T23:03:26.000Z",
            "id": "600798947876151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Macei\u00f3\nPocilga \u00e9 interditada pelo IMA em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\n19/05/2015 19:43 \nAscom/IMA\nPocilga... http://t.co/rKSzOOR1ow"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-19T23:01:45.000Z",
            "id": "600798526717743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Biol\u00f3gica http://t.co/oj4a2XJSW3 #Dicion\u00e1rioAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-19T23:00:26.000Z",
            "id": "600798193199292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Biol\u00f3gica http://t.co/BAxKleSwhc #Dicion\u00e1rioAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2015-05-19T23:00:19.000Z",
            "id": "600798165613322240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Que Visitar o Parque Nacional da Serra da Bocaina?\nhttp://t.co/AeTh1pQQdy http://t.co/vLaBKtu1Sw"
        },
        {
            "author_id": "511065253",
            "created_at": "2015-05-19T22:43:02.000Z",
            "id": "600793815801139200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Terra do Fogo possui 63 mil hectares foi criado em 1960. Um dos destaques \u00e9 o Trem do Fim do... http://t.co/zlLyhM8kcD"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2015-05-19T21:39:05.000Z",
            "id": "600777721921150977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe, mais um dos belos segredos do Rio Grande do Sul!\n\nEscondido e aninhado na... http://t.co/JCtaUM4tqa"
        },
        {
            "author_id": "1602629948",
            "created_at": "2015-05-19T21:35:09.000Z",
            "id": "600776731658690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u2013"
        },
        {
            "author_id": "1270003045",
            "created_at": "2015-05-19T19:59:26.000Z",
            "id": "600752646098538496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pocilga \u00e9 interditada pelo IMA em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/Yu9SYniAXR"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2015-05-19T19:58:42.000Z",
            "id": "600752461180076034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pocilga \u00e9 interditada pelo IMA em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/DQPtIHqrWP"
        },
        {
            "author_id": "62623912",
            "created_at": "2015-05-19T19:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91078,
                        -6.062115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "600751833435377664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - Par\u00e1. Primeiro avi\u00e3o que pousou em Caraj\u00e1s. #vale #floresta\u2026 https://t.co/v8q4mvuGP2"
        },
        {
            "author_id": "2614811461",
            "created_at": "2015-05-19T19:51:35.000Z",
            "id": "600750667448197124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pocilga \u00e9 interditada pelo IMA em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Uma pocilga que funcionava de forma irregular na... http://t.co/UDwoneeExG"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2015-05-19T19:51:34.000Z",
            "id": "600750663891439616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pocilga \u00e9 interditada pelo IMA em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Uma pocilga que funcionava de forma irregular na... http://t.co/YKkqOUyIrM"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2015-05-19T19:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "600750657629388802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Pocilga \u00e9 interditada pelo IMA em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Uma pocilga que fun... http://t.co/fYqvPXqCuF via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-05-19T19:49:50.000Z",
            "id": "600750229038583809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o Acaprena ao Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange, Reserva Salto Do Morato e Parque Nacional de... http://t.co/MlyboTNSjM"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-05-19T19:49:30.000Z",
            "id": "600750146175905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o Acaprena ao Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange, Reserva Salto Do Morato e Parque Nacional de... http://t.co/J67827Qgev"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-05-19T19:36:13.000Z",
            "id": "600746800606248961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio dever\u00e1 responder por crime ambiental: http://t.co/6g7Yoqcnbk http://t.co/Olw7nM2OIs"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2015-05-19T19:09:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 97,
                        "username": "ColRegistralRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "600740047944556545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura retirada de barragem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ http://t.co/dIEJUAE3sZ via @ColRegistralRS"
        },
        {
            "author_id": "2586258068",
            "created_at": "2015-05-19T19:08:04.000Z",
            "id": "600739718842712067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis!! eles est\u00e3o por toda parte do parque nacional de Iguacu https://t.co/HwIvq3ESSq"
        },
        {
            "author_id": "67082184",
            "created_at": "2015-05-19T18:50:03.000Z",
            "id": "600735182661001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaruj\u00e1 escolhe membros do Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra do Guarar\u00fa http://t.co/O8TWaa3OEk"
        },
        {
            "author_id": "2586258068",
            "created_at": "2015-05-19T18:33:38.000Z",
            "id": "600731052429180929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo parque nacional do Igua\u00e7u #parquenacionaldoiguacu https://t.co/IZhNDBwfPk"
        },
        {
            "author_id": "2978312051",
            "created_at": "2015-05-19T16:38:23.000Z",
            "id": "600702049840422913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando nisso, sdds Alt\u00f4nia-PR. Queria ter tido tempo de visitar melhor o parque Nacional da cidade. \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "197125937",
            "created_at": "2015-05-19T15:50:56.000Z",
            "id": "600690107910332416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional De Monfrag\u00fce https://t.co/67YvyNz8KR"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-05-19T15:39:43.000Z",
            "id": "600687285496115202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para esp\u00e9cie marinha amea\u00e7ada http://t.co/mQM6C6nWYK"
        },
        {
            "author_id": "261883465",
            "created_at": "2015-05-19T15:34:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6921f63daeee899a"
            },
            "id": "600685906069200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse \u00e9 o parque nacional de fuji-hakone-izu e seria muito maravilhoso estar tomando sol olhando p essas flores lindas http://t.co/KVIgk7SC8a"
        },
        {
            "author_id": "1949962238",
            "created_at": "2015-05-19T15:30:11.000Z",
            "id": "600684884626112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Ibicatu \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o de lazer no Norte do Paran\u00e1 - RTV Canal 38 - Apucarana - Pr http://t.co/OlkauWlG4n"
        },
        {
            "author_id": "2932969712",
            "created_at": "2015-05-19T15:20:07.000Z",
            "id": "600682353292226563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. #RTW #travelPics http://t.co/b0OORNQcPt"
        },
        {
            "author_id": "3189938670",
            "created_at": "2015-05-19T14:45:07.000Z",
            "id": "600673544620494849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 129
            },
            "text": "BELLO ATARDECER Parque Nacional Santos Luzardo Cinaruco - Capanaparo. Estado Apure. http://t.co/d7l06b8TVr"
        },
        {
            "author_id": "1121363120",
            "created_at": "2015-05-19T14:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 113,
                        "username": "Nonstop_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "600669794262745089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas: El \u00fanico P.N reconocido en Portugal #turismo #feedly http://t.co/mxzL8KD4ix v\u00eda @Nonstop_es"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-05-19T14:25:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "600668558289436673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/sSfZsiqaBl"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2015-05-19T14:08:31.000Z",
            "id": "600664334285471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banco Mundial supervisiona investimentos em Reserva\u00a0Extrativista http://t.co/naxXKJYGdC"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-05-19T13:59:24.000Z",
            "id": "600662038134837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura retirada de barragem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ \nhttp://t.co/AINMQ2kkV3"
        },
        {
            "author_id": "211816231",
            "created_at": "2015-05-19T13:50:54.000Z",
            "id": "600659898364350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zhangjiajie, um c\u00eanico parque nacional na prov\u00edncia de Huan, poder\u00e1 inaugurar a mais longa e alta ponte com base de \u2026https://t.co/KxKuaxkCVc"
        },
        {
            "author_id": "529788639",
            "created_at": "2015-05-19T13:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 83,
                        "username": "zerohora"
                    }
                ]
            },
            "id": "600649777500520449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do RS  http://t.co/KFXx0hJjGB via @zerohora"
        },
        {
            "author_id": "549564189",
            "created_at": "2015-05-19T13:07:49.000Z",
            "id": "600649059481825280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel a Morte dos Paraquedistas Dean Potter e Graham Hunt, voando de roupas Wingsuits, no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-19T12:40:31.000Z",
            "id": "600642188175880192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Biol\u00f3gica http://t.co/dB77H7leLg  #Dicion\u00e1rioAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-19T12:40:21.000Z",
            "id": "600642146119581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Biol\u00f3gica http://t.co/C5kyQ70lyE  #Dicion\u00e1rioAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "86567986",
            "created_at": "2015-05-19T12:04:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70857854,
                        -23.52507453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "600633086603370497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\ud83c\udf3f\ud83d\udc38\ud83c\udf4c #vaitur @ Parque Nacional Serra Da Bocaina https://t.co/3RXevYFOnj"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2015-05-19T12:00:21.000Z",
            "id": "600632079261560832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amanhecer na RPPN Buraco das Araras \u00e9 assim: cheio de cores e sons que s\u00f3 a natureza pode nos proporcionar... http://t.co/3hJcQ2OPJH"
        },
        {
            "author_id": "193955214",
            "created_at": "2015-05-19T11:19:05.000Z",
            "id": "600621695385399296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a-feira come\u00e7ando com o lindo amanhecer no Parque Nacional Glacier, Montana, Estados Unidos... #BomDia http://t.co/WkbCh8qzSe"
        },
        {
            "author_id": "341182657",
            "created_at": "2015-05-19T10:57:44.000Z",
            "id": "600616321181704192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mala Som e Moviedrone olha nosso trabalho dando resultado, obrigado ao nosso parceiros: PREFEITURA DE MUCUG\u00ca,... http://t.co/QoZXOMAsAN"
        },
        {
            "author_id": "2992041010",
            "created_at": "2015-05-19T10:30:09.000Z",
            "id": "600609378136420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Worlds Cheapest Flights: http://t.co/7GLAWdIdu1 Parque Nacional dos Lagos de Plitvice. \nUma das j\u00f3ias da Cro\u00e1cia,\u2026 http://t.co/QQttaqJOSB"
        },
        {
            "author_id": "396734533",
            "created_at": "2015-05-19T09:46:28.000Z",
            "id": "600598388065902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dean Potter, lenda do Wing Suit e Base Jump, morreu no s\u00e1bado no Parque Nacional de Yosemite, nos EUA, juntamente... http://t.co/28z9lvjFpJ"
        },
        {
            "author_id": "368220350",
            "created_at": "2015-05-19T08:53:08.000Z",
            "id": "600584965445718016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal #Mie : Localizada em um c\u00eanico parque nacional na China, a ponte ter\u00e1 a capacidade de s... http://t.co/aw9IfJ8MeB #Jap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2443669921",
            "created_at": "2015-05-19T06:52:31.000Z",
            "id": "600554612110819328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TheLen\u00e7\u00f3isMaranhensesNationalPark\nThe Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/QT8zx0tsWn"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2015-05-19T02:53:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "600494468224122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho paredes, s\u00f3 tenho horizontes. @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/Qu143BVcRQ"
        },
        {
            "author_id": "252510522",
            "created_at": "2015-05-19T02:14:13.000Z",
            "id": "600484575022870528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esclarece sobre o que \u00e9 Meio Ambiente e Mostra uma Reserva Biol\u00f3gica de Duque de Caxias. Pedidos pelo \ne-mail:... http://t.co/lCGB92QmUh"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2015-05-19T01:19:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "600470854959403009",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio como est\u00e1 o Parque Nacional da Furna Feia aqui no RN? https://t.co/FEtMYM8FmW"
        },
        {
            "author_id": "2914638767",
            "created_at": "2015-05-19T01:14:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "600469467316015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/KS8IDjoi16"
        },
        {
            "author_id": "2459035177",
            "created_at": "2015-05-19T00:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "svxge"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "600461889194307584",
            "in_reply_to_user_id": "1043569388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@svxge um grupo de alunos vai passar ferias na australia, depois de um dia de passeios pelo Parque Nacional de Wolf Creek eles querem"
        },
        {
            "author_id": "143497187",
            "created_at": "2015-05-18T23:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49020248,
                        -1.4647118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "600447973722587137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente apaixonada por esse lugar !! Super recomendo !! #aprendizdeviajante @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/lPBLSGY22j"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2015-05-18T23:17:28.000Z",
            "id": "600440094894489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drift nas curvas, cansa\u00e7o e vira\u00e7\u00e3o. Mas \u00e9 lindo!\n\nComo chegar ao C\u00e2nion Itaimbezinho no Parque Nacional de... http://t.co/w2M40aGMMP"
        },
        {
            "author_id": "1484964042",
            "created_at": "2015-05-18T23:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "600438007687155713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd26\ud83c\udd99 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/5d1Cor7qui"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-05-18T23:08:45.000Z",
            "id": "600437901403521025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ - Brasil https://t.co/lmbTo0fr78"
        },
        {
            "author_id": "152406936",
            "created_at": "2015-05-18T21:50:13.000Z",
            "id": "600418134382739456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para esp\u00e9cie marinha amea\u00e7ada, o boto-cinza (Sotalia guianensis):\nhttp://t.co/8NAh9lovvU"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-05-18T21:06:20.000Z",
            "id": "600407094400024578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "835759568",
            "created_at": "2015-05-18T19:09:17.000Z",
            "id": "600377635651321858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 61 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"TRABALHO DE CAMPO: VISITA A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA UFMG\" http://t.co/G8zam67Qyt"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2015-05-18T18:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 90,
                        "username": "queroviajarmais"
                    }
                ]
            },
            "id": "600373400574525443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Death Valley, um incr\u00edvel parque nacional nos Estados Unidos | http://t.co/2ybBZOKEGN via @queroviajarmais"
        },
        {
            "author_id": "2830468242",
            "created_at": "2015-05-18T18:23:26.000Z",
            "id": "600366099163652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia na Calif\u00f3rnia EUA.\nBom final de tarde amigos.\u00b8\u00b8.\u2665\nTenham todos uma linda semana:) http://t.co/Wa7rhH8Sm8"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-05-18T18:23:22.000Z",
            "id": "600366081065160705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! A partir de amanh\u00e3 estaremos exibindo a s\u00e9rie de programas sobre o Parque Nacional da Chapada dos... http://t.co/3FkOYOCdSl"
        },
        {
            "author_id": "373975811",
            "created_at": "2015-05-18T18:13:12.000Z",
            "id": "600363520228753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parceria entre UFPR/ITTI e Reserva Biol\u00f3gica das Perobas resultou em curso com foco em educa\u00e7\u00e3o ambiental para... http://t.co/w1MGDZLwg8"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2015-05-18T18:06:11.000Z",
            "id": "600361755768954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O PARA COMPENSA\u00c7\u00c3O DE RESERVA LEGAL, MARANH\u00c3O - Mirador  / MA - http://t.co/M9Gza7Je9o"
        },
        {
            "author_id": "2838858699",
            "created_at": "2015-05-18T16:25:57.000Z",
            "id": "600336533040734210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \"Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed\" busca fomentar o conhecimento da reserva para estudantes\nhttp://t.co/JLIef3S8YT"
        },
        {
            "author_id": "136493580",
            "created_at": "2015-05-18T15:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "600327907429511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/jPm4U5LfJE"
        },
        {
            "author_id": "373975811",
            "created_at": "2015-05-18T15:45:57.000Z",
            "id": "600326466891620353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parceria entre UFPR/ITTI e Reserva Biol\u00f3gica das Perobas resultou em curso com foco em educa\u00e7\u00e3o ambiental para... http://t.co/7w4PL2gyPc"
        },
        {
            "author_id": "2707203488",
            "created_at": "2015-05-18T14:28:04.000Z",
            "id": "600306864107184129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um domingo de Grande Aventura na trilha do Rio do Boi, interior do Itaimbezinho, Parque Nacional de Aparados... http://t.co/aP469wPGQw"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2015-05-18T13:39:47.000Z",
            "id": "600294713820721154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORMATIVO:\n\nResultado Final do Processo Seletivo de Brigadistas 2015-\nLocal de Atua\u00e7\u00e3o: Monumento Natural... http://t.co/0F1XHsvQ5G"
        },
        {
            "author_id": "23443097",
            "created_at": "2015-05-18T13:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "KohlerCarla"
                    }
                ]
            },
            "id": "600292069479972866",
            "in_reply_to_user_id": "224028301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KohlerCarla A prova foi dentro do Parque Nacional da Tierra del Fuego,  Carla, com frio (1\u00baC) e chuva.  Abs"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-05-18T13:19:33.000Z",
            "id": "600289622678188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \nhttp://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2015-05-18T13:00:05.000Z",
            "id": "600284723605348353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 visitou a Exposi\u00e7\u00e3o \u00c1gua com fotos de Cristian Dimitrius no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis... http://t.co/NFHylstWFs"
        },
        {
            "author_id": "596081978",
            "created_at": "2015-05-18T12:50:31.000Z",
            "id": "600282315374391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma sa\u00edda, parque nacional do igua\u00e7u, capanema @ Posto de descanso - Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/oVS63hfBA5"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2015-05-18T12:49:19.000Z",
            "id": "600282015234162689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto Estrada Boiadeira, junto com a Reserva Biol\u00f3gica das Perobas, est\u00e1 preparando um curso com foco na... http://t.co/HCaxQKCTaT"
        },
        {
            "author_id": "224028301",
            "created_at": "2015-05-18T12:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "rigotto"
                    }
                ]
            },
            "id": "600277845622059008",
            "in_reply_to_user_id": "23443097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rigotto que maravilha!! Tb ha um parque  nacional enorme lindo la! Pena o frio n\u00e9? . . Boa semana tb!"
        },
        {
            "author_id": "1027496948",
            "created_at": "2015-05-18T11:37:38.000Z",
            "id": "600263974043652097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Caravelas (BA), o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos impressiona com seus cen\u00e1rios.\n\u27a1\ufe0f http://t.co/v6Rpz8P88Q http://t.co/TZyhaoCQV6"
        },
        {
            "author_id": "279027654",
            "created_at": "2015-05-18T09:44:26.000Z",
            "id": "600235488469856257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem acordo entre Icmbio e munic\u00edpios afetados, FAEA pede redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/hCrJPmOirK"
        },
        {
            "author_id": "226780079",
            "created_at": "2015-05-18T07:09:41.000Z",
            "id": "600196542763438081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem ao Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do RS (Blogspot): Share With Friends:  |  | Ci\u00ea... http://t.co/B1odU2Xu0L"
        },
        {
            "author_id": "8878522",
            "created_at": "2015-05-18T02:32:59.000Z",
            "id": "600126907418583041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem aqui ja visitou o Parque Nacional das Emas?"
        },
        {
            "author_id": "853026211",
            "created_at": "2015-05-18T01:19:20.000Z",
            "id": "600108373900529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado um dos trekkings mais bonitos do mundo, o circuito \u201cO\u201d, no Parque Nacional Torres del Paine, \u00e9 um... http://t.co/Bamn1b8cnn"
        },
        {
            "author_id": "896220811",
            "created_at": "2015-05-18T00:37:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.7324698,
                        -2.43946041
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "600097803700940801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo verde, tudo floresta, tudo perfeito \ud83d\ude0d\n#apaixonei @ Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/Kd3TfE9HFe"
        },
        {
            "author_id": "896220811",
            "created_at": "2015-05-17T23:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.7251391,
                        -2.4233303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "600085585768914946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc51Fim de semana biologando\nFloresta Nacional do Tapaj\u00f3s\u2764 @ Alojamento LBA-Flona https://t.co/YiCPSwIMOp"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-05-17T22:31:16.000Z",
            "id": "600066079122153473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/E73kcQ1ft0\n  #kenia http://t.co/1JsW2y5oKT"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-05-17T22:10:21.000Z",
            "id": "600060814628888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Rio Merced, no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia. Baixe o papel de parede http://t.co/nVOERuPJpx http://t.co/lehA8DxO1z"
        },
        {
            "author_id": "62891171",
            "created_at": "2015-05-17T22:00:02.000Z",
            "id": "600058220443369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar \u00e9 esse? A\u00ed vai uma dica: est\u00e1 localizado em Tocantins e fica numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o. E o melhor:... http://t.co/J3FLyJSXOH"
        },
        {
            "author_id": "66389993",
            "created_at": "2015-05-17T21:54:25.000Z",
            "id": "600056806665232384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/t6bWzpQDIP"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-05-17T21:10:19.000Z",
            "id": "600045706255171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Em Caravelas (BA), o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos impressiona com seus cen\u00e1rios: http://t.co/M7l6KolK4V http://t.co/iVB8cvGjul"
        },
        {
            "author_id": "57239826",
            "created_at": "2015-05-17T20:23:19.000Z",
            "id": "600033879626395648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/1zntnehF3A"
        },
        {
            "author_id": "242361708",
            "created_at": "2015-05-17T19:28:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "600020000414511105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua sendo a preferida e sempre vai ser \ud83d\udc95\ud83d\udc6d @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/bcAisLKK4p"
        },
        {
            "author_id": "75536859",
            "created_at": "2015-05-17T19:22:55.000Z",
            "id": "600018679317831681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion Fortaleza\n\nTrilha para o morro Quebra Cangalha entre as nuvens no Parque Nacional da Serra Geral. http://t.co/M3J8HK4mvV"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2015-05-17T18:55:33.000Z",
            "id": "600011793667350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curicacas (Theristicus caudatus) fazendo um sobrevoo na domina da RPPN Buraco das Araras \n#rppnburacodasararas... http://t.co/euoIfJDLcF"
        },
        {
            "author_id": "49767466",
            "created_at": "2015-05-17T18:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98350731,
                        -22.44866546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "600000267866742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando pra casa final de semana maravilhoso de mais um m\u00f3dulo do curso (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) https://t.co/xPd4CZz3iZ"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2015-05-17T18:00:09.000Z",
            "id": "599997850437582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Procuradoria assegura retirada de barragem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ - http://t.co/XqgTbTGlOe http://t.co/VJcw3HP9Fj"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-05-17T17:43:01.000Z",
            "id": "599993540014436353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nJericoacoara tem o Parque Nacional de Jericoacoara que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200 quil\u00f4metros... http://t.co/L7d3qOw0Fr"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-05-17T17:43:00.000Z",
            "id": "599993532674383872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nJericoacoara tem o Parque Nacional de Jericoacoara que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200\u2026 https://t.co/03bqLLZYyI"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-05-17T17:00:32.000Z",
            "id": "599982847793979395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BHn5qCFiZV - \"O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 mundialmente conhecido por sua diversidade\u2026 http://t.co/YbQHFhhclX"
        },
        {
            "author_id": "39656563",
            "created_at": "2015-05-17T16:57:30.000Z",
            "id": "599982081876238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem ao Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do RS http://t.co/3sZSTgb7Td"
        },
        {
            "author_id": "107579232",
            "created_at": "2015-05-17T16:53:46.000Z",
            "id": "599981141974618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da Enfermagem no Evento Corrida da Juventude no Parque Nacional do Gericin\u00f3. Parab\u00e9ns a equipe CEFAE por... http://t.co/DlPOOKWjLU"
        },
        {
            "author_id": "14736630",
            "created_at": "2015-05-17T16:50:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "599980310823047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a m\u00e3e natureza sempre a nos surpreender... @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina https://t.co/9IzV8yWbNC"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2015-05-17T16:29:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "599975022330040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia Cordeiro \u2764\ufe0f #curticerarocksolidario #curticera2015 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/mZ7OooVqNz"
        },
        {
            "author_id": "2300148409",
            "created_at": "2015-05-17T16:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "599971931992027136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IP\u00ca - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Anavilhanas Amaz\u00f4nia - parte 3/3 https://t.co/quZMS4BrCH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2300148409",
            "created_at": "2015-05-17T16:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "599971119890849792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre a Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1 https://t.co/X1g3hNbvki via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2300148409",
            "created_at": "2015-05-17T16:11:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "599970487020716032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 https://t.co/6f2VDB59ZB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "72343478",
            "created_at": "2015-05-17T16:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 71,
                        "username": "Daymar_GRV"
                    }
                ]
            },
            "id": "599969279497347072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EstadoMiranda, flora silvestre, Parque Nacional #Guatopo. Cu\u00eddalo. RT @Daymar_GRV: \u2661 #Flores #Amarillas #Beautiful https://t.co/ENYKGrwMfu"
        },
        {
            "author_id": "505731001",
            "created_at": "2015-05-17T14:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "EnyerNepo"
                    }
                ]
            },
            "id": "599946852050546688",
            "in_reply_to_user_id": "143130886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EnyerNepo Monumento Natural"
        },
        {
            "author_id": "1428666750",
            "created_at": "2015-05-17T13:00:32.000Z",
            "id": "599922446981038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena ler a reportagem de Bruno Felin em Zero Hora sobre a Reserva do Ma\u00e7arico:\n\n\"Lar de aves amea\u00e7adas:... http://t.co/Ylo6OkFUoR"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-05-17T12:20:43.000Z",
            "id": "599912428973981697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Aquecimento para plantio de \u00e1rvores nativas de Mata Atl\u00e2ntica no Parque Nacional da Tijuca\u2026 http://t.co/O9ZCXS1fbf http://t.co/NLIgp7te78"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-17T11:55:59.000Z",
            "id": "599906204622663681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Frade em Angra dos Reis -RJ no Parque Nacional da Serra da Bocaina. \nConhe\u00e7a as camisas TRACKLOG em... http://t.co/e7dEYGCRtb"
        },
        {
            "author_id": "2581034245",
            "created_at": "2015-05-17T11:25:03.000Z",
            "id": "599898417951825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camiseta Linda da Amast: Associa\u00e7\u00e3o de Moradores e Amigos de Santa Teresa,RJ = \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental -Proteja a Natureza e a Cultura\"."
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-05-17T09:40:13.000Z",
            "id": "599872037281214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em breve curso de extens\u00e3o em Abrolhos pelo Onda Azul &amp; Divers for Sharks com mergulhos, avistagens e pesquisa! http://t.co/fHUjw5ie9K"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-05-17T09:40:13.000Z",
            "id": "599872037067366401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em breve curso de extens\u00e3o em Abrolhos pelo Onda Azul &amp; Divers for Sharks com mergulhos, avistagens e pesquisa! http://t.co/gDJUOGdhXu"
        },
        {
            "author_id": "1550423912",
            "created_at": "2015-05-17T03:16:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "599775555924455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "miss chefe de unidade de conserva\u00e7\u00e3o dos arapaima ganhando 15k EUZISSIME"
        },
        {
            "author_id": "292694173",
            "created_at": "2015-05-17T02:43:39.000Z",
            "id": "599767206977757184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Aventura no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e n\u00e3o posso ir, Naira estar\u00e1 viajando e ningu\u00e9m para... http://t.co/s8tuWVUdVG"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2015-05-17T02:06:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "599757857664454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor, \"bra\u00e7os abertos sobre a Guanabara...\" \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/SvXS8mi4Hs"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2015-05-17T02:04:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "599757451701985280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor, \"bra\u00e7os abertos sobre a Guanabara...\" \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/vj2F5555At"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2015-05-17T02:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "599757182591184896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor, \"bra\u00e7os abertos sobre a Guanabara...\" \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/rnOrkEWBux"
        },
        {
            "author_id": "97628961",
            "created_at": "2015-05-16T23:18:53.000Z",
            "id": "599715675494588416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma viagem ao Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do RS http://t.co/0Y9rsQdbK2"
        },
        {
            "author_id": "109003770",
            "created_at": "2015-05-16T23:10:05.000Z",
            "id": "599713458955902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Jacar\u00e9s-a\u00e7u na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas. Flagra de Vitor Marigo. http://t.co/7NzNc3WwQJ"
        },
        {
            "author_id": "559119168",
            "created_at": "2015-05-16T22:45:38.000Z",
            "id": "599707305525968896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza dos Mares na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo http://t.co/biVgk9f5ss"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2015-05-16T22:21:25.000Z",
            "id": "599701211189800961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeira on\u00e7a-pintada monitorada no Cerrado brasileiro, ano 2000 no Parque Nacional das Emas. Este animal foi... http://t.co/w7yPbEPVo8"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2015-05-16T18:09:31.000Z",
            "id": "599637817808056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma viagem ao Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do Estado\nhttp://t.co/kWMIba2lJk http://t.co/qXxr1WpsbP"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2015-05-16T18:02:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "klassmannlucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "599636106473250816",
            "in_reply_to_user_id": "33396466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@klassmannlucas Agora \u00e9 pra funcionar! http://t.co/kWMIba2lJk"
        },
        {
            "author_id": "48162475",
            "created_at": "2015-05-16T17:55:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "599634212732477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdidos pelo Parque da Tijuca haha @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/bIR618iiDc"
        },
        {
            "author_id": "54574660",
            "created_at": "2015-05-16T16:37:49.000Z",
            "id": "599614740986470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doa\u00e7\u00e3o de fotografias para o acervo do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Inten\u00e7\u00e3o? Ajudar a sensibilidade\u2026 https://t.co/5cUzPRvLDz"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-05-16T16:02:37.000Z",
            "id": "599605883199463425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a - N\u00f3s Queremos avan\u00e7a! http://t.co/DUF2Cm75EU"
        },
        {
            "author_id": "2891435716",
            "created_at": "2015-05-16T15:49:19.000Z",
            "id": "599602536618799105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O legal seria estar agr na parte mais alta do parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "104510182",
            "created_at": "2015-05-16T14:53:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "599588522958462976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mountainbike #flona #lama #bike #pedaladadehoje @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/Pq7AJXgC75"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2015-05-16T14:49:28.000Z",
            "id": "599587476685115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina (Diamond Highlands National Park). Bahia, Brasil. https://t.co/8aksYw0qx7"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-05-16T14:30:34.000Z",
            "id": "599582718758903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra Geral, em Cambar\u00e1 do Sul (RS), \u00e9 ideal para quem ama aventuras! http://t.co/qCeTTcet7Z http://t.co/44p13OVp0a"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2015-05-16T14:28:55.000Z",
            "id": "599582302553923584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matrinx\u00e3 na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (v\u00eddeo novo do Fundo Dema)... http://t.co/8R5BUpUwAD"
        },
        {
            "author_id": "279655040",
            "created_at": "2015-05-16T14:09:13.000Z",
            "id": "599577344051929089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rhasalon \nShow hoje 16/05\n22 horas no CURTICERA Rock Solidario\nParque Nacional da Cebola em Ituporanga -SC http://t.co/4gD4x0OrnE"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-05-16T13:16:08.000Z",
            "id": "599563988876165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RioGS: Entenda como nasce uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/4jDGcPNQCl"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-05-16T13:16:08.000Z",
            "id": "599563987357839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RioGS: Uma viagem ao Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do RS http://t.co/H7LgNg5Q7w"
        },
        {
            "author_id": "2176713456",
            "created_at": "2015-05-16T13:08:06.000Z",
            "id": "599561964369522690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda como nasce uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: \n&lt;P&gt;Para que uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) seja criada... http://t.co/5VbxtjNOQG"
        },
        {
            "author_id": "2176713456",
            "created_at": "2015-05-16T13:08:06.000Z",
            "id": "599561963526426626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem ao Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do RS: \n&lt;P&gt;BR-471, saindo de Rio Grande ... http://t.co/Sd0AJrBCyy"
        },
        {
            "author_id": "1465416331",
            "created_at": "2015-05-16T13:08:02.000Z",
            "id": "599561946912849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UltimasNot\u00edcias : Entenda como nasce uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/HSo1pJeH6h"
        },
        {
            "author_id": "2886161267",
            "created_at": "2015-05-16T13:06:20.000Z",
            "id": "599561518963773440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda como nasce uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/1gtb2oL2JB http://t.co/Pdi35vanU6"
        },
        {
            "author_id": "2886161267",
            "created_at": "2015-05-16T13:06:18.000Z",
            "id": "599561514085781504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem ao Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do RS http://t.co/VlLBQ00Ir0 http://t.co/W1yQ3s24CK"
        },
        {
            "author_id": "100079056",
            "created_at": "2015-05-16T12:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "599551791924158465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom dia de chuva, trabalho e significa\u00e7\u00e3o.\ud83c\udf31\ud83d\udc9c @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/vEr2fv9WKW"
        },
        {
            "author_id": "3090807516",
            "created_at": "2015-05-16T08:21:49.000Z",
            "id": "599489919090761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes voltam ao Parque Nacional do Luiana http://t.co/k0HzY2v89p"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-05-16T06:29:21.000Z",
            "id": "599461618183995392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "216232998",
            "created_at": "2015-05-16T02:39:23.000Z",
            "id": "599403745097551872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itanha\u00e9m - SP http://t.co/E6gidDvemv"
        },
        {
            "author_id": "202641066",
            "created_at": "2015-05-16T01:28:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "599385899651211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O segredo \u00e9 devolver flores a quem nos atira pedras!\" \ud83c\udf3b\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/cUeunSUcrt"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-05-16T01:18:24.000Z",
            "id": "599383362151837696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje canyon malacara\nParque Nacional serra geral"
        },
        {
            "author_id": "339381056",
            "created_at": "2015-05-15T22:57:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "599347998481588224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas brasileras @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/rlQTOJ4jlA"
        },
        {
            "author_id": "119875149",
            "created_at": "2015-05-15T22:00:03.000Z",
            "id": "599333446893219841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a chefe do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Carla Guaitanele, das 625 mil hectares que a... http://t.co/S0alHks8Dw"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-15T21:10:34.000Z",
            "id": "599320994952704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2015-05-15T21:07:46.000Z",
            "id": "599320287549779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradoria assegura retirada de barragem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ: A Advocacia-G... http://t.co/LHfVCDfbHk #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-05-15T21:07:29.000Z",
            "id": "599320217987092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradoria assegura retirada de barragem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ: A Advocacia-G... http://t.co/Kc5aFi1hZ7 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2015-05-15T21:07:20.000Z",
            "id": "599320179206594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradoria assegura retirada de barragem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ: A Advocacia-G... http://t.co/V59Dndy4rY #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-15T21:03:30.000Z",
            "id": "599319217171750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Macela no Parque Nacional da Serra da Bocaina (PNSB) em Cunha - SP. \n#TRACKLOG  #bocaina #pnsb... http://t.co/l1n71X6LiA"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2015-05-15T21:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 88,
                        "username": "sigatracklog"
                    }
                ]
            },
            "id": "599318336359522304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Macela no Parque Nacional da Serra da Bocaina (PNSB) em Cunha - SP. \n#TRACKLOG @sigatracklog\u2026 https://t.co/6m5QXwt9XT"
        },
        {
            "author_id": "52740022",
            "created_at": "2015-05-15T20:51:41.000Z",
            "id": "599316242042855425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demais... @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/04leBBdyM7"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-15T20:50:11.000Z",
            "id": "599315864970731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "94476067",
            "created_at": "2015-05-15T20:02:21.000Z",
            "id": "599303826462609411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem acordo entre Icmbio e munic\u00edpios afetados, @Faea_Senar pede redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/s4WuFUGGAh"
        },
        {
            "author_id": "1226624976",
            "created_at": "2015-05-15T19:41:13.000Z",
            "id": "599298507820953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar assume o patrulhamento de trilhas e acessos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fFxOSizFMF"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-05-15T18:30:18.000Z",
            "id": "599280660600205313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/E73kcQ1ft0\n  #kenia http://t.co/K2ftWYIAdg"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-15T18:10:46.000Z",
            "id": "599275746658488321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/5zmBbZW1oH"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2015-05-15T17:54:24.000Z",
            "id": "599271626530754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Restinga de Maric\u00e1 \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? Venha saber mais em nossa p\u00e1gina do Facebook!! http://t.co/7brQoNZ3pS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-15T17:50:12.000Z",
            "id": "599270570723782657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/IrpqvxQxch"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2015-05-15T17:49:14.000Z",
            "id": "599270325084430336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um livro vindo a\u00ed. \"\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama\" :) https://t.co/zml8Mj2NoB"
        },
        {
            "author_id": "46983385",
            "created_at": "2015-05-15T17:39:31.000Z",
            "id": "599267880748781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas lagoas no Parque Nacional de Jericoacoara\nhttp://t.co/ApL96Qt3zI \n#f\u00e9rias #praia #Cear\u00e1 #nordeste... http://t.co/W6jNqrminc"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-05-15T16:50:01.000Z",
            "id": "599255426291638273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM passa a ser respons\u00e1vel pela seguran\u00e7a das trilhas no Parque Nacional da Tijuca, que est\u00e1 em \u00e1rea federal. #CIDADE #VEJARIO"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-15T16:48:24.000Z",
            "id": "599255016025804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dedo de Deus de um outro \u00e2ngulo.\nPARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS\nhttp://t.co/cf4ZKYcDvI http://t.co/BDoFBjKqaA"
        },
        {
            "author_id": "1386980088",
            "created_at": "2015-05-15T16:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "mauriziocarta7"
                    }
                ]
            },
            "id": "599248957525643265",
            "in_reply_to_user_id": "2596626182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaurizioCarta7 Monumento Natural...de #Asturias. http://t.co/BDaeuaXVq0"
        },
        {
            "author_id": "1069070323",
            "created_at": "2015-05-15T16:03:30.000Z",
            "id": "599243716533039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional das Emas e Chapada dos Veadeiros - Brasil\"\nEnt\u00e3o t\u00e1, neh"
        },
        {
            "author_id": "1517139108",
            "created_at": "2015-05-15T15:46:14.000Z",
            "id": "599239374841188353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEINFRA ir\u00e1 realizar trabalho de de recupera\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/DLPKVU4Ac6"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2015-05-15T15:05:16.000Z",
            "id": "599229064398958593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um rol\u00ea pelo Parque Nacional da Tijuca? http://t.co/wO9FSLaxnh"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-05-15T15:00:04.000Z",
            "id": "599227755096612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os recantos revitalizados do Parque Nacional da Tijuca e n\u00e3o deixe de visitar: http://t.co/9GSZIMEVS9 http://t.co/qw2QsIqrR7"
        },
        {
            "author_id": "103104587",
            "created_at": "2015-05-15T15:00:02.000Z",
            "id": "599227745810444289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto que voc\u00ea v\u00ea a seguir foi tirada por Rob Kroenert em 18 de fevereiro de 2010 no parque nacional de... http://t.co/7dFQ8hAWME"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-15T14:55:28.000Z",
            "id": "599226597472886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/fwwpxwjkvL"
        },
        {
            "author_id": "173896792",
            "created_at": "2015-05-15T14:53:57.000Z",
            "id": "599226215183036417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuro distrito industrial n\u00e3o possui licenciamento ambiental e obras podem prejudicar Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/jlt78c9mxc"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-15T14:50:13.000Z",
            "id": "599225274446774272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/oicmzzOcFC"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2015-05-15T14:49:13.000Z",
            "id": "599225025225478144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arizona \u2022 Horse Drawn Sleigh Ride: Um passeio pela Floresta Nacional de Coconino http://t.co/as7ZuDDv17"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2015-05-15T14:10:56.000Z",
            "id": "599215389244039168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional Canaima, na Venezuela, a catarata Salto \u00c1ngel \u00e9 a cachoeira mais alta do mundo de... http://t.co/lbQDMkYhyE"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-05-15T14:00:03.000Z",
            "id": "599212652385173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drones vigiam a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Cant\u00e3o (TO), apoiada pelo Programa ARPA http://t.co/KQKwNSMJIF http://t.co/YaCq0DSeEH"
        },
        {
            "author_id": "158384372",
            "created_at": "2015-05-15T14:00:01.000Z",
            "id": "599212642788614144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa \u00e1rea protegida, perto de Pilos, est\u00e1 localizado o Costa Navarino - Navarino Dunes, com resorts de tirar o... http://t.co/1V8XpBr08H"
        },
        {
            "author_id": "1640670684",
            "created_at": "2015-05-15T13:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 97,
                        "username": "Acatmar"
                    }
                ]
            },
            "id": "599212280555909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de limpeza nos mares acontece s\u00e1bado (16) na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo, uma promo\u00e7\u00e3o da @Acatmar, do Inst. Chico Mendes e PMF."
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-05-15T13:37:56.000Z",
            "id": "599207084551462912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra/MG\n http://t.co/ZVlezXhvwy"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2015-05-15T13:23:35.000Z",
            "id": "599203473960251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta-feira foi dia de festa na Mata Atl\u00e2ntica! Parabenizamos Ernesto de Castro, chefe do Parque Nacional da... http://t.co/YPuyQtKspz"
        },
        {
            "author_id": "394258933",
            "created_at": "2015-05-15T13:03:51.000Z",
            "id": "599198509175336960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente discute cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel no Manguezal    \n\nBayeux... http://t.co/Mnczxm8gjh"
        },
        {
            "author_id": "2901012263",
            "created_at": "2015-05-15T13:01:53.000Z",
            "id": "599198011693096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente discute cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel no Manguezal    \n\nBayeux... http://t.co/a4wrh3RMW5"
        },
        {
            "author_id": "394258933",
            "created_at": "2015-05-15T12:58:24.000Z",
            "id": "599197135612043264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente discute cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel no Manguezal \n\nBayeux Jovem... http://t.co/Dn18Be1nWH"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2015-05-15T12:20:37.000Z",
            "id": "599187626202157057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental apreende duas armas no Parque Nacional do Igua\u00e7u em SMI - Guia... http://t.co/Ye4OGbCtnC"
        },
        {
            "author_id": "99312564",
            "created_at": "2015-05-15T12:06:32.000Z",
            "id": "599184083722313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente discute cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel no Manguezal http://t.co/fI2LuCO0fs via @BayeuxEmFoco"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-15T12:02:04.000Z",
            "id": "599182958386388993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/PWCVvik9hm"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-15T11:55:08.000Z",
            "id": "599181213958545409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/jyZCKKg9S7"
        },
        {
            "author_id": "3256107803",
            "created_at": "2015-05-15T10:43:08.000Z",
            "id": "599163095886516224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o foi removido de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Trabalho de prote\u00e7\u00e3o e revitaliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea ser\u00e1 inciado com..."
        },
        {
            "author_id": "234344925",
            "created_at": "2015-05-15T10:21:20.000Z",
            "id": "599157607702667264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuintas na Barca\u201d\nEncerramento debateu Fauna e Flora do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\nTeve lugar, no passado dia... http://t.co/7FvBaBKAg0"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-05-15T10:10:28.000Z",
            "id": "599154875117805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top dos s\u00edtios a visitar no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nhttp://t.co/GySsyQFUhT \n#Portugal"
        },
        {
            "author_id": "386447412",
            "created_at": "2015-05-15T09:36:54.000Z",
            "id": "599146428871639040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCULTURA HUMANA. MONUMENTO NATURAL http://t.co/EVpLEUYKBB"
        },
        {
            "author_id": "235209921",
            "created_at": "2015-05-15T08:36:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 50,
                        "username": "Regione_Abruzzo"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 67,
                        "username": "abruzzoweb"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 79,
                        "username": "YourAbruzzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "599131262507425793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Gran Sasso http://t.co/FAKh6v2j6w @Regione_Abruzzo @abruzzoweb @YourAbruzzo #Abruzzo #Italia http://t.co/n6Rfr445dG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-05-15T07:54:16.000Z",
            "id": "599120600079212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2015-05-15T05:40:37.000Z",
            "id": "599086966437613568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - http://t.co/9Jwu3PB6wb http://t.co/MiRXPQaDL6"
        },
        {
            "author_id": "66469337",
            "created_at": "2015-05-15T04:16:03.000Z",
            "id": "599065684258082816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que lindo.. \u00ac\u00ac http://t.co/AgZsO1H34y"
        },
        {
            "author_id": "202769703",
            "created_at": "2015-05-15T03:30:25.000Z",
            "id": "599054199377244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que se acabe chile porr favoor   http://t.co/aczQCpOQVH"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-05-15T01:29:29.000Z",
            "id": "599023764706320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/FrcL9K57Lp"
        },
        {
            "author_id": "529835310",
            "created_at": "2015-05-15T00:33:27.000Z",
            "id": "599009662109765632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai pessoal, quem anima? #SorocabaEsportes #SigaSorocaba http://t.co/vf100drCkF"
        },
        {
            "author_id": "1010123808",
            "created_at": "2015-05-15T00:13:10.000Z",
            "id": "599004558422073344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Utah. http://t.co/p6dRPoqShw"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-05-15T00:07:42.000Z",
            "id": "599003184783319040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2015-05-15T00:00:58.000Z",
            "id": "599001487193276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ap\u00f3s onda de assaltos, PM assume seguran\u00e7a de trilhas e acessos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Y3AlxcDo4I http://t.co/NK0CsB5Io1"
        },
        {
            "author_id": "39350922",
            "created_at": "2015-05-14T23:14:27.000Z",
            "id": "598989782774054912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar assume o patrulhamento de trilhas e acessos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/X6LSkwBhDG"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-05-14T23:09:16.000Z",
            "id": "598988480148934657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/lwAoNpN4jh"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-05-14T23:09:16.000Z",
            "id": "598988478043402240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/OUo5YxLZUe"
        },
        {
            "author_id": "469827423",
            "created_at": "2015-05-14T22:01:08.000Z",
            "id": "598971333570068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/c0pfmajW0R"
        },
        {
            "author_id": "2250431070",
            "created_at": "2015-05-14T21:34:59.000Z",
            "id": "598964751021035520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/QIDwsNAtDo"
        },
        {
            "author_id": "122702827",
            "created_at": "2015-05-14T21:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51484286,
                        -14.13731733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "598963577219846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza  \ud83c\udf3e\ud83c\udf3c @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/YRf2XQSI9q"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-14T21:05:11.000Z",
            "id": "598957251798392833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/hlN9qgnZDP"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2015-05-14T21:00:05.000Z",
            "id": "598955966915186688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1980 foi criado o Sequoia National Park, o segundo parque nacional mais antigo dos EUA. No local o passeio \u00e9... http://t.co/HW4F6DTnx8"
        },
        {
            "author_id": "1655959992",
            "created_at": "2015-05-14T20:39:41.000Z",
            "id": "598950835234742274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Sunwapta \u00e9 uma cachoeira do Rio Sunwapta localizado no Parque Nacional de Jasper, em Alber http://t.co/qwc5JIlMrd"
        },
        {
            "author_id": "238208586",
            "created_at": "2015-05-14T19:50:43.000Z",
            "id": "598938512604438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Le Canton indica: conhe\u00e7a a regi\u00e3o serrana do Rio! #belezaserrana #lecanton\nhttp://t.co/mavsfiO4TZ"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2015-05-14T19:39:06.000Z",
            "id": "598935589648470018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar assume o patrulhamento de trilhas e acessos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/aviQUAVCpu"
        },
        {
            "author_id": "3030120309",
            "created_at": "2015-05-14T19:03:05.000Z",
            "id": "598926525421858816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar assume o patrulhamento de trilhas e acessos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Mpj99zssOa"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2015-05-14T19:01:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 63,
                        "username": "Rio2016"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2244864,
                        -22.9710757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "598926082448990210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto agora no Rio contra a constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe da @rio2016 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ogdK9tNiKw"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2015-05-14T18:30:16.000Z",
            "id": "598918267009306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG - http://t.co/uOV3ii4YqY http://t.co/NR9uyp6qmh"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2015-05-14T18:30:01.000Z",
            "id": "598918202861756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promo\u00e7\u00e3o de outono da Reserva Huilo Huilo oferece hospedagem gratuita para at\u00e9 duas crian\u00e7as\n\nA Reserva Biol\u00f3gica... http://t.co/HA8mUMy6Py"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-05-14T18:27:44.000Z",
            "id": "598917628229451777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer visitar o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas? Veja aqui o guia completo para visitar o parque em 4 dias\n http://t.co/sUkuThs5es\n  #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "590356323",
            "created_at": "2015-05-14T18:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "598910732671913984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco O que \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/IO1JACSZan #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-14T17:50:13.000Z",
            "id": "598908187547435009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/EpF1l7FkbE"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2015-05-14T17:21:18.000Z",
            "id": "598900910761385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios para trabalho em Trindade durante Corpus  http://t.co/Powca1s5hX"
        },
        {
            "author_id": "216780921",
            "created_at": "2015-05-14T16:47:56.000Z",
            "id": "598892510967156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o! Evento Limpeza dos Mares na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo foi transferido para 20 de junho. http://t.co/PXHLLDywIF"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-05-14T16:35:10.000Z",
            "id": "598889301519261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia!\n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2015-05-14T15:46:04.000Z",
            "id": "598876941790355457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o no entorno da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 vem sendo alertada pelo jornal desde 2013 http://t.co/4CKN7yHUKV"
        },
        {
            "author_id": "155636884",
            "created_at": "2015-05-14T15:43:17.000Z",
            "id": "598876242809647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Here comes the sun \ud83d\udc9e\ud83c\udf1e @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Caetetus - G\u00e1lia, SP https://t.co/rt5vBw3npy"
        },
        {
            "author_id": "216780921",
            "created_at": "2015-05-14T15:22:30.000Z",
            "id": "598871012843900928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evento Limpeza dos Mares \u00e9 transferido para 20 de junho\n\nO evento Limpeza dos Mares na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/LuzHWsq9U9"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2015-05-14T15:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870635511611392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/LFRfOhcwqG #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70454456",
            "created_at": "2015-05-14T15:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870614145835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/9uLWwFEe4f #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2015-05-14T15:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870586194927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/neKOLKMRH3 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-05-14T15:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870559636606977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/cgirFlVwfr #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-05-14T15:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870540359577602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/52qpKvseBs #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2015-05-14T15:20:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870523389480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/zdsq13kjp6 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-05-14T15:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870454279884801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/Xem6ybCdOn #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2015-05-14T15:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870378392330240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/nNXUiG4jqn #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-05-14T15:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870355428528128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/Q0bOvuH73W #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-05-14T15:19:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870312084578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/zfPgX13mxm #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-05-14T15:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870269134901249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/jgZrTATSNz #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-05-14T15:19:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870248020815873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/oueRTeszqG #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "185352087",
            "created_at": "2015-05-14T15:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870208443322369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/1LDXr47lxn #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2015-05-14T15:18:56.000Z",
            "id": "598870115069796354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: A Advocacia-Ge... http://t.co/nzxkWQb6Hw #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-05-14T15:18:35.000Z",
            "id": "598870025366179843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: A Advocacia-Ge... http://t.co/bzhH1ZbUFH #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2015-05-14T15:18:27.000Z",
            "id": "598869993028091904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: A Advocacia-Ge... http://t.co/h1mQBJROjk #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-05-14T15:12:24.000Z",
            "id": "598868472219770880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar assume o patrulhamento de trilhas e acessos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/w0EfyT8Oa9"
        },
        {
            "author_id": "81225866",
            "created_at": "2015-05-14T14:45:37.000Z",
            "id": "598861728680665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Ordem P\u00fablica derrubou constru\u00e7\u00f5es irregulares numa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. RR, 12h30!"
        },
        {
            "author_id": "54291966",
            "created_at": "2015-05-14T14:40:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.10523002,
                        -29.95650026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffbca1b16b50edbb"
            },
            "id": "598860483349872640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83c\udf00\u2744\ud83c\udf1e #peace #nature #god @ Morada dos Canyons - Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/pxD8kgf5Bl"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-05-14T14:40:10.000Z",
            "id": "598860359034867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha que \u00e9 parque nacional marinho continua na contra m\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o ambiental fomentando a morte de tubar\u00f5es... http://t.co/cEVdspJZ2K"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-05-14T14:40:09.000Z",
            "id": "598860354488242176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha que \u00e9 parque nacional marinho continua na contra m\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o ambiental fomentando a morte de tubar\u00f5es... http://t.co/zB7eHBU5oo"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-05-14T14:40:08.000Z",
            "id": "598860348519768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha que \u00e9 parque nacional marinho continua na contra m\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o ambiental fomentando a morte de tubar\u00f5es http://t.co/GUaARIXzJy"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-05-14T14:40:07.000Z",
            "id": "598860348339392512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha que \u00e9 parque nacional marinho continua na contra m\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o ambiental fomentando a morte de tubar\u00f5es http://t.co/RapEZACWa6"
        },
        {
            "author_id": "54291966",
            "created_at": "2015-05-14T14:38:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.10523002,
                        -29.95650026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffbca1b16b50edbb"
            },
            "id": "598860016939053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83c\udf00\u2744\ud83c\udf1e #peace #nature #god @ Morada dos Canyons - Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/JBoujFQqdJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-14T14:05:18.000Z",
            "id": "598851582327955456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica #Dicion\u00e1rioAmbiental http://t.co/agChshC5VK"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2015-05-14T13:51:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "598848185277292545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo: PM assume patrulhamento de trilhas do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/hXcUSODnNY http://t.co/cvRlP9j9rL"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-05-14T13:39:06.000Z",
            "id": "598844988848484353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece os diferentes tipos de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? http://t.co/7SbvyQqc9H #marsemfim #reserva #litoral #tvcultura"
        },
        {
            "author_id": "222598937",
            "created_at": "2015-05-14T13:26:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920437,
                        -25.61386548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "598841917548421120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Das 7 Maravilhas do Mundo \u00c9 Aqui \ud83d\ude09 (@ Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratasarg in Foz de Iguazu, Misiones) https://t.co/k8QvBktfu0"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-14T13:12:24.000Z",
            "id": "598838270970228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar assume o patrulhamento de trilhas e acessos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/piYs3Ezz0w"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2015-05-14T12:59:39.000Z",
            "id": "598835063908933632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe o que \u00e9 essa imagem? #Dica: \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica no sul do #Chile e cliente da #B4T. #HuiloHuilo #Trip http://t.co/BLm9ejX0g9"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2015-05-14T12:56:28.000Z",
            "id": "598834259898585088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para encerrar o Viva Mata 2015, vamos realizar um plantio de mudas em parceria com o Parque Nacional da Tijuca. A... http://t.co/mb7hCm4jCB"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2015-05-14T12:50:43.000Z",
            "id": "598832816458174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar assume patrulhamento de trilhas no Parque Nacional de Tijuca e em Graja\u00fa - http://t.co/QBWWXOXStB - http://t.co/33qlCjLAP4"
        },
        {
            "author_id": "155636884",
            "created_at": "2015-05-14T12:41:19.000Z",
            "id": "598830451235692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bio em G\u00e1lia \ud83d\udc16\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83d\udc12\ud83d\udc06\ud83d\udc1d\ud83d\udc1e\ud83c\udf7b\ud83c\udf6b @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Caetetus - G\u00e1lia, SP https://t.co/WZU0Ada6s7"
        },
        {
            "author_id": "155636884",
            "created_at": "2015-05-14T12:35:17.000Z",
            "id": "598828929793826816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bio em G\u00e1lia \ud83d\udc16\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83d\udc12\ud83d\udc06\ud83d\udc1d\ud83d\udc1e\ud83c\udf7b\ud83c\udf6b @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Caetetus - G\u00e1lia, SP https://t.co/mR3PshLSsM"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-05-14T12:24:08.000Z",
            "id": "598826124370579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "PM assume patrulhamento de trilhas do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/RjAPXup7is http://t.co/ZiIgfjWgfl"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-05-14T11:48:45.000Z",
            "id": "598817222119788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mudas est\u00e3o crescendo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta. http://t.co/mObqT7LH3u"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-14T11:05:08.000Z",
            "id": "598806243717881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/AZwQY4cuUi"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-05-14T10:39:48.000Z",
            "id": "598799868996485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"PARQUE NACIONAL RESERVA DOS PRIMATAS DO RIO TANA\", \u00e1reas protegidas de QU\u00caNIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA... http://t.co/q54uMAdpkW"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2015-05-14T10:38:36.000Z",
            "id": "598799568487239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar assume o patrulhamento de trilhas e acessos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/NbYfDeUkrc http://t.co/rl7N4qEFtT"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2015-05-14T10:38:29.000Z",
            "id": "598799536367206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM assume patrulhamento de trilhas de acesso ao Parque da Tijuca http://t.co/CVSRkotsrz"
        },
        {
            "author_id": "178172534",
            "created_at": "2015-05-14T10:05:22.000Z",
            "id": "598791202406801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iona no Deserto do Namibe em Angola | Angola Image Bank - venda de fotografias de Angola http://t.co/E3S1ZBKtEv"
        },
        {
            "author_id": "16040392",
            "created_at": "2015-05-14T10:05:02.000Z",
            "id": "598791118239768577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iona no Deserto do Namibe em Angola | Angola Image Bank - venda de fotografias de Angola http://t.co/9Ld9Vwy28n"
        },
        {
            "author_id": "819603402",
            "created_at": "2015-05-14T04:05:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "206c436ce43a43a3"
            },
            "id": "598700699413827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Kraka Parque Nacional de #Croacia. Amazing!!! http://t.co/1426iNdzZg"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2015-05-14T01:43:24.000Z",
            "id": "598664877507366912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Omar Aziz diz que governo quer transformar Apu\u00ed em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/86gchgkNG1"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2015-05-14T01:06:53.000Z",
            "id": "598655690094321665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal (3) http://t.co/k5wNtxEol6"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2015-05-14T01:06:41.000Z",
            "id": "598655638969921536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal (2) http://t.co/0CzhUoTrDn"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2015-05-14T01:06:21.000Z",
            "id": "598655556648357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal (1) http://t.co/f1E3NPCvDK"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2015-05-14T01:00:01.000Z",
            "id": "598653962150125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 uma imagem do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia. http://t.co/iEzQOoe4MU http://t.co/6GMed5DSGh"
        },
        {
            "author_id": "135322050",
            "created_at": "2015-05-14T00:43:08.000Z",
            "id": "598649713798344704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero v\u00ea todas as 7 cidades do Parque Nacional de 7cidades"
        },
        {
            "author_id": "182591553",
            "created_at": "2015-05-14T00:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "598646022206857218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Night Trail Run ... Quem sair por \u00faltimo apaga a luz @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/CwpQtf8RmC"
        },
        {
            "author_id": "2987277453",
            "created_at": "2015-05-13T23:25:20.000Z",
            "id": "598630133583384576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica http://t.co/uLmUwTgYY3"
        },
        {
            "author_id": "608081513",
            "created_at": "2015-05-13T22:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.112625,
                        -8.88776333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "20986d3740d3706e"
            },
            "id": "598623388991680516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Uru\u00e7u\u00ed-Una.  135.000 ha, sendo 50% na chapada (570m) e restante no baix\u00e3o\u2026 https://t.co/Gsx6TQe7Kq"
        },
        {
            "author_id": "23921022",
            "created_at": "2015-05-13T22:45:35.000Z",
            "id": "598620130164211714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 dos hot\u00e9is mais peculiares do mundo Parque Nacional Manuel Antonio, Costa Rica http://t.co/rDlDcg2HLj"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2015-05-13T22:16:44.000Z",
            "id": "598612868578312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peabiru ter\u00e1 a primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)\n\nA Prefeitura Municipal de Peabiru, em... http://t.co/38rDzWfRm5"
        },
        {
            "author_id": "222929908",
            "created_at": "2015-05-13T22:13:10.000Z",
            "id": "598611972201021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, muito em breve, estas folhas de Rou Gui, colhidas \u00e0 m\u00e3o no parque nacional das montanhas de Wu Yi,... http://t.co/HkPrPI1PdE"
        },
        {
            "author_id": "101030661",
            "created_at": "2015-05-13T21:59:39.000Z",
            "id": "598608572625346561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#17 Cada canto uma foto... Fortaleza e Parque Nacional de Santa Teresa/UY. #laforta https://t.co/XlgFVYtvly"
        },
        {
            "author_id": "469827423",
            "created_at": "2015-05-13T21:22:31.000Z",
            "id": "598599225535025153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/jJjtOTVexN"
        },
        {
            "author_id": "119875149",
            "created_at": "2015-05-13T21:05:49.000Z",
            "id": "598595022817112066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Audi\u00eancia P\u00fablica  para discutir o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alto e Chapada... http://t.co/l8gZyn19h3"
        },
        {
            "author_id": "205809142",
            "created_at": "2015-05-13T19:27:15.000Z",
            "id": "598570219989299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do \u00e1guia"
        },
        {
            "author_id": "2834235995",
            "created_at": "2015-05-13T19:21:12.000Z",
            "id": "598568696504659968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distin\u00e7\u00e3o entre \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente e Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/9txirnCU51"
        },
        {
            "author_id": "2869232314",
            "created_at": "2015-05-13T19:09:14.000Z",
            "id": "598565685250412545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/vKftGHPidd"
        },
        {
            "author_id": "70684594",
            "created_at": "2015-05-13T19:04:42.000Z",
            "id": "598564541153284096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta da cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) da Serra do Cu\u00f3 em Campo Grande ganha for\u00e7a com parceria firmada.. http://t.co/dDRw3tDktJ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-13T19:02:53.000Z",
            "id": "598564085165387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/7sUVgGLGaR"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2015-05-13T18:26:38.000Z",
            "id": "598554963011309568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMANA DO AMBIENTE INTEIRO DO PARQUE ESTADUAL DA ILHA GRANDE E DA RESERVA BIOL\u00d3GICA ESTADUAL DA PRAIA DO SUL - 27... http://t.co/dFodtN7Jjx"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-05-13T17:34:04.000Z",
            "id": "598541735409623040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elas tamb\u00e9m saltam e especialistas dizem que \u00e9 uma forma de se comunicarem.  http://t.co/QoOD71Jwhu  #marsemfim http://t.co/6bU5c0kAaD"
        },
        {
            "author_id": "210935423",
            "created_at": "2015-05-13T17:04:09.000Z",
            "id": "598534206441058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Camelo, monumento natural e magnifico de minha querida cidade, Pancas ES. \u2764\ud83c\udf43\ud83c\udf40\ud83d\ude18\u270c\ud83d\udc98#PancasCity\u2026 https://t.co/6biESNqfhP"
        },
        {
            "author_id": "109526619",
            "created_at": "2015-05-13T17:04:09.000Z",
            "id": "598534205665091585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A II Semana do Extrativismo da Terra do Meio acontece nos dias 17 e 18 de maio, no centro da Reserva Extrativista do Iriri, no sul do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-13T17:02:52.000Z",
            "id": "598533882674315265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/VWIYqXWer7"
        },
        {
            "author_id": "856193059",
            "created_at": "2015-05-13T15:20:07.000Z",
            "id": "598508025230598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed galera do Rio, ajudem a preservar essa beleza... http://t.co/5Rg2AcNR0r"
        },
        {
            "author_id": "182991706",
            "created_at": "2015-05-13T14:30:45.000Z",
            "id": "598495600850632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bor\u00e1 come\u00e7ar as produ\u00e7\u00f5es \udbb8\udf2c\u270c\ufe0f \u2014 viajando para Parque Nacional da Serra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "234344925",
            "created_at": "2015-05-13T14:17:00.000Z",
            "id": "598492140491186176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quintas na Barca encerram amanh\u00e3 com a tem\u00e1tica Fauna e Flora do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n\n\u00c9 j\u00e1 amanh\u00e3, a... http://t.co/wlCnDJjdA9"
        },
        {
            "author_id": "62914313",
            "created_at": "2015-05-13T13:30:51.000Z",
            "id": "598480526949765120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 condena plantio de pinus no Parque Nacional da Serra Geral: O propriet\u00e1rio de uma \u00e1rea\u2026 http://t.co/a10Yjcr0JP"
        },
        {
            "author_id": "62914313",
            "created_at": "2015-05-13T13:30:46.000Z",
            "id": "598480503914819585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADAV - Prof\u00ba Artur Diego Amorim Vieira: TRF4 condena plantio de pinus no Parque Nacional da... http://t.co/VvhW1IM5PK"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-13T13:03:06.000Z",
            "id": "598473545316990977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/yqOS5jG88Q"
        },
        {
            "author_id": "33905879",
            "created_at": "2015-05-13T12:01:13.000Z",
            "id": "598457969035083778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobran\u00e7a da d\u00edvida da Globo c o fim do PROJAC, que se situa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Multa de uns 6 BI e reflorestamento do local."
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2015-05-13T10:56:35.000Z",
            "id": "598441702639017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Reserva Extrativista Chico Mendes \u00e9... http://t.co/vm9W2OzlyP"
        },
        {
            "author_id": "3074480927",
            "created_at": "2015-05-13T09:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 91,
                        "username": "sapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "598417501983285248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes voltam ao Parque Nacional do Luiana | Reportagem | Jornal de Angola - Online via @SAPO ShareThis http://t.co/WG69YX4Ckr"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-05-13T07:59:57.000Z",
            "id": "598397252814667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\n\n#galicianorte #turismo #spain #beach http://t.co/EcfuzY74P6"
        },
        {
            "author_id": "169655154",
            "created_at": "2015-05-13T06:05:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 58,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 75,
                        "username": "GreenpeaceColom"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 92,
                        "username": "WWF"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 97,
                        "username": "WWFColombia"
                    }
                ]
            },
            "id": "598368459857240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chiribiquete - Caquet\u00e1 Para\u00edso Natural... @ParquesColombia @GreenpeaceColom @WWF @WWFColombia http://t.co/WKgDdSBwky"
        },
        {
            "author_id": "42247203",
            "created_at": "2015-05-13T04:30:17.000Z",
            "id": "598344488763920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suponha que o governo estadual tenha institu\u00eddo, por decreto, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que abranja a... http://t.co/p8l4gzLJHh"
        },
        {
            "author_id": "2778617829",
            "created_at": "2015-05-13T03:51:01.000Z",
            "id": "598334607755444224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulha do Diabo\u00a0\u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa com 2050 m, localizada no Parque Nacional da Serra \u2026 http://t.co/JRzOnStGmm http://t.co/jJSpQsYkIY"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-05-13T02:16:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 124,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "598310745982513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: MPF recomenda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e tombamento da Gruta do Po\u00e7o Encantado http://t.co/uFVSIVMvMZ via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "2914638767",
            "created_at": "2015-05-13T02:07:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "598308672075386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/DiBUyCVRSR"
        },
        {
            "author_id": "32000827",
            "created_at": "2015-05-13T01:48:39.000Z",
            "id": "598303814538629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que est\u00e1 havendo em mim, eu j\u00e1 nem sei dizer ...\ud83c\udfb6\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Do Vale Do Catimbau https://t.co/p2fL7i2yGb"
        },
        {
            "author_id": "275310205",
            "created_at": "2015-05-13T01:45:50.000Z",
            "id": "598303102047887360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\"COMEMORA\u00c7\u00c3O DE MAIS DE 20 ANOS DE AMIZADE E PARCERIA\"\" \u2014 se sentindo desconfiado em Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/v1WzZb4wEv"
        },
        {
            "author_id": "275310205",
            "created_at": "2015-05-13T01:45:47.000Z",
            "id": "598303093109821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\"COMEMORA\u00c7\u00c3O DE MAIS DE 20 ANOS DE AMIZADE E PARCERIA\"\" \u2014 se sentindo desconfiado em Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/P1kIRkZbf3"
        },
        {
            "author_id": "275310205",
            "created_at": "2015-05-13T01:45:47.000Z",
            "id": "598303090823929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\"COMEMORA\u00c7\u00c3O DE MAIS DE 20 ANOS DE AMIZADE E PARCERIA\"\" \u2014 se sentindo desconfiado em Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lgEfwFmVfj"
        },
        {
            "author_id": "275310205",
            "created_at": "2015-05-13T01:45:47.000Z",
            "id": "598303090475827201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\"COMEMORA\u00c7\u00c3O DE MAIS DE 20 ANOS DE AMIZADE E PARCERIA\"\" \u2014 se sentindo desconfiado em Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sfbNAODE2N"
        },
        {
            "author_id": "1319203267",
            "created_at": "2015-05-13T01:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 112,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9e30f72481000"
            },
            "id": "598302980606164993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro (Parque nacional) - Lagoa Santa - Minas Gerais - Brasil http://t.co/c6GFNTvrZ2 via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2015-05-13T01:20:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09322542,
                        -22.83080034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "598296776379105281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do Jardim Bot\u00e2nico, uma visitinha ao Cristo Redentor. \ud83d\ude01 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/rzyzMIIiIC"
        },
        {
            "author_id": "130896987",
            "created_at": "2015-05-13T01:13:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19862863,
                        -22.80357147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "598294908634562560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-aventurados os que choram, pois serao consolados. @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/7JMSCXdsD9"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-05-13T00:40:49.000Z",
            "id": "598286741141909505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma das UC's mais famosas do Brasil. Abrolhos! Domingo,19h, na Tv Cultura. Mar Sem Fim. http://t.co/QoOD71Jwhu #marsemfim #abrolhos"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-05-13T00:34:41.000Z",
            "id": "598285197130518529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Bombando hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra.... http://t.co/jB3by6rkKe"
        },
        {
            "author_id": "229929141",
            "created_at": "2015-05-13T00:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52773643,
                        -22.44030989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "598284017256046593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Da \u00cdndia. (Parque Nacional Do Itatiaia) @ Penedo-RJ https://t.co/zrbfaul6a7"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2015-05-13T00:08:02.000Z",
            "id": "598278493319860225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PALESTRA sobre o primeiro parque nacional do Brasil: ITATIAIA\nMontanhas rochosas, flora e fauna vastas e belas.... http://t.co/58jB93GzFN"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-13T00:01:40.000Z",
            "id": "598276890768625664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/jJpeJAL8hz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-13T00:00:52.000Z",
            "id": "598276688913502208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/YueDuJHp25"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-05-12T23:55:30.000Z",
            "id": "598275338410565633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL OL DONYO SABUK\" http://t.co/yxbD7L3Kgr"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-05-12T23:53:19.000Z",
            "id": "598274787178323968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "http://t.co/BHn5qCFiZV - O Pico da Bandeira est\u00e1 localizado no Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa entre os mun\u2026 http://t.co/vzLtSfakiF"
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2015-05-12T23:00:23.000Z",
            "id": "598261467872366593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 condena plantio de pinus no Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/xSwkIskd2b"
        },
        {
            "author_id": "1114482384",
            "created_at": "2015-05-12T23:00:01.000Z",
            "id": "598261376189104128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta da Tijuca, um dos setores do Parque Nacional da Tijuca, \u00e9 uma j\u00f3ia natural no cora\u00e7\u00e3o da Zona Norte.... http://t.co/Q8lxvGrb4m"
        },
        {
            "author_id": "274125292",
            "created_at": "2015-05-12T22:22:03.000Z",
            "id": "598251821895913472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administradora de condom\u00ednio no Jos\u00e9 Ten\u00f3rio e Caixa Econ\u00f4mica foram autuadas por despejo de esgoto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-05-12T22:17:57.000Z",
            "id": "598250789182791681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/wTuMWL1asJ http://t.co/jnvn7XpkJG"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-12T22:02:11.000Z",
            "id": "598246822054858753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/08SlN69xCL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-12T22:00:59.000Z",
            "id": "598246519066730498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/jUN1q4MQFO"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-05-12T21:02:39.000Z",
            "id": "598231837526269953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/UmUs84nZ09"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-05-12T21:02:38.000Z",
            "id": "598231835542360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/JbUnDWw5EB"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-05-12T21:02:37.000Z",
            "id": "598231830429442048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/Mmjr6rSzA4"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-05-12T21:02:37.000Z",
            "id": "598231828416188416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/FesHQa9BD2"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-05-12T21:02:36.000Z",
            "id": "598231825304031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/xshvwMaf6l"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-05-12T20:11:23.000Z",
            "id": "598218935083794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/dcuL9h2vEH"
        },
        {
            "author_id": "53670976",
            "created_at": "2015-05-12T20:09:02.000Z",
            "id": "598218343171170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Lauca, no Chile, \u00e9 poss\u00edvel desfrutar das alturas vulc\u00e2nicas que superam os 6 mil metros acima... http://t.co/RfNE0s6qVH"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-12T20:02:53.000Z",
            "id": "598216799042273280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/4lbS4lZewi"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-05-12T20:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "username": "CNTraveler"
                    }
                ]
            },
            "id": "598216420535631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi selecionado pela @CNTraveler em lista que elegeu 14 inesquec\u00edveis locais do mundo: http://t.co/ioUiqPiieB"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-12T20:01:05.000Z",
            "id": "598216345566781441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/Ok7rGX0PqU"
        },
        {
            "author_id": "50287451",
            "created_at": "2015-05-12T19:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54849074,
                        -25.53272342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "598214240579780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! Lindo! Lindo! (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u) https://t.co/tqVDecZK5w"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-05-12T19:13:24.000Z",
            "id": "598204345331515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/X0CeSnWf5I"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-05-12T19:01:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "username": "CNTraveler"
                    }
                ]
            },
            "id": "598201303928410113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi selecionado pela @CNTraveler em lista que elegeu 14 inesquec\u00edveis locais do mundo http://t.co/ioUiqPiieB"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-05-12T18:18:51.000Z",
            "id": "598190615478685696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/7YKHpeQmbr"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-05-12T18:12:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "598188947601170432",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge..."
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-05-12T18:12:11.000Z",
            "id": "598188939560685569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/24zARGWndu"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-05-12T18:12:08.000Z",
            "id": "598188924217856000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/KsDU9r1wZN"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-05-12T18:12:07.000Z",
            "id": "598188922561146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/Lnu4UPY7wx"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-05-12T18:12:07.000Z",
            "id": "598188920887586817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/vfkmNfIDGB"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-05-12T18:12:06.000Z",
            "id": "598188919176302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/XBN0nfex4j"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-05-12T18:12:05.000Z",
            "id": "598188914508046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/RqSDc85Q19"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-12T18:02:38.000Z",
            "id": "598186534760755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/5geYu7U3sG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-12T18:00:49.000Z",
            "id": "598186076868608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/JNQe9ZVzZC"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:37.000Z",
            "id": "598179486199255041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/d13DwYx5TJ"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:33.000Z",
            "id": "598179469409394688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/NqdyCuqoQp"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:32.000Z",
            "id": "598179465479356416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/8BjjfZI2BU"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:32.000Z",
            "id": "598179462786625537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/0eIkSPGhRD"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:29.000Z",
            "id": "598179451717816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/bpGJP0WXAW"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:29.000Z",
            "id": "598179449645846529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/6Kat1igPTw"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:28.000Z",
            "id": "598179447066394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/61XibmErru"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:27.000Z",
            "id": "598179445048889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/PbfcWZcOgd"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:25.000Z",
            "id": "598179432893784064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/JESJIoN7LL"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:24.000Z",
            "id": "598179428926033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/FMoM2P4VRX"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:19.000Z",
            "id": "598179408046755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/vJtquRahpd"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:17.000Z",
            "id": "598179401059041282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/zAOQWbhhhE"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:16.000Z",
            "id": "598179396021723136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/snIEZLXrRE"
        },
        {
            "author_id": "3115064530",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:14.000Z",
            "id": "598179386383147008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/wsd2sf6lGS"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:07.000Z",
            "id": "598179359149531137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/MOrLK7chQK"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:06.000Z",
            "id": "598179355999604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/ZsaGyhjC5D"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:03.000Z",
            "id": "598179344113008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/a245ld7Qwj"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:03.000Z",
            "id": "598179341458014208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/QqG1VtX6MW"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:00.000Z",
            "id": "598179328896040961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/6hn8LxZIWH"
        },
        {
            "author_id": "2959556410",
            "created_at": "2015-05-12T17:33:40.000Z",
            "id": "598179246624747521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/bOZqnxmgbc"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-05-12T17:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "598179236625534976",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge..."
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-05-12T17:33:16.000Z",
            "id": "598179146045329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/Nw9smthoo1"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-05-12T17:33:06.000Z",
            "id": "598179101556408320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/3oXycgdCRV"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-05-12T17:33:05.000Z",
            "id": "598179097391468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/MUgHK74G7s"
        },
        {
            "author_id": "822411067",
            "created_at": "2015-05-12T17:29:30.000Z",
            "id": "598178197876801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/vRKbm9jNya"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-05-12T17:28:44.000Z",
            "id": "598178005828046848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/wXxwIBJTlt"
        },
        {
            "author_id": "166942892",
            "created_at": "2015-05-12T17:23:35.000Z",
            "id": "598176707896483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/hDlPb6T4zI"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-05-12T17:23:35.000Z",
            "id": "598176706873008129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/ncv94usDKx"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2015-05-12T17:23:12.000Z",
            "id": "598176610429218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/QiIOd054cT"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-05-12T17:23:11.000Z",
            "id": "598176608143314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/2Q7GyiNYxQ"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-05-12T17:23:09.000Z",
            "id": "598176597686882304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/VKh6SVD1ps"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2015-05-12T17:23:08.000Z",
            "id": "598176595719757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/HrbYa62h4D"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-05-12T17:23:07.000Z",
            "id": "598176591265464321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/NAgjQuxxjL"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-05-12T17:23:00.000Z",
            "id": "598176563088084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/cd5DP9h6PG"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:57.000Z",
            "id": "598176548806467584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/fgtBsQUBFd"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:57.000Z",
            "id": "598176548571615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/X06qenCqlY"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:55.000Z",
            "id": "598176541596454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/ZLXqOAY9sy"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:50.000Z",
            "id": "598176521447088129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/vKrfynWSo5"
        },
        {
            "author_id": "2933519027",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:50.000Z",
            "id": "598176519882543105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/oZUQKZbjA8"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:40.000Z",
            "id": "598176477436248065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/EeUq3ui2ti"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:40.000Z",
            "id": "598176475993374720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/xLe8gPgz82"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:30.000Z",
            "id": "598176436415893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/sTDVeB4gDE"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:26.000Z",
            "id": "598176419600994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/w0AMGWo8DT"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:26.000Z",
            "id": "598176418284085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/L2NpZuGRqc"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:25.000Z",
            "id": "598176416740421632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/YudksiTVr4"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:24.000Z",
            "id": "598176410654494721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/pbEBEczwwO"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:21.000Z",
            "id": "598176397996085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/7T3Se6RZUC"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:18.000Z",
            "id": "598176387300601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/Axntpq9Yb3"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:12.000Z",
            "id": "598176358519308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/h07pSfipNL"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:02.000Z",
            "id": "598176320070098945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/sVzKdyUJsG"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-05-12T17:21:59.000Z",
            "id": "598176306191147010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/XttW7thnDc"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2015-05-12T17:21:58.000Z",
            "id": "598176301980061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/KkIGqg03cL"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2015-05-12T17:21:58.000Z",
            "id": "598176299971006465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/MLtukWt9EC"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2015-05-12T17:21:57.000Z",
            "id": "598176298062585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/eDWgbqj6GK"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-05-12T17:20:22.000Z",
            "id": "598175899796668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/WTaX7rfMIn"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-05-12T17:20:07.000Z",
            "id": "598175834633949184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/khxMJTbrhw"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-05-12T17:20:03.000Z",
            "id": "598175819781902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/hB5ymJ603P"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-05-12T17:20:01.000Z",
            "id": "598175812634873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/LwrX1c6hxa"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:45.000Z",
            "id": "598175743428861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/mOdJUrRCWu"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:44.000Z",
            "id": "598175739226169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/J5Wae4SAZl"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:39.000Z",
            "id": "598175716451090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/DRr002hWrb"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:38.000Z",
            "id": "598175715243085824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/drdWxZkPk7"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:37.000Z",
            "id": "598175708695769089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/EI0KwnxifW"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:30.000Z",
            "id": "598175679524438016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/9j9J9szQ4u"
        },
        {
            "author_id": "351188268",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:25.000Z",
            "id": "598175660654264321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/tBdBbI0z9l"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:05.000Z",
            "id": "598175577246343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/vZCsQAvOH1"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:05.000Z",
            "id": "598175574662615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/zmzM67X6lp"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:02.000Z",
            "id": "598175564898258944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/UJNmMcoype"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:02.000Z",
            "id": "598175561383419905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/Q6cSTVd7gE"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:02.000Z",
            "id": "598175561307983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/HxUbZMGB3a"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:57.000Z",
            "id": "598175540546174977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/TTHNfckgLN"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:54.000Z",
            "id": "598175531507449856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/8uRXtOvrH2"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:52.000Z",
            "id": "598175522078773249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/ieEdD1SCIc"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:51.000Z",
            "id": "598175518924537856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/04dRWMKS4W"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:51.000Z",
            "id": "598175517318119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/bpGJP0WXAW"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:51.000Z",
            "id": "598175516990963712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/CkuTXuKIs4"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:50.000Z",
            "id": "598175514998607873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/mAjk4fuffO"
        },
        {
            "author_id": "2971348840",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:36.000Z",
            "id": "598175455661830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/GfQq1A1nyS"
        },
        {
            "author_id": "2983867018",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:36.000Z",
            "id": "598175453954777089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/psnUBupqg2"
        },
        {
            "author_id": "2983838745",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:35.000Z",
            "id": "598175452079919106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/gCw5Yu5Zjv"
        },
        {
            "author_id": "2983957451",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:35.000Z",
            "id": "598175450146312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/t7ai93B9Mc"
        },
        {
            "author_id": "2983986605",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:35.000Z",
            "id": "598175448544063488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/JuPh9PL2SY"
        },
        {
            "author_id": "2984367945",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:34.000Z",
            "id": "598175447344492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/jAEv4aSll6"
        },
        {
            "author_id": "2983817595",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:29.000Z",
            "id": "598175424552640512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/nM32gpntIn"
        },
        {
            "author_id": "2889478607",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:29.000Z",
            "id": "598175423093035009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/E7AEFNp4Fk"
        },
        {
            "author_id": "2984444536",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:21.000Z",
            "id": "598175391648387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/NAgwJlrCts"
        },
        {
            "author_id": "2956935982",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:21.000Z",
            "id": "598175389756694529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/9RPPR0Gy8H"
        },
        {
            "author_id": "2983972816",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:20.000Z",
            "id": "598175388150304769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/4Mz9M04Nl8"
        },
        {
            "author_id": "2957146786",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:18.000Z",
            "id": "598175379866587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/nZDo0hnDIA"
        },
        {
            "author_id": "2906217741",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:14.000Z",
            "id": "598175361893928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/PAVbIziXrq"
        },
        {
            "author_id": "2984343359",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:13.000Z",
            "id": "598175359792590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/EKA6WMTR5f"
        },
        {
            "author_id": "2984040335",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:12.000Z",
            "id": "598175355615084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/DAXNatFlD6"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:12.000Z",
            "id": "598175352012165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/Haq0rmXkM2"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [mauriziocarta7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mauriziocarta7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mauriziocarta7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Saquarema, Brasil",
                "id": "6921f63daeee899a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeirinha, Brasil",
                "id": "ffbca1b16b50edbb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
                "id": "206c436ce43a43a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Baixa Grande do Ribeiro, Brasil",
                "id": "20986d3740d3706e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Restaurante da Melinha",
                "id": "07d9e30f72481000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174363672",
                "name": "Otavio Dias",
                "username": "OtavioLDias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250583062",
                "name": "AaA",
                "username": "aaapucrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708030016",
                "name": "Jean Paulo",
                "username": "jovemcomunagv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39116717",
                "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "jandira_feghali",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129837652",
                "name": "Leonardo Monteiro",
                "username": "depleomonteiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240008483",
                "name": "flor \u2655",
                "username": "florguarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75908271",
                "name": "Guilherme Gon\u00e7alves",
                "username": "Guilherme_agb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86375878",
                "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea 1903 - JB17 \ud83d\udd30",
                "username": "ADRI_ANO2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45163442",
                "name": "Rotas do Vento",
                "username": "rotasdovento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188142033",
                "name": "edesioneto",
                "username": "edeeesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35227862",
                "name": "Horacio C. Costa",
                "username": "horacioccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76476417",
                "name": "FRONTUR TURISMO",
                "username": "FRONTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171579",
                "name": "ENKEL \ud83c\udf35",
                "username": "lucasenkel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92638580",
                "name": "Animais",
                "username": "coisinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84110051",
                "name": "TCUoficial",
                "username": "TCUoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2374135209",
                "name": "@ysnardis",
                "username": "Ysnardisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64170908",
                "name": "Noemia Oliveira",
                "username": "noemia13005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221775836",
                "name": "Toinho de Tabaiar\u00e9",
                "username": "ToinnhoCatende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511065253",
                "name": "Mohammed Youssef",
                "username": "brasilian_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1602629948",
                "name": "metal rat",
                "username": "kaoterus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270003045",
                "name": "Cada Minuto",
                "username": "PortalCadaMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146053625",
                "name": "Alemtemporeal",
                "username": "alemtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62623912",
                "name": "Ellen Pinheiro",
                "username": "ellenpinheirom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614811461",
                "name": "diegotimtim",
                "username": "diegotimtim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586258068",
                "name": "viagem\u2764\ufe0fcasal",
                "username": "viagemcasal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67082184",
                "name": "Radio Web GuarujaMix",
                "username": "guarujamix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2978312051",
                "name": "Captain Silver",
                "username": "TSilvatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197125937",
                "name": "Carlos Vivas",
                "username": "Carlos18Vivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261883465",
                "name": "pacificadora de bbb",
                "username": "sweetdis4st3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1949962238",
                "name": "Portal 38 News",
                "username": "portal38news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932969712",
                "name": "Fer",
                "username": "fernandomtza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3189938670",
                "name": "Venezuela Imagenes",
                "username": "VenezuelaPerfil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121363120",
                "name": "Aida Fern\u00e1ndez Canga",
                "username": "aidafdezcanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745109605",
                "name": "NONSTOP",
                "username": "Nonstop_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908372649",
                "name": "Eva",
                "username": "evinha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211816231",
                "name": "PORTALMIE",
                "username": "portalmiejp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529788639",
                "name": "Demilson Fortes",
                "username": "DemilsonFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928700565005197312",
                "name": "Jornal Zero Hora",
                "username": "zerohora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549564189",
                "name": "Alexandre Kirche",
                "username": "Alekirche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86567986",
                "name": "Mariana Ignati",
                "username": "marignati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193955214",
                "name": "Advir Turismo",
                "username": "advirturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341182657",
                "name": "Calangos Adventure",
                "username": "Calangostur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992041010",
                "name": "Travel Deals",
                "username": "TravelDealsInt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396734533",
                "name": "brouaventuras",
                "username": "brouaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368220350",
                "name": "Chakalutaya Co.,Ltd.",
                "username": "ilobur_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2443669921",
                "name": "Sunbeams Travels",
                "username": "SunbeamsTravels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254714387",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es \ud83c\udf08\u2728",
                "username": "Rafa__Guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252510522",
                "name": "Samuel Maia",
                "username": "samuelmaia_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111284488",
                "name": "Gilberto Jales",
                "username": "gilbertojales1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914638767",
                "name": "Marcos",
                "username": "mco2082",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459035177",
                "name": "\u3164 \u3164",
                "username": "budstrap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831111694",
                "name": "ana",
                "username": "svxge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143497187",
                "name": "Maressa Lacerda",
                "username": "Maressa_Lacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484964042",
                "name": "elisa com s",
                "username": "elisamenezess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152406936",
                "name": "Aquicultura",
                "username": "aquicultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835759568",
                "name": "Col\u00e9gio S\u00e3o Geraldo",
                "username": "ColEgio_SG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830468242",
                "name": "T\u00e2nia",
                "username": "Taniatfp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373975811",
                "name": "ITTI / UFPR",
                "username": "ittiufpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838858699",
                "name": "Nova Veneza Online",
                "username": "nveneza_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136493580",
                "name": "luiza cortes",
                "username": "lucortees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707203488",
                "name": "HNativos dos Canyons",
                "username": "nativos_canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23443097",
                "name": "Germano Rigotto",
                "username": "rigotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224028301",
                "name": "Carla Kohler",
                "username": "KohlerCarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "596081978",
                "name": "Thomas M da Silva ",
                "username": "Lobi_nho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027496948",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "Belem_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279027654",
                "name": "Marcelo Gusmao",
                "username": "mabgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226780079",
                "name": "Pet & Amigos",
                "username": "peteamigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8878522",
                "name": "Bruno Ferrari",
                "username": "bferrari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "853026211",
                "name": "PATR\u00cdCIA ANDRADE",
                "username": "tricyaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896220811",
                "name": "Anie",
                "username": "AnieCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891171",
                "name": "Luck Viagens \ud83c\udf40",
                "username": "LuckViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66389993",
                "name": "R\u00f4mulo Marra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "romulomarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57239826",
                "name": "FATIMA CAVALCANTI",
                "username": "FATIMACAVALCANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242361708",
                "name": "d\u00e9bora;",
                "username": "debooorap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75536859",
                "name": "D!Lucca",
                "username": "dluccadj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49767466",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia Cortabitart",
                "username": "anacortabitart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39656563",
                "name": "Os Verdes de Tapes",
                "username": "OsVerdesdeTapes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107579232",
                "name": "Roberta Nobre",
                "username": "RobertaNobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14736630",
                "name": "Bart",
                "username": "mbartolomei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141508901",
                "name": "luiza i. cordeiro",
                "username": "luizaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300148409",
                "name": "artemis19012014",
                "username": "artemis19012014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72343478",
                "name": "Erminy, Fernando",
                "username": "fer_caracas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551288669",
                "name": "Daymar Rinc\u00f3n",
                "username": "Daymar_GRV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505731001",
                "name": "Roi Lopez Rivas \u262d\ud83c\udfdd\ufe0f",
                "username": "RoiLopezRivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143130886",
                "name": "Engels",
                "username": "EnyerNepo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428666750",
                "name": "Vereadora Lourdes Sprenger - Porto Alegre/RS",
                "username": "lourdesanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2581034245",
                "name": "Antonio CPB Rocha",
                "username": "antoniocpbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1550423912",
                "name": "girl from final da ucl",
                "username": "catarinalima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292694173",
                "name": "Eduardo Madeira",
                "username": "Soumadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97628961",
                "name": "Liciane Rossetto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc1",
                "username": "ProfaLiciane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109003770",
                "name": "cumaliyildizz@hotmail.com",
                "username": "CUMALi_YILDIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559119168",
                "name": "MoacirSouza",
                "username": "fervomariluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33396466",
                "name": "o Klassmann - USE PFF2 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "username": "klassmannlucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48162475",
                "name": "\ud83d\udca5 Spurt Cinderov \ud83d\udc7c\ud83c\udffc",
                "username": "PioFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54574660",
                "name": "Carlos Terrana",
                "username": "CTerrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891435716",
                "name": "M a j u u",
                "username": "majunovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104510182",
                "name": "iramtb",
                "username": "iramtb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55997753",
                "name": "Filipe Isidro",
                "username": "filipeisidro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279655040",
                "name": "Rhasalon",
                "username": "Rhasalon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176713456",
                "name": "Brazil Esporte",
                "username": "Brazil_Esporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465416331",
                "name": "RadarCostaVerde POA",
                "username": "RCVPortoAlegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886161267",
                "name": "\u043d\u03c5n\u0442er \u0432oy",
                "username": "OMGSOYJUNIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100079056",
                "name": "Jessica Marques",
                "username": "jessmarqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090807516",
                "name": "The-Megaphone",
                "username": "leMegafone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216232998",
                "name": "F\u00e1bio Tiago",
                "username": "phabiotiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202641066",
                "name": "Gabi \u270c",
                "username": "gabi_filgueiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794307807",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339381056",
                "name": "AR",
                "username": "Alejo_r98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119875149",
                "name": "Augusto Carvalho",
                "username": "dep_augustodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52740022",
                "name": "Paulo Moraes",
                "username": "paulinho_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94476067",
                "name": "Sistema CNA",
                "username": "SistemaCNA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226624976",
                "name": "Simone Dantas",
                "username": "SimoneDantas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46983385",
                "name": "Jericoacoara Turismo",
                "username": "jeriturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386980088",
                "name": "Maria Jose Cuesta",
                "username": "m_jose_cuesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069070323",
                "name": "amethyst",
                "username": "Karoll272",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517139108",
                "name": "Gabriel F Oliveira",
                "username": "Gfariaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225569890",
                "name": "TV UERJ Oficial",
                "username": "TvUerjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103104587",
                "name": "Aprenda.bio",
                "username": "aprendabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173896792",
                "name": "MPF no RN",
                "username": "MPF_PRRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158384372",
                "name": "Revista Lua de Mel",
                "username": "revistaluademel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640670684",
                "name": "Revista Trade Tur",
                "username": "revistatradetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216780921",
                "name": "Acatmar",
                "username": "Acatmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394258933",
                "name": "Bayeux Jovem",
                "username": "BayeuxJovem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2901012263",
                "name": "Bayeuxemfocometropol",
                "username": "Bayeuxemfoco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99312564",
                "name": "valentinaemqap",
                "username": "valentinaemqap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3256107803",
                "name": "Ransdell",
                "username": "C1k2c3Ransdell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344925",
                "name": "Ponte da Barca",
                "username": "cmpbarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386447412",
                "name": "Pedrorsalinas",
                "username": "NerjaPobretico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235209921",
                "name": "Naturaleza y Viajes",
                "username": "naturaYviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545968677",
                "name": "Regione Abruzzo",
                "username": "Regione_Abruzzo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74864318",
                "name": "AbruzzoWeb",
                "username": "abruzzoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440921466",
                "name": "Your Abruzzo",
                "username": "YourAbruzzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66469337",
                "name": "Leslie Figueroa",
                "username": "lesliek_x07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202769703",
                "name": "Eli Sanhueza",
                "username": "Eliz_sv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529835310",
                "name": "siga.sorocaba",
                "username": "sigasorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010123808",
                "name": "jesus padron",
                "username": "jpadron39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39350922",
                "name": "A M\u00fasica Venceu",
                "username": "vitoriadamusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469827423",
                "name": "Felipe Souza #SOUBETALAB",
                "username": "felipesouza4388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250431070",
                "name": "Magrela comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MagrelaCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122702827",
                "name": "Luanda Silva",
                "username": "Oficial_Luanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655959992",
                "name": "3DMOTION",
                "username": "3DM_MAPPING",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238208586",
                "name": "Le Canton",
                "username": "LeCanton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030120309",
                "name": "JR Turismo",
                "username": "JRTurismo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88703900",
                "name": "Rio 2016",
                "username": "Rio2016",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590356323",
                "name": "Willis Towers Watson",
                "username": "WTWLatAm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155636884",
                "name": "Maira Ferrari",
                "username": "mairafferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70454456",
                "name": "maiaadvocacia",
                "username": "maiaadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185352087",
                "name": "maia_advocacia",
                "username": "maia_advocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81225866",
                "name": "Rep\u00f3rter Rio",
                "username": "ReporterRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54291966",
                "name": "\u264f",
                "username": "difsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222598937",
                "name": "Diego Asf\u00f3ra",
                "username": "diego_asfora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178172534",
                "name": "Angola Image Bank",
                "username": "AngolaImageBank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16040392",
                "name": "Kostadin Luchansky",
                "username": "kodilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819603402",
                "name": "\u2605 \u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580 \u2605",
                "username": "Abilleira_19K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24049966",
                "name": "Gail at Large",
                "username": "ImageLegacy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135322050",
                "name": "Yan",
                "username": "yanaragao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182591553",
                "name": "IAZA",
                "username": "IAZALDIR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987277453",
                "name": "Ana Alfaro Alfaro",
                "username": "anaalfaalfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608081513",
                "name": "Julio C M Lautert",
                "username": "JCML2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23921022",
                "name": "Sonny Cole",
                "username": "sonnycole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222929908",
                "name": "Ch\u00e1 Y\u00ea!",
                "username": "chayebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101030661",
                "name": "Luysa Espinosa",
                "username": "luysa_espinosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205809142",
                "name": "devassa in chains",
                "username": "mad_where",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834235995",
                "name": "GBC Engenharia",
                "username": "GBC_Engenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869232314",
                "name": "Sergey",
                "username": "serggololobov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70684594",
                "name": "Portal CG RN.com",
                "username": "luizmirraily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210935423",
                "name": "Maria Izabel",
                "username": "s2mariaizabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109526619",
                "name": "OLiberal.com | Esportes",
                "username": "liberalesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856193059",
                "name": "anyAMYway",
                "username": "anyAMYway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182991706",
                "name": "erickson",
                "username": "xapetone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914313",
                "name": "Anota\u00e7\u00f5es de Processo Civil",
                "username": "anotacoesproc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33905879",
                "name": "karl david 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "KARL_DAVID_2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "T\u00ea ag\u00e1 \u00edpsilon",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3074480927",
                "name": "Nsimba Nzunzi",
                "username": "belzianocari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169655154",
                "name": "El Diplom\u00e1tico",
                "username": "El_Diplomat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73398465",
                "name": "Greenpeace Colombia",
                "username": "GreenpeaceColom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "518918764",
                "name": "WWF Colombia",
                "username": "WWFColombia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42247203",
                "name": "Portodosconcursos",
                "username": "celioleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778617829",
                "name": "Insta Copacabana",
                "username": "instacopacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32000827",
                "name": "a arte de reclamar!",
                "username": "claudinharenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275310205",
                "name": "ALEX TORRES",
                "username": "GARDENSFASTFOOD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319203267",
                "name": "jairbarbosa",
                "username": "jairbarbosa_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130896987",
                "name": "@carolsueth_",
                "username": "CarolSRusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229929141",
                "name": "SNAP: luzhenrique6 \u2654",
                "username": "HenriqueMontgom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078031",
                "name": "Correio Forense",
                "username": "correioforense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114482384",
                "name": "Guia Norteando",
                "username": "GuiaNorteando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274125292",
                "name": "Paju\u00e7ara Noite",
                "username": "PajucaraNoite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy ValleVe",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53670976",
                "name": "seuroteiro",
                "username": "seuroteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17219108",
                "name": "Cond\u00e9 Nast Traveler",
                "username": "CNTraveler",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50287451",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "carolabonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115064530",
                "name": "claudia gustavo",
                "username": "anbbeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959556410",
                "name": "An\u00fancios Classificados Gr\u00e1tis",
                "username": "JbrasilC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822411067",
                "name": "ALEXANDRE",
                "username": "xande2651",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166942892",
                "name": "Maxxx",
                "username": "indiebugado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933519027",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "PedroPhna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351188268",
                "name": "Thales  #Tim Beta*",
                "username": "thales_thatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971348840",
                "name": "Eng Paulo Eduardo",
                "username": "EduPaulo2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983867018",
                "name": "anailtoncarneir",
                "username": "anailtoncarneir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983838745",
                "name": "Ivoribeiro2015",
                "username": "TimBetaIvo2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983957451",
                "name": "disponivel050HDF",
                "username": "ELIANEMIGRACAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983986605",
                "name": "Carlos",
                "username": "carllosfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984367945",
                "name": "DAYSEBAHIA201",
                "username": "DAYSEBAHIA201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983817595",
                "name": "JohsephLucas",
                "username": "JohsephLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889478607",
                "name": "WILSONAZEVEDOMIGRADO",
                "username": "wilsonazevedo22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984444536",
                "name": "disponivel050DG",
                "username": "disponivel050DG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956935982",
                "name": "larissa1909Cris",
                "username": "larissa1909Cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983972816",
                "name": "Doug_Marques201",
                "username": "Doug_Marques201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2957146786",
                "name": "MarcelSilva2015",
                "username": "MarcelSilva2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906217741",
                "name": "AndreFcampos201",
                "username": "AndreFcampos201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984343359",
                "name": "disponivel050AD",
                "username": "disponivel050AD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984040335",
                "name": "Bruno Tim Beta",
                "username": "BrunoF201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "601126609911980032",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rtuw58w517ucmb0lis3ch7hc8inx",
        "oldest_id": "598175352012165120",
        "result_count": 483
    }
}