{
    "data": [
        {
            "author_id": "2982870623",
            "created_at": "2015-05-08T09:12:26.000Z",
            "id": "596603554275696640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja em time-lapse o nascer e o p\u00f4r do sol no Atol das Rocas G1 fez v\u00eddeos no Atol, que fica a 267 quil\u00f4metros de Natal.\nReserva biol\u00f3gica \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-05-08T09:12:18.000Z",
            "id": "596603521400774656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT G1 fez v\u00eddeos no Atol, que fica a 267 quil\u00f4metros de Natal.\nReserva biol\u00f3gica se tornou refer\u00eancia em pesquisas marinhas no Brasil."
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-05-08T09:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "596603234246000640",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP G1 fez v\u00eddeos no Atol, que fica a 267 quil\u00f4metros de Natal.\nReserva biol\u00f3gica se tornou refer\u00eancia em pesquisas ..."
        },
        {
            "author_id": "794519959",
            "created_at": "2015-05-08T03:22:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "__itspri"
                    }
                ]
            },
            "id": "596515611410333697",
            "in_reply_to_user_id": "216438193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__itspri No meu tem uma pra Minas em junho, mas nem sei se vai rolar mesmo. E ano passado fomos pra uma reserva biol\u00f3gica dfggfghdhd"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2015-05-08T03:12:10.000Z",
            "id": "596512891039166465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os lagos e cachoeiras do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na #Cro\u00e1cia, s\u00e3o demais! http://t.co/0gPxvKNGrX http://t.co/lOA3AuS0SV"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2015-05-08T02:36:38.000Z",
            "id": "596503947260633088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Pessoa: V Congresso Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Delta do Parna\u00edba \u2013 CORUC http://t.co/8RMiBK6g58"
        },
        {
            "author_id": "89222677",
            "created_at": "2015-05-08T01:07:55.000Z",
            "id": "596481621286592513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/4/2015 na reuniao do conselho consultivo esta\u00e7\u00e3o ecologica de Angatuba-SP Representando o Grupo\u2026 https://t.co/qpY7s4Kre5"
        },
        {
            "author_id": "122427656",
            "created_at": "2015-05-08T01:01:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.2705806,
                        -14.7831535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d6dafdb44980546e"
            },
            "id": "596480024179539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal est\u00e1 localizado no extremo sul da Bahia, onde teriam desembarcado\u2026 https://t.co/c7MOWu2ett"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2015-05-08T00:58:32.000Z",
            "id": "596479260631683073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia \u2013 Hist\u00f3rico Inverno de 1985 http://t.co/BLDy3bCDdy"
        },
        {
            "author_id": "26294702",
            "created_at": "2015-05-08T00:44:20.000Z",
            "id": "596475687814455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/PhlOPXOynJ Lindo!"
        },
        {
            "author_id": "3098239033",
            "created_at": "2015-05-08T00:30:07.000Z",
            "id": "596472109020221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado Costa Rica: http://t.co/KI7wBVQNZ3"
        },
        {
            "author_id": "329069322",
            "created_at": "2015-05-07T23:55:55.000Z",
            "id": "596463503063527424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos Dez Picos e Lago Moraine, Parque nacional de Banff, Canad\u00e1.\nMontanhas, da esquerda para a direita: Tonsa... http://t.co/XCos1nc03i"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-05-07T23:52:54.000Z",
            "id": "596462744674672641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"RESERVA DA BIOSFERA E PARQUE NACIONAL AMBOSELI\" http://t.co/kSFRPVx0KH"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-05-07T23:33:07.000Z",
            "id": "596457766769840128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BHn5qCFiZV - O M\u00e1rio do @brasileirosemushuaia nos levou pra conhecer o Parque Nacional Tierra del Fue\u2026 http://t.co/6RZAkO230H"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-05-07T23:30:29.000Z",
            "id": "596457102241062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse roxinho encontrou um ing\u00e1 no meio do jeriv\u00e1. Rumo \u00e0 terceira soltura no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! http://t.co/NA2Mpv04b8"
        },
        {
            "author_id": "3110664869",
            "created_at": "2015-05-07T22:00:49.000Z",
            "id": "596434536126402562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorocaba ter\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Cerrado!  http://t.co/26NiJZ9RrT http://t.co/HQ66U0T0Qe"
        },
        {
            "author_id": "338161264",
            "created_at": "2015-05-07T21:25:00.000Z",
            "id": "596425525054300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua mole em pedra dura, tanto bate at\u00e9 que fura !! \ud83d\ude06\u270c\ud83c\udffc\ufe0f @ Parque Nacional https://t.co/zIiRkIhiEQ"
        },
        {
            "author_id": "103946144",
            "created_at": "2015-05-07T20:51:29.000Z",
            "id": "596417089327525891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just uploaded \"Document\u00e1rio \u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas\" to Vimeo: https://t.co/CBej7CaOkG"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-07T20:46:01.000Z",
            "id": "596415714652651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os parques mais visitados do Brasil merece sinaliza\u00e7\u00e3o adequada de trilhas. E isso o Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/oRbwg3b8Fh"
        },
        {
            "author_id": "2300631566",
            "created_at": "2015-05-07T20:40:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "596414379148574720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/GJiZ96xNzf resgatada no parque Nacional pelos bombeiros"
        },
        {
            "author_id": "3110664869",
            "created_at": "2015-05-07T20:30:36.000Z",
            "id": "596411833340317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorocaba ter\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Cerrado!  http://t.co/26NiJZ9RrT http://t.co/ax7ePxtXh5"
        },
        {
            "author_id": "44601386",
            "created_at": "2015-05-07T20:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.44858996,
                        -28.74226056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ceb07886fd6c161"
            },
            "id": "596406917595004928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e n\u00f3s somos t\u00e3o pequeninos. @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/GtnZNqhld8"
        },
        {
            "author_id": "995808384",
            "created_at": "2015-05-07T19:49:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 117,
                        "username": "20m"
                    }
                ]
            },
            "id": "596401390139940864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madrid sacrificar\u00c3\u00a1 a 2.400 cabras montesas de Guadarrama a tiros, flechas y con trampas http://t.co/lGeQCBBmFR v\u00c3\u00ada @20m"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2015-05-07T19:40:57.000Z",
            "id": "596399337959202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caiu\u00e1 recebe alunos de Nova Andradina http://t.co/LRKwbAyWmA"
        },
        {
            "author_id": "44601386",
            "created_at": "2015-05-07T19:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.44858996,
                        -28.74226056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ceb07886fd6c161"
            },
            "id": "596397056828297216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de todas as vistas que vi, prefiro a daqui. @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/E8lBIeLgZz"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-05-07T19:29:43.000Z",
            "id": "596396511887564802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia!\n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-05-07T19:20:22.000Z",
            "id": "596394158211883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uau!! Os lagos e cachoeiras do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia, s\u00e3o demais! http://t.co/akpnsXgnIF http://t.co/BedynpYNlt"
        },
        {
            "author_id": "346261859",
            "created_at": "2015-05-07T19:05:05.000Z",
            "id": "596390313796575233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ChapadaDiamantina | Morro do Pai In\u00e1cio\nUma das atra\u00e7\u00f5es mais visitadas do Parque Nacional da Chapada Diamantina... http://t.co/GkzG2Hv5Z4"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-07T18:30:35.000Z",
            "id": "596381630148685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tatu na Floresta da Tijuca, parte da fauna local - Parque Nacional da Tijuca, PNT, Rio de Janeiro-RJ. \nConhe\u00e7a... http://t.co/226Z0Ri96F"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2015-05-07T18:29:41.000Z",
            "id": "596381401831845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado de imagem para parque nacional da tijuca http://t.co/4KGUqfW1Pr"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2015-05-07T18:15:36.000Z",
            "id": "596377861092712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/y4x67U7qa9"
        },
        {
            "author_id": "33006850",
            "created_at": "2015-05-07T18:12:59.000Z",
            "id": "596377201387274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural do Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, comemora 15 anos de tombamento federal.... http://t.co/CK4zINYWaV"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2015-05-07T18:12:11.000Z",
            "id": "596376999700094976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AedrIO3xar"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2015-05-07T18:03:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 92,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "596374718011318273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional gera emprego e renda: precisamos de mais deles!  http://t.co/azh3jwJDFw via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "121544497",
            "created_at": "2015-05-07T17:55:42.000Z",
            "id": "596372852078706689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#YoApoyoSierraDelDivisor como #ParqueNacional http://t.co/Mi2MNLdZri"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-05-07T17:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 108,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "596370781711523840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina seleciona brigadistas at\u00e9 o dia 20 de maio http://t.co/5QBZpDTrgL via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "370838947",
            "created_at": "2015-05-07T17:11:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02986005,
                        39.84726835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "596361831339433984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83d\ude0a\ud83c\udf3a @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/zyy5PfwT62"
        },
        {
            "author_id": "1074370303",
            "created_at": "2015-05-07T16:18:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 125,
                        "username": "SlideShare"
                    }
                ]
            },
            "id": "596348501140873217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade de Riz\u00f3bios Isolados da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural ... by @Inspira_2013 http://t.co/OOcVgGP5jD via @SlideShare"
        },
        {
            "author_id": "1425537540",
            "created_at": "2015-05-07T15:05:35.000Z",
            "id": "596330040733872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira http://t.co/bdEnV4nwiI"
        },
        {
            "author_id": "1425537540",
            "created_at": "2015-05-07T15:05:00.000Z",
            "id": "596329891450224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira http://t.co/Nwi2e6pChD"
        },
        {
            "author_id": "1425537540",
            "created_at": "2015-05-07T15:04:18.000Z",
            "id": "596329717994774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque Nacional Dinira http://t.co/Kg5ITVtHkv"
        },
        {
            "author_id": "219293053",
            "created_at": "2015-05-07T14:18:41.000Z",
            "id": "596318235546484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi s\u00e1bado passado. Achei muito legal. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. http://t.co/bU6PVmE1nH"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-05-07T14:00:02.000Z",
            "id": "596313545655980032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Juru\u00e1 (AM) re\u00fane conselheiros e instala 13 placas em a\u00e7\u00e3o de mobiliza\u00e7\u00e3o:... http://t.co/JDKT6ztdJT"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-07T13:30:22.000Z",
            "id": "596306077672583169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e1rvore \udbb9\udd12 frondosa tem uma fenda capaz de entrar uma pessoa. Fica no Parque Nacional da Tijuca - PNT.\nConhe\u00e7a... http://t.co/Pe7Sa4kpRp"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-07T11:56:40.000Z",
            "id": "596282495630495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo cogumelo \udbb8\udc4b na trilha do Morro do Queimado na Serra da Carioca no Parque Nacional da Tijuca (PNT).\nConhe\u00e7a... http://t.co/AGMwlgpTf8"
        },
        {
            "author_id": "3110664869",
            "created_at": "2015-05-07T11:33:16.000Z",
            "id": "596276606831824897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sorocaba\u00e9Sustent\u00e1vel\nSorocaba ter\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Cerrado! http://t.co/26NiJZ9RrT http://t.co/tNMu5ef4hj"
        },
        {
            "author_id": "3050570194",
            "created_at": "2015-05-07T11:10:39.000Z",
            "id": "596270919309500417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o! Floresta Nacional de Caraj\u00e1s-PA. Cr\u00e9ditos: Antonio Mousoet. http://t.co/bqg2pCeqsR"
        },
        {
            "author_id": "3082150775",
            "created_at": "2015-05-07T02:35:33.000Z",
            "id": "596141289156059137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out \"FUMDHAM - COLABORE\" on Vimeo  https://t.co/QWO1CDYiUu  ajude o Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "504861264",
            "created_at": "2015-05-06T23:23:50.000Z",
            "id": "596093041879973889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila de Soajo \u2013 Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/cAOxgwidBI"
        },
        {
            "author_id": "138816597",
            "created_at": "2015-05-06T23:18:50.000Z",
            "id": "596091783827824641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia... @ Parque Nacional Da Nascente do Rio Parna\u00edba https://t.co/DWouMC8Mz1"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-05-06T23:15:38.000Z",
            "id": "596090976025911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL MARINHO E RESERVA MOMBASA\" http://t.co/YZvrbrgWqW"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2015-05-06T22:31:53.000Z",
            "id": "596079967085137921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LF: Minist\u00e9rio do Meio Ambiente privatiza 362 mil hectares de floresta de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia\nhttp://t.co/1qGzeSYNYD"
        },
        {
            "author_id": "59560000",
            "created_at": "2015-05-06T22:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 92,
                        "username": "Id_sustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "596072776001257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral em Juruti foi destaque no site do @id_sustentavel. Confira:http://t.co/DpjpjIJI2e"
        },
        {
            "author_id": "3110664869",
            "created_at": "2015-05-06T21:50:36.000Z",
            "id": "596069578310078465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorocaba ter\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Cerrado!  http://t.co/26NiJZ9RrT http://t.co/vyygkg4uGz"
        },
        {
            "author_id": "369064421",
            "created_at": "2015-05-06T21:37:38.000Z",
            "id": "596066314709508097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PI: Parque Nacional Serra da Capivara - http://t.co/zcO4rDGYgN"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-05-06T21:22:23.000Z",
            "id": "596062475981705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/0WMcuxYdIN"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-05-06T21:22:22.000Z",
            "id": "596062474417213440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/6qwtA10gGN"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2015-05-06T20:30:07.000Z",
            "id": "596049325542744064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional das Cascatas, na Guatemala. Uma boa imagem pra este fim de tarde, n\u00e9? ;) http://t.co/sRh4nPx8NN"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-06T20:30:05.000Z",
            "id": "596049314989744128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca visto do mirante da Pedra Jo\u00e3o Ant\u00f4nio na Serrilha do Papagaio no Parque Nacional da Tijuca (PNT).... http://t.co/xapKLyYePX"
        },
        {
            "author_id": "220034752",
            "created_at": "2015-05-06T20:02:20.000Z",
            "id": "596042331037507584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA DO SIL\u00caNCIO - 07 DE MAIO \nHor\u00e1rio: 6h \u00e0s 7:30h\nLocal: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 Teres\u00f3polis \u2013 Rio... http://t.co/UO3d6kVvVs"
        },
        {
            "author_id": "2369324678",
            "created_at": "2015-05-06T19:56:03.000Z",
            "id": "596040750011383809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TurismoGPS http://t.co/RIWsMplelp"
        },
        {
            "author_id": "2369324678",
            "created_at": "2015-05-06T19:50:54.000Z",
            "id": "596039455934414848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TurismoGPS http://t.co/pOQ6puWDo3"
        },
        {
            "author_id": "3110664869",
            "created_at": "2015-05-06T19:50:31.000Z",
            "id": "596039358110662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorocaba ter\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Cerrado!  http://t.co/26NiJZ9RrT http://t.co/fWzZWRitlS"
        },
        {
            "author_id": "2369324678",
            "created_at": "2015-05-06T19:36:44.000Z",
            "id": "596035887642861568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TurismoGPS http://t.co/qy0xP4AvRX"
        },
        {
            "author_id": "2645447802",
            "created_at": "2015-05-06T19:35:36.000Z",
            "id": "596035602224685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, quem n\u00e3o conhece,vale a pena ir! https://t.co/sMyqd7bZBi"
        },
        {
            "author_id": "2854633961",
            "created_at": "2015-05-06T19:34:11.000Z",
            "id": "596035248674177024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Abel Tasman, na Ilha Sul, Nova Zelandia. http://t.co/qxUB3qJSYZ"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2015-05-06T19:21:00.000Z",
            "id": "596031931206279169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Arpoador (Peru\u00edbe)\n\nPertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por trilha... http://t.co/EBcamuKXRO"
        },
        {
            "author_id": "17617747",
            "created_at": "2015-05-06T19:20:40.000Z",
            "id": "596031844283482112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro fotogr\u00e1fico registra os felinos da Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed http://t.co/GGBBH6sJhh via @portalsatc"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2015-05-06T19:02:49.000Z",
            "id": "596027352842432512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que not\u00edcia espectacular de boaaaaa &lt;3 &lt;3 &lt;3 http://t.co/GOpWyvi4vi"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-06T19:00:48.000Z",
            "id": "596026845193056256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cobra \udbb8\uddd3 sossegada na trilha Cocanha invertida no Parque Nacional da Tijuca (PNT). \nConhe\u00e7a as camisas TRACKLOG... http://t.co/UpQuDUZ9bR"
        },
        {
            "author_id": "46278621",
            "created_at": "2015-05-06T18:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54887452,
                        -25.5768463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "596020558032216065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade do escrit\u00f3rio! #sqn \ud83d\ude02\ud83c\udf3f\ud83c\udf41\ud83c\udf34\ud83c\udf42\ud83c\udf32\ud83c\udf3e\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83d\udc4c\ud83d\udc9a @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/YusaVVG1sv"
        },
        {
            "author_id": "54884008",
            "created_at": "2015-05-06T18:30:45.000Z",
            "id": "596019285358686209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Show Google Street View explora Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/cNRgYmtqlb"
        },
        {
            "author_id": "142903772",
            "created_at": "2015-05-06T18:04:29.000Z",
            "id": "596012673927548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RJ quer retirada de instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas irregulares dentro de Parque Nacional: A\u00e7\u00e3o \u00e9 articulada co... http://t.co/ZTaaeZOVGM #MPF"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-05-06T18:01:51.000Z",
            "id": "596012012502548480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RJ quer retirada de instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas irregulares dentro de Parque Nacional: A\u00e7\u00e3o \u00e9 articulada co... http://t.co/0T3odN2rhL #MPF"
        },
        {
            "author_id": "3110664869",
            "created_at": "2015-05-06T17:50:26.000Z",
            "id": "596009138548781056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sorocaba ter\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Cerrado!  http://t.co/26NiJZ9RrT http://t.co/OtPukrSJK5"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2015-05-06T17:44:25.000Z",
            "id": "596007623775952896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF em Angra dos Reis quer retirada de instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas irregulares no Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/zmMQhwWz9W"
        },
        {
            "author_id": "2525384840",
            "created_at": "2015-05-06T17:32:32.000Z",
            "id": "596004634386427905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os lobos foram uma nativos uma vez para o Parque Nacional de Yellowstone nos EUA - at\u00e9 que a ca\u00e7a os exterminou.... http://t.co/Vf1fypCUQP"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2015-05-06T17:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6770812,
                        -23.53109431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "595999655151980545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navega\u00e7\u00e3o pelos agap\u00f3s do Parque Nacional Anavilhanas com chuva! Eeee fartura de tudo este Rio Negro.\u2026 https://t.co/Cjm9YcIjr7"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2015-05-06T17:06:30.000Z",
            "id": "595998082912911361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF quer retirada de instala\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas irregulares dentro do Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/PH3t5HMQd8 #MPF"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-05-06T17:00:23.000Z",
            "id": "595996540713447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia 17/05 tem mobiliza\u00e7\u00e3o no Rio de Janeiro! Ser\u00e1 um plantio de mudas no Parque Nacional da Tijuca. Participe! http://t.co/QQ4IRTlup6"
        },
        {
            "author_id": "66421887",
            "created_at": "2015-05-06T16:42:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47928618,
                        -25.61373468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "595992042213396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u @ Cataratas Do Iguacu - Brasil https://t.co/wGS0W5HdFj"
        },
        {
            "author_id": "66421887",
            "created_at": "2015-05-06T16:37:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47928618,
                        -25.61373468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "595990782617776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u @ Cataratas Do Iguacu - Brasil https://t.co/ulUsafSx7w"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2015-05-06T16:36:19.000Z",
            "id": "595990486160019457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer em El Calafate - Passeios e excurs\u00f5es: Al\u00e9m do Parque Nacional Los Glaciares e o Glaciar Perito Mo... http://t.co/a1Cv8IE2LV"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2015-05-06T16:36:19.000Z",
            "id": "595990485174358017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer em El Calafate - Passeios e excurs\u00f5es: Al\u00e9m do Parque Nacional Los Glaciares e o Glaciar Perito Mo... http://t.co/bp9PCj50Pc"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2015-05-06T16:10:58.000Z",
            "id": "595984108460896256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Varecia rubra...\n\n\u00c9 uma esp\u00e9cie de lemur end\u00e9mica de Madag\u00e1scar. Habita somente no Parque Nacional de Masoala, a... http://t.co/jf66lEeLuO"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-05-06T16:10:41.000Z",
            "id": "595984034091520001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina seleciona brigadistas at\u00e9 o dia 20 de\u00a0maio http://t.co/e77zgsXTzR"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-05-06T16:10:39.000Z",
            "id": "595984028882206723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina seleciona brigadistas at\u00e9 o dia 20 de\u00a0maio http://t.co/9kzvmYtxPQ"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2015-05-06T15:57:25.000Z",
            "id": "595980696642048001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caiua recebe alunos de Nova Andradina http://t.co/LyFYrP1GHq"
        },
        {
            "author_id": "250583062",
            "created_at": "2015-05-06T15:44:55.000Z",
            "id": "595977549957693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado (9) haver\u00e1 a Trilha Pedra do Conde no Parque Nacional da Tijuca. As inscri\u00e7\u00f5es devem ser feitas at\u00e9 amanh\u00e3. http://t.co/sJO6VFvR7Z"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2015-05-06T15:29:31.000Z",
            "id": "595973673418391552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Street View explora Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/lksMvH0Tas"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-05-06T15:27:31.000Z",
            "id": "595973172673060866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone - EUA, \u00e9 mundialmente conhecido devido aos g\u00eaiseres e aos belos termais que se fo\u2026 http://t.co/4s6nX31A4z"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2015-05-06T15:08:17.000Z",
            "id": "595968333406572545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de aventura e adrenalina no Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o faz mal a ningu\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 mesmo?! :D\n\nCircuito... http://t.co/4gyG2po5TO"
        },
        {
            "author_id": "81260637",
            "created_at": "2015-05-06T15:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "595967926538219520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O E EXTIN\u00c7\u00c3O DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: http://t.co/ysgkDAquZZ via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "3110664869",
            "created_at": "2015-05-06T15:00:55.000Z",
            "id": "595966478001807361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorocaba ter\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Cerrado!  http://t.co/26NiJZ9RrT http://t.co/W1O0A5YtHo"
        },
        {
            "author_id": "378520938",
            "created_at": "2015-05-06T14:57:39.000Z",
            "id": "595965653749727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Tchau \u00edndios pescador quilombola ribeirinho floresta \u00e1rea protegida rios biodiversidade, a Dilma vai arrebentar vcs https://t.co/VgNmo4QLHX"
        },
        {
            "author_id": "2351454751",
            "created_at": "2015-05-06T14:12:55.000Z",
            "id": "595954396212629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parna\u00edba se re\u00fane para discutir empreendimentos na regi\u00e3o. http://t.co/A720vyryVR"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-05-06T14:00:09.000Z",
            "id": "595951186580111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contratamos consultorias para a elabora\u00e7\u00e3o do planos de manejo das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional Serra... http://t.co/7fF4baSWF3"
        },
        {
            "author_id": "3016004404",
            "created_at": "2015-05-06T13:55:17.000Z",
            "id": "595949959909801985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/3pd0efgUk1 http://t.co/dXSnKUHujy"
        },
        {
            "author_id": "1415618533",
            "created_at": "2015-05-06T13:41:17.000Z",
            "id": "595946435444609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda do Ger\u00eas no TOP TEN http://t.co/Nq4POaOfl8"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-06T13:31:00.000Z",
            "id": "595943849253416960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol visto dos Castelos da Taquara no Parque Nacional da Tijuca (PNT).\nConhe\u00e7a as camisas TRACKLOG em... http://t.co/HYXoIGChwn"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2015-05-06T11:53:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Lindemberg_Jack"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "RGiuliano"
                    }
                ]
            },
            "id": "595919333433409536",
            "in_reply_to_user_id": "130203169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lindemberg_Jack @RGiuliano ele fez experi\u00eancia na praia, eu quero levar uma turma alunos a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim, e imagine as imagens"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2015-05-06T11:25:08.000Z",
            "id": "595912173009899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cViva a Mata\u201d. Encontro Nacional pela Mata Atl\u00e2ntica.17/5,(domingo) com plantio de mudas no Parque Nacional da Tijuca\nhttp://t.co/aXpGOl4C1e"
        },
        {
            "author_id": "2233929286",
            "created_at": "2015-05-06T06:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 117,
                        "username": "20m"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a01c2be8c5283147"
            },
            "id": "595843596974202883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madrid sacrificar\u00c3\u00a1 a 2.400 cabras montesas de Guadarrama a tiros, flechas y con trampas http://t.co/P5toPoIbxs v\u00c3\u00ada @20m"
        },
        {
            "author_id": "290968286",
            "created_at": "2015-05-06T02:59:03.000Z",
            "id": "595784813119954945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai SiM! Catito Everson Larizza !!!!!!!\nTa Podendo!!!!... http://t.co/iQwD86Zgqt"
        },
        {
            "author_id": "3044564811",
            "created_at": "2015-05-06T01:40:28.000Z",
            "id": "595765038792708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chilo\u00e9, no Chile  Fonte da imagem: SIME/eStock Photo\nhttp://t.co/KaBZl2dMeU http://t.co/YAShDVmEnn"
        },
        {
            "author_id": "48666719",
            "created_at": "2015-05-06T00:41:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "O_Bairrista"
                    }
                ]
            },
            "id": "595750119263367170",
            "in_reply_to_user_id": "143592420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@O_Bairrista Comprovado, s\u00f3 Fernando de Noronha \u00e9 superior ao Itainbezinho. http://t.co/d9PQMlizqS http://t.co/mRQQbQCLc1"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2015-05-06T00:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "595749339235885056",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio destaca projeto Gera\u00e7\u00e3o de Renda e Pr\u00e1ticas Inovadoras na Gest\u00e3o de \u00c1reas Protegidas. Saiba mais: http://t.co/8C9yGqYrNe"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2015-05-06T00:37:17.000Z",
            "id": "595749137510989824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Google Street View explora Parque Nacional Aparados da Serra:  http://t.co/8agj2qV3rB http://t.co/1UR0VFdwiv"
        },
        {
            "author_id": "35300209",
            "created_at": "2015-05-05T23:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "bellhara"
                    }
                ]
            },
            "id": "595739415235993600",
            "in_reply_to_user_id": "343820098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bellhara @georgesmalta Se for perto da praia sim...poucas casas por ali...s\u00f3 tem casa agora em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental hahah s\u00f3 os picas"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-05T23:51:35.000Z",
            "id": "595737636460994560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo o Elevador na Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS (PARNASO)\nConhe\u00e7a... http://t.co/ANhwplAG2X"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2015-05-05T22:24:03.000Z",
            "id": "595715606571294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9 na estrada , suba a Serra dos \u00d3rg\u00e3os !!  Voc\u00ea vai gostar!!! Visite Teres\u00f3polis /RJ -Parque Nacional da Serra... http://t.co/bu5YvDYxml"
        },
        {
            "author_id": "2346097040",
            "created_at": "2015-05-05T22:08:48.000Z",
            "id": "595711772214108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo demais no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u!! Uma sequ\u00eancia de sal\u00f5es com mais de 90m e\u2026 https://t.co/EYjExBXn0S"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-05T22:00:14.000Z",
            "id": "595709613045129218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo o Elevador na Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS (PARNASO)\nConhe\u00e7a... http://t.co/0B9RUVcNqn"
        },
        {
            "author_id": "260482395",
            "created_at": "2015-05-05T21:52:14.000Z",
            "id": "595707603042377731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Street View explora parques nacionais de Aparados da Serra e da Serra Geral &gt; http://t.co/eWGbbkSBBB... http://t.co/3OYjiU2Y0H"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2015-05-05T21:45:06.000Z",
            "id": "595705804440936452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4. Casa do Partido Comunista da Bulg\u00e1ria, situado no Parque Nacional de Buzludja\r\r\r\r\r\r\r\r\rA antiga\u2026 https://t.co/GpFax0NRZr"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2015-05-05T21:44:51.000Z",
            "id": "595705741597659136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4. Casa do Partido Comunista da Bulg\u00e1ria, situado no Parque Nacional de Buzludja\r\r\r\r\r\r\r\r\rA antiga\u2026 https://t.co/Xw1rBsOg3q"
        },
        {
            "author_id": "262357394",
            "created_at": "2015-05-05T21:41:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.99975833,
                        -22.44535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "595704827499405312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente d\u00e1 um jeito nos cabelos. \ud83d\ude1c\ud83d\ude0f #trilha #hiking @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/oKPjDmFsOd"
        },
        {
            "author_id": "33548662",
            "created_at": "2015-05-05T21:35:38.000Z",
            "id": "595703423607185408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Street View explora Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/rhAp4xHBDR"
        },
        {
            "author_id": "193363900",
            "created_at": "2015-05-05T21:07:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "mylifeascris"
                    }
                ]
            },
            "id": "595696247081705472",
            "in_reply_to_user_id": "35084731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mylifeascris ta na minha listinha pra conhecer aqui no Br... Aquele parque nacional \u00e9 coisa de outro mundo pqp"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-05-05T20:37:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 25,
                        "username": "LuksSato"
                    }
                ]
            },
            "id": "595688863789686784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 14/05, nosso guia @lukssato ir\u00e1 ministrar uma palestra sobre o Parque Nacional do Itatiaia na loja... http://t.co/66pQf9RvyI"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-05-05T20:23:14.000Z",
            "id": "595685204854988802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#galicianorte #turismo #spain http://t.co/qJGRnwGm6T"
        },
        {
            "author_id": "46804045",
            "created_at": "2015-05-05T19:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "595679320145862658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma floresta inteira s\u00f3 pra mim \ud83d\ude01 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/5bcfjLzFIR"
        },
        {
            "author_id": "251588330",
            "created_at": "2015-05-05T19:53:16.000Z",
            "id": "595677662145806337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espeleotema \u00fanico no mundo na Chapada Diamantina: O Parque Nacional da Chapada Diamantina na Bahia \u00e9 conhecido... http://t.co/y5jEJkEq6N"
        },
        {
            "author_id": "2888106623",
            "created_at": "2015-05-05T19:26:51.000Z",
            "id": "595671012655632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio na Serra da Bocaina, Areias: S\u00edtio na Serra da Bocaina, com Vista para o Parque Nacional da serra da Boc... http://t.co/vw9OIoZW9I"
        },
        {
            "author_id": "615326059",
            "created_at": "2015-05-05T19:12:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20150475,
                        -22.98379219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "595667338361499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo redentor#ChristoRedemtor #Brasil #tour #goodtimes #trip #Corcovado @ Parque Nacional Da Tijuca\u2026 https://t.co/Kz5jAImS8v"
        },
        {
            "author_id": "1565818208",
            "created_at": "2015-05-05T18:45:38.000Z",
            "id": "595660641643429888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei uma irm\u00e3 de saia! @ S\u00e3o Jorge, Alto Para\u00edso, Go - Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/pVkcnAd3nf"
        },
        {
            "author_id": "41691712",
            "created_at": "2015-05-05T18:33:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "595657481696718849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Platiny Soares, presidente da Comiss\u00e3o de Assuntos Municipais, abre o debate cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista em Apu\u00ed e Manicor\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "45730066",
            "created_at": "2015-05-05T17:34:13.000Z",
            "id": "595642667586998274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos atletas sociais, que se profissionalizaram no projeto #Espa\u00e7oEnergiaFurnas, competir\u00e3o no #JungleFight: http://t.co/BpHx3XvbTu #MMA"
        },
        {
            "author_id": "87817609",
            "created_at": "2015-05-05T17:26:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29528012,
                        -22.98195898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "595640705344786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado (@ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado) https://t.co/yf3G9hj21d"
        },
        {
            "author_id": "89047771",
            "created_at": "2015-05-05T16:49:56.000Z",
            "id": "595631526475386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que afud\u00ea!!! Encontrou eles por l\u00e1 Fernanda Morales??? http://t.co/eysQ6N5VET"
        },
        {
            "author_id": "80358411",
            "created_at": "2015-05-05T16:46:34.000Z",
            "id": "595630675816030208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um baita trabalho! http://t.co/a499Cypexx"
        },
        {
            "author_id": "392398684",
            "created_at": "2015-05-05T16:29:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 61,
                        "username": "amopanama"
                    }
                ]
            },
            "id": "595626260602171394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "gopro gopropty Parque Nacional de Coiba! Bellezas de Panam\u00e1! @amopanama Take me Back! @ Parque\u2026 https://t.co/IstxEcXWTT"
        },
        {
            "author_id": "19740842",
            "created_at": "2015-05-05T16:24:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "595625108129062913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GOOGLE EXPLORA PARQUE APARADOS DA SERRA\nLeia em: http://t.co/QsH4RcQB8o #aparados #gramado #itaimbezinho #ofertasgramado"
        },
        {
            "author_id": "1209520964",
            "created_at": "2015-05-05T16:09:40.000Z",
            "id": "595621390289604609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Street View explora Parque Nacional Aparados da Serra... (http://t.co/lCI36tnGDD)"
        },
        {
            "author_id": "41909879",
            "created_at": "2015-05-05T15:57:55.000Z",
            "id": "595618434592972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "B\u00e1, tu vistes que o Google vai colocar Aparados da Serra no Street View? Vai ficar tri: http://t.co/T02EHRHeXp http://t.co/3gTEZMQ3Vk"
        },
        {
            "author_id": "377421416",
            "created_at": "2015-05-05T15:53:40.000Z",
            "id": "595617363850059779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural da Ria Formosa comemora 37 anos de \u00e1rea protegida! No \u00e2mbito desta comemora\u00e7\u00e3o, o Centro Ci\u00eancia... http://t.co/SW6GqXwvDo"
        },
        {
            "author_id": "376400605",
            "created_at": "2015-05-05T15:18:53.000Z",
            "id": "595608612963274753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/dgiPF3rWkA"
        },
        {
            "author_id": "42257441",
            "created_at": "2015-05-05T15:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 73,
                        "username": "acarlinsito"
                    }
                ]
            },
            "id": "595608534651404289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @acarlinsito https://t.co/sphrHJRGJf http://t.co/XDZUUZnQyY"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2015-05-05T15:09:30.000Z",
            "id": "595606247962980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bacana o coment\u00e1rio do jornalista da CBN, Carlos Julio, sobre o turismo em Foz do Igua\u00e7u. \n\nParque Nacional... http://t.co/LDq48kF3z8"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2015-05-05T15:04:08.000Z",
            "id": "595604900416913410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica chilena de Huilo Huilo oferece desde hospedagem econ\u00f4mica at\u00e9 hot\u00e9is de luxo. Leia: http://t.co/JoSzz4jMUG #huilohuilo"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-05T15:00:25.000Z",
            "id": "595603963094835202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS (PARNASO).\nConhe\u00e7a as camisas TRACKLOG... http://t.co/SbWKZ2yjoO"
        },
        {
            "author_id": "85252352",
            "created_at": "2015-05-05T15:00:18.000Z",
            "id": "595603933277585408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar o Feriado da P\u00e1tria curtindo as belezas do Parque Nacional de Jericoacoara? Se interessou?... http://t.co/9fJeEzpbUL"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2015-05-05T14:50:35.000Z",
            "id": "595601488442957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos invadem \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Litoral Norte de AL | Jornal de A http://t.co/Cxz1B30vwB"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2015-05-05T14:46:06.000Z",
            "id": "595600360267452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contato com a natureza, mas com problemas do asfalto: assaltos s\u00e3o comuns na Floresta Nacional da Tijuca http://t.co/hiH4THYww1"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-05-05T14:38:49.000Z",
            "id": "595598530200215552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Brigada de Inc\u00eandio 2015 do Parque Nacional da Tijuca iniciou seu trabalho dia 01 de maio e ficar\u00e1 at\u00e9 o final... http://t.co/H9EfUXtjuS"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2015-05-05T14:27:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "595595701662416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum apresenta conclus\u00f5es a respeito da cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Link: http://t.co/JHwWgacpdC"
        },
        {
            "author_id": "276021509",
            "created_at": "2015-05-05T14:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "595593433416343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio T\u00f4co - Rio de Montanha\n - http://t.co/l4UMkaxBDh via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "248813324",
            "created_at": "2015-05-05T14:11:17.000Z",
            "id": "595591597762453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/lIXv3fUVsz"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-05-05T14:00:51.000Z",
            "id": "595588972648079361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/eUiUjW9PlA"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-05-05T14:00:50.000Z",
            "id": "595588970496430080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/3khmL3mqGR"
        },
        {
            "author_id": "417527512",
            "created_at": "2015-05-05T13:30:31.000Z",
            "id": "595581339056939009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/kk14ScD0OL http://t.co/pGQpGSvZld"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2015-05-05T13:30:02.000Z",
            "id": "595581217996574720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bel\u00edssimo Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 uma sucess\u00e3o de bosques, montanhas, lagos, lagunas, fiordes,... http://t.co/XIrFXWwXM4"
        },
        {
            "author_id": "606786781",
            "created_at": "2015-05-05T13:29:03.000Z",
            "id": "595580970738286593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed - Cruz de Pedra.- Ascurra\nFazendo parte de nove munic\u00edpios de Santa Catarina,... http://t.co/S9PWGSqtOa"
        },
        {
            "author_id": "36747287",
            "created_at": "2015-05-05T13:14:34.000Z",
            "id": "595577324550107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Street View explora Parque Nacional Aparados da Serra - Pioneiro http://t.co/s9evzJiu6O"
        },
        {
            "author_id": "26670607",
            "created_at": "2015-05-05T13:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920437,
                        -25.61386548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "595576277945479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou o diaaa!!! Que emo\u00e7\u00e3o!! (@ Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratasarg in Foz de Iguazu, Misiones) https://t.co/kE43rFCWcM"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2015-05-05T12:57:12.000Z",
            "id": "595572954542518272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Google Street View explora Parque Nacional Aparados da Serra; veja v\u00eddeo e fotos  http://t.co/8agj2qV3rB http://t.co/6UYPia425J"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2015-05-05T12:49:35.000Z",
            "id": "595571038781583361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 perder a vista, no concelho com maior \u00e1rea no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/I3yxSQbEt0"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2015-05-05T12:47:49.000Z",
            "id": "595570593770151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde :D Paisagem at\u00e9 perder a vista em Vilar de Suente, Arcos de Valdevez, em pleno Parque Nacional da... http://t.co/j4PxT4mrRo"
        },
        {
            "author_id": "76670597",
            "created_at": "2015-05-05T12:43:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59688843,
                        -23.43426192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "595569462440525824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/jTx2TORKMp"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-05-05T12:33:42.000Z",
            "id": "595567043136647168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 19 mil visitantes no feriado do Dia do Trabalhador http://t.co/FdTKzae5Px"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-05-05T12:31:30.000Z",
            "id": "595566489224151040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 19 mil visitantes no feriado do Dia do Trabalhador http://t.co/kbQuNED0k8"
        },
        {
            "author_id": "40111999",
            "created_at": "2015-05-05T12:01:54.000Z",
            "id": "595559039226028032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Street View explora Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/ypdPMBybKn"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-05T12:00:07.000Z",
            "id": "595558591190339587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante na Travessia do Morro do Queimado x Mesa do Imperador na Serra da Carioca no Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/1Qj2yI0koN"
        },
        {
            "author_id": "2570288850",
            "created_at": "2015-05-05T11:16:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "595547499584184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol cade voc\u00ea ? @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/2HdnARVCWq"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-05-05T11:06:52.000Z",
            "id": "595545188304453632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/GjR3JI5IWn"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2015-05-05T11:02:12.000Z",
            "id": "595544015623344129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Google Street View explora Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/NtqkjHyExx"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-05T11:00:10.000Z",
            "id": "595543504605982721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Queijo, um \"divisor de \u00e1guas\" da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/RvVcHmcVbO"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-05-05T10:59:30.000Z",
            "id": "595543334854131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/5TWnzTpKnx"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2015-05-05T10:33:18.000Z",
            "id": "595536741890666496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Google Street View explora Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/X78jQcBuEL http://t.co/xPcwEwsARr"
        },
        {
            "author_id": "921006956",
            "created_at": "2015-05-05T10:11:54.000Z",
            "id": "595531356832178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Street View explora Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/n3Hpm8XQiV"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-05-05T09:43:13.000Z",
            "id": "595524138954928128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Star... http://t.co/07iyu2ZQUx #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-05-05T09:43:12.000Z",
            "id": "595524135209406464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/wizJ2V1te4"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-05-05T09:43:08.000Z",
            "id": "595524115575902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/jSCvgC0SKC"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-05-05T09:43:07.000Z",
            "id": "595524113801682946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/HaPTF6a1X4"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-05-05T09:43:06.000Z",
            "id": "595524110282686464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/CHkgIuadHK"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-05-05T09:43:06.000Z",
            "id": "595524109057986561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/3O2YvOAzoi"
        },
        {
            "author_id": "1231040629",
            "created_at": "2015-05-05T09:37:37.000Z",
            "id": "595522729270505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Street View explora Parque Nacional Aparados da Serra - Zero Hora http://t.co/mwjH5SqK60"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-05-05T09:28:53.000Z",
            "id": "595520529185918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/YCfPjuDSI3"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-05-05T09:25:45.000Z",
            "id": "595519741340422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/dg5QT1EhXt"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-05-05T09:25:44.000Z",
            "id": "595519740019232769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/OAo8IwcpJU"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-05-05T09:25:43.000Z",
            "id": "595519734587633664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/Nmn0e0t4y2"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-05-05T09:25:43.000Z",
            "id": "595519734256304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/ut16cuKP4X"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-05-05T09:25:42.000Z",
            "id": "595519730909249536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/BXTzyfzrGA"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-05-05T09:25:39.000Z",
            "id": "595519718317957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/86r9dttpX8"
        },
        {
            "author_id": "69281917",
            "created_at": "2015-05-05T09:17:08.000Z",
            "id": "595517572910419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/YJWnBqqwOC"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2015-05-05T09:16:40.000Z",
            "id": "595517456740847616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/wxeWqWq5aK"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-05-05T09:16:40.000Z",
            "id": "595517455176314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/4FmjSwoktS"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-05-05T09:16:38.000Z",
            "id": "595517448658374658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/h9D4PAFCCt"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2015-05-05T09:16:25.000Z",
            "id": "595517394862215169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/zggLGYLxNX"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-05-05T09:16:25.000Z",
            "id": "595517391750045698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/eOQdYIhan3"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-05-05T09:16:22.000Z",
            "id": "595517382648410114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/NmdsZq3psT"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-05-05T09:16:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "595517382241562625",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.\nH..."
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2015-05-05T09:16:22.000Z",
            "id": "595517381054599169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/WWzOVdfrdq"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-05-05T09:16:21.000Z",
            "id": "595517377099399168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/Y2rWW23CAV"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-05-05T09:16:15.000Z",
            "id": "595517350494900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/eL7QfbTDuE"
        },
        {
            "author_id": "2959556410",
            "created_at": "2015-05-05T09:16:11.000Z",
            "id": "595517336200679424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/XLBJirmNsw"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-05-05T09:15:22.000Z",
            "id": "595517128985350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/oLWYvUSocb"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2015-05-05T09:15:22.000Z",
            "id": "595517127483756544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/TUuMqD3cY3"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2015-05-05T09:15:20.000Z",
            "id": "595517121427181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/REzHkGjGMf"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-05-05T09:15:07.000Z",
            "id": "595517068432183298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/ryJw626J2r"
        },
        {
            "author_id": "2933519027",
            "created_at": "2015-05-05T09:15:07.000Z",
            "id": "595517066980888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/ePL0QpqF4V"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2015-05-05T09:14:57.000Z",
            "id": "595517025310539776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/tAE1jMoOJv"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2015-05-05T09:14:57.000Z",
            "id": "595517023293034496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/FK8TAB7vZm"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-05-05T09:14:47.000Z",
            "id": "595516981794639872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/14fMKeXqi3"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2015-05-05T09:14:43.000Z",
            "id": "595516964715372545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/xDqHQcGJRj"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2015-05-05T09:14:42.000Z",
            "id": "595516962668613632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/018iM6xGTC"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2015-05-05T09:14:42.000Z",
            "id": "595516960474988545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/8IBBTRLEIS"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2015-05-05T09:14:37.000Z",
            "id": "595516942380699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/EnDbzUpPsc"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-05-05T09:14:37.000Z",
            "id": "595516941650960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/j4osgO2LtQ"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-05-05T09:14:31.000Z",
            "id": "595516914610274304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional ... http://t.co/i3saeHPYD4"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-05-05T09:13:43.000Z",
            "id": "595516716269973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved R... http://t.co/qsbKYpOQyU"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-05-05T09:13:25.000Z",
            "id": "595516640101474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/7U7UmAt5Ya"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-05-05T09:13:18.000Z",
            "id": "595516607771713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/pbvBK69aj7"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-05-05T09:13:01.000Z",
            "id": "595516537911443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/oUBjWnWUBa"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-05-05T09:13:00.000Z",
            "id": "595516533125750785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/pcg3rhldMr"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-05-05T09:12:59.000Z",
            "id": "595516529795469312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/h9D4PAFCCt"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-05-05T09:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "595516526872133632",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.\nH..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-05-05T09:12:56.000Z",
            "id": "595516517397102592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/qMKvbn7nkN"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-05-05T09:12:55.000Z",
            "id": "595516514138132481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/9VUEcy5UIV"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-05-05T09:12:55.000Z",
            "id": "595516512321933312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/2zUFuWrZv7"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-05-05T09:12:52.000Z",
            "id": "595516501806817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/BmPeptI7Rm"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-05-05T09:12:52.000Z",
            "id": "595516499873308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/VnXVPebGnz"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-05-05T09:12:51.000Z",
            "id": "595516497646071808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/YqPgCF9dG8"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-05-05T09:12:49.000Z",
            "id": "595516487831396352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/dl7gKOB2UB"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-05-05T09:12:48.000Z",
            "id": "595516483750375425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/PllrqxTUSf"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-05-05T09:12:44.000Z",
            "id": "595516466121744384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/yJHjMOP8LQ"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-05-05T09:12:44.000Z",
            "id": "595516465836490752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/NyklyJwjPz"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-05-05T09:12:43.000Z",
            "id": "595516461981913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/FyDafs2aab"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-05-05T09:12:42.000Z",
            "id": "595516457670160384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/s9lcblH9UT"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-05-05T09:12:34.000Z",
            "id": "595516426011586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/clPODDXlV0"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-05-05T09:12:34.000Z",
            "id": "595516425038495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/dogtUKC1zj"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-05-05T09:11:39.000Z",
            "id": "595516194683236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCaso ocorreu no parque nacional Starved Rock. Homem disse que podia fazer o que quisesse na natureza."
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-05-05T09:10:33.000Z",
            "id": "595515915757756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/mP6a4Wkbss"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-05-05T09:09:48.000Z",
            "id": "595515726833692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/5JPV4qd2N8"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-05-05T09:09:44.000Z",
            "id": "595515711390289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/l0moNZOyMQ"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2015-05-05T09:09:43.000Z",
            "id": "595515707225341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/aLfiSfj80E"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-05-05T09:09:43.000Z",
            "id": "595515706524991488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/aZqZP9WQ6s"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2015-05-05T09:09:42.000Z",
            "id": "595515705488842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/V3t2Pofhjt"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2015-05-05T09:09:42.000Z",
            "id": "595515703945334784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/moQnH5EC9y"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-05-05T09:09:25.000Z",
            "id": "595515633661382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/kfAvuJMKmd"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-05-05T09:09:22.000Z",
            "id": "595515619593715712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/yu83kleHRX"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-05-05T09:09:20.000Z",
            "id": "595515612920619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/wdbBp4QUWS"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2015-05-05T09:09:04.000Z",
            "id": "595515543689396225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/mfW5faLIw5"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-05-05T09:09:04.000Z",
            "id": "595515542519164928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/OKGCxLKQRb"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-05-05T09:09:00.000Z",
            "id": "595515525477765121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/c0bmTessN6"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:58.000Z",
            "id": "595515517898600448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/NCY14hwC13"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:52.000Z",
            "id": "595515493580046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/Dt91ytfVPV"
        },
        {
            "author_id": "351188268",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:48.000Z",
            "id": "595515476018532352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/WjdJkakxta"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:41.000Z",
            "id": "595515448768090113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/Rb1gTkaCXu"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:41.000Z",
            "id": "595515447258132481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/oqJsMEfZHS"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:40.000Z",
            "id": "595515442719920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/M8sCo2Bw8T"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:40.000Z",
            "id": "595515442678013952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/dQoQDyBxGe"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:39.000Z",
            "id": "595515441117704193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/3fekvjmTnw"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:36.000Z",
            "id": "595515426685095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/bC83dPOcZB"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:34.000Z",
            "id": "595515420141953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/11e46kueRd"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:32.000Z",
            "id": "595515411162013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/Txeoy2tZ1A"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:32.000Z",
            "id": "595515409433960449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/W7qNYF5pkK"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:32.000Z",
            "id": "595515409224245248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/IxUYab5dMp"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:31.000Z",
            "id": "595515407357775876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/QPTMThDqZR"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:23.000Z",
            "id": "595515371697807361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starv... http://t.co/fVe3kyi4hQ"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:20.000Z",
            "id": "595515358057889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional ... http://t.co/qffy53eD1L #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:17.000Z",
            "id": "595515347685351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/lchMPkoOzx"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:15.000Z",
            "id": "595515340131475456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/j0YGBTKRL0"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:15.000Z",
            "id": "595515338608902145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/SlaN5TEfda"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:14.000Z",
            "id": "595515335438020609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/LYjdrdxvnv"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:14.000Z",
            "id": "595515332262895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved R... http://t.co/XEwwopv6N8"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:13.000Z",
            "id": "595515332212568064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/FeaSGk28Nq"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:12.000Z",
            "id": "595515326537707521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/xIg12EL9eY"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:09.000Z",
            "id": "595515311480176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/et2ft7fjlb"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:08.000Z",
            "id": "595515309836009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/lLiIWQqTWy"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:04.000Z",
            "id": "595515293545299968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved ... http://t.co/tTMhEuHyYQ"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:02.000Z",
            "id": "595515285844545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/fXRQ0GvWJE"
        },
        {
            "author_id": "336884058",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:00.000Z",
            "id": "595515273743970305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/iRG8l3Yj95"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-05-05T09:08:00.000Z",
            "id": "595515273622368256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/0C1j8OEIOg"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:59.000Z",
            "id": "595515272234041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/Wexv82F82P"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:58.000Z",
            "id": "595515266525593600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved ... http://t.co/3glxmfroRY"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:50.000Z",
            "id": "595515233256349696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/564VfLPawv"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:42.000Z",
            "id": "595515198351364097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/bHxQX0VKr9"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:37.000Z",
            "id": "595515178181001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/bD62eEa596"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:35.000Z",
            "id": "595515169326792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/3ODdNa9pgs"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:34.000Z",
            "id": "595515167628132353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/O8OZXHEhCL"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:34.000Z",
            "id": "595515166042632193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/MLVjuauZwF"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:34.000Z",
            "id": "595515164503330816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/OgsgVkyByf"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:33.000Z",
            "id": "595515163064672258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/0c4DTsPibJ"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:27.000Z",
            "id": "595515138989379584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/Zafvw1AQRb"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:21.000Z",
            "id": "595515110690402306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/1GDYf1LvpE"
        },
        {
            "author_id": "2494124323",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:20.000Z",
            "id": "595515107288817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/rYL0t5G0mp"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:15.000Z",
            "id": "595515087244300289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/4SEudGdzTi"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:14.000Z",
            "id": "595515083725230081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/eesDGO9uKb"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:12.000Z",
            "id": "595515074833321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/8bZHYuM4Td"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:12.000Z",
            "id": "595515074065772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/wJ7uZyPgIR"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:12.000Z",
            "id": "595515073822494720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/GgQALjBTD0"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:11.000Z",
            "id": "595515071398170625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/ZYagTbxhEg"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:07.000Z",
            "id": "595515055292026881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/UXot1M6ASm"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2015-05-05T09:07:00.000Z",
            "id": "595515024984055809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/Sx2GOsKWar"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:56.000Z",
            "id": "595515008454238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/A39uOGS6fU"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:44.000Z",
            "id": "595514957166325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/UCQvt5C3t6"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:43.000Z",
            "id": "595514951491420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/5Z4gC5N7SX"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:38.000Z",
            "id": "595514932352811008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/h8yEHlU7jp"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:37.000Z",
            "id": "595514927906861057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/7l67qz2jyZ"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:34.000Z",
            "id": "595514914325692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/ZOjPbtYiJG"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:30.000Z",
            "id": "595514897288466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/DNBt1Y44IV"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:27.000Z",
            "id": "595514885783441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/fkIILBPXdh"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:18.000Z",
            "id": "595514849146195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/68TQi3p0RW"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:16.000Z",
            "id": "595514838962442240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/H4z2YJGBdK"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:15.000Z",
            "id": "595514836789768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/nKx60PimrR"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:12.000Z",
            "id": "595514820620746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/JlMr9grGM0"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:11.000Z",
            "id": "595514819194687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/bDz9uVFIxW"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:10.000Z",
            "id": "595514813133918209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/JZy39H3U2U"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:08.000Z",
            "id": "595514803826724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/gSaNW9kWyO"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:07.000Z",
            "id": "595514802555920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/wo8e4SeLJp"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:05.000Z",
            "id": "595514793663987712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/urqtazR0fe"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:02.000Z",
            "id": "595514781735342080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/eZYGwGdEVt"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:02.000Z",
            "id": "595514780292554752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/BM37te4EjB"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:02.000Z",
            "id": "595514778610585600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/0P6yvCs60j"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:01.000Z",
            "id": "595514775699722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/6VtU2QNQgA"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:00.000Z",
            "id": "595514774089150465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/YuLXzbTWaR"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2015-05-05T09:06:00.000Z",
            "id": "595514770834362368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/Uo6cYWWqMV"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2015-05-05T09:05:59.000Z",
            "id": "595514766094798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/4ZWWY7iSIH"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2015-05-05T09:05:58.000Z",
            "id": "595514763334914048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/SuXKK2I2vE"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2015-05-05T09:05:56.000Z",
            "id": "595514754468155392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/5mJF8lJXZz"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-05-05T09:05:51.000Z",
            "id": "595514735635734530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/WevuZcK4je"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2015-05-05T09:05:51.000Z",
            "id": "595514733710544896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/jBkzK1BCzb"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-05-05T09:05:50.000Z",
            "id": "595514731680567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia revolta visitantes ao danificar rocha de parque nos EUA: Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.... http://t.co/Snw8BIlQx9"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2015-05-05T09:05:39.000Z",
            "id": "595514683085328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso ocorreu no parque nacional Starved Rock.\nHomem disse que podia fazer o que quisesse na natureza. http://t.co/mUJEVBFDsX"
        },
        {
            "author_id": "2176713456",
            "created_at": "2015-05-05T08:45:49.000Z",
            "id": "595509692186497024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Street View explora Parque Nacional Aparados da Serra: \n&lt;P&gt;Uma geringon\u00e7a acoplada \u00e0s costas de ... http://t.co/DTUHEs2Sn3"
        },
        {
            "author_id": "633056201",
            "created_at": "2015-05-05T08:36:37.000Z",
            "id": "595507376020566017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Street View explora Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/L1ePjo5Pe4"
        },
        {
            "author_id": "2886161267",
            "created_at": "2015-05-05T08:21:15.000Z",
            "id": "595503509077757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Street View explora Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/wLKejzoKBK http://t.co/8Pr6jjGXqS"
        },
        {
            "author_id": "1513756207",
            "created_at": "2015-05-05T04:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "topgapp"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 110,
                        "username": "gatt"
                    }
                ]
            },
            "id": "595450554781929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Location: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. \nPhoto Credit: Gabriel Atalla P Picado @topgapp by @Gatt\u2026 http://t.co/8aTe5C3odK"
        },
        {
            "author_id": "1513756207",
            "created_at": "2015-05-05T04:29:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "username": "GattoZorba"
                    }
                ]
            },
            "id": "595445172969803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Location: Vale do Pati - Parque Nacional da Chapada Diamantina, Brasil. by @GattoZorba http://t.co/7RxkKyUAGV"
        },
        {
            "author_id": "363086358",
            "created_at": "2015-05-05T02:42:59.000Z",
            "id": "595418384453472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS: Google Street View explora Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/nGjGFW6hnB"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2015-05-05T02:15:25.000Z",
            "id": "595411447041150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta vai produzir 200 mil metros c\u00fabicos de madeira legal: Parte da Floresta Nacional de Altamira, no sudo... http://t.co/DGEBLgUkBw"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2015-05-05T02:11:49.000Z",
            "id": "595410538814959617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS ILHAS VIRGENS E O PARQUE NACIONAL DA VIRGIN GORDA http://t.co/9YCLKz8guV"
        },
        {
            "author_id": "120834854",
            "created_at": "2015-05-05T02:06:54.000Z",
            "id": "595409300761214976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha o QUATI da minha irm\u00e3. Tem bilh\u00f5es desses bichos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MZIhDkR68p"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-05-05T01:56:03.000Z",
            "id": "595406571586396162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-05-05T01:56:03.000Z",
            "id": "595406571410214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-05-05T01:56:03.000Z",
            "id": "595406571275948034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-05-05T01:56:03.000Z",
            "id": "595406571267563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-05-05T01:56:03.000Z",
            "id": "595406571078885379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/w1vn24DZYO"
        },
        {
            "author_id": "951800731",
            "created_at": "2015-05-05T01:54:22.000Z",
            "id": "595406148309635072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta vai produzir 200 mil metros c\u00fabicos de madeira legal: Parte da Floresta Nacional de Altamira, no sudo... http://t.co/vuvmhlAr1q"
        },
        {
            "author_id": "346913403",
            "created_at": "2015-05-05T01:54:20.000Z",
            "id": "595406141410050048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta vai produzir 200 mil metros c\u00fabicos de madeira legal: Parte da Floresta Nacional de Altamira, no sudo... http://t.co/I8xpPqKb4a"
        },
        {
            "author_id": "135686408",
            "created_at": "2015-05-05T01:49:25.000Z",
            "id": "595404902895067136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio #G1 http://t.co/WbaXiUnot3"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-05-04T23:51:31.000Z",
            "id": "595375232757702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL MARINHO MALINDI WATAMU DA QU\u00caNIA\" http://t.co/dcKucoFobW"
        },
        {
            "author_id": "366932351",
            "created_at": "2015-05-04T23:43:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "595373157923606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como tem foto, esqueci dessa @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/KpSwCh9A8A"
        },
        {
            "author_id": "226755363",
            "created_at": "2015-05-04T23:36:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.31210758,
                        -0.7439339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007b1daa3a3f0456"
            },
            "id": "595371564583014400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TortugasGigantes \ud83d\ude02\ud83d\udc4c\ud83d\udc22\ud83d\ude28 @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/Ofl4e0IDN1"
        },
        {
            "author_id": "32000827",
            "created_at": "2015-05-04T22:57:29.000Z",
            "id": "595361632823484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor parte de mim eu acabei de descobrir...\ud83c\udfb6\ud83c\udf43\ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/8FCOrqR0Tb"
        },
        {
            "author_id": "219655711",
            "created_at": "2015-05-04T22:33:42.000Z",
            "id": "595355648193220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do IFAC/C\u00e2mpus Cruzeiro do Sul podem participar de projeto na Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade... http://t.co/EIA2dolxn9"
        },
        {
            "author_id": "111676095",
            "created_at": "2015-05-04T22:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.48254057,
                        -25.53272342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "595352084121264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um parque do ICMBio pro curriculum! (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u) https://t.co/C0mxsPfkio"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-05-04T22:03:39.000Z",
            "id": "595348087406784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotografia - #Paineira sem folhas  http://t.co/SVBEcd8bOA"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2015-05-04T21:52:03.000Z",
            "id": "595345167349096448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visconde de Mau\u00e1/RJ situa-se no alto da Serra na Mantiqueira, numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no eixo SP-RJ.... http://t.co/f9w8lrwPy2"
        },
        {
            "author_id": "57239826",
            "created_at": "2015-05-04T21:41:04.000Z",
            "id": "595342401402753024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio #G1 http://t.co/oVT8DvCVq3"
        },
        {
            "author_id": "2767802054",
            "created_at": "2015-05-04T21:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 69,
                        "username": "UHEsantoantonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "595342262638419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini micos-le\u00e3o vivem pr\u00f3ximo a PVh na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da @UHEsantoantonio [http://t.co/n47yXRIckn] http://t.co/NM23G22nkb"
        },
        {
            "author_id": "27681701",
            "created_at": "2015-05-04T21:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 26,
                        "username": "edcasoz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20150475,
                        -22.98379219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "595340746254868480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde las alturas de Rio. @edcasoz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado https://t.co/m1Fqjf8xNS"
        },
        {
            "author_id": "1583449171",
            "created_at": "2015-05-04T21:33:48.000Z",
            "id": "595340573403283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ) http://t.co/pOQzHSGkzG"
        },
        {
            "author_id": "1583449171",
            "created_at": "2015-05-04T21:32:56.000Z",
            "id": "595340354703888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ)\n\nCinco ciclistas foram assaltados e... http://t.co/1lYyJnw8Td"
        },
        {
            "author_id": "1115149394",
            "created_at": "2015-05-04T21:17:10.000Z",
            "id": "595336387194462208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional http://t.co/DPMwrgbLQA"
        },
        {
            "author_id": "366932351",
            "created_at": "2015-05-04T20:55:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "595330903611674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais sobre a floresta da Tijuca @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/YyiCVP1WLw"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2015-05-04T20:54:22.000Z",
            "id": "595330651349524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fim da visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Preserva\u00e7\u00e3o ou degrada\u00e7\u00e3o\u2026 http://t.co/5GOcTKAUWX Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "3032823112",
            "created_at": "2015-05-04T20:43:08.000Z",
            "id": "595327823864266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Assuntos Municipais da ALE-AM debate cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista em Apu\u00ed e... http://t.co/0G3XjzbZwl"
        },
        {
            "author_id": "2767802054",
            "created_at": "2015-05-04T20:40:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 66,
                        "username": "UHEsantoantonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "595327184040042497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos raros nas Am\u00e9ricas vivem na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da @UHEsantoantonio [http://t.co/n47yXRIckn] http://t.co/nR3t8qaw3u"
        },
        {
            "author_id": "2238672725",
            "created_at": "2015-05-04T20:33:22.000Z",
            "id": "595325365649874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaucio Mello, de uma olhada professor! http://t.co/GXvYKO71oh"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2015-05-04T20:30:07.000Z",
            "id": "595324549425692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional das Cascatas, na Guatemala. Uma boa imagem pra come\u00e7ar a semana, n\u00e9? ;) http://t.co/TO5C7ROQIe"
        },
        {
            "author_id": "2188710277",
            "created_at": "2015-05-04T20:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "JohnKerry"
                    }
                ]
            },
            "id": "595319167374471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Qu\u00eania, @JohnKerry visita o Parque Nacional em Nair\u00f3bi\nhttp://t.co/7TUJjLdydS http://t.co/UFBpR6SR1c"
        },
        {
            "author_id": "131863584",
            "created_at": "2015-05-04T19:05:54.000Z",
            "id": "595303353724338177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/7TO116rmt0"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2015-05-04T18:44:49.000Z",
            "id": "595298047107715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ) http://t.co/H4rR76Quxk"
        },
        {
            "author_id": "44255353",
            "created_at": "2015-05-04T18:33:27.000Z",
            "id": "595295188441956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ est\u00e1 lament\u00e1vel. N\u00e3o venham pra o RJ! // Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/iFbaaEqF7q"
        },
        {
            "author_id": "164402079",
            "created_at": "2015-05-04T18:28:03.000Z",
            "id": "595293828258603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VERGONHA! http://t.co/zmc5XJngxK"
        },
        {
            "author_id": "2767802054",
            "created_at": "2015-05-04T18:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 52,
                        "username": "UHEsantoantonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "595293444844687361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini macacos vivem na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da @UHEsantoantonio  [http://t.co/n47yXRIckn]"
        },
        {
            "author_id": "2786842307",
            "created_at": "2015-05-04T18:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "595293406185857024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ) http://t.co/udS8DkPmmk via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "17752026",
            "created_at": "2015-05-04T18:26:09.000Z",
            "id": "595293350238003201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/P2MHAn0oDs // Que beleza!..."
        },
        {
            "author_id": "48308929",
            "created_at": "2015-05-04T18:08:12.000Z",
            "id": "595288832028839937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um absurdo! A cidade ol\u00edmpica n\u00e3o oferece seguran\u00e7a para seus atletas e os jornalistas ainda divulgam pre\u00e7o... http://t.co/bIF5is4Eza"
        },
        {
            "author_id": "1565818208",
            "created_at": "2015-05-04T18:05:33.000Z",
            "id": "595288167382659072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 coisa boa! @ S\u00e3o Jorge, Alto Para\u00edso, Go - Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/qP29iKuLdH"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-05-04T18:00:33.000Z",
            "id": "595286907392667649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/2bJ4Lb5Qvh"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-05-04T18:00:32.000Z",
            "id": "595286904976740352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/2tjSCfofCE"
        },
        {
            "author_id": "34027641",
            "created_at": "2015-05-04T17:57:24.000Z",
            "id": "595286115503988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/mEI7LU6VN9"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-05-04T17:35:00.000Z",
            "id": "595280480494202881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio:  http://t.co/RteP6vchSJ"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-05-04T17:25:39.000Z",
            "id": "595278126214590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ):  http://t.co/AJ576zEtN2"
        },
        {
            "author_id": "2795384902",
            "created_at": "2015-05-04T17:16:21.000Z",
            "id": "595275784010371072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Operacaobetalab Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas for... http://t.co/65z139LFF3 #RT"
        },
        {
            "author_id": "2784762218",
            "created_at": "2015-05-04T17:16:00.000Z",
            "id": "595275695997063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/V2ck8eI6Zs"
        },
        {
            "author_id": "2776593685",
            "created_at": "2015-05-04T17:15:56.000Z",
            "id": "595275680243286016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/ZfZYPrXyBq"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-05-04T17:15:39.000Z",
            "id": "595275609338576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/nPAlpHVuMf"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-05-04T17:15:18.000Z",
            "id": "595275521644072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/WcMaGGwCzI"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-05-04T17:15:11.000Z",
            "id": "595275490505588736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/ocrJAxRGQz"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2015-05-04T17:15:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Reserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "595275478623080448",
            "in_reply_to_user_id": "6979582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reserva Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assa... http://t.co/f0VaGCaHGn #P76"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2015-05-04T17:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "fresnorock"
                    }
                ]
            },
            "id": "595275469961887746",
            "in_reply_to_user_id": "24993400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FresnoRock Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/f0VaGCaHGn #P73"
        },
        {
            "author_id": "98456480",
            "created_at": "2015-05-04T17:10:52.000Z",
            "id": "595274406647173121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio2016 : com praias polu\u00eddas, esportes no mar n\u00e3o s\u00e3o recomend\u00e1veis. Bicicleta na Lagoa?\n - Risco de ser... http://t.co/ORtU9Ywkbe"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-05-04T17:10:04.000Z",
            "id": "595274202854260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha- Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados ... http://t.co/LbvsQGyNlP"
        },
        {
            "author_id": "171340094",
            "created_at": "2015-05-04T17:08:57.000Z",
            "id": "595273924495187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRADAS POLU\u00cdDAS DA CHAPADA DO ARARIPE...\n\nRODOVIA CRATO - NOVA OLINDA - trecho que corta a Floresta Nacional do... http://t.co/4wq0HaXyiK"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2015-05-04T17:08:35.000Z",
            "id": "595273829380923393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/eYzAPe3AGg"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2015-05-04T17:02:44.000Z",
            "id": "595272359507931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ) http://t.co/r0lv3JyCfp"
        },
        {
            "author_id": "788232638",
            "created_at": "2015-05-04T16:58:47.000Z",
            "id": "595271365181239298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/Smjnw3aSCa"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2015-05-04T16:56:33.000Z",
            "id": "595270800980058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/eYzAPdLZhG"
        },
        {
            "author_id": "3019778277",
            "created_at": "2015-05-04T16:56:15.000Z",
            "id": "595270727567286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos legado das olimp\u00edadas s\u00e3o os assaltos em trilhas, n\u00e3o se pode ter paz nem na natureza.... http://t.co/5vJAkub0ns"
        },
        {
            "author_id": "3044564811",
            "created_at": "2015-05-04T16:53:01.000Z",
            "id": "595269913897508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orcas nadando pr\u00f3ximo ao Parque Nacional dos Fiordes de Kenai, Alasca Fonte da imagem: Steven Kazlowski/SuperStock http://t.co/XYzODqgvRT"
        },
        {
            "author_id": "171340094",
            "created_at": "2015-05-04T16:49:29.000Z",
            "id": "595269023442575362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRADA CRATO / EXU / NOVA OLINDA...\nPercurso que atravessa a Floresta Nacional do Araripe, constantemente... http://t.co/moO2F8eMtX"
        },
        {
            "author_id": "2893835603",
            "created_at": "2015-05-04T16:47:19.000Z",
            "id": "595268478199672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaobetalab Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/BI4KMocV07 #rt #sdv"
        },
        {
            "author_id": "2292075738",
            "created_at": "2015-05-04T16:47:06.000Z",
            "id": "595268425397612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo artigo - acesse Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/gCAqYS4Reo http://t.co/8aoUXT9fH6"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-05-04T16:45:27.000Z",
            "id": "595268009553461249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio http://t.co/UoQojx1xFF"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-05-04T16:45:26.000Z",
            "id": "595268004188925954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ): Cinco ciclistas\u2026 http://t.co/UoQojx1xFF"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2015-05-04T16:45:04.000Z",
            "id": "595267911570366464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio. http://t.co/RTlRrIv0pw"
        },
        {
            "author_id": "3156738161",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 122,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "595267863218229248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha (BR) Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclista... http://t.co/ABvxnb2D7E @Folha #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "2966091100",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:46.000Z",
            "id": "595267838400602114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/0yAkD4ZRWT"
        },
        {
            "author_id": "3013461465",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:45.000Z",
            "id": "595267833996554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/HBmhYGrKiF"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:43.000Z",
            "id": "595267825813458944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/SmbjjWoAtQ"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:33.000Z",
            "id": "595267781416751106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinc... http://t.co/ITs1uuTjDL #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2851945185",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:29.000Z",
            "id": "595267763876204544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/LtUIOPxScO"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:25.000Z",
            "id": "595267747967213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/8A4Za5HLFF"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:23.000Z",
            "id": "595267739662491649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/lmvwvsXKHP"
        },
        {
            "author_id": "2810285269",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:19.000Z",
            "id": "595267721996083200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/yTsk1v2QAx"
        },
        {
            "author_id": "212699862",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:14.000Z",
            "id": "595267704543555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/7KTYX5cXxJ"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:12.000Z",
            "id": "595267694389112832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Folha Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados ... http://t.co/HZ1GLPnpgA"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:04.000Z",
            "id": "595267658687221761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(folha) Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados... http://t.co/R2WFJHrNe9"
        },
        {
            "author_id": "2586696614",
            "created_at": "2015-05-04T16:44:02.000Z",
            "id": "595267650256707585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/raTLFwM3vx"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2015-05-04T16:42:47.000Z",
            "id": "595267338947010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/PAAyeAdSis"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-05-04T16:38:43.000Z",
            "id": "595266313553104897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RTUOLNoticias: Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ) http://t.co/SUk7YJHV0y UOL#TimBeta#BetaLab"
        },
        {
            "author_id": "2940050777",
            "created_at": "2015-05-04T16:38:22.000Z",
            "id": "595266227393564672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/vSYtGKYEGI"
        },
        {
            "author_id": "229623806",
            "created_at": "2015-05-04T16:38:22.000Z",
            "id": "595266225166385153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/tFgVkNrqiM"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-05-04T16:38:21.000Z",
            "id": "595266222981193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/TRtqxO7zVJ"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2015-05-04T16:38:21.000Z",
            "id": "595266220540047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada1 Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram as... http://t.co/xmQlFnlEfN"
        },
        {
            "author_id": "2577958262",
            "created_at": "2015-05-04T16:38:20.000Z",
            "id": "595266215850872834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betalab #RT Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assal... http://t.co/UvXEy36Nw4"
        },
        {
            "author_id": "2734535420",
            "created_at": "2015-05-04T16:38:19.000Z",
            "id": "595266213233561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio: Cinco ciclistas foram assaltados e pelo ... http://t.co/Z76dsggTie"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2015-05-04T16:37:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "595266083147423744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio de Janeiro. http://t.co/4WiRAD6BJr"
        },
        {
            "author_id": "137770592",
            "created_at": "2015-05-04T16:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 1,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "595265989052366848",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@folha: Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio. http://t.co/EwBl6NC98b\u201d"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2015-05-04T16:37:03.000Z",
            "id": "595265895494250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o assaltados e mantidos ref\u00e9ns em parque nacional no Rio. http://t.co/b4rGBTTnLU"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2015-05-04T16:31:42.000Z",
            "id": "595264549831323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ) http://t.co/7DVQtkpfKj #RT"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2015-05-04T16:31:37.000Z",
            "id": "595264526817234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ) http://t.co/d1vEXLGneb #RT"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2015-05-04T16:31:36.000Z",
            "id": "595264524497760256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ) http://t.co/Q6oIXJZFI7"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2015-05-04T16:26:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 98,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "595263320132853760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ciclistas s\u00e3o mantidos ref\u00e9ns em assalto no Parque Nacional da Tijuca (RJ) http://t.co/GdvfkTuFWt @UOL"
        },
        {
            "author_id": "503139592",
            "created_at": "2015-05-04T16:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "595257991831642113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/Qk7YvtLae0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2015-05-04T15:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "stateafrica"
                    }
                ]
            },
            "id": "595254270015864832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MT @StateAfrica: Bonita imagem do Parque Nacional de Nairobi, Qu\u00e9nia\nMais fotos #KerryinKenya http://t.co/mkJbzjyOB4 http://t.co/v2q70Kq3bi"
        },
        {
            "author_id": "106767217",
            "created_at": "2015-05-04T15:43:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "595252511558258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#prateleiras #itatiaia @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro https://t.co/Z4NZdr9c4K"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2015-05-04T15:23:38.000Z",
            "id": "595247418381344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O jornalista Felipe Mortara visitou o Parque Nacional Marinho http://t.co/mr0LBCV8WB"
        },
        {
            "author_id": "119888241",
            "created_at": "2015-05-04T15:20:49.000Z",
            "id": "595246709950808064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/D0EChtpLWI"
        },
        {
            "author_id": "190318251",
            "created_at": "2015-05-04T15:14:47.000Z",
            "id": "595245191298187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Flight #Sun #Beach #BahiaConcha \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/pAGXrgNZgT"
        },
        {
            "author_id": "32000827",
            "created_at": "2015-05-04T14:42:22.000Z",
            "id": "595237033443995648",
            "in_reply_to_user_id": "274986106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bu\u00edque-PE, @Clima_PE. O antigo Vale do Catimbau, hoje, Parque Nacional do Catimbau."
        },
        {
            "author_id": "31463600",
            "created_at": "2015-05-04T14:32:41.000Z",
            "id": "595234595525758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio #G1 http://t.co/UDtPGGZOBl"
        },
        {
            "author_id": "32000827",
            "created_at": "2015-05-04T14:25:27.000Z",
            "id": "595232774774247424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau.\ud83c\udf43\ud83d\ude0d #Turismo #MTur @ Buique Pe https://t.co/6vDvNnkL29"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2015-05-04T14:24:40.000Z",
            "id": "595232578883420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira da Farofa \u00e9 uma das cachoeiras do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 que j\u00e1 conhecemos. Quer ver como \u00e9 a... http://t.co/Dlu5X9Bw8m"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2015-05-04T14:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 101,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "595231375571230720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Criminosos assaltam visitantes do Parque Nacional da Tijuca - Rio - O Dia http://t.co/7AG4NyQtlt via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2015-05-04T14:01:50.000Z",
            "id": "595226832141742081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, no #Rio &gt; http://t.co/Gwt0jHY1cs"
        },
        {
            "author_id": "19392152",
            "created_at": "2015-05-04T13:43:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 7,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "595222110378786816",
            "in_reply_to_user_id": "31511871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim.  \u201c@g1rio: Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/1xaf7tXzj8\u201d"
        },
        {
            "author_id": "76670597",
            "created_at": "2015-05-04T13:41:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 20,
                        "username": "RodrigoTerassan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59688843,
                        -23.43426192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "595221592545853441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa! Foto por @rodrigoterassan =D @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/xrxlprgVnA"
        },
        {
            "author_id": "316327358",
            "created_at": "2015-05-04T13:30:57.000Z",
            "id": "595219062378102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio #G1 http://t.co/Z7y2a07vJS #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2015-05-04T13:30:57.000Z",
            "id": "595219060155031554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ODia - Criminosos assaltam visitantes do Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/y4FjigPCIO #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "3005808844",
            "created_at": "2015-05-04T13:28:59.000Z",
            "id": "595218566183530496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado Costa Rica: http://t.co/XeVCQCDKuZ"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-05-04T13:09:47.000Z",
            "id": "595213734659772417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/ZSpRFEPbx5"
        },
        {
            "author_id": "31134603",
            "created_at": "2015-05-04T13:02:55.000Z",
            "id": "595212007839772672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#news Praticantes de mountain bike t\u00eam bicicletas roubadas no  Parque Nacional da Tijuca. Leia essa mat\u00e9ria em http://t.co/Pw31eNcrM8"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2015-05-04T12:55:32.000Z",
            "id": "595210149482110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral).\n#viagens #turismo #eco\nhttp://t.co/WNsyqL8iAK"
        },
        {
            "author_id": "29487016",
            "created_at": "2015-05-04T12:50:48.000Z",
            "id": "595208955674103809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "welcome to the jungle. #rio @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/phRv0Qm3uE"
        },
        {
            "author_id": "374637361",
            "created_at": "2015-05-04T12:26:19.000Z",
            "id": "595202794975428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/622LGnR9Gw"
        },
        {
            "author_id": "429286214",
            "created_at": "2015-05-04T12:20:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.48383306,
                        7.5067429
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0084ebad71839fb5"
            },
            "id": "595201418421743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09\ud83c\udf80 @ Parque Nacional Natural Tama https://t.co/VHQi9cR1Gx"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-05-04T12:00:32.000Z",
            "id": "595196307079233537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/It3N6sBPPj"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-05-04T12:00:26.000Z",
            "id": "595196281238106112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/QwUnkouh5F"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-05-04T12:00:25.000Z",
            "id": "595196278037815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/jMWdxN8pzJ"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-05-04T12:00:22.000Z",
            "id": "595196265681391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/Qu6DNM3o9g"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-05-04T12:00:18.000Z",
            "id": "595196249172746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/PygvJQyYzL"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-05-04T12:00:15.000Z",
            "id": "595196234043785216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/3hHpUi0eK7"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2015-05-04T11:53:20.000Z",
            "id": "595194494431158273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os aventureiros s\u00e9rios, novidade no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Depois da aventura, venha... http://t.co/UAHWU9Ho4b"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2015-05-04T11:44:57.000Z",
            "id": "595192386097143808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/QlIpKkXwUo"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-05-04T11:44:38.000Z",
            "id": "595192307244138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/Ch3E1nlLS8"
        },
        {
            "author_id": "84985065",
            "created_at": "2015-05-04T11:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "595189479884881920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1rio: Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/0S5Sw3ZnFj //Cidade pacificada? #ForaBeltrame"
        },
        {
            "author_id": "370125590",
            "created_at": "2015-05-04T11:32:06.000Z",
            "id": "595189150413885442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bandhavgarh na \u00cdndia. Um lugar fascinante para entrar em contato com vida animal preservada.... http://t.co/HaWDIF8vUi"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-05-04T11:28:45.000Z",
            "id": "595188310441623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio\" http://t.co/um8EmyKDcU"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2015-05-04T11:27:00.000Z",
            "id": "595187869758676992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/QlIpKkXwUo"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-05-04T11:26:42.000Z",
            "id": "595187794156355585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/PfzA6Mlnlc"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-05-04T11:26:32.000Z",
            "id": "595187751684808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio\" http://t.co/um8EmyKDcU"
        },
        {
            "author_id": "55242432",
            "created_at": "2015-05-04T11:25:24.000Z",
            "id": "595187464182091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/6ABIkuip7Z"
        },
        {
            "author_id": "1624226827",
            "created_at": "2015-05-04T11:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "595187445261438976",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e lev... http://t.co/qJW8HszEis"
        },
        {
            "author_id": "31563064",
            "created_at": "2015-05-04T11:25:19.000Z",
            "id": "595187443965431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/Kbgzj8gxDn"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2015-05-04T11:25:18.000Z",
            "id": "595187440870035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/2CZN4sUJYc"
        },
        {
            "author_id": "2778675882",
            "created_at": "2015-05-04T11:25:15.000Z",
            "id": "595187425929867265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/2uxUJvstjQ"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2015-05-04T11:25:13.000Z",
            "id": "595187420808622081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/rpvKNsn7mC"
        },
        {
            "author_id": "567239496",
            "created_at": "2015-05-04T11:25:08.000Z",
            "id": "595187400071991297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 - Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/S7Q3TUqkPR"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2015-05-04T11:25:08.000Z",
            "id": "595187397039525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos ... http://t.co/SLrCLIQOFE"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2015-05-04T11:19:58.000Z",
            "id": "595186098441072640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no esporte Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/GpYgSlSGTk via esporte"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-05-04T11:19:46.000Z",
            "id": "595186048801460227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio: Criminosos estavam armados e levaram todos os per... http://t.co/5IFNaKEURY"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2015-05-04T11:19:06.000Z",
            "id": "595185879523667968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o assaltados no Parque Nacional da Tijuca, Rio http://t.co/4MRXlDFrwu"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabuna, Brasil",
                "id": "d6dafdb44980546e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Forquilhinha, Brasil",
                "id": "3ceb07886fd6c161",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Arona, Espa\u00f1a",
                "id": "a01c2be8c5283147",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Santa Cruz, Ecuador",
                "id": "007b1daa3a3f0456",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Herr\u00e1n, Colombia",
                "id": "0084ebad71839fb5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2982870623",
                "name": "Newman2020",
                "username": "CoelloPaolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794519959",
                "name": "Larisca \ud83c\udf3a",
                "username": "larisrangel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216438193",
                "name": "Prips.",
                "username": "__itspri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89222677",
                "name": "Elias Momberg Vieira",
                "username": "EliasMomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122427656",
                "name": "Virginia  Costa",
                "username": "virginia_neres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67117935",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ductba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26294702",
                "name": "CarlosMoraes\ud83d\udc38\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb",
                "username": "carlos5716",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3098239033",
                "name": "Robert Fernandez",
                "username": "cocoramirez1995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329069322",
                "name": "judson werneck",
                "username": "judson_werneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3110664869",
                "name": "Sorocaba Sustent\u00e1vel",
                "username": "euamosorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338161264",
                "name": "Lucas Cotrim",
                "username": "Lucas_Cotrim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103946144",
                "name": "Kalakuta",
                "username": "_kalakuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300631566",
                "name": "Rosana de Moraes",
                "username": "rosanadiariotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44601386",
                "name": "esperando a vacina sentada",
                "username": "sigaafabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995808384",
                "name": "Florence Nahon",
                "username": "FlorenceNahon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31090827",
                "name": "20minutos.es",
                "username": "20m",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "346261859",
                "name": "MinC Bahia e Sergipe",
                "username": "MinC_Bahia_Serg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33006850",
                "name": "babeldasartes",
                "username": "babeldasartes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121544497",
                "name": "Gigi Feldman",
                "username": "sapote1022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370838947",
                "name": "irene",
                "username": "Irene98Garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074370303",
                "name": "Carlos G.F. Costa",
                "username": "CGFCosta_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9676152",
                "name": "SlideShare",
                "username": "SlideShare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1425537540",
                "name": "Barbacoas Edo. Lara",
                "username": "barbacoaslara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219293053",
                "name": "Carla Schimmelfenig",
                "username": "Manaschimmel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050570194",
                "name": "Sobmeuolhar",
                "username": "carloscasdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082150775",
                "name": "Fernanda F Pratti",
                "username": "456_sup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504861264",
                "name": "Stand AlmeidaCar",
                "username": "AlmeidaCar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138816597",
                "name": "Diego Vieira Silva",
                "username": "BizucaDiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59560000",
                "name": "Alcoa Brasil",
                "username": "AlcoaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42636720",
                "name": "Ideia Sustent\u00e1vel",
                "username": "Id_sustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369064421",
                "name": "Moto Encontros",
                "username": "MotoEncontros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220034752",
                "name": "Blessolutions",
                "username": "Blessolutions",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369324678",
                "name": "TurismoGPS",
                "username": "TurismoGPSChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2645447802",
                "name": "\ud83c\udf34Maria \ud83c\udf34",
                "username": "catsmusicdogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854633961",
                "name": "Mirta Torruella",
                "username": "mirtateresat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17617747",
                "name": "Alfa Comunica\u00e7\u00e3o e Conte\u00fado",
                "username": "alfacomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46278621",
                "name": "Carola Pinotti \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\u270c#elen\u00e3o",
                "username": "carolapinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54884008",
                "name": "Jota Junior",
                "username": "jotadobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142903772",
                "name": "MPF Consumidor",
                "username": "MPF_consumidor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2525384840",
                "name": "Florestal Brasil",
                "username": "FlorestalBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66421887",
                "name": "Alison Mateus",
                "username": "alisonmateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250583062",
                "name": "AaA",
                "username": "aaapucrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81260637",
                "name": "Adelson J\u00fanior",
                "username": "AdelsonBenvindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378520938",
                "name": "verena",
                "username": "VerenaGlass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351454751",
                "name": "Pure Resorts",
                "username": "PureResorts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016004404",
                "name": "alexandra  ascuntar",
                "username": "Alexaventa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415618533",
                "name": "ValeMais Minho",
                "username": "valemaisminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43167222",
                "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta",
                "username": "zeroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130203169",
                "name": "Lindemberg Jackson",
                "username": "Lindemberg_Jack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324105138781474819",
                "name": "Ti ci hanno gi\u00e0 mandato?\ud83e\udd17",
                "username": "RGiuliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233929286",
                "name": "Clara Tarno\u2693",
                "username": "ClaraTarno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290968286",
                "name": "Lucas13sp",
                "username": "LucasSantosSp13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044564811",
                "name": "One A. Ac\u00e2demica",
                "username": "AcademicaOne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48666719",
                "name": "Jeff Stutz",
                "username": "jefersonstutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143592420",
                "name": "O Bairrista \ud83e\uddc9",
                "username": "O_Bairrista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35300209",
                "name": "BITTI",
                "username": "AdrianoBitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343820098",
                "name": "\ud835\ude70.\ud835\ude7c. \ud835\ude9f\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude90\ud835\ude98 \ud835\ude71\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a",
                "username": "bellhara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346097040",
                "name": "Larguei Tudo e Fui",
                "username": "LargueiTudoeFui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260482395",
                "name": "Casa de Cambar\u00e1",
                "username": "casadecambara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94195631",
                "name": "Mundo MS",
                "username": "MundoMSOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262357394",
                "name": "Rafaella",
                "username": "Monterlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33548662",
                "name": "Daiana Silva \u25aa\ufe0e Jornalista",
                "username": "daianasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193363900",
                "name": "Vitoria",
                "username": "vitoriaporto__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35084731",
                "name": "Cristiane",
                "username": "mylifeascris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193460682",
                "name": "Lucas Sato",
                "username": "LuksSato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46804045",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "analuu__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251588330",
                "name": "GUANO SPELEO",
                "username": "GUANOSPELEO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2888106623",
                "name": "Hora do Neg\u00f3cio",
                "username": "horadonegocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615326059",
                "name": "Coco Falconi",
                "username": "cocofalconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1565818208",
                "name": "Amazonia N\u00e1utica",
                "username": "NauticaAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41691712",
                "name": "Assembleia do Amazonas",
                "username": "AssembleiaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730066",
                "name": "Furnas",
                "username": "furnas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87817609",
                "name": "\u26a1\ufe0f",
                "username": "melissaeh01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89047771",
                "name": "Andr\u00e9a Iwasaki",
                "username": "deaiwasaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80358411",
                "name": "F\u00e1bio Ferreira",
                "username": "iifabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392398684",
                "name": "Analida Arias",
                "username": "analidaarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233731401",
                "name": "Amo Panama",
                "username": "amopanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19740842",
                "name": "Diego Bencke",
                "username": "diegobencke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209520964",
                "name": "Tecnologia Noticias",
                "username": "babstecno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41909879",
                "name": "Google Brasil",
                "username": "googlebrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "377421416",
                "name": "Ci\u00eancia Viva Tavira",
                "username": "CCVTavira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376400605",
                "name": "ledaferraz",
                "username": "ledaferraz18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42257441",
                "name": "Mons GB",
                "username": "mOnCgaSky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2952605858",
                "name": "Andres Carlin",
                "username": "acarlinsito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85252352",
                "name": "LD Turismo",
                "username": "LimaDiasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276021509",
                "name": "...",
                "username": "_Amineirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248813324",
                "name": "Francisco J. Salas V",
                "username": "Quicocc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417527512",
                "name": "CALI TRAVEL NOW",
                "username": "CaliTravelNow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606786781",
                "name": "carlos castilho",
                "username": "castilh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36747287",
                "name": "Paula Valduga",
                "username": "paulavalduga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26670607",
                "name": "Mariana Lau-de-au-ser (s com som de z)",
                "username": "mlaudeauser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76670597",
                "name": "Erica DalBello",
                "username": "ericadalbello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40111999",
                "name": "Nelson E. Junior",
                "username": "nej1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2570288850",
                "name": "aline pamela",
                "username": "alinepamela13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921006956",
                "name": "Janete Scalco",
                "username": "JaneteScalco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231040629",
                "name": "Gustavo Schramm Roth",
                "username": "groth1511",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69281917",
                "name": "Felipe Bastos",
                "username": "froizao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959556410",
                "name": "An\u00fancios Classificados Gr\u00e1tis",
                "username": "JbrasilC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933519027",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "PedroPhna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351188268",
                "name": "Thales  #Tim Beta*",
                "username": "thales_thatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336884058",
                "name": "Daniel F Ribeiro",
                "username": "morgom19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494124323",
                "name": "Rosely Sales",
                "username": "RosellySalles15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176713456",
                "name": "Brazil Esporte",
                "username": "Brazil_Esporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633056201",
                "name": "O Sol Di\u00e1rio",
                "username": "osoldiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886161267",
                "name": "\u043d\u03c5n\u0442er \u0432oy",
                "username": "OMGSOYJUNIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513756207",
                "name": "Viaggi alla gine del mondo Travel BlogMag",
                "username": "GattoZorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130354841",
                "name": "topgapp",
                "username": "topgapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15589147",
                "name": "gatt",
                "username": "gatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363086358",
                "name": "Alberto R. Prass",
                "username": "albertprass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120834854",
                "name": "Diest\u00e9fano Souza Oliveira",
                "username": "diestefanosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951800731",
                "name": "Adalberto",
                "username": "adalbertoadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346913403",
                "name": "Diego #TIM BETA",
                "username": "NegaoLegiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135686408",
                "name": "H\u00e9lio Junior",
                "username": "Britto_Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366932351",
                "name": "ALEX SOARES",
                "username": "ALEX35SOARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226755363",
                "name": "\u2661Jennifer Vivar B.\u2648",
                "username": "jennvibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32000827",
                "name": "a arte de reclamar!",
                "username": "claudinharenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219655711",
                "name": "Instituto Federal do Acre",
                "username": "ifacoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111676095",
                "name": "Pedr\u00e3oliveira \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "poliveiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57239826",
                "name": "FATIMA CAVALCANTI",
                "username": "FATIMACAVALCANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767802054",
                "name": "UHE Santo Ant\u00f4nio",
                "username": "UHEsantoantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27681701",
                "name": "Italo Correa",
                "username": "ItaloCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33820004",
                "name": "edcasoz",
                "username": "edcasoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583449171",
                "name": "michelino marcos",
                "username": "cmbikeciclo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115149394",
                "name": "Bira Jardim",
                "username": "ArtisNobilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032823112",
                "name": "Platiny Soares",
                "username": "platinylopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238672725",
                "name": "Almir Santana",
                "username": "apalmirsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188710277",
                "name": "Fotos P\u00fablicas",
                "username": "FotosPublicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15007149",
                "name": "John Kerry",
                "username": "JohnKerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131863584",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "laisribb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44255353",
                "name": "Rafael B. Tauil",
                "username": "tauil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164402079",
                "name": "AdrenaPix",
                "username": "AdrenaPix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786842307",
                "name": "Carmen Correia",
                "username": "CarmenCorreia3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48308929",
                "name": "Pedal.com.br",
                "username": "pedalcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34027641",
                "name": "Tropa Bolsonarista",
                "username": "rbglima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795384902",
                "name": "Dete Tim beta",
                "username": "DeteTimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784762218",
                "name": "Tim Beta Barbara",
                "username": "barbarajanai201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776593685",
                "name": "Tim Maria de Fatima",
                "username": "Mariade22145586",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6979582",
                "name": "Jonas",
                "username": "Reserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24993400",
                "name": "Fresno",
                "username": "fresnorock",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98456480",
                "name": "Jean Carlos Novaes",
                "username": "jcnovaesrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171340094",
                "name": "Ivan&Romina",
                "username": "PinheiroCordeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788232638",
                "name": "Anguinho",
                "username": "AnguinhoAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3019778277",
                "name": "OcupaMarina",
                "username": "ocupaMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893835603",
                "name": "Sandra Tim Beta",
                "username": "sandrabeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292075738",
                "name": "Porco Velho",
                "username": "Porco_Velho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3156738161",
                "name": "Peiper News",
                "username": "PeiperNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2966091100",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "UltiNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013461465",
                "name": "TIM BETA LOLOLOL BR",
                "username": "timbeta_xl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851945185",
                "name": "uigtiu",
                "username": "gustavoconta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789959307",
                "name": "Marciele Timbeta",
                "username": "Marcieletimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810285269",
                "name": "Ramon Duran",
                "username": "TimbetaRamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212699862",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "gag4prost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586696614",
                "name": "Noticias Brasil",
                "username": "SrNoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940050777",
                "name": "ronaldoberlini",
                "username": "ronaldoberlini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229623806",
                "name": "ALDENEI MENDES",
                "username": "AldeneiAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577958262",
                "name": "Marcos2",
                "username": "mrs2652",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734535420",
                "name": "cesar costa",
                "username": "cesarcosta1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137770592",
                "name": "Davi Kohls",
                "username": "DaviKohls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u32db",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503139592",
                "name": "Armando Miguel Dias",
                "username": "migueldias1945",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264344384",
                "name": "USA em Portugu\u00eas",
                "username": "USAemPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "874203101108023296",
                "name": "SEO Expert Vancouver",
                "username": "stateafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106767217",
                "name": "FABIO POSTIGO PORTO",
                "username": "FUBALINOMEUREI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119888241",
                "name": "Grupo Yamam",
                "username": "grupoyamam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190318251",
                "name": "Deimer Ferreira",
                "username": "arrenpujencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31463600",
                "name": "Marverde",
                "username": "Marverde2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19392152",
                "name": "Milla Scramignon",
                "username": "millascramignon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108749420",
                "name": "Rodrigo Terassan",
                "username": "RodrigoTerassan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316327358",
                "name": "Rodrigo Fernando",
                "username": "rodrigofrsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005808844",
                "name": "Ronald Madrigal",
                "username": "ronaldmadrigala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29487016",
                "name": "Ivan Poltoracki",
                "username": "ivanpoltoracki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374637361",
                "name": "Zita Meireles",
                "username": "zitameireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429286214",
                "name": "Carolina",
                "username": "Karolina_camoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84985065",
                "name": "My",
                "username": "MylenaDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370125590",
                "name": "Princess Operadora",
                "username": "princess_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55242432",
                "name": "Wagner Brites",
                "username": "WBrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624226827",
                "name": "Nathan",
                "username": "natanytuita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31563064",
                "name": "alan-pms / yagog@to",
                "username": "alannmondego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778675882",
                "name": "Noticias Populares",
                "username": "Noticiasdopovo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567239496",
                "name": "RJ Not\u00edcia",
                "username": "rj_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754931462",
                "name": "flavio freire",
                "username": "flaviofreire231",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "596603554275696640",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rttmofd6bnvi09d37rmyr7l6yuf1",
        "oldest_id": "595185879523667968",
        "result_count": 477
    }
}