{
    "data": [
        {
            "author_id": "147770692",
            "created_at": "2015-12-04T22:38:07.000Z",
            "id": "672907762024628225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os finalistas do concurso visitaram tamb\u00e9m o Parque Nacional do Igua\u00e7u, na fronteira entre o\u2026 https://t.co/9IbOEqL4Vu"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2015-12-04T21:19:13.000Z",
            "id": "672887908823527425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi molhado, cheio de lama e muito maneiro!!!\nCurso de manejo de trilhas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Para\u00edso. https://t.co/7S4F6MOQrQ"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2015-12-04T21:18:46.000Z",
            "id": "672887793744392192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi molhado, cheio de lama e muito maneiro!!!\nCurso de manejo de trilhas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Para\u00edso. https://t.co/fp360Yeeut"
        },
        {
            "author_id": "4112230259",
            "created_at": "2015-12-04T19:38:46.000Z",
            "id": "672862628767756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/9M86bXQsSi"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2015-12-04T19:36:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "NathFunari"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "672862092958003200",
            "in_reply_to_user_id": "2506462071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Henrique_060897 @NathFunari   Fiz of\u00edcio pedindo a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Cantareira. Ser\u00e3o preciso 30 milh\u00f5es de \u00e1rvores."
        },
        {
            "author_id": "48384640",
            "created_at": "2015-12-04T19:29:46.000Z",
            "id": "672860364795547648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Bujarrona, ano 2006 no litoral do Uruguai @ Parque Nacional Cabo Polonio https://t.co/Y1wzkF4tEz"
        },
        {
            "author_id": "111432205",
            "created_at": "2015-12-04T18:48:03.000Z",
            "id": "672849865496526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/ZkSxULkkLx"
        },
        {
            "author_id": "46477364",
            "created_at": "2015-12-04T18:15:35.000Z",
            "id": "672841693830455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/Aag7lcMHJC"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2015-12-04T16:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.06187004,
                        -22.68639199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "672817968963801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job do dia: acompanhando a visita de Lenine a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/jYG3sIlWZZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-04T16:13:17.000Z",
            "id": "672810916224872449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "291713734",
            "created_at": "2015-12-04T15:59:59.000Z",
            "id": "672807568218136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional realiza visita organizada em nova trilha suspensa na Chapada dos Veadeiros https://t.co/IgvVw7R7fJ"
        },
        {
            "author_id": "3044893199",
            "created_at": "2015-12-04T15:59:27.000Z",
            "id": "672807434927398915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional realiza visita organizada em nova trilha suspensa na Chapada dos Veadeiros https://t.co/BCMkXLn7zW"
        },
        {
            "author_id": "52722204",
            "created_at": "2015-12-04T15:22:50.000Z",
            "id": "672798219353460737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio X dos passeios: Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena: O Torres del Paine tem \u00e1rea total... https://t.co/8cEzgKUIeC"
        },
        {
            "author_id": "2992041010",
            "created_at": "2015-12-04T14:58:14.000Z",
            "id": "672792031257870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Worlds Cheapest Flights: https://t.co/7GLAWdIdu1 Parque Nacional Natural Los Nevados. Foto: @giovannypulidophoto @\u2026 https://t.co/h1J0ZK6bXQ"
        },
        {
            "author_id": "3903735865",
            "created_at": "2015-12-04T14:49:43.000Z",
            "id": "672789887959994369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em \u00e1rea protegida de Ih\u00e9us https://t.co/VOOSVdP9v1 https://t.co/n886a7d1O2"
        },
        {
            "author_id": "55073631",
            "created_at": "2015-12-04T14:44:21.000Z",
            "id": "672788537176023041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa j\u00e1 \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o! https://t.co/wlsxAryHLN\n#bikeelegal #issomudaomundo https://t.co/Zsrx1qHWyB"
        },
        {
            "author_id": "1907807928",
            "created_at": "2015-12-04T14:34:17.000Z",
            "id": "672786001434034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima pedida para o final de semana \u00e9 conhecer o Parque Nacional da Serra de Itabaiana... https://t.co/qFlsrlW65i"
        },
        {
            "author_id": "418187503",
            "created_at": "2015-12-04T14:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 43,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "672785903761408001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bahia Not\u00edcias https://t.co/NKI5zJF3s3 via @bahianoticias"
        },
        {
            "author_id": "1321259257",
            "created_at": "2015-12-04T14:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 92,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "672783097147052032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILH\u00c9US: INC\u00caNDIOS S\u00c3O REGISTRADOS EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/LzzStysZjN via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "94642865",
            "created_at": "2015-12-04T14:21:13.000Z",
            "id": "672782716098646016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea protegida em Ilheus https://t.co/UHGHMotzKP"
        },
        {
            "author_id": "214920239",
            "created_at": "2015-12-04T13:41:03.000Z",
            "id": "672772606618013697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FOGO \u00c9 DETECTADO EM AO MENOS TR\u00caS PONTOS DE \u00c1REA PROTEGIDA EM ILH\u00c9US https://t.co/oRJAB99dNE"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2015-12-04T13:37:13.000Z",
            "id": "672771642733514752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais destru\u00edram quase 8 mil hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/c2c7v0c0Tw"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2015-12-04T13:15:40.000Z",
            "id": "672766216314949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/WD2WTVU58k"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-12-04T13:11:42.000Z",
            "id": "672765220050333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Adote um rio do Parque Nacional da Tijuca! Observe a qualidade da #\u00e1gua com a gente: https://t.co/YdX6y3am5y https://t.co/OG1xe9IOvF"
        },
        {
            "author_id": "388834669",
            "created_at": "2015-12-04T12:38:02.000Z",
            "id": "672756749682630658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/g5DfdB0rIr"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-04T12:37:27.000Z",
            "id": "672756600877125633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Good News visita o Parque Nacional das Emas, localizado no Sudoeste do Estado de Goi\u00e1s. N\u00e3o perca, hoje \u00e0s 23h25!\nhttps://t.co/82wIJvsoGv"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-04T12:36:37.000Z",
            "id": "672756392160133124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Good Newsvisita o Parque Nacional das Emas, localizado no Sudoeste do Estado de Goi\u00e1s. N\u00e3o perca, hoje \u00e0s 23h25!\nhttps://t.co/yBZ08l7RVu"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-12-04T12:33:05.000Z",
            "id": "672755501742985220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/GUcRH2l2EK"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2015-12-04T12:33:05.000Z",
            "id": "672755499939463168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/OzH5geUQmV"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-12-04T12:32:43.000Z",
            "id": "672755407635419136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Good News visita o Parque Nacional das Emas, localizado no Sudoeste do Estado de Goi\u00e1s. Considerado a savana... https://t.co/5E1AJunN4o"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2015-12-04T12:30:05.000Z",
            "id": "672754747485491202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcia] Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/T8bVUZvX0a"
        },
        {
            "author_id": "33742719",
            "created_at": "2015-12-04T12:29:50.000Z",
            "id": "672754685808373760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR -  Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/rDjlxdpwQ7"
        },
        {
            "author_id": "2784751266",
            "created_at": "2015-12-04T12:29:39.000Z",
            "id": "672754639784185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/JC0jMf0yYb"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2015-12-04T12:28:07.000Z",
            "id": "672754252503060480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/7WNj9o57u3"
        },
        {
            "author_id": "2225447718",
            "created_at": "2015-12-04T12:26:34.000Z",
            "id": "672753860524412928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Pelo menos tr\u00eas locais em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3... https://t.co/NQxRCkNffc"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2015-12-04T12:26:28.000Z",
            "id": "672753837481005057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/59s7uvjSBO"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2015-12-04T12:26:24.000Z",
            "id": "672753821810954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Pelo menos tr\u00eas locais em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3... https://t.co/uU6xlegCSZ"
        },
        {
            "author_id": "1924757299",
            "created_at": "2015-12-04T12:26:22.000Z",
            "id": "672753810129817600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Pelo menos tr\u00eas locais em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3... https://t.co/nHTKqnhhKB"
        },
        {
            "author_id": "2921442249",
            "created_at": "2015-12-04T12:26:21.000Z",
            "id": "672753807537782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Pelo menos tr\u00eas locais em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3... https://t.co/rzZaYwdRef"
        },
        {
            "author_id": "2355178555",
            "created_at": "2015-12-04T12:26:20.000Z",
            "id": "672753802924044290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Pelo menos tr\u00eas locais em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3... https://t.co/lYvFniYJRm"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-12-04T12:26:20.000Z",
            "id": "672753802647179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Pelo menos tr\u00eas locais em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3... https://t.co/nepxVjzCjv"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-12-04T12:26:02.000Z",
            "id": "672753728856829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Ilh\u00e9us: Inc\u00eandios s\u00e3o registrados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/f6DAX2SWH1"
        },
        {
            "author_id": "514641690",
            "created_at": "2015-12-04T12:14:41.000Z",
            "id": "672750872246505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barbara Paisagismo e Meio Ambiente: RESERVA BIOL\u00d3GICA DO JARU (RO) https://t.co/rJO3nerjub"
        },
        {
            "author_id": "229903698",
            "created_at": "2015-12-04T12:14:28.000Z",
            "id": "672750817770905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/Uxsrr9wS1b"
        },
        {
            "author_id": "92931737",
            "created_at": "2015-12-04T12:10:04.000Z",
            "id": "672749708759146497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEST\u00c3O DE FILA NO HCM: Uma inova\u00e7\u00e3o que veio dinamizar o atendimento https://t.co/lk6wGlBwdh"
        },
        {
            "author_id": "1284199033",
            "created_at": "2015-12-04T12:08:40.000Z",
            "id": "672749357465120769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/RLa25ttRFC"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2015-12-04T12:08:38.000Z",
            "id": "672749350573871104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre janeiro e novembro deste ano, o Parque Nacional do Igua\u00e7u teve o melhor movimento para o per\u00edodo de sua... https://t.co/n2cNiujVvl"
        },
        {
            "author_id": "1271758962",
            "created_at": "2015-12-04T12:08:09.000Z",
            "id": "672749225826889729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/7RFcURVLgz https://t.co/pcBRmf8H5f"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2015-12-04T11:56:41.000Z",
            "id": "672746339831123969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us: Localidades ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/mbeMpGO1Yg"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2015-12-04T11:56:36.000Z",
            "id": "672746319627182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/95skORztuy"
        },
        {
            "author_id": "500823794",
            "created_at": "2015-12-04T11:50:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "672744705940156417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/q33yfN5yNH Baob\u00e1 do Parque Nacional de Liwonde - Curist\u00f3ria #3"
        },
        {
            "author_id": "195877670",
            "created_at": "2015-12-04T09:46:03.000Z",
            "id": "672713467703480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional realiza visita organizada em nova trilha suspensa na Chapada dos Veadeiros https://t.co/oy8es5GUeh"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-12-04T08:51:55.000Z",
            "id": "672699844595605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve superar recorde de visitantes https://t.co/lemK5g6ZFJ"
        },
        {
            "author_id": "3007950539",
            "created_at": "2015-12-04T06:58:40.000Z",
            "id": "672671341556817920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us: Pelo menos tr\u00eas localidades na regi\u00e3o nor... https://t.co/Un0KVMnQxj"
        },
        {
            "author_id": "273174222",
            "created_at": "2015-12-04T06:58:38.000Z",
            "id": "672671333977722880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us: Pelo menos tr\u00eas localidades na regi\u00e3o nor... https://t.co/W2ShXcpKyJ"
        },
        {
            "author_id": "2423252019",
            "created_at": "2015-12-04T06:32:06.000Z",
            "id": "672664655639130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/IjnqFfiyxX https://t.co/5SKaB78srE"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2015-12-04T05:01:23.000Z",
            "id": "672641826856243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/0eXUcKCJFZ"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-12-04T01:18:45.000Z",
            "id": "672585799351861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by emiliagf: Campo florido (Parque nacional Grand Teton, jul/2013) https://t.co/8if9CODN26"
        },
        {
            "author_id": "3383139647",
            "created_at": "2015-12-04T01:17:41.000Z",
            "id": "672585531042074624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em\u00a0Ih\u00e9us https://t.co/GcS3sSS3Aa https://t.co/2JlwI2qKIm"
        },
        {
            "author_id": "15624335",
            "created_at": "2015-12-04T00:36:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "672575264040353792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Mxvh8GYpgW National Park, USA | Parque Nacional Yosemite, EUA"
        },
        {
            "author_id": "60154677",
            "created_at": "2015-12-03T23:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "672563059928395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor lugar, com a melhor companhia \ud83d\udc99\ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/cdSd6AW5S8"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-03T23:47:38.000Z",
            "id": "672562870362574848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us: Localidades ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Amb... https://t.co/m6SSZhI9YX"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-03T23:47:37.000Z",
            "id": "672562867476955136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us: Localidades ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Amb... https://t.co/oyUGAuYlwe"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-12-03T23:47:28.000Z",
            "id": "672562828092432384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us: Localidades ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Amb... https://t.co/zWzx3Ui5V0"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2015-12-03T23:47:25.000Z",
            "id": "672562815572381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us: Localidades ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Amb... https://t.co/IkDesrkcyC"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-12-03T23:47:24.000Z",
            "id": "672562811680133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Bahia] Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/wuLPtjFIpq - #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-12-03T23:42:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "672561667671244800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/nhRywuIE8s"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-12-03T23:41:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "672561199746297861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/37qV181Lam"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-03T23:31:24.000Z",
            "id": "672558784062103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/RruRXS5TuC"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-03T23:29:50.000Z",
            "id": "672558391793983488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nLocalidades ficam na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa Encantada. Informa\u00e7\u00f5es foram confirmadas pelo Corpo de Bombeiros nesta quin\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-03T23:22:11.000Z",
            "id": "672556465455030275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us\" https://t.co/wQc1CkpZfc"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-03T23:21:48.000Z",
            "id": "672556369489301504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us\" https://t.co/wQc1CkpZfc"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-12-03T23:19:02.000Z",
            "id": "672555672937058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/sG9XCkJmYB"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-12-03T23:17:18.000Z",
            "id": "672555234992984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/T7wkszU6Gz"
        },
        {
            "author_id": "479388550",
            "created_at": "2015-12-03T23:16:13.000Z",
            "id": "672554964435247105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional realiza visita organizada em nova trilha suspensa na Chapada dos Veadeiros https://t.co/vz7OgdtHVJ"
        },
        {
            "author_id": "17363354",
            "created_at": "2015-12-03T23:16:04.000Z",
            "id": "672554924086075394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional realiza visita organizada em nova trilha suspensa na Chapada dos Veadeiros https://t.co/oRGIkS3wGb"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2015-12-03T23:12:20.000Z",
            "id": "672553986852061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us https://t.co/ONPMkFU0y4"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-12-03T23:10:10.000Z",
            "id": "672553442771148803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 detectado em ao menos tr\u00eas pontos de \u00e1rea protegida em Ih\u00e9us - not\u00edcias em Bahia https://t.co/Y0Bz0oEbBK"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-12-03T21:34:57.000Z",
            "id": "672529478418079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos estados de Wyoming, Montana e\u2026 https://t.co/0ygHU0dJwu"
        },
        {
            "author_id": "582381081",
            "created_at": "2015-12-03T21:23:58.000Z",
            "id": "672526713763532806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem rolou tamb\u00e9m passeio em barco de pesca na Pirajuba\u00e9 Reserva Extrativista Marinha! Fomos at\u00e9 um banco de... https://t.co/zoBzcW7pCv"
        },
        {
            "author_id": "111282845",
            "created_at": "2015-12-03T20:56:19.000Z",
            "id": "672519755706867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: o primeiro parque do Brasil https://t.co/AmiOmjpNNh"
        },
        {
            "author_id": "113328127",
            "created_at": "2015-12-03T20:30:02.000Z",
            "id": "672513142270881792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino dessa semana \u00e9 o Parque Nacional Serra da Capivara, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/CTtFwv7Jwe"
        },
        {
            "author_id": "2422218062",
            "created_at": "2015-12-03T20:06:16.000Z",
            "id": "672507160597803008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mais de duas mil fam\u00edlias que moram na Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes vivem basicamente do uso... https://t.co/9RoQk975HW"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2015-12-03T20:01:28.000Z",
            "id": "672505952357122048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Awasi Patagonia fica dentro do Parque Nacional Torres del Paine, um dos seletos hot\u00e9is que tem esse privil\u00e9gio.... https://t.co/3kxbjFOtjE"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2015-12-03T19:58:30.000Z",
            "id": "672505207817924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Awasi Patagonia fica dentro do Parque Nacional Torres del Paine, um dos seletos hot\u00e9is q\u2026 https://t.co/jTdP00OYQL https://t.co/KbmcLmxY4P"
        },
        {
            "author_id": "2876556209",
            "created_at": "2015-12-03T19:55:45.000Z",
            "id": "672504515585699840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a RPPN Revecom ??\nLocalizada em Sant...: \n\n            Vict..."
        },
        {
            "author_id": "2876556209",
            "created_at": "2015-12-03T19:45:59.000Z",
            "id": "672502055286792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a RPPN Revecom ?? Localizada em Sant...: Victor Hugo 7:11pm Dec 3 Voc\u00ea conhece\u2026 https://t.co/KWZz81h0Wp"
        },
        {
            "author_id": "628388595",
            "created_at": "2015-12-03T19:38:43.000Z",
            "id": "672500227996180480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gekos tem um rol\u00ea l\u00e1 no Tocantins. \nO parque nacional do Jalap\u00e3o \u00e9 um dos destinos que Gekos tem. \n\nCachoeiras... https://t.co/e6JQhnbc4t"
        },
        {
            "author_id": "376986959",
            "created_at": "2015-12-03T19:35:09.000Z",
            "id": "672499331409166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Regional: Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal discute implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Prainha do Canto Verde https://t.co/JUTYscNQUt"
        },
        {
            "author_id": "2381535516",
            "created_at": "2015-12-03T19:14:14.000Z",
            "id": "672494066437775360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Palancar #QuieroIrACozumel"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-12-03T19:03:43.000Z",
            "id": "672491419823509505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o primeiro Parque Nacional do Brasil?\nOportunidade \u00fanica de ascender suas duas principais... https://t.co/nl0etzMOZe"
        },
        {
            "author_id": "1469595492",
            "created_at": "2015-12-03T19:00:03.000Z",
            "id": "672490495398965249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procure saber sobre as leis do Parque Nacional e da APA antes mesmo de chegar \u00e0 ilha. Assim, voc\u00ea j\u00e1 fica sabendo... https://t.co/ZpIgn2TCvC"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2015-12-03T18:12:21.000Z",
            "id": "672478492362063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve registrar visita\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica em\u00a02015 https://t.co/HFORK9TVRj https://t.co/51Vqq7gyiI"
        },
        {
            "author_id": "105097908",
            "created_at": "2015-12-03T17:03:35.000Z",
            "id": "672461187838164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem traficante, por que tem sempre v\u00e1rios filhos da puta que compram. https://t.co/cOmdPJvkod"
        },
        {
            "author_id": "1379801634",
            "created_at": "2015-12-03T16:51:20.000Z",
            "id": "672458105666580481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/yezu1OhJAN"
        },
        {
            "author_id": "980465654",
            "created_at": "2015-12-03T16:48:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 95,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "672457508921942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ip\u00ea floresce solit\u00e1rio na imensid\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s.\nFoto: Jo\u00e3o Marcos Rosa @ngbrasil https://t.co/GsNsB94xWf"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-03T16:30:02.000Z",
            "id": "672452742510702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores da Serra do Cip\u00f3 - Parque nacional da Serra do Cip\u00f3, MG Fotografia: David RSG\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/JevkBM85TP"
        },
        {
            "author_id": "69060921",
            "created_at": "2015-12-03T16:13:49.000Z",
            "id": "672448664829341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica: MPF no Cear\u00e1 discutir\u00e1 implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Prainha do Canto Verde https://t.co/SQHN4DMfqa"
        },
        {
            "author_id": "1894229725",
            "created_at": "2015-12-03T15:38:01.000Z",
            "id": "672439653790691328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA SUSPENSA NO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS PERMITE ACESSO A CADEIRANTES. https://t.co/0aANth5fcA"
        },
        {
            "author_id": "2660975237",
            "created_at": "2015-12-03T12:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 46,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14667197,
                        -29.04908054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "672398986133794816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/ODwv99Q1xb"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-12-03T11:28:04.000Z",
            "id": "672376751972945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VisitChile no ver\u00e3o. 2\u00aa raz\u00e3o: Com o c\u00e9u aberto desfrute de incr\u00edveis paisagens no Parque Nacional #TorresdelPaine https://t.co/Auz6ahLm0z"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-03T11:05:48.000Z",
            "id": "672371146587824128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu em Londolozi, perto do Parque Nacional Kruger. Grande felino, por\u00e9m, falhou no ataque e n\u00e3o conseguiu pegar a refei\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2015-12-03T10:50:58.000Z",
            "id": "672367416224161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destru\u00edram quase 8 mil hectares Parque Nacional da Chapada #Turismo https://t.co/XKL4qocfIw"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2015-12-03T10:00:48.000Z",
            "id": "672354788932231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Uni\u00e3o deve estruturar o Parque Nacional da Chapada Diamantina - por Tatiana Matos https://t.co/p5ujuFfXGa"
        },
        {
            "author_id": "92931737",
            "created_at": "2015-12-03T06:13:00.000Z",
            "id": "672297460933517312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 v\u00edtimas mortais no aparatoso acidente da circular de Maputo https://t.co/6W1TlPKaq8"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-12-03T05:40:31.000Z",
            "id": "672289286998331393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164..."
        },
        {
            "author_id": "46002905",
            "created_at": "2015-12-03T04:27:49.000Z",
            "id": "672270992115261440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Serra Bonita: esperan\u00e7a na Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/ARdtc65QzP"
        },
        {
            "author_id": "35227862",
            "created_at": "2015-12-03T03:12:35.000Z",
            "id": "672252059144581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A GEOLOGIA E O RELEVO - AS MONTANHAS\n\nAs rochas que formam as montanhas do Parque Nacional da Tijuca tiveram sua... https://t.co/q8cJZgL7dn"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2015-12-03T02:40:32.000Z",
            "id": "672243991988068352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/ZI8xGXJ0no"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-12-03T00:27:10.000Z",
            "id": "672210430937464832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2015-12-02T22:56:21.000Z",
            "id": "672187574585196547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aguaboanews Parque Araguaia: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 garantiu R$ 22 milh\u00f5es em ICMS Ecol\u00f3gico https://t.co/vOQLBOOiss"
        },
        {
            "author_id": "333792816",
            "created_at": "2015-12-02T22:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18168862,
                        -5.80716427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "672185928161476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando \ud83d\udc63\ud83c\udf04 @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN https://t.co/0e29ZUKGgp"
        },
        {
            "author_id": "2422218062",
            "created_at": "2015-12-02T22:06:29.000Z",
            "id": "672175028264300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castanha \u2013 Reserva Extrativista Chico Mendes... https://t.co/7O7n5v02wR"
        },
        {
            "author_id": "2422218062",
            "created_at": "2015-12-02T22:06:20.000Z",
            "id": "672174988753895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castanha \u2013 Reserva Extrativista Chico\u00a0Mendes https://t.co/Z9eOuuCQxf"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-12-02T21:20:33.000Z",
            "id": "672163466917101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar https://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-12-02T21:16:56.000Z",
            "id": "672162558854365184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais destru\u00edram quase 8 mil hectares do Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/mrMRAnn0Wo https://t.co/uamjSYawmX"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-12-02T21:16:53.000Z",
            "id": "672162542832062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais destru\u00edram quase 8 mil hectares do Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/sLbHrZOxRA https://t.co/d3nSfC5J0N"
        },
        {
            "author_id": "407314403",
            "created_at": "2015-12-02T20:05:01.000Z",
            "id": "672144459870683136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrag\u00fce. f/11 1/160\" ISO 100 https://t.co/uCyPOiAxgt"
        },
        {
            "author_id": "51754277",
            "created_at": "2015-12-02T19:34:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "672136784076283908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 triste saber q tem Parque Nacional com estrutura sucateada e sem verba p arcar com seus custos..."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-02T19:31:27.000Z",
            "id": "672136012437549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nInforma\u00e7\u00e3o foi divulgada nesta quarta (2) pelo chefe do parque nacional. Em 2015, foram 4 grandes inc\u00eandios que destru\u00edram 15 mil hecta\u2026"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2015-12-02T19:30:27.000Z",
            "id": "672135759239901185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os empreendimentos que participam do projeto de Fomento do Turismo no Parque Nacional da Serra da Bocaina e da... https://t.co/7XI5zGKsgE"
        },
        {
            "author_id": "59309173",
            "created_at": "2015-12-02T19:11:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81883529,
                        -22.2501378
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55fe91fabbc9a2ba"
            },
            "id": "672130894849818625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Itirapina https://t.co/gBts97KHks"
        },
        {
            "author_id": "56994026",
            "created_at": "2015-12-02T19:09:06.000Z",
            "id": "672130385988423680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Joaquim Chissano, Thabo Mbeki, Luisa Diogo, Parque Nacional da Gorongosa acabam se ser premiados #Mozefo"
        },
        {
            "author_id": "51498515",
            "created_at": "2015-12-02T18:53:10.000Z",
            "id": "672126376921575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Geraldo Alckmin: Decreto de cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cajuru https://t.co/3JFneEJczb"
        },
        {
            "author_id": "57800008",
            "created_at": "2015-12-02T18:32:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "672121233828388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU OUVI F\u00c9RIAS??? @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/hhnaCdxZjY"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-02T18:32:01.000Z",
            "id": "672121055964631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/m9nU2OSCqK"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-12-02T18:31:57.000Z",
            "id": "672121039061540865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas... https://t.co/wiqo6uAApB"
        },
        {
            "author_id": "1560701023",
            "created_at": "2015-12-02T18:20:27.000Z",
            "id": "672118142202716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 #G1 https://t.co/ZY4oZ0OguC"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-02T18:18:02.000Z",
            "id": "672117537174241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/4gAHTT1kB5"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-12-02T18:17:39.000Z",
            "id": "672117439014957057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/ME6jRiwQn5"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-12-02T18:17:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "672117430643068928",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas... https://t.co/zJIvwjunEJ"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-02T18:17:33.000Z",
            "id": "672117414214025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/RqoCtKIr9q"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-12-02T18:17:30.000Z",
            "id": "672117403543724032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/yMbVAVmxn3"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-12-02T18:17:11.000Z",
            "id": "672117321612201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/tbszV4JKwr"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-12-02T18:17:04.000Z",
            "id": "672117291434164224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/r8VprIuE2q"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-12-02T18:17:01.000Z",
            "id": "672117281845985281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/caveO6C3e5"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:58.000Z",
            "id": "672117266142461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 https://t.co/SzxduOvQC7"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:50.000Z",
            "id": "672117233674412032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/X7j3srN758"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:49.000Z",
            "id": "672117227408244736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 https://t.co/SzxduONs0H \nICMBio deslocou brigadistas para combater avan\u00e7o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:48.000Z",
            "id": "672117224543412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/eUIgj09mHl"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:43.000Z",
            "id": "672117204884713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/Vny1nrsp9e"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:38.000Z",
            "id": "672117182956867584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/bUPWuGN4wF"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:36.000Z",
            "id": "672117173351878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/JMZkFnwtIe"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:33.000Z",
            "id": "672117162299887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/0nBJDtokVg"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:30.000Z",
            "id": "672117149385670656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/OlQw3CfaJX"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:28.000Z",
            "id": "672117140736991232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/Ij8zJt3G3I"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:19.000Z",
            "id": "672117103776817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/7GWFU4IXrA"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:07.000Z",
            "id": "672117052698550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/QbUHa7aZv1"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-12-02T18:16:04.000Z",
            "id": "672117042611294209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/N9161dUG9s"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-12-02T18:15:52.000Z",
            "id": "672116988517310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio desloc... https://t.co/gIV0oCFU7n #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-12-02T18:15:28.000Z",
            "id": "672116888944558082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/HDeKRybzvn"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-12-02T18:15:21.000Z",
            "id": "672116859043360768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/6Ay3HTaCwq"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-12-02T18:15:13.000Z",
            "id": "672116826583597056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/GaJmgpDjKN"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-12-02T18:15:02.000Z",
            "id": "672116779695542272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/pdm4kcH9FR"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-12-02T18:14:54.000Z",
            "id": "672116747277721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/FwSJjGVP0M"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-12-02T18:14:52.000Z",
            "id": "672116740105506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1: ICMBio deslocou brigadistas para combater av... https://t.co/43dy6f7gUZ"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-12-02T18:14:24.000Z",
            "id": "672116620446162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros ICMBio deslocou brigadistas para combater avan\u00e7o das chamas.\nChamas podem ter iniciado por at... https://t.co/qA6Ta7kIw2"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-12-02T18:14:14.000Z",
            "id": "672116580537384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros ICMBio deslocou brigadistas para combater avan\u00e7o das chamas.\nChamas podem ter iniciado por at... https://t.co/yEvuVe7K9d"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-12-02T18:14:04.000Z",
            "id": "672116536065187840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros ICMBio deslocou brigadistas para combater avan\u00e7o das chamas.\nChamas podem ter iniciado por at... https://t.co/qowqSOEyXH"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-12-02T18:12:23.000Z",
            "id": "672116111719030787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 https://t.co/qI2lPaoMCJ"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-02T18:10:33.000Z",
            "id": "672115653281640448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 https://t.co/fCtRWSnZko"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-02T18:08:32.000Z",
            "id": "672115146404286465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1\" https://t.co/h1TwLrrblO"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-12-02T18:08:15.000Z",
            "id": "672115072118976512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1\" https://t.co/h1TwLrrblO"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2015-12-02T18:07:08.000Z",
            "id": "672114793378152449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 https://t.co/HkcJoiaQNi"
        },
        {
            "author_id": "240768586",
            "created_at": "2015-12-02T18:06:55.000Z",
            "id": "672114736700497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1 #G1 https://t.co/LIczHDHsx4"
        },
        {
            "author_id": "111432205",
            "created_at": "2015-12-02T16:45:48.000Z",
            "id": "672094325979893760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/wJZJFD5fh6"
        },
        {
            "author_id": "151980432",
            "created_at": "2015-12-02T14:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.49801522,
                        -51.72989842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "672066494063386624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as v\u00e1rias trilhas dispon\u00edveis dentro do Parque Nacional de Torres del Paine, existe uma\u2026 https://t.co/nGdCZQhuCa"
        },
        {
            "author_id": "78160894",
            "created_at": "2015-12-02T13:27:38.000Z",
            "id": "672044454186913792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rond\u00f4nia....Serra do Traco\u00e1....Parque Nacional dos Pacaas Novos.... https://t.co/tdpHm3axvg"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2015-12-02T13:25:15.000Z",
            "id": "672043854791507968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMS ECOL\u00d3GICO https://t.co/X5e7aFWoJC"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-02T12:15:13.000Z",
            "id": "672026227830611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFotos mostram cotidiano na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, que, no per\u00edodo de cheia, fica alagada com a subida do rio \u2026"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2015-12-02T10:51:51.000Z",
            "id": "672005248236564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15\u00ba Anivers\u00e1rio da \u00c1rea Protegida https://t.co/GEe1ptvhja"
        },
        {
            "author_id": "39495613",
            "created_at": "2015-12-02T10:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 31,
                        "username": "PGMAutonews"
                    }
                ]
            },
            "id": "672002377352916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @pgmautonews https://t.co/lQc5A9N2Kr Com a Discovery Sport pelo Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "64551850",
            "created_at": "2015-12-02T10:25:09.000Z",
            "id": "671998530140184576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa , meu Deus! \n\u00c9 mais real do que eu imaginava! \n\udbb8\udf41 https://t.co/X079TPIn2p"
        },
        {
            "author_id": "1228265904",
            "created_at": "2015-12-02T10:18:02.000Z",
            "id": "671996738820030465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia o primeiro institu\u00eddo no Brasil em 1937, com sua fauna e flora exuberante e atrativos... https://t.co/m2Bish860A"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-02T10:00:03.000Z",
            "id": "671992212192915456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y)"
        },
        {
            "author_id": "116803984",
            "created_at": "2015-12-02T03:19:39.000Z",
            "id": "671891448296513536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#showoff #bird #top #nofilter @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/xWXEPoLiuW"
        },
        {
            "author_id": "18102808",
            "created_at": "2015-12-02T02:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07663638,
                        9.93421842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "671875864439603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores vulc\u00e2nicas. #vulc\u00e3o  #vulc\u00e3opo\u00e1s @ Parque Nacional Volcan Poas https://t.co/idWXITDUiA"
        },
        {
            "author_id": "488032789",
            "created_at": "2015-12-02T01:54:14.000Z",
            "id": "671869954900144128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que ver e fazer em Sydney?\n\n- Fa\u00e7a um piquenique em um dos parques no Parque Nacional de Ku-ring-gai, pr\u00f3ximo a... https://t.co/MfJLxGZcMq"
        },
        {
            "author_id": "86375399",
            "created_at": "2015-12-02T00:45:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "671852552724619268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Lago do Piranha - Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel.\nManacapuru - Amazonas - Brasil\nhttps://t.co/kb3I5k44Nu https://t.co/UNg2SjqDDo"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2015-12-01T23:02:55.000Z",
            "id": "671826838994460673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/f4tWhsSU9U"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-12-01T23:00:04.000Z",
            "id": "671826122913525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um dos mais importantes parques nacionais brasileiros, criado em 1972... https://t.co/7bshR05Iex"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2015-12-01T22:47:20.000Z",
            "id": "671822920247742464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhistas, escaladores, amantes da natureza e voc\u00ea que ainda n\u00e3o veio ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,... https://t.co/EZHlvEwmBz"
        },
        {
            "author_id": "2250169316",
            "created_at": "2015-12-01T21:28:12.000Z",
            "id": "671803006694780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DIAMANTINA EM CHAMAS.\n\nDesde agosto, os brigadistas e volunt\u00e1rios da regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada... https://t.co/lj7cT2qPvc"
        },
        {
            "author_id": "10195752",
            "created_at": "2015-12-01T21:03:07.000Z",
            "id": "671796691591233537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, no posto de gasolina no meio do Alto da Boa Vista... @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/pJZdCiQTI7"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2015-12-01T19:54:16.000Z",
            "id": "671779365265346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/lqHfNX1QaP"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2015-12-01T19:11:05.000Z",
            "id": "671768497194590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo abriga belas paisagens da Patag\u00f4nia\u00a0Chilena https://t.co/VBZUCHHWjw https://t.co/f7gn5K5cDZ"
        },
        {
            "author_id": "337403941",
            "created_at": "2015-12-01T19:08:24.000Z",
            "id": "671767822792544257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1homem&amp;700destinos: parque nacional https://t.co/P5IVg27zWY"
        },
        {
            "author_id": "313500833",
            "created_at": "2015-12-01T18:55:26.000Z",
            "id": "671764560127356929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma grande realiza\u00e7\u00e3o!  Trabalho de uma grande equipe!!!\n\nParab\u00e9ns!!!! E continuemos a mobiliza\u00e7\u00e3o!!!... https://t.co/dl2ZZ42Ge2"
        },
        {
            "author_id": "514420201",
            "created_at": "2015-12-01T18:55:04.000Z",
            "id": "671764467877847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional de Ordesa.\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/VJRrWLR6GD"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-12-01T18:30:20.000Z",
            "id": "671758241395662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais parques do Cear\u00e1 \u00e9 tomado por inc\u00eandio: https://t.co/FmPnOkPmrf"
        },
        {
            "author_id": "127217391",
            "created_at": "2015-12-01T17:47:06.000Z",
            "id": "671747364206456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Talampaya foi declarado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela UNESCO e \u00e9 reconhecido como um dos... https://t.co/1WcG2rRugL"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2015-12-01T16:05:08.000Z",
            "id": "671721702372474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o de \u00c1rea Protegida contribui para aumento do desmatamento e, por consequ\u00eancia, para emiss\u00f5es de gases de efeito estufa. #ImazonCOP21"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-12-01T16:01:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "671720841579765760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/U7nkxvFp4e"
        },
        {
            "author_id": "67984852",
            "created_at": "2015-12-01T16:01:20.000Z",
            "id": "671720745479761920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF nega mandado contra cria\u00e7\u00e3o de parque nacional no Amazonas https://t.co/0UNDrZay7c"
        },
        {
            "author_id": "1429331774",
            "created_at": "2015-12-01T15:00:40.000Z",
            "id": "671705477861015552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Nacional de Aparados da Serra! https://t.co/M7OAxWwxO8"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-12-01T15:00:36.000Z",
            "id": "671705462056726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional do Ubajara: https://t.co/FmPnOkPmrf https://t.co/oOd3XPo6qZ"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-01T15:00:00.000Z",
            "id": "671705310231314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a na dire\u00e7\u00e3o do vento pode levar lama ao mar de Aracruz, ES: Maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do est... https://t.co/XSWzpnMgk5"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-12-01T14:59:39.000Z",
            "id": "671705222528438272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a na dire\u00e7\u00e3o do vento pode levar lama ao mar de Aracruz, ES: Maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do est... https://t.co/po7DY8ykKP"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-12-01T14:59:22.000Z",
            "id": "671705153519509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a na dire\u00e7\u00e3o do vento pode levar lama ao mar de Aracruz, ES: Maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do est... https://t.co/up71kSyrPy"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-12-01T14:59:20.000Z",
            "id": "671705144501776384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a na dire\u00e7\u00e3o do vento pode levar lama ao mar de Aracruz, ES: Maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do est... https://t.co/SO7HGJZE9A"
        },
        {
            "author_id": "454878894",
            "created_at": "2015-12-01T14:58:11.000Z",
            "id": "671704855203868673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia pela janela do Discovery Sport https://t.co/hWSJQCauZL"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-01T13:53:15.000Z",
            "id": "671688511670632449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMaior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do estado pode ser afetada. Prefeitura garante que ainda n\u00e3o foi registrado nenhum vest\u00edgio da lam\u2026"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-12-01T13:40:41.000Z",
            "id": "671685350377414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/Qqg332h6rM"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-12-01T13:40:40.000Z",
            "id": "671685346682208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/rekq0IcVra"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-12-01T13:40:34.000Z",
            "id": "671685320560087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/B0q0GbiQGr"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-12-01T13:40:33.000Z",
            "id": "671685317137596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/6upMAXSNw9"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-12-01T13:40:31.000Z",
            "id": "671685309331992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/3lqJmwCXQW"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-12-01T13:40:20.000Z",
            "id": "671685262624161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/jWSqpCnJuE"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2015-12-01T13:40:18.000Z",
            "id": "671685252797095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uns dias bem passados na zona #\u0160ibenik, com passagem pelo Parque Nacional de #Krka, #Cro\u00e1cia https://t.co/3xB31jLGW5"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-12-01T13:30:20.000Z",
            "id": "671682745127608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/E73kcQ1ft0 #kenia https://t.co/MkCo8tcCXh"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2015-12-01T12:50:07.000Z",
            "id": "671672624133505024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUSPENDE PLANTA\u00c7\u00c3O DE TOMATES EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL https://t.co/l8csPqEkvm"
        },
        {
            "author_id": "54223926",
            "created_at": "2015-12-01T12:45:57.000Z",
            "id": "671671577663156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor https://t.co/aeCakpqCWw"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-12-01T12:37:44.000Z",
            "id": "671669509229379584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/Sx0NTzZ1rQ"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2015-12-01T12:35:51.000Z",
            "id": "671669036028162048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA DA TIJUCA / TIJUCA FOREST\n\nO Parque Nacional da Tijuca foi criado em 6 de julho de 1961, mas sua... https://t.co/gn1T0lqoac"
        },
        {
            "author_id": "1480392476",
            "created_at": "2015-12-01T12:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 115,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "671664610949398528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) (Passeio) - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil https://t.co/iq8tZJUSSS via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-01T12:17:06.000Z",
            "id": "671664316559417346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/WZcRDBOcVz"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-12-01T12:17:04.000Z",
            "id": "671664305897533440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/jyQWX8eqNL"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-12-01T12:17:03.000Z",
            "id": "671664302772719617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/ufNLYcvlCw"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-12-01T12:17:02.000Z",
            "id": "671664300835008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/dF22kPxoBk"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:57.000Z",
            "id": "671664279670554624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/Ji6JLR65JP"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:57.000Z",
            "id": "671664277632126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/Ybfw2vbKCy"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:54.000Z",
            "id": "671664265309241344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/qnM7XHIZ0l"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:53.000Z",
            "id": "671664263363096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/cphSsgJ4Pz"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:53.000Z",
            "id": "671664261249163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/0ikxH3tDQC"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:53.000Z",
            "id": "671664259382644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/9tAyqWKsH1"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:50.000Z",
            "id": "671664250323005440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/RalGXho48U"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:48.000Z",
            "id": "671664241351364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/rfPPRU70Be"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:47.000Z",
            "id": "671664237752664065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Ri... https://t.co/dJDw6Nw4YW #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:46.000Z",
            "id": "671664230387486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/aqJB1ZyptD"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:43.000Z",
            "id": "671664218974720001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/oScJGpWVTg"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:39.000Z",
            "id": "671664202994454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/rXE6653Ttw"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:39.000Z",
            "id": "671664200800841729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/R5nVjBSoDD"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:38.000Z",
            "id": "671664198913421312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/UeHKVe7nfS"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:37.000Z",
            "id": "671664194735869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/K4tiJ53Oh4"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:36.000Z",
            "id": "671664190705131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/PhOaPy0z4m"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:36.000Z",
            "id": "671664188415086592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/mPZkiH7nq1"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:30.000Z",
            "id": "671664164583051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/w9yrhjW0ar"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-12-01T12:16:29.000Z",
            "id": "671664162565525508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos impressionantes mostram 'crocodilo canibal' devorando rival: Cena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, n... https://t.co/2WBwx0NvK1"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-12-01T11:37:57.000Z",
            "id": "671654462272983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Rinyirru, na Austr\u00e1lia. Crocodilo gigante devorou rival ap\u00f3s sacudi-lo no ar at\u00e9 a morte."
        },
        {
            "author_id": "95630337",
            "created_at": "2015-12-01T11:24:44.000Z",
            "id": "671651138039599104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca - Territ\u00f3rio e Pertencimento https://t.co/NeU11VGxGU"
        },
        {
            "author_id": "279027654",
            "created_at": "2015-12-01T09:32:48.000Z",
            "id": "671622968477220864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF nega mandado contra cria\u00e7\u00e3o de parque nacional no\u00a0Amazonas https://t.co/OfMBoHdxYH"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-01T08:11:19.000Z",
            "id": "671602463166763008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/gx3qlgyfRS"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-12-01T04:45:24.000Z",
            "id": "671550642708602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Maranh\u00e3o] Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/0uq32LvL6O - https://t.co/nsofckyJM6"
        },
        {
            "author_id": "911533243",
            "created_at": "2015-12-01T04:28:09.000Z",
            "id": "671546299741786113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/jAuwoVDWfS Cambodia Tours - Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brazil https://t.co/E8eS0rpvEe"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-12-01T04:21:11.000Z",
            "id": "671544549223739392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/ggk3Y2K9CK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-12-01T04:21:05.000Z",
            "id": "671544523084840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/gPlcurVVmy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-12-01T04:21:02.000Z",
            "id": "671544508840992770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/HokTObzVfV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:57.000Z",
            "id": "671544486950912001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/060lToM4N9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:55.000Z",
            "id": "671544479891886080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/e10ruFkfPB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:49.000Z",
            "id": "671544455627845632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/8YJaWQj6Np #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:48.000Z",
            "id": "671544452536668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/0PbzqOppdm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:48.000Z",
            "id": "671544451408367617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/PfkQgZz53G #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:45.000Z",
            "id": "671544439534260225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/AGVXv3nqE5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:43.000Z",
            "id": "671544430294204416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/y9MMy39Ymu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:43.000Z",
            "id": "671544429174329345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/pNXA1hwWJi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:40.000Z",
            "id": "671544416012603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/K11JQ0OOZq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:35.000Z",
            "id": "671544397448613889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/72QuGIWTKt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:27.000Z",
            "id": "671544362438758400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/R3JbR754lV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:20.000Z",
            "id": "671544334928375808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/ZDLC8jUmGA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:20.000Z",
            "id": "671544333200322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/lJ3bmfZbht #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:19.000Z",
            "id": "671544328150364160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/diQo2ZXc18 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:18.000Z",
            "id": "671544325575053312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/bviGOr6mY5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:13.000Z",
            "id": "671544304267997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/pDLN3ealOw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:12.000Z",
            "id": "671544301726248960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/Q1pV0dPLRp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:11.000Z",
            "id": "671544295757778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/UbinDkwS5B #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:07.000Z",
            "id": "671544278372388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/GbVHNmSphz #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:05.000Z",
            "id": "671544271497912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/U3XqZ3VwZB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:05.000Z",
            "id": "671544268922576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/77givgxXFV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-12-01T04:20:03.000Z",
            "id": "671544264132726785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/C79kksgPxo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:57.000Z",
            "id": "671544237708587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/kAglZihnWY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:55.000Z",
            "id": "671544230062362625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/pbbJX78bw9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:53.000Z",
            "id": "671544221837332481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/AhY7ZNCams #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:48.000Z",
            "id": "671544200979091457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/Sofxh8E74Y #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:47.000Z",
            "id": "671544194419200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/cIG8VthcR4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:42.000Z",
            "id": "671544172373872640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/aPYfUeHOeb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:39.000Z",
            "id": "671544163788197888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/NMK7FWwPfg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:33.000Z",
            "id": "671544134918737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/CrxAXdhrSS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:31.000Z",
            "id": "671544127167721472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/Q2NA4zlcDW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:25.000Z",
            "id": "671544103532818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/39bNtBElhG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2015-12-01T04:19:24.000Z",
            "id": "671544096779997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Albuquerque, em S\u00e3o Lu\u00eds.\nCorpo de Bo... https://t.co/jn5bLoD4Ga #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2015-12-01T03:51:28.000Z",
            "id": "671537067999019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/LWbCpLcnpG"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2015-12-01T03:51:17.000Z",
            "id": "671537024902553600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/qMmWdidQuj"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2015-12-01T03:42:36.000Z",
            "id": "671534837614944256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/qxy7Gc0oUt"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-12-01T03:37:31.000Z",
            "id": "671533559337771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/9omAUi44be"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2015-12-01T03:37:27.000Z",
            "id": "671533542300487680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o: Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/nwPBZPmsfY"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-12-01T03:37:13.000Z",
            "id": "671533483429359620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/01s3F6myKl"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-12-01T03:37:06.000Z",
            "id": "671533454777933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/ehbTGfxmPX"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-12-01T03:37:06.000Z",
            "id": "671533452148219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Tp3wFGDX6M"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-12-01T03:33:07.000Z",
            "id": "671532451768987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/6go3MfO39n"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-12-01T03:31:30.000Z",
            "id": "671532045915561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/FaBTI55h3g"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-12-01T03:22:53.000Z",
            "id": "671529875585392640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/jnzBTbkpGp"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-12-01T03:22:26.000Z",
            "id": "671529761420668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/2r3nQ9E7fY"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-12-01T03:22:09.000Z",
            "id": "671529689496727553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/o98SCKOruc"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-12-01T03:22:00.000Z",
            "id": "671529655275413504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/sq1UdaUg59"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-12-01T03:21:18.000Z",
            "id": "671529477629870080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/BGfNSYWVoN"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:19.000Z",
            "id": "671529230702936068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/eSLU6BEdBA"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:17.000Z",
            "id": "671529219810201600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/RAIb752WPR"
        },
        {
            "author_id": "4264575868",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:13.000Z",
            "id": "671529206921060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/JBD9Ml9agG"
        },
        {
            "author_id": "4223141037",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:12.000Z",
            "id": "671529200239558656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/hnJxl8Ebho"
        },
        {
            "author_id": "4211154875",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:11.000Z",
            "id": "671529194967330817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/4c9Hp4DWGP"
        },
        {
            "author_id": "4204105071",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:10.000Z",
            "id": "671529191867682816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/TvIfJZQvj3"
        },
        {
            "author_id": "4172620354",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:08.000Z",
            "id": "671529182426324993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/BdjFgwZNAX"
        },
        {
            "author_id": "4148627049",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:07.000Z",
            "id": "671529179385434112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/WeX0nGjTqR"
        },
        {
            "author_id": "4113490277",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:05.000Z",
            "id": "671529172225789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/5BmyR2X2TY"
        },
        {
            "author_id": "4094658795",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:04.000Z",
            "id": "671529169142996993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/G2ZiBs4SwD"
        },
        {
            "author_id": "4075079603",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:04.000Z",
            "id": "671529166613778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/TSVN5U0ap2"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:03.000Z",
            "id": "671529162495004672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/UKEVtj2NE7"
        },
        {
            "author_id": "3904916233",
            "created_at": "2015-12-01T03:20:00.000Z",
            "id": "671529150717423617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/EkgfEZAqAs"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:59.000Z",
            "id": "671529147164786689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/X759Ql8q3P"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:57.000Z",
            "id": "671529138071597057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/aomojIqOPo"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:50.000Z",
            "id": "671529108396883968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/vJv0ucAVAE"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:39.000Z",
            "id": "671529063056412672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/j50dAahQUI"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:36.000Z",
            "id": "671529048640630786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a i... https://t.co/4vVS4VgnUM #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671529020744314880",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/MvxX527jYe #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:24.000Z",
            "id": "671529001228173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/RXl3BQtetL"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528993057730560",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/ytg7gkSQF2 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528945007747072",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/sPcBQBpChH #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528942407299072",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/SnucHAkr1W #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528929727918080",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/NFzkDxAIvt #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528928910045184",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/eE3ZlKO0zz #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-12-01T03:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528916922699776",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/gSUo79tDx5 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528889802354689",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/t9CbghKZ1r #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528871729074178",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/QBiwtjj9Up #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528871037042688",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/Gtw56HnsXe #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528858600869889",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/KPfGVOUi82 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528836706664448",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/2pOd1himoJ #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:18.000Z",
            "id": "671528721547825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/PsCyIKNbds"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:15.000Z",
            "id": "671528708683927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/OuSgbT422g"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528700278534145",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/HH0MuXNEw9 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528692489711616",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/F6IYWuOCaR #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:07.000Z",
            "id": "671528674366119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/8O8p2dj6Nz"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528653541400576",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/RCbu9vPvXc #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-12-01T03:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528646281003010",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/ODOp5gKnb1 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528631240232960",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/QHIjfmz442 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:55.000Z",
            "id": "671528627549310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/zK33eQTitP"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528605042667520",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/9AO3MVoT22 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528540135809024",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/vGdILWSNpo #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528530581172224",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/tb9SYQqlOC #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:29.000Z",
            "id": "671528516765126657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/ZHZBdMcZG5 #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528499425882112",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/AeIgkSKrXC #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528489103712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu A... https://t.co/8XPbrSNnlV @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528455163404288",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/3ZbyjSwoGj #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528454039478273",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/Ev3ic9fNsJ #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:12.000Z",
            "id": "671528445864620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/tsOKarUwuY"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528441359917056",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/uOQHDCDBbF #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528431742423040",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/p2BvVkguKO #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528421814501376",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/hKgLXTxEq7 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-12-01T03:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528393419046913",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/53PLid3Hyx #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528392609521667",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/RF35J3r5A1 #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528383696662528",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/OIxE1Evj0l #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Televansbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "671528350330961920",
            "in_reply_to_user_id": "96387764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeleVansBH Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/Ny2DRG91xF #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:47.000Z",
            "id": "671528340101009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/yvs3KNPRSt"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:42.000Z",
            "id": "671528320920489986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Kw4MxsSv0H"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:18.000Z",
            "id": "671528217790951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/e4YiYfpCjL"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:13.000Z",
            "id": "671528197993852929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina ... https://t.co/78YlnUh6xh #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:09.000Z",
            "id": "671528183498338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. J... https://t.co/KBlTJ7YiRu"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:04.000Z",
            "id": "671528159972462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/4ozhdBQTxC"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-12-01T03:16:00.000Z",
            "id": "671528144529063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/OmeZtAUDKH"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-12-01T03:14:54.000Z",
            "id": "671527868329955328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/8CDNAAMei0"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-12-01T03:14:49.000Z",
            "id": "671527846825713665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/lJ4v2rCp5p"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-12-01T03:14:32.000Z",
            "id": "671527774230732802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/XxnZOuxX6S"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-12-01T03:14:21.000Z",
            "id": "671527727959171073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/T2RfzwVv83"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-12-01T03:14:17.000Z",
            "id": "671527713379872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Cqwz1N9pnR"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-12-01T03:14:14.000Z",
            "id": "671527698397716481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/OScwoSP9qM"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-12-01T03:14:12.000Z",
            "id": "671527692022353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/MO6qUg40qk"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:58.000Z",
            "id": "671527630785515520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/7AvQEMUlqg #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:49.000Z",
            "id": "671527595725348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/c2cFCNCWvF"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:44.000Z",
            "id": "671527574435053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/XXOtBVfXCT"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:41.000Z",
            "id": "671527562632302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/weCfKjTLjM"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:40.000Z",
            "id": "671527554679836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu A... https://t.co/gtkXSWe5p6"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:32.000Z",
            "id": "671527524162125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4ni... https://t.co/r3oMZG9RrA"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:29.000Z",
            "id": "671527510492909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. J... https://t.co/BW2f16XxO1 #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:22.000Z",
            "id": "671527483070484480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo d... https://t.co/B8jd1ymqgM"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:17.000Z",
            "id": "671527460593266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/z1esWBdt2f"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:10.000Z",
            "id": "671527429161136128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/azD6Xn2Bmp"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:08.000Z",
            "id": "671527420600541188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/IOM9i9zmVu"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-12-01T03:13:06.000Z",
            "id": "671527414745325568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo ... https://t.co/777Kf5Xr36"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:54.000Z",
            "id": "671527365076369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/ZMaUzkKid9 #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:40.000Z",
            "id": "671527304590266370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/X59trvMFx8 #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:33.000Z",
            "id": "671527274403913728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/omAU97qPe9"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:26.000Z",
            "id": "671527247480684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/NOShMnFBEC #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:20.000Z",
            "id": "671527220981075968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/8ea0RCLFXG"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:16.000Z",
            "id": "671527205260812288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/XhbNYugoNy"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:11.000Z",
            "id": "671527184696147969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/UjjXbUnCNe #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:07.000Z",
            "id": "671527166065008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/n3LPZefOxX"
        },
        {
            "author_id": "4195984833",
            "created_at": "2015-12-01T03:12:07.000Z",
            "id": "671527164462784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o https://t.co/CcJZRQf0V3 #Rep\u00f3rter24Horas"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:59.000Z",
            "id": "671527133479436288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/r1DeaCx5yN"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:58.000Z",
            "id": "671527127276122113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/22KEdbBP2k"
        },
        {
            "author_id": "60890688",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:53.000Z",
            "id": "671527106765983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/splMbAi7Mb"
        },
        {
            "author_id": "61003165",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:52.000Z",
            "id": "671527103179829248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/pDUtAVbNN6"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:51.000Z",
            "id": "671527101296586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/9mVcS6zTam"
        },
        {
            "author_id": "368925906",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:51.000Z",
            "id": "671527099539128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/qpdW1RjvIo"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:51.000Z",
            "id": "671527097861443585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/3UHTa0htBQ"
        },
        {
            "author_id": "518459844",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:50.000Z",
            "id": "671527094329851910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/rUK5TVER6Z"
        },
        {
            "author_id": "547797527",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:49.000Z",
            "id": "671527091939074050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/K9i9flncYC"
        },
        {
            "author_id": "517928675",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:48.000Z",
            "id": "671527087371456512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/dQ4O0MX0MK"
        },
        {
            "author_id": "60906523",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:48.000Z",
            "id": "671527085421150208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/rPjjEIGB8y"
        },
        {
            "author_id": "90457218",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:47.000Z",
            "id": "671527081843421185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/yrfOVaEBV6"
        },
        {
            "author_id": "90447087",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:42.000Z",
            "id": "671527060909637632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/8BdjaVsqhg"
        },
        {
            "author_id": "251394551",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:41.000Z",
            "id": "671527059059961856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/am9mxDPYZX"
        },
        {
            "author_id": "57083399",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:41.000Z",
            "id": "671527057201860608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/PXrqLvjOje"
        },
        {
            "author_id": "3949080743",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:41.000Z",
            "id": "671527055675101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/jIoJx7eAWt"
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:40.000Z",
            "id": "671527054194532353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/6SGfPKeedP"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:40.000Z",
            "id": "671527051103354880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/3qiaucHhAb"
        },
        {
            "author_id": "3708189917",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:36.000Z",
            "id": "671527035592794112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/r1lFDTvjE2"
        },
        {
            "author_id": "348136509",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:31.000Z",
            "id": "671527014793265152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/qnfaGlYBbb"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:28.000Z",
            "id": "671527004148109313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/uuodqk9ukK"
        },
        {
            "author_id": "2710319995",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:28.000Z",
            "id": "671527002340364293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Not\u00edcias Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o  https://t.co/DFgvLFxQoL  #Bra"
        },
        {
            "author_id": "161698054",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:27.000Z",
            "id": "671527000276729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/LH85xeifCA"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:27.000Z",
            "id": "671526997143646210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/4Ty91PtMO1"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "671526987693842433",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu A... https://t.co/7DIGI63Qh1"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:20.000Z",
            "id": "671526969280884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/aQppaoUdsK"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:18.000Z",
            "id": "671526958988025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/gXRLUvVkLT"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:17.000Z",
            "id": "671526957616467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/TtKaPR6plp"
        },
        {
            "author_id": "916722295",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:17.000Z",
            "id": "671526957079629825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/zoL6onkJC1"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:15.000Z",
            "id": "671526949597003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/3WXrLtFU14"
        },
        {
            "author_id": "3057800727",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:11.000Z",
            "id": "671526929778892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/FSaSqSxImb"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:10.000Z",
            "id": "671526928130555904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/lw3l359v7K"
        },
        {
            "author_id": "3493905461",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:09.000Z",
            "id": "671526922120118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/wX63ftqejM"
        },
        {
            "author_id": "3440399362",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:08.000Z",
            "id": "671526920169762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/b4j6po18pv"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:08.000Z",
            "id": "671526918399766528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/2tlDAAdqru"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:05.000Z",
            "id": "671526906768982017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/gCMFw5OHDR"
        },
        {
            "author_id": "3436220992",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:05.000Z",
            "id": "671526904994775040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/px0vSQhyRw"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:03.000Z",
            "id": "671526897549893632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/R8zmD8ur9e"
        },
        {
            "author_id": "3064567629",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:02.000Z",
            "id": "671526895700185088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/WXHUhHPrxU"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:02.000Z",
            "id": "671526893993127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/EySxbVkF1Y"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:01.000Z",
            "id": "671526889735913473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Sur9WJUqLc"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:00.000Z",
            "id": "671526887043174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/CeeECqmSVm"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-12-01T03:11:00.000Z",
            "id": "671526885365444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Nrh4UdP0Tb"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:59.000Z",
            "id": "671526881879920640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/QAMJLJrOC8"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:54.000Z",
            "id": "671526860354785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/muUVZo5Uqj"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:47.000Z",
            "id": "671526832714334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/u1d9UdfYTH"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:44.000Z",
            "id": "671526818529173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/RmlC5M23he"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "671526784991563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu... https://t.co/til6C5xj0U via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:35.000Z",
            "id": "671526781296377856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Vy7M5ruIwn"
        },
        {
            "author_id": "2154356315",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:34.000Z",
            "id": "671526777555038210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/FM89R8a17W"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:34.000Z",
            "id": "671526777060069376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer... https://t.co/eHVASInrEy"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:32.000Z",
            "id": "671526769829122048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/rEu8UKvSKu"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:32.000Z",
            "id": "671526769401323520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/6qkxly3zR1"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:32.000Z",
            "id": "671526767815884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Hd9K7wuZDo"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:30.000Z",
            "id": "671526759901229057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/K3xaRreuns"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:26.000Z",
            "id": "671526741374988289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a i... https://t.co/IMVtpzLDmA #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:25.000Z",
            "id": "671526739743404032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/0qxKoAyvZA"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:20.000Z",
            "id": "671526718994169856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/4wyu6CapZ5"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:18.000Z",
            "id": "671526707942154240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/HKj13vkl0J"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:17.000Z",
            "id": "671526706956537858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/toz0flhPbf"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:16.000Z",
            "id": "671526699910074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/RhanINjncZ"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:14.000Z",
            "id": "671526691181748228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/ohguy20iws"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:12.000Z",
            "id": "671526682587561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/J1TmXBiRBq"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:08.000Z",
            "id": "671526667932688384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Sx0k6el655"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:05.000Z",
            "id": "671526653747589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/FZjDuxylXc"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-12-01T03:10:04.000Z",
            "id": "671526648659873793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/AKxBiWom7D"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:53.000Z",
            "id": "671526605236211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/LYvW5oSrGu"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:51.000Z",
            "id": "671526596163977217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/4jNkcIqHyz"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:25.000Z",
            "id": "671526486654881793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fu... https://t.co/lnTp6GJ0DF #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:20.000Z",
            "id": "671526463980462080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/Hz9NOSP88c"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:17.000Z",
            "id": "671526452349702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/WliawtRkDK"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:16.000Z",
            "id": "671526450537762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/NAaAqzRdXi"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:10.000Z",
            "id": "671526423606116352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/pLnQX2NArV"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:06.000Z",
            "id": "671526405360869377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/EsGGDuuhun"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-12-01T03:09:00.000Z",
            "id": "671526381671440385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/JkCPkr4UNL"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:53.000Z",
            "id": "671526354316222465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/gABo9r9Ct1"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:51.000Z",
            "id": "671526342698004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/3VQqNgVcmx"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:50.000Z",
            "id": "671526340772827136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/qyyzoWfp42"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:50.000Z",
            "id": "671526338658877440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/V1WFU5fHa1"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:48.000Z",
            "id": "671526331071356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/OemqlA9nM7"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:42.000Z",
            "id": "671526308438929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/zinJlCw0iC"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:42.000Z",
            "id": "671526306681511936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/0OxDZARULr"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:41.000Z",
            "id": "671526301732245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/ivaAaemsNm"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:34.000Z",
            "id": "671526273491951618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/0wkV1nWTJa"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:34.000Z",
            "id": "671526271625506817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/veJFjev8pr"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:34.000Z",
            "id": "671526271101173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/06cKxVzZzR"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:31.000Z",
            "id": "671526262494461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/0ael6rlE8j"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:27.000Z",
            "id": "671526243968221186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/RaNQ6XVyJn"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:25.000Z",
            "id": "671526235298598913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/S4qOg5oPSP"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-12-01T03:08:24.000Z",
            "id": "671526231624384513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio devasta esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor no Maranh\u00e3o: Cortina de fuma\u00e7a invadiu Av. Jer\u00f4nimo de Al... https://t.co/VDqJ4piXHD"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itirapina, Brasil",
                "id": "55fe91fabbc9a2ba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "147770692",
                "name": "Ford Models Brasil",
                "username": "FordModels_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4112230259",
                "name": "teste",
                "username": "v4ugust0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63104375",
                "name": "Nath'",
                "username": "NathFunari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48384640",
                "name": "Chakal Aventuras4x4",
                "username": "clovischakal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111432205",
                "name": "Rafa Andrade TimBeta",
                "username": "Rafatrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46477364",
                "name": "Marcelo Caffe",
                "username": "lmbcaffe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254714387",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es \ud83c\udf08\u2728",
                "username": "Rafa__Guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291713734",
                "name": "Caneta e Caf\u00e9",
                "username": "_canetaecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044893199",
                "name": "Caneta e Caf\u00e9",
                "username": "CanetaeCafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52722204",
                "name": "MMTGapnet \u2708",
                "username": "mmtgapnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992041010",
                "name": "Travel Deals",
                "username": "TravelDealsInt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3903735865",
                "name": "Verdinho Itabuna",
                "username": "verdinhoitabuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55073631",
                "name": "Renata Falzoni",
                "username": "renatafalzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907807928",
                "name": "Sergipe Turismo",
                "username": "sergipeturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418187503",
                "name": "SilvinoAndrade",
                "username": "SilvinoAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1321259257",
                "name": "Blog Ilh\u00e9us 24h",
                "username": "BlogIlheus24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94642865",
                "name": "TribunaFeirense",
                "username": "tribunafeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214920239",
                "name": "O Tabuleiro",
                "username": "OTabuleiro_ios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388834669",
                "name": "R\u00e1dio Vale FM",
                "username": "valefm102_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33742719",
                "name": "Andai\u00e1 FM",
                "username": "andaiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784751266",
                "name": "Costa Sul FM",
                "username": "costasulfm99_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225447718",
                "name": "Z\u00d3 #BETA",
                "username": "zocaitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515942545",
                "name": "R\u00c1DIO WEB POP",
                "username": "webpop323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924757299",
                "name": "Lene",
                "username": "LeneCaitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921442249",
                "name": "Leu",
                "username": "lcaitano05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355178555",
                "name": "Robson",
                "username": "mozinho0133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514641690",
                "name": "Barbara L. G. Alves",
                "username": "BarbaraLGAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229903698",
                "name": "RBR Not\u00edcias",
                "username": "rbrnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92931737",
                "name": "Mendes Mutenda",
                "username": "mendesmutenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284199033",
                "name": "Ivanildo Bastos",
                "username": "IvanildoPbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271758962",
                "name": "Informe Criativa",
                "username": "informecriativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500823794",
                "name": "D\u00e1rcio Fa\u00e7anha",
                "username": "DarcioFacanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195877670",
                "name": "Difusor Releases Br",
                "username": "DifundirBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3007950539",
                "name": "olga jezler",
                "username": "OJezler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273174222",
                "name": "Caio#beta",
                "username": "_Cai0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423252019",
                "name": "Barriga Not\u00edcias",
                "username": "blogdenotcias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383139647",
                "name": "Portal +MaisCama\u00e7ari",
                "username": "maiscamacari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15624335",
                "name": "coxao",
                "username": "diogofigueiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60154677",
                "name": "gabriel",
                "username": "girafalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587843175",
                "name": "Jonathanalves",
                "username": "jonathanbezer12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479388550",
                "name": "Eu \u2665\ufe0f Goi\u00e1s",
                "username": "egoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17363354",
                "name": "Vandin Duarte",
                "username": "Evandroduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582381081",
                "name": "Destino Mundo Afora",
                "username": "DestinoMundoAfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111282845",
                "name": "Zeila",
                "username": "ZeilaRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113328127",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetadocol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422218062",
                "name": "Martiny News",
                "username": "MartinyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876556209",
                "name": "Eventos_Amapa",
                "username": "Eventos_Amapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628388595",
                "name": "Gekos Receptivo",
                "username": "GekosReceptivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376986959",
                "name": "#AgoraFORTALEZA",
                "username": "AgoraFORTALEZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2381535516",
                "name": "Mr Show Gleason",
                "username": "Kevin3Gleason",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469595492",
                "name": "Pousadas Eco Charme",
                "username": "Grupoecocharme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105097908",
                "name": "Felipe Conde",
                "username": "felipecondee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379801634",
                "name": "Matheus Chagas_Beta",
                "username": "matheuss995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980465654",
                "name": "Mr. Brightside",
                "username": "diogoaraujojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69060921",
                "name": "MPF no Cear\u00e1",
                "username": "mpf_ce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1894229725",
                "name": "K.k",
                "username": "kasperfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660975237",
                "name": "Wesley Krabbe",
                "username": "weskrabbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100496388",
                "name": "Bahia J\u00e1",
                "username": "bahiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46002905",
                "name": "Alex Santos",
                "username": "alexsbas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35227862",
                "name": "Horacio C. Costa",
                "username": "horacioccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333792816",
                "name": "Alex Dias",
                "username": "alekssdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407314403",
                "name": "Daniel Cruces",
                "username": "DanielCruces13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51754277",
                "name": "Voto \u00e9 digital.",
                "username": "conradopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59309173",
                "name": "BR\u018eNO",
                "username": "brenwww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56994026",
                "name": "Tom\u00e1s Queface",
                "username": "tomqueface",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51498515",
                "name": "Henrique Gioia",
                "username": "cajurugioia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57800008",
                "name": "rosa",
                "username": "judasjus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560701023",
                "name": "Lorena Kubota",
                "username": "LorenaKubota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240768586",
                "name": "Denise Muniz",
                "username": "ddenisemuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151980432",
                "name": "Harley Araujo",
                "username": "araujoharley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78160894",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "Terassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39495613",
                "name": "Alessandro Imperial",
                "username": "aleimperial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376573155",
                "name": "PauloCruz",
                "username": "PGMAutonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64551850",
                "name": "Larissa Sampaio",
                "username": "larissasampaio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228265904",
                "name": "Adaltur Turismo",
                "username": "adaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116803984",
                "name": "Gabriel Delloiagono",
                "username": "gdelloiagono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18102808",
                "name": "Vagner Vargas",
                "username": "vagvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488032789",
                "name": "WA Interc\u00e2mbio",
                "username": "waintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86375399",
                "name": "Elizabeth Menezes",
                "username": "Beth_Menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250169316",
                "name": "Acorda Meu Povo",
                "username": "AcordaPovoMeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10195752",
                "name": "Stunts",
                "username": "stuntsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403465889",
                "name": "Magodoido1 Md",
                "username": "magodoido1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337403941",
                "name": "Andr\u00e9 J. Caetano",
                "username": "andrejcaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313500833",
                "name": "Isabelle Blengini",
                "username": "Belle_Blengini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514420201",
                "name": "Jo\u00e3oGarcia,Alpinista",
                "username": "AlpinistaJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127217391",
                "name": "Gustavo Guzm\u00e1n",
                "username": "gustavohguzman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67984852",
                "name": "Agroales \ud83e\udd20\ud83d\ude9c\ud83d\udc34\ud83d\udc2e\ud83d\udc37\ud83d\udc14\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc24\ud83d\udc30\ud83e\udd90\ud83d\udc20\ud83d\udc1d\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf3e",
                "username": "Agroales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429331774",
                "name": "Maria Imaculada",
                "username": "_mariaimaculada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454878894",
                "name": "AutoNewsTV",
                "username": "PGMAutoNewstv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548688539",
                "name": "Portal Alto Capara\u00f3",
                "username": "PortalAltoCapar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54223926",
                "name": "Jornal Pequeno",
                "username": "jornalpequeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480392476",
                "name": "Luis Renato Padovani",
                "username": "LuisRenatoPadov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95630337",
                "name": "Tania ANTIFA \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bruxa da Ilha",
                "username": "trudebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279027654",
                "name": "Marcelo Gusmao",
                "username": "mabgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911533243",
                "name": "Green Era Travel",
                "username": "GreenEraTravel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264575868",
                "name": "carla",
                "username": "carlametralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4223141037",
                "name": "john",
                "username": "loucuradecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4211154875",
                "name": "jenni",
                "username": "JenniNatucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204105071",
                "name": "nice",
                "username": "bereschoffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172620354",
                "name": "brian",
                "username": "briandosarrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4148627049",
                "name": "larissa",
                "username": "laribiancucchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113490277",
                "name": "selma",
                "username": "selmapae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094658795",
                "name": "mands",
                "username": "mandscrazy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4075079603",
                "name": "Mi",
                "username": "mimimirela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904916233",
                "name": "cartola vk",
                "username": "board73721457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3988472739",
                "name": "Aninha",
                "username": "annashinning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4195984833",
                "name": "\ud83c\udf99\ufe0fRep\u00f3rter 24 Horas",
                "username": "Reporter24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60890688",
                "name": "Dih. lisboa",
                "username": "Dmlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003165",
                "name": "Gaby *-*",
                "username": "gabyyzzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368925906",
                "name": "Roberto",
                "username": "oRoberto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518459844",
                "name": "Beto",
                "username": "CS_BBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547797527",
                "name": "Henrique",
                "username": "_HenriqSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517928675",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexand_7e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60906523",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90457218",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleeyddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90447087",
                "name": "Alessandro",
                "username": "aalessandro78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251394551",
                "name": "Gaby",
                "username": "_GabyBieber2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57083399",
                "name": "Alex",
                "username": "leckcord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949080743",
                "name": "rafaela",
                "username": "rafaelabeta2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3708189917",
                "name": "Cristiano#TIM BETA",
                "username": "joneshpeters51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348136509",
                "name": "*sorrir faz bem a saude",
                "username": "sidney_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710319995",
                "name": "1000 Noticias",
                "username": "1000Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161698054",
                "name": "Douglas de Sousa Lis",
                "username": "sousa_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916722295",
                "name": "Sandra Regina Coelho",
                "username": "SandraCoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057800727",
                "name": "Anderson Zanellate",
                "username": "andersonz020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3493905461",
                "name": "Jose Ribamar Viana",
                "username": "nilsonbeta45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440399362",
                "name": "Danilo Santos",
                "username": "danilobeta001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436220992",
                "name": "Jose Candido",
                "username": "josecandido36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064567629",
                "name": "Josineia Santos",
                "username": "josineiabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154356315",
                "name": "Anderson Lira",
                "username": "AndersonLiirah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "672907762024628225",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cy6qawj1mdzb00qc9hf2meisdlrx",
        "oldest_id": "671526231624384513",
        "result_count": 476
    }
}