{
    "data": [
        {
            "author_id": "76670597",
            "created_at": "2015-05-04T10:45:02.000Z",
            "id": "595177307209408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pessoal!! Ontem eu e mais dois amigos fomos \u00e0 Floresta Nacional de Ipanema (pr\u00f3ximo a Iper\u00f3, Sorocaba e... http://t.co/Idlq69mKJP"
        },
        {
            "author_id": "36524514",
            "created_at": "2015-05-04T05:05:48.000Z",
            "id": "595091934848360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moro rock,parque nacional das sequ\u00f3ias na Calif\u00f3rnia. 6.700 p\u00e9s de altura. Love is in the air. https://t.co/L9Is4hR9hX"
        },
        {
            "author_id": "86638839",
            "created_at": "2015-05-04T04:25:40.000Z",
            "id": "595081836126142465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele parque nacional \u00e9 minha paz todinha"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2015-05-04T02:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "JohnKerry"
                    }
                ]
            },
            "id": "595050702193315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MT @JohnKerry: Eu fiz um novo amigo no Orfanato de Elefantes @DSWT no parque nacional de Nairobi, Qu\u00eania\n#\u00c1frica http://t.co/O8JlfUXe18"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2015-05-04T02:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "JohnKerry"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 39,
                        "username": "BobGodec"
                    }
                ]
            },
            "id": "595049915627114497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@JohnKerry com Angela Sheldrick e Emb @BobGodec no @DSWT Orfanato de Elefantes no Parque Nacional de Nairobi, Qu\u00eania http://t.co/gXTUF724O8"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-05-04T01:56:02.000Z",
            "id": "595044180138848257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-05-04T01:56:02.000Z",
            "id": "595044179253821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-05-04T01:56:02.000Z",
            "id": "595044179190947841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-05-04T01:56:02.000Z",
            "id": "595044178675048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/w1vn24DZYO"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-05-04T01:56:02.000Z",
            "id": "595044178620502017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "1483128902",
            "created_at": "2015-05-04T01:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "595041979534303232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre sexta hahahahahhahaha @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/UWticqhAXq"
        },
        {
            "author_id": "636691236",
            "created_at": "2015-05-03T23:38:43.000Z",
            "id": "595009623926697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Paisaje\ud83d\udc22 @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/4Q8njCx7B1"
        },
        {
            "author_id": "33393339",
            "created_at": "2015-05-03T23:16:15.000Z",
            "id": "595003967358271488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacional #tijuca #picodatijuca #bfu #riodejaneiro @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/w8DB7d94LO"
        },
        {
            "author_id": "57334718",
            "created_at": "2015-05-03T23:04:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "595001112878415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/g3VOsRBlmi Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "66812465",
            "created_at": "2015-05-03T23:04:27.000Z",
            "id": "595000999623921666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1987 tive minha primeira experi\u00eancia de montanhismo, fiz a travessia do Parque Nacional de Itatiaia em 3 dias... http://t.co/tXazMyE3xG"
        },
        {
            "author_id": "459286781",
            "created_at": "2015-05-03T23:03:58.000Z",
            "id": "595000878324580352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do homem que cuidou da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim durante 35 anos. http://t.co/13zly6OtyW"
        },
        {
            "author_id": "459286781",
            "created_at": "2015-05-03T23:02:16.000Z",
            "id": "595000449394089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do homem que cuidou da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim durante 35 anos. http://t.co/LQfGXHeadw"
        },
        {
            "author_id": "66863631",
            "created_at": "2015-05-03T22:29:42.000Z",
            "id": "594992254051299328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque nacional aqui de tere, mt greeeeeen"
        },
        {
            "author_id": "3044564811",
            "created_at": "2015-05-03T21:47:49.000Z",
            "id": "594981715598307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cisnes-bravos (Cygnus Cygnus) guardando o Parque Nacional Akan, no Jap\u00e3o  Fonte da imagem: Ben Cranke/Corbis http://t.co/0rHMNSwn5L"
        },
        {
            "author_id": "76670597",
            "created_at": "2015-05-03T20:34:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59688843,
                        -23.43426192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "594963354243997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doidos! Haha @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/CVO6jHFS2V"
        },
        {
            "author_id": "76670597",
            "created_at": "2015-05-03T20:32:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59688843,
                        -23.43426192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "594962641690435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na Floresta Nacional de Ipanema! =D @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/zZsH9cl1cl"
        },
        {
            "author_id": "308204730",
            "created_at": "2015-05-03T19:52:51.000Z",
            "id": "594952781024354304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira http://t.co/BtlPjKoOmw"
        },
        {
            "author_id": "365021980",
            "created_at": "2015-05-03T19:41:12.000Z",
            "id": "594949848899702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conheceu de perto algum parque nacional ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil? Nossos parques, florestas,... http://t.co/LZHri2rKXB"
        },
        {
            "author_id": "22413626",
            "created_at": "2015-05-03T19:30:59.000Z",
            "id": "594947277338316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astro rei @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/Yx62dv6Ylc"
        },
        {
            "author_id": "3012174839",
            "created_at": "2015-05-03T19:23:09.000Z",
            "id": "594945306330038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rainha entre as fotos. \nA inspira\u00e7\u00e3o eterna. \nA natureza de tirar o f\u00f4lego.\n\nParque Nacional dos\u2026 https://t.co/zkTdWRirCT"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-05-03T19:11:13.000Z",
            "id": "594942306261856256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esta \u00e9 a vista #panor\u00e2mica na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais. Quem a\u00ed j\u00e1 foi at\u00e9 l\u00e1? http://t.co/xbyD23D3SA"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2015-05-03T18:41:00.000Z",
            "id": "594934699350437888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de conhecer #maromba e suas cachoeiras, que est\u00e3o no Parque Nacional do #Itatiaia ! Essa \u00e9 a\u2026 https://t.co/fQvIvGQlou"
        },
        {
            "author_id": "114040816",
            "created_at": "2015-05-03T18:05:07.000Z",
            "id": "594925670402232321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre as Asas visita a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Rio Grande do Sul http://t.co/IN2Oa4y9nt"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2015-05-03T17:45:43.000Z",
            "id": "594920786781175809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclus\u00e3o de procedimento para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o do MPF... http://t.co/hjhUKh4q7u"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2015-05-03T17:01:03.000Z",
            "id": "594909548046983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conclus\u00e3o de procedimento para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o do MPF http://t.co/4eKPAYOdVs"
        },
        {
            "author_id": "33280278",
            "created_at": "2015-05-03T16:51:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.19533,
                        -20.046425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "594907060451614720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jeep mais lerdo... \ud83c\udfc2 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/An3dxSJvGY"
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2015-05-03T16:49:56.000Z",
            "id": "594906747233574912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 a decorrer o terceiro levantamento de biodiversidade do Parque Nacional da Gorongosa, desta vez na zona... http://t.co/V2LFUJ65hR"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-05-03T16:01:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "594894534133325825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/Pc92GeYElo"
        },
        {
            "author_id": "2790444797",
            "created_at": "2015-05-03T15:03:11.000Z",
            "id": "594879885203628033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1 com calma a\u00ed coisinha \u2600 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/MPnI0517le"
        },
        {
            "author_id": "215256706",
            "created_at": "2015-05-03T15:03:07.000Z",
            "id": "594879868631908353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal. Pedal em Capanema at\u00e9 o rio Igua\u00e7u no Parque Nacional divisa com a Argentina. https://t.co/JqrrzvGtkF"
        },
        {
            "author_id": "215256706",
            "created_at": "2015-05-03T15:01:39.000Z",
            "id": "594879498769825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal. Pedal em Capanema at\u00e9 o rio Igua\u00e7u no Parque Nacional divisa com a Argentina. https://t.co/2LV8xqrYXH"
        },
        {
            "author_id": "113328127",
            "created_at": "2015-05-03T14:30:02.000Z",
            "id": "594871542275768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#euvisitoepreservo\nO destino de Ecoturismo de hoje fica em Boa vista. O Parque Nacional do Monte Roraima abriga... http://t.co/auLIUrleZ6"
        },
        {
            "author_id": "188100504",
            "created_at": "2015-05-03T14:19:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "594868766850289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/MLJjipCKUT"
        },
        {
            "author_id": "215256706",
            "created_at": "2015-05-03T13:35:32.000Z",
            "id": "594857826071248896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/PNLW85WE0Q"
        },
        {
            "author_id": "215256706",
            "created_at": "2015-05-03T13:34:19.000Z",
            "id": "594857519685758977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal em Capanema-PR no parque nacional do Igua\u00e7u, bem na divisa com Los Hermanos. https://t.co/DM99ddf0WO"
        },
        {
            "author_id": "215256706",
            "created_at": "2015-05-03T13:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8075363,
                        -25.67250199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "594857480057966592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show! Show! Show! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XJ7KV9i7EW"
        },
        {
            "author_id": "215256706",
            "created_at": "2015-05-03T13:34:04.000Z",
            "id": "594857456297082880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just completed a 35.14 km mtn bike - Pedal nervoso hoje na divisa com Argentina no Parque Nacional d ... http://t.co/jymQEFAux5 #RunKeeper"
        },
        {
            "author_id": "1286570984",
            "created_at": "2015-05-03T13:28:21.000Z",
            "id": "594856020507238401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Certamente voc\u00ea j\u00e1 sufou em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza.  Quem esteve no Parque Estadual do Rio... http://t.co/avXtKifdqo"
        },
        {
            "author_id": "73428133",
            "created_at": "2015-05-03T13:00:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.49679221,
                        -12.91123678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "594849019857338369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfb\ud83c\udf33\ud83d\udcf7\ud83d\udc99 #VSCOcam #vscom #vscoBrasil @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-RJ https://t.co/PKDVVqYjlh"
        },
        {
            "author_id": "509175798",
            "created_at": "2015-05-03T10:11:27.000Z",
            "id": "594806466869092352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui s\u00f3 cabe um pedacinho, v\u00eddeo completo em nossos facebook \ud83d\ude18 , s\u00e1bado as 14:00 no Parque Nacional\u2026 https://t.co/ooytwykkdZ"
        },
        {
            "author_id": "388560090",
            "created_at": "2015-05-03T03:04:07.000Z",
            "id": "594698926617436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de len\u00e7ois maranhenses tengo que ir :)"
        },
        {
            "author_id": "85619282",
            "created_at": "2015-05-03T02:20:50.000Z",
            "id": "594688031518543873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 reino da diversidade http://t.co/iAFC9tK2mr"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-05-03T01:56:03.000Z",
            "id": "594681795834159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-05-03T01:56:03.000Z",
            "id": "594681795779637248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-05-03T01:56:03.000Z",
            "id": "594681795607572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/w1vn24VAQm"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-05-03T01:56:03.000Z",
            "id": "594681795502854145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-05-03T01:56:03.000Z",
            "id": "594681795276369922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "192024828",
            "created_at": "2015-05-03T01:35:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.96832496,
                        -23.06114964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "594676636332773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo dia do Desafio BMBIKERS BM-PARATY -2015. #bmbikers #adriananascimento @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/pWhOmI3bib"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2015-05-03T01:32:09.000Z",
            "id": "594675782447931392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que os quatis roubam comida dos turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u ???\n\n\"Em algumas esta\u00e7\u00f5es como no... http://t.co/4glmU3CTVb"
        },
        {
            "author_id": "2790444797",
            "created_at": "2015-05-03T01:27:39.000Z",
            "id": "594674648710807552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o quero nada mais, s\u00f3 um lugar de paz pra n\u00f3s.. \ud83c\udf34\ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf04 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/zo5jRAHZq9"
        },
        {
            "author_id": "166959136",
            "created_at": "2015-05-03T01:12:08.000Z",
            "id": "594670743264329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra!!! #cambara #photooftheday #itaimbezinho #photography #serra https://t.co/ApqootQ2L1"
        },
        {
            "author_id": "2147815149",
            "created_at": "2015-05-03T00:37:59.000Z",
            "id": "594662151584874498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salida outdoor #2 @ Parque Nacional La Campana: Palmas de Ocoa https://t.co/N9GefTfekW"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2015-05-03T00:15:22.000Z",
            "id": "594656457540444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata atl\u00e2ntica. Parque Nacional da Tijuca. #natureza #riodejaneiro #lumia1020 #bns_brasil #icu_brazil https://t.co/bL3btUgLuN"
        },
        {
            "author_id": "551441420",
            "created_at": "2015-05-03T00:15:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.67194561,
                        6.01258933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b82d2b6b7022de"
            },
            "id": "594656371980824577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9lez City \ud83d\udc92 @ Parque Nacional Del Folclor Velez Santander https://t.co/ivJ2S5bwrd"
        },
        {
            "author_id": "2165050016",
            "created_at": "2015-05-02T23:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 92,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "594642786068111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As seis mais belas albufeiras do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/eQHudxFEsz via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "186095770",
            "created_at": "2015-05-02T22:45:30.000Z",
            "id": "594633844541775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma paradinha p ver p visual da Gran Sabana!!! @ Parque Nacional Canaima, La Gran Sabana https://t.co/c57gVTFRO8"
        },
        {
            "author_id": "125540840",
            "created_at": "2015-05-02T22:44:38.000Z",
            "id": "594633622843428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00ea agora, imagina mais tarde... Amo!!! \u2014 se sentindo animado em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/atPitmSCor"
        },
        {
            "author_id": "186095770",
            "created_at": "2015-05-02T22:43:41.000Z",
            "id": "594633386867699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Roraima o fundo!!  A procura do meu diamante !! Sqn @ Parque Nacional Canaima, La Gran Sabana https://t.co/O62TCCdHqK"
        },
        {
            "author_id": "262357394",
            "created_at": "2015-05-02T21:44:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "594618515199545345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim da trilha Cart\u00e3o Postal #Moldiv @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/N3WZPr4kIW"
        },
        {
            "author_id": "166959136",
            "created_at": "2015-05-02T21:23:08.000Z",
            "id": "594613113527410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra! #itaimbezinho #c\u00e2nion #trilha #photooftheday #photography #cambara https://t.co/drdeY4LpaN"
        },
        {
            "author_id": "2456569296",
            "created_at": "2015-05-02T20:54:57.000Z",
            "id": "594606022230208512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio maravilhoso !!!\ud83d\ude18\u2764\ud83d\udc4d\u2728 @ Parque Nacional de Ubajara https://t.co/ApOwutFghl"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-05-02T20:47:13.000Z",
            "id": "594604074126995458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RedeGlobo Globo! A gente ver por aqui!! RT comosera: Veja como foi a visita de MaxFercondini e AmandaMRichter a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. \u2026"
        },
        {
            "author_id": "100685538",
            "created_at": "2015-05-02T20:44:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27839809,
                        -22.95920931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "594603272343842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai , a gen\u00e9tica t\u00e1 boa ? \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc #irm\u00e3o #picodatijuca #duuhstiflerworld @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/WWxMQBwybk"
        },
        {
            "author_id": "338493131",
            "created_at": "2015-05-02T19:31:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20150475,
                        -22.98379219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "594584967545548801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/7 \u2714 #umamaravilhadomundomoderno #faltamseis @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado https://t.co/oVgVXOCFl9"
        },
        {
            "author_id": "136122440",
            "created_at": "2015-05-02T19:03:17.000Z",
            "id": "594577918929596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arenitos!!! #arenitos #ta\u00e7a #dialindo #vilavelha #pg @ Parque Nacional De Vila Velha https://t.co/VmHyuUqhN4"
        },
        {
            "author_id": "718259380",
            "created_at": "2015-05-02T18:34:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "594570721696870400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia \u00e9 muito top"
        },
        {
            "author_id": "103297293",
            "created_at": "2015-05-02T18:29:40.000Z",
            "id": "594569459995643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece os parques nacionais do Brasil? A gente est\u00e1 terminando um post sobre o Parque Nacional de Ubajara,... http://t.co/gh8tUPXGut"
        },
        {
            "author_id": "69110855",
            "created_at": "2015-05-02T18:20:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44515564,
                        -25.68013261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "594567131754291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um breve descanso ap\u00f3s muita caminhada e muito bife de chorizo \ud83d\udc6d @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina https://t.co/StHaWAb7Hz"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-05-02T18:10:00.000Z",
            "id": "594564511308222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/nZIvtQ1FLg"
        },
        {
            "author_id": "270516804",
            "created_at": "2015-05-02T17:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 26,
                        "username": "MaxFercondini"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 43,
                        "username": "AmandaMRichter"
                    }
                ]
            },
            "id": "594560171474563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Veja como foi a visita de @MaxFercondini e @AmandaMRichter a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. http://t.co/E5MzPuDxuy #ComoSer\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-05-02T17:47:53.000Z",
            "id": "594558943025766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/6zy212edgw"
        },
        {
            "author_id": "494519204",
            "created_at": "2015-05-02T17:46:42.000Z",
            "id": "594558648774459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema (antiga\u00a0Fazenda Ipanema), em Iper\u00f3 https://t.co/uwx6sQzzmY"
        },
        {
            "author_id": "89548447",
            "created_at": "2015-05-02T17:13:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "594550177396072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda positividade eu desejo a voc\u00ea \u270c\n#Happiness #ErreJota #ParqueNacionalDaTijuca @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/CheShJWbbZ"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-05-02T16:49:26.000Z",
            "id": "594544233819701248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/HxwhhlU04l"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-05-02T16:49:25.000Z",
            "id": "594544230736887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/Rv6fyEhJxG"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-05-02T16:49:22.000Z",
            "id": "594544219978498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/2UNwmnb9pM"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-05-02T16:49:22.000Z",
            "id": "594544217164095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/kiIkDTR1yJ"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-05-02T16:49:21.000Z",
            "id": "594544215473786881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/4PsqQkK0Qq"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-05-02T16:49:18.000Z",
            "id": "594544200345001986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/PFKkdsLBsw"
        },
        {
            "author_id": "90883491",
            "created_at": "2015-05-02T16:47:22.000Z",
            "id": "594543715051577344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 pras bandas do Parque Nacional do Catimbau... olhar do amigo Francisco Baccaro... de escora pra n\u00e3o rolar...... http://t.co/1ApraVEh8L"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-05-02T16:39:29.000Z",
            "id": "594541731263041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/sReqadkf6G #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-05-02T16:39:28.000Z",
            "id": "594541727999922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/kbLJdeVlGn"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-05-02T16:39:25.000Z",
            "id": "594541715668664320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/vkLu5TuFXl"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-05-02T16:39:25.000Z",
            "id": "594541713940611075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/62fApIcB6I"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-05-02T16:39:24.000Z",
            "id": "594541712405442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/Wpf4rOFqWM"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-05-02T16:39:24.000Z",
            "id": "594541710677389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/1LIwRuEYCl"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-05-02T16:32:26.000Z",
            "id": "594539957013741569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Re)Visite o Parque Nacional da Gorongosa(Fotos actuais) http://t.co/0ggvwYvFUi"
        },
        {
            "author_id": "52561710",
            "created_at": "2015-05-02T16:27:51.000Z",
            "id": "594538805497061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaquinhos no Parque Nacional de Bras\u00edlia. #micos #macacos #monkeys #monkey #\u00c1guaMineral https://t.co/vdfLkoVVby"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-05-02T16:25:30.000Z",
            "id": "594538212527308800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/YOtzpTw6Ll"
        },
        {
            "author_id": "262357394",
            "created_at": "2015-05-02T16:16:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 65,
                        "username": "daviporciuncula"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98350731,
                        -22.44866546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "594536057737224193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ w/ @daviporciuncula https://t.co/qno4tJAoCU"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-05-02T16:13:11.000Z",
            "id": "594535110826930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger. 'O le\u00e3o teve que correr por sua vida', disse Tim Driman."
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:34.000Z",
            "id": "594533952662024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/7IqeanEYbC"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:34.000Z",
            "id": "594533949155610624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/DmQpNpUG0L"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:33.000Z",
            "id": "594533946278285312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/aT6xxqHtSl"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "594533942121791488",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o t..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:30.000Z",
            "id": "594533935398301698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/vnCZBssi7H"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:29.000Z",
            "id": "594533932139347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/XIXo3achjI"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:29.000Z",
            "id": "594533930600038402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/Xqzn9R3XUm"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:27.000Z",
            "id": "594533922991579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/RkQ0I3RLt7"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:27.000Z",
            "id": "594533920219082753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/9xUNIdAtBG"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:26.000Z",
            "id": "594533918528798720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/3YIJ4M4xsp"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:26.000Z",
            "id": "594533916859465728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/t7wiNuB6G4"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:23.000Z",
            "id": "594533904373035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/0WaqOL2zUV"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:22.000Z",
            "id": "594533901386649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/cE549MFNKO"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:19.000Z",
            "id": "594533888942219266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/1WHgeQyQ7b"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:19.000Z",
            "id": "594533887486730240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/tS7efxeQcM"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:18.000Z",
            "id": "594533884278083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/Tqqbw8OiHW"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:14.000Z",
            "id": "594533866339115014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/wqulp5ZbSg"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-05-02T16:08:13.000Z",
            "id": "594533864640417793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/zqJTTbQdSD"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-05-02T16:07:43.000Z",
            "id": "594533736282136577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/Lc1rPesubL"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-05-02T16:07:42.000Z",
            "id": "594533734323388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O... http://t.co/3ZoMGJ0qnx"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-05-02T16:07:41.000Z",
            "id": "594533728845631488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/xAZI1Em3rR"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-05-02T16:07:41.000Z",
            "id": "594533726807162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o foge desesperado ao ser perseguido por manada de b\u00fafalos: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger.\n'O le\u00e3o... http://t.co/08q27zwzIE"
        },
        {
            "author_id": "89548447",
            "created_at": "2015-05-02T16:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "594531853408858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado!! #ParqueNacionalDaTijuca #SubidaAt\u00e9AVistaChinesa #Trilha \ud83d\ude0e\u270c\ud83d\udc4a\ud83d\udc5f\ud83d\udeb6 @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/7z7Uew57WA"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-05-02T15:58:48.000Z",
            "id": "594531495097683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RPC: S\u00f3 na Web: Veja as op\u00e7\u00f5es de turismo do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/ZsQoJXc9xg"
        },
        {
            "author_id": "91642850",
            "created_at": "2015-05-02T15:55:34.000Z",
            "id": "594530680870195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: 6th sense. \ud83c\udfb6 (em Parque Nacional Do Atalaia) http://t.co/BPtQB1XsgB"
        },
        {
            "author_id": "87951561",
            "created_at": "2015-05-02T15:23:58.000Z",
            "id": "594522725655388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de vinte e nove anos volto a fazer uma visita ao Parque Nacional de Sete Cidade no Piau\u00ed.\u2026 https://t.co/u2IAO9BgnF"
        },
        {
            "author_id": "2966238383",
            "created_at": "2015-05-02T15:07:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "cuteharrylittle"
                    }
                ]
            },
            "id": "594518494584115200",
            "in_reply_to_user_id": "365681453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cuteharrylittle o Paul Wesley e a namorada esta aqui no Rio!! Hoje e amanh\u00e3 vai ter encontro no parque nacional da Tijuca!! Mds lindo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3044564811",
            "created_at": "2015-05-02T14:39:00.000Z",
            "id": "594511411612688385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chilo\u00e9, no Chile  Fonte da imagem: SIME/eStock Photo\nhttp://t.co/KaBZl2dMeU http://t.co/o6yzBuYNh1"
        },
        {
            "author_id": "41724902",
            "created_at": "2015-05-02T13:20:23.000Z",
            "id": "594491624610209792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de Ipanema in Ara\u00e7oiaba da Serra, S\u00e3o Paulo https://t.co/pWfyGODp9z"
        },
        {
            "author_id": "731052391",
            "created_at": "2015-05-02T12:43:28.000Z",
            "id": "594482334050615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica: http://t.co/rSXOZpnspM"
        },
        {
            "author_id": "3160103443",
            "created_at": "2015-05-02T12:35:56.000Z",
            "id": "594480440238473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica: http://t.co/071mW3OEZQ"
        },
        {
            "author_id": "165216646",
            "created_at": "2015-05-02T10:44:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "594452401396015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga na Globo! Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim em Sobre as Asas, no Como ser\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "3142208080",
            "created_at": "2015-05-02T10:33:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "594449534035632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio foi \u00f3timo. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/d5HQhvJWb4"
        },
        {
            "author_id": "38156412",
            "created_at": "2015-05-02T08:48:12.000Z",
            "id": "594423128958316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Portugal: Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/pVbafuKhvK"
        },
        {
            "author_id": "449321643",
            "created_at": "2015-05-02T03:37:53.000Z",
            "id": "594345037275725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho de Meio Ambiente aprova a fun\u00e7\u00e3o de Gestor de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/6wV5o67yhL"
        },
        {
            "author_id": "120834854",
            "created_at": "2015-05-02T03:26:56.000Z",
            "id": "594342278098984961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi. Cheguei da Argentina. Amanh\u00e3 \u00e9 dia de ver o Parque Nacional do Igua\u00e7u. De noite, mais Argentina. Domingo, Paraguai."
        },
        {
            "author_id": "29085678",
            "created_at": "2015-05-02T03:22:16.000Z",
            "id": "594341107061923841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o na fazenda, no fog\u00e3o a lenha. Sensacional...!!! #gostodisso #gostomuitodisso @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/JbjsEUvZFz"
        },
        {
            "author_id": "35098806",
            "created_at": "2015-05-02T02:02:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "594320953649266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo da natureza \ud83c\udf08\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/WjS7RUDK0b"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-05-02T01:56:03.000Z",
            "id": "594319406173396992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-05-02T01:56:02.000Z",
            "id": "594319406068543488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-05-02T01:56:02.000Z",
            "id": "594319405955289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-05-02T01:56:02.000Z",
            "id": "594319405770747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/w1vn24DZYO"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-05-02T01:56:02.000Z",
            "id": "594319405749768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "77905502",
            "created_at": "2015-05-02T01:28:35.000Z",
            "id": "594312496959377408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriadao no Parque Nacional..uhuuuuuuuuuuu"
        },
        {
            "author_id": "74570324",
            "created_at": "2015-05-02T01:18:20.000Z",
            "id": "594309914975182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Genteeee amanh\u00e3 o programa est\u00e1 incr\u00edvel. Vamos para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande,\u2026 https://t.co/nD8x9YV7pZ"
        },
        {
            "author_id": "57138955",
            "created_at": "2015-05-02T01:14:09.000Z",
            "id": "594308865199579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 poss\u00edvel produzir com a floresta de p\u00e9, e a produ\u00e7\u00e3o de castanhas na Reserva Extrativista Rio Unini \u00e9 um bom... http://t.co/n2hmuS0Y95"
        },
        {
            "author_id": "1717507638",
            "created_at": "2015-05-02T00:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "594298210644013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha sobre as \u00e1rvores ! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/hQxiW1kJAM"
        },
        {
            "author_id": "192024828",
            "created_at": "2015-05-01T22:51:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.96832496,
                        -23.06114964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "594273075199225857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio BMBIKERS Barra Mansa- Paraty! #bmbikers #adriananascimento @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/bPSdxjXK2T"
        },
        {
            "author_id": "60918579",
            "created_at": "2015-05-01T22:49:45.000Z",
            "id": "594272524432707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sossego ... #penedo #feriado @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/s8zq0supyE"
        },
        {
            "author_id": "278058928",
            "created_at": "2015-05-01T22:43:19.000Z",
            "id": "594270905267781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque f\u00e9rias de tr\u00eas dias tamb\u00e9m vale. @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina https://t.co/aVL1ZzQrA1"
        },
        {
            "author_id": "132685094",
            "created_at": "2015-05-01T22:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "594267548285333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm home \ud83d\udc9b #fozdoigua\u00e7u #Parana #sunset #tamnasnuvens @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/C3DhFN851o"
        },
        {
            "author_id": "2987277453",
            "created_at": "2015-05-01T22:28:29.000Z",
            "id": "594267173377314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero Costa Rica: http://t.co/HDvOQDeF1Q"
        },
        {
            "author_id": "528138918",
            "created_at": "2015-05-01T22:25:10.000Z",
            "id": "594266339629465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no feriado do Dia do Trabalhador http://t.co/1NfLa5MnnY"
        },
        {
            "author_id": "1267450633",
            "created_at": "2015-05-01T22:25:05.000Z",
            "id": "594266317303197697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Nacional das Agulhas Negras http://t.co/ukRT1z0MSd"
        },
        {
            "author_id": "1267450633",
            "created_at": "2015-05-01T22:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0591913,
                        -22.1055925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "594266313410932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional das Agulhas Negras https://t.co/zuTbXlr7Cn"
        },
        {
            "author_id": "1267450633",
            "created_at": "2015-05-01T22:23:35.000Z",
            "id": "594265940277252097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Nacional das Agulhas Negras http://t.co/k5eX1pAtVh"
        },
        {
            "author_id": "1267450633",
            "created_at": "2015-05-01T22:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0591913,
                        -22.1055925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "594265931200765954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional das Agulhas Negras https://t.co/tUEzeZcVja"
        },
        {
            "author_id": "1267450633",
            "created_at": "2015-05-01T22:21:24.000Z",
            "id": "594265389619634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Nacional das Agulhas Negras http://t.co/OBmzmhx8mH"
        },
        {
            "author_id": "1267450633",
            "created_at": "2015-05-01T22:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0591913,
                        -22.1055925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "594265385869955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional das Agulhas Negras https://t.co/buju1Q21ah"
        },
        {
            "author_id": "601530351",
            "created_at": "2015-05-01T22:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "594265363564601345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/bqE6u8e2sK"
        },
        {
            "author_id": "32599349",
            "created_at": "2015-05-01T22:18:26.000Z",
            "id": "594264644019191809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itaipava\u2122"
        },
        {
            "author_id": "120834854",
            "created_at": "2015-05-01T21:50:22.000Z",
            "id": "594257582040207361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vou conhecer o Parque Nacional do Iguazu. Domingo, o Paraguai. E voc\u00eas a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "168691122",
            "created_at": "2015-05-01T21:11:32.000Z",
            "id": "594247808825298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O outro era Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, mas o nome \u00e9 mt grande cansei"
        },
        {
            "author_id": "706051972",
            "created_at": "2015-05-01T20:47:23.000Z",
            "id": "594241729504681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FlorestadaTijuca\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\n#Natureza\n#Trilha\n#Revitalizando\ud83d\ude4f \ud83d\udc4c @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da\u2026 https://t.co/1yEPUxuqB7"
        },
        {
            "author_id": "38750615",
            "created_at": "2015-05-01T20:42:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73407411,
                        -29.35757803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "594240605678673921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea os bal\u00f5es??? #balonismo #torres #sunset @ Parque Nacional Da Guarita https://t.co/I8tk8DIali"
        },
        {
            "author_id": "26374504",
            "created_at": "2015-05-01T20:38:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "594239492619403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz \u2728 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/OKL1lmK8wa"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-05-01T20:21:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "594235324257173505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/RSLe00qVEQ"
        },
        {
            "author_id": "186095770",
            "created_at": "2015-05-01T20:10:17.000Z",
            "id": "594232392321236993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu p reconhecimento da pista!!  #desafiotannotuymtb2015 #equipecicloamazonas @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/vrkOMXwoCh"
        },
        {
            "author_id": "3142208080",
            "created_at": "2015-05-01T19:56:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "594229001608105984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 assim que percebemos que n\u00e3o foi uma explos\u00e3o que criou toda essa beleza. @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/qbhpkxrsUq"
        },
        {
            "author_id": "102354919",
            "created_at": "2015-05-01T19:23:16.000Z",
            "id": "594220562500694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nos #nopagode #dedeia #feriado #trabalhador #rj #love @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/udkgI6lZP7"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2015-05-01T19:00:32.000Z",
            "id": "594214840245293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um rol\u00ea pelo Parque Nacional da Tijuca? http://t.co/wO9FSLaxnh"
        },
        {
            "author_id": "455425227",
            "created_at": "2015-05-01T18:54:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54887452,
                        -25.5768463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "594213342803337219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! \u263a\ufe0f @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/97OefHdlvV"
        },
        {
            "author_id": "163540750",
            "created_at": "2015-05-01T18:51:27.000Z",
            "id": "594212552248266753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 de maio no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis - Um dia inesquec\u00edvel de muita alegria com a Igreja... http://t.co/ryGwFqhSJb"
        },
        {
            "author_id": "162830471",
            "created_at": "2015-05-01T18:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.47007895,
                        -7.25929943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "594202234835042305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caba do mato. @ Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/gjW0Y2usH9"
        },
        {
            "author_id": "279012085",
            "created_at": "2015-05-01T17:33:57.000Z",
            "id": "594193050898956288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer no feriado em Sorocaba http://t.co/iYrnk1SFEC"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-05-01T16:49:17.000Z",
            "id": "594181809296035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O feriado do Dia do Trabalhador promete ser movimentado no Parque Nacional do Igua\u00e7u e o dia est\u00e1\u2026 https://t.co/4Kihx6yUs8"
        },
        {
            "author_id": "455425227",
            "created_at": "2015-05-01T16:36:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54887452,
                        -25.5768463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "594178602255687680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em \u00f3timas companhias! \ud83d\ude09\ud83d\ude01 @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/qYIS0m1S0b"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-05-01T16:01:24.000Z",
            "id": "594169759849127939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel \u201cMorning Glory Pool\u201d \u00e9 uma das grandes piscinas naturais do Parque Nacional de Yellowstone, localizado \u2026 http://t.co/MSQBUyfO3X"
        },
        {
            "author_id": "45312416",
            "created_at": "2015-05-01T15:58:35.000Z",
            "id": "594169051561250817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural http://t.co/8OWbMzmmVs"
        },
        {
            "author_id": "407255219",
            "created_at": "2015-05-01T15:38:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.9321197,
                        38.49473267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "58388d8b0de1b405"
            },
            "id": "594164054412898305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Serra Da Arr\u00e1bida https://t.co/Cn5IO809BB"
        },
        {
            "author_id": "407255219",
            "created_at": "2015-05-01T15:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.9321197,
                        38.49473267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "58388d8b0de1b405"
            },
            "id": "594154378975653889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sempre a subir @ Parque Nacional Da Serra Da Arr\u00e1bida https://t.co/G6YDoXedDU"
        },
        {
            "author_id": "38238318",
            "created_at": "2015-05-01T14:40:44.000Z",
            "id": "594149459879186433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta da Piedade \u00e9 um monumento natural de grande beleza, ornamentada por grandes forma\u00e7\u00f5es rochosas e em plena harmonia com a natureza..."
        },
        {
            "author_id": "414679264",
            "created_at": "2015-05-01T13:42:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "594134696793133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. \"Plano de manejo para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental sai do papel ap\u00f3s 9 anos\" \u00e9 destaque do Correio http://t.co/evX3rVlavc"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2015-05-01T13:36:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7466,
                        -15.47076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "594133249229729792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/OWTFGM0mb9"
        },
        {
            "author_id": "52722204",
            "created_at": "2015-05-01T13:35:58.000Z",
            "id": "594133161233158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tarde perfeita no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Foz do Igua\u00e7u representa uma das maiores demonstra\u00e7\u00f5es da nat... http://t.co/RJRurMBhDd"
        },
        {
            "author_id": "3080712618",
            "created_at": "2015-05-01T13:17:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "594128395019104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza! #feriado #sol #parque @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/AsxXUkB9HW"
        },
        {
            "author_id": "351789146",
            "created_at": "2015-05-01T13:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 98,
                        "username": "CESAA"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 105,
                        "username": "CeciMijich"
                    }
                ]
            },
            "id": "594125290739208192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "La reserva natural de #VGG necesita ser declarada area protegida pcial. para evitar desmontes. Cc @CESAA @CeciMijich http://t.co/ipIjRr3Mcp"
        },
        {
            "author_id": "64261546",
            "created_at": "2015-05-01T12:50:13.000Z",
            "id": "594121645108940801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fazer um pouco de exercicios (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/8jpMrlRPwB"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2015-05-01T12:47:32.000Z",
            "id": "594120971474317313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio S\u00e3o Francisco \nParque Nacional da Serra da Canastra-MG"
        },
        {
            "author_id": "128655565",
            "created_at": "2015-05-01T10:50:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5712538,
                        -22.48193476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "594091582225313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc9a (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/Ta2ZdF58Zx"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-05-01T01:56:02.000Z",
            "id": "593957016277770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-05-01T01:56:02.000Z",
            "id": "593957016210669568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-05-01T01:56:02.000Z",
            "id": "593957016210644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-05-01T01:56:02.000Z",
            "id": "593957016068104192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-05-01T01:56:02.000Z",
            "id": "593957015661207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/w1vn24DZYO"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2015-05-01T01:47:27.000Z",
            "id": "593954855732948992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Publica\u00e7\u00e3o (Parque Nacional de Itatiaia - Novo Circuito dos 5 Lagos.) foi feita em Trilhas e Camping http://t.co/Yr5k81Fndc"
        },
        {
            "author_id": "1603364100",
            "created_at": "2015-05-01T01:47:21.000Z",
            "id": "593954829938089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural\nSensacional\nEstou subindo\nDe bondinho @ Rio de Janeiro- P\u00e3o de a\u00e7ucar https://t.co/niYtmg5xKp"
        },
        {
            "author_id": "1320732488",
            "created_at": "2015-05-01T00:48:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "593940016210026496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita Geovana... O forninho caiu... Segura o forninho Geovana... Rsrsrs @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/in7YdPUDyf"
        },
        {
            "author_id": "1320732488",
            "created_at": "2015-05-01T00:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "593937710391414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ou n\u00e3o vai? Vai ou n\u00e3o vai? Kkkkkk @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/kLuDmqxxib"
        },
        {
            "author_id": "1320732488",
            "created_at": "2015-05-01T00:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "593934119186345984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa insignific\u00e2ncia s\u00f3 a torna mais bela... @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/hzIyuus9d3"
        },
        {
            "author_id": "1320732488",
            "created_at": "2015-05-01T00:24:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "593934023409442816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa insignific\u00e2ncia s\u00f3 a torna mais bela... @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/vYFpwszzIt"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-04-30T23:10:23.000Z",
            "id": "593915328800894977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O Parque Nacional Yasun\u00ed, no Equador, \u00e9 o lar de incont\u00e1veis esp\u00e9cies. Baixe o papel de parede http://t.co/0X8Sflr372 http://t.co/CMjzjJXMPM"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-04-30T21:17:40.000Z",
            "id": "593886962211160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RPC: Meu Paran\u00e1 continua o passeio pelo Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/tdWxOWlJH5"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2015-04-30T21:00:52.000Z",
            "id": "593882733220392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um rol\u00ea pelo Parque Nacional da Tijuca? http://t.co/wO9FSLaxnh"
        },
        {
            "author_id": "111936924",
            "created_at": "2015-04-30T20:59:46.000Z",
            "id": "593882459101601793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 Viajantes, \n\nO Monumento Natural Estadual da Pedra do Ba\u00fa \u00e9 um dos pontos mais procurados do\u2026 https://t.co/16v4GvOgz9"
        },
        {
            "author_id": "70684594",
            "created_at": "2015-04-30T19:46:12.000Z",
            "id": "593863943988367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAL CG RN: Serra do Cu\u00f3 poder\u00e1 se tornar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) Municipal http://t.co/6txNvld8xr"
        },
        {
            "author_id": "66013291",
            "created_at": "2015-04-30T18:52:59.000Z",
            "id": "593850553635078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do 8\u00b0ano no Parque Nacional do Itatiaia, ontem, na subida ao cume do morro. A neblina aumentou ainda mais o clima de aventura."
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-04-30T18:41:05.000Z",
            "id": "593847556603572226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nJericoacoara tem o 'Parque Nacional de Jericoacoara' que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200 quil\u00f4metros... http://t.co/ehc9DbZlnB"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-04-30T18:41:03.000Z",
            "id": "593847549867491328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nJericoacoara tem o 'Parque Nacional de Jericoacoara' que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200\u2026 https://t.co/ZZjfmcGuiM"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2015-04-30T17:52:09.000Z",
            "id": "593835242542141441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis/RJ... http://t.co/dA44DSiulK"
        },
        {
            "author_id": "176238757",
            "created_at": "2015-04-30T17:45:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "593833673788628992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das sete maravilhas naturais do mundo. Increivel! @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/69RIygCjum"
        },
        {
            "author_id": "367913134",
            "created_at": "2015-04-30T17:39:56.000Z",
            "id": "593832169010692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral em Juruti http://t.co/rCCOH9FCWw"
        },
        {
            "author_id": "43442574",
            "created_at": "2015-04-30T17:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "593832128737062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 reino da diversidade http://t.co/hF08DhFKrP via @dw_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1320732488",
            "created_at": "2015-04-30T17:31:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "593830134500687872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simples cen\u00e1rios que alteram toda uma hist\u00f3ria... @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/B3W9QglsKp"
        },
        {
            "author_id": "141266003",
            "created_at": "2015-04-30T17:30:04.000Z",
            "id": "593829686452559872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Thingvellir, Isl\u00e2ndia. http://t.co/Qt4kqYW1HG"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-04-30T16:56:05.000Z",
            "id": "593821134300127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/CE: Coc\u00f3 deve ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o com mais de 1,4 mil hectares: Ap\u00f3s tarde de delibera\u00e7\u00f5es, in... http://t.co/iDBEppgaoC #MPF"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-04-30T16:20:46.000Z",
            "id": "593812244963659778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional El Leoncito? Em San Juan, as estrelas lhe esperam #ArgentinaNatural #ArgentinaPorVoc\u00ea http://t.co/3yU6VryWyG"
        },
        {
            "author_id": "337647141",
            "created_at": "2015-04-30T16:18:31.000Z",
            "id": "593811678350938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino: Parque Nacional Aparados da Serra. \nAlunos do Programa UCS S\u00eanior fazem passeio pela regi\u00e3o. Saiba mais: http://t.co/e38BjjQcAV"
        },
        {
            "author_id": "130339761",
            "created_at": "2015-04-30T15:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "593800641266524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/3TJ5BF9AuH"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2015-04-30T15:19:04.000Z",
            "id": "593796717889265666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no feriado do Dia do\u00a0Trabalhador http://t.co/FH4zUZ3Cc4"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2015-04-30T15:15:02.000Z",
            "id": "593795702356058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no feriado do Dia do Trabalhador\n\nO feriado do Dia do... http://t.co/nwyxK0UXqd"
        },
        {
            "author_id": "2612449755",
            "created_at": "2015-04-30T15:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.9009789,
                        -3.84340851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "593794583324164097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o dos 56 anos do Parque Nacional de Ubajara. #56anos #aniversario #biodiversidade #natureza\u2026 https://t.co/UJPc9rpZYo"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2015-04-30T14:53:10.000Z",
            "id": "593790201253732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial no feriado do Trabalhador. http://t.co/dATofaCH5E\n\nA... http://t.co/Fz3YSjk09A"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2015-04-30T14:47:56.000Z",
            "id": "593788884376399873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa apoia cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti http://t.co/n1eNkPXV5N"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2015-04-30T14:47:54.000Z",
            "id": "593788875065065474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa apoia cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti http://t.co/0r7AI9Wwzr"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-04-30T14:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 79,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "593785492052844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: um destino que voc\u00ea PRECISA conhecer. Saiba mais no @wikiparques: http://t.co/oQCKUneVlL http://t.co/EFFFAtQs5X"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2015-04-30T14:27:59.000Z",
            "id": "593783862423134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alair Miranda adquiriu e  comercializou areia extra\u00edda da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guanandy,  localizada no munic\u00edpio de Itapemirim"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2015-04-30T14:27:37.000Z",
            "id": "593783772316868609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra MG-Brasil"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2015-04-30T14:21:46.000Z",
            "id": "593782296316145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba... http://t.co/mnwRr26Pi1"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2015-04-30T14:01:32.000Z",
            "id": "593777206918254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-P-A-R-Q-U-E- -D-A-S- -E-M-A-S-\n\nS\u00e1bado, 22 de novembro 2014, Parque Nacional das Emas. Super bem recebidos por... http://t.co/Dh0tK1tXLO"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-04-30T13:57:17.000Z",
            "id": "593776137387511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso diretor de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Ludgero de Barros Lima, entregou o livro \"As riquezas das \u00e1reas... http://t.co/VH2R3gKrrG"
        },
        {
            "author_id": "2479526244",
            "created_at": "2015-04-30T13:51:00.000Z",
            "id": "593774555853914113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mira la \"RUTA DE LAS CIVILIZACIONES\" en el Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas! http://t.co/ck9ihSUxvK #NATUGA #PORTUGAL #Ger\u00eas #senderismo"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-04-30T13:36:27.000Z",
            "id": "593770894742392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no feriado do Dia do Trabalhador http://t.co/GaYtJxUCs6"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2015-04-30T13:00:08.000Z",
            "id": "593761753357484032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos dias!! J\u00e1 visitou a Exposi\u00e7\u00e3o \u00c1gua com fotos de Cristian Dimitrius no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... http://t.co/SK1cmNSaKQ"
        },
        {
            "author_id": "221201264",
            "created_at": "2015-04-30T12:47:18.000Z",
            "id": "593758524401913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ROTA DO SOL: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U TEM NOVA DIRE\u00c7\u00c3O http://t.co/ZnnESDuwiQ"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-04-30T12:03:39.000Z",
            "id": "593747538122907649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no feriado do Dia do Trabalhador http://t.co/9p1tqRaO01"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2015-04-30T11:06:50.000Z",
            "id": "593733241330339841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada voltando na carca\u00e7a de anta que matou na noite anterior. \n\nRegistro obtido no Parque Nacional das... http://t.co/fvSyCLEN6n"
        },
        {
            "author_id": "1584007164",
            "created_at": "2015-04-30T04:06:31.000Z",
            "id": "593627467472044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/lU2R9iv3RK"
        },
        {
            "author_id": "17202825",
            "created_at": "2015-04-30T02:13:26.000Z",
            "id": "593599007370432513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisando de um passeio assim \u2665 http://t.co/m3z3R3ouYD"
        },
        {
            "author_id": "63958952",
            "created_at": "2015-04-30T02:10:24.000Z",
            "id": "593598244531412994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deserto de Vegas. Parque Nacional em Vegas fica a uns 50 km do centro. https://t.co/MFM49TTab6"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-30T01:56:03.000Z",
            "id": "593594632744742912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCS0xF"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-30T01:56:03.000Z",
            "id": "593594632539402240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-30T01:56:03.000Z",
            "id": "593594632463884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-30T01:56:03.000Z",
            "id": "593594632279355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-30T01:56:03.000Z",
            "id": "593594631197196288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/w1vn24DZYO"
        },
        {
            "author_id": "255053494",
            "created_at": "2015-04-30T01:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530524,
                        -2.49266659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "593589074067333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite #Overposting #Lencois #Unique @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/6HWbsBH4WS"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-04-30T01:08:17.000Z",
            "id": "593582612284907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Monte Elgon Parque Nacional\" http://t.co/mRD3FGgKUd"
        },
        {
            "author_id": "109911929",
            "created_at": "2015-04-30T00:50:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.90787759,
                        -53.16159962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00aae48175646039"
            },
            "id": "593578106931310592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia chilena \ud83d\udc95 @ Parque Nacional Torres Del Paine https://t.co/4VM9TmWukr"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2015-04-30T00:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 92,
                        "username": "noronhape"
                    }
                ]
            },
            "id": "593575699383853056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um minuto em um dos lugares mais bonitos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha! @noronhape\nT\u00e1 no blog... http://t.co/42YTyUQhoy"
        },
        {
            "author_id": "53213529",
            "created_at": "2015-04-30T00:35:08.000Z",
            "id": "593574267482152961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Implanta\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Gua\u00edba \u00e9 apoiada por Ana Pellini. Em reuni\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira, o... http://t.co/OQ7R6lFYSL"
        },
        {
            "author_id": "327530923",
            "created_at": "2015-04-30T00:30:02.000Z",
            "id": "593572985195233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#circuitobynight\nImagem da Noite\nPedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara \u2013 PI http://t.co/X0x9zgf5iQ"
        },
        {
            "author_id": "212914953",
            "created_at": "2015-04-30T00:21:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "593570881861001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA \u00c1GUAS EMENDADAS https://t.co/fhX0dJdCG7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2015-04-30T00:17:21.000Z",
            "id": "593569792084193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum sugere que Parque do Coc\u00f3 deve ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral http://t.co/LMJWE4cut3"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-04-29T23:50:07.000Z",
            "id": "593562939837259776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro n\u00e3o marcado no Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/yf2DK4v86A"
        },
        {
            "author_id": "69060921",
            "created_at": "2015-04-29T21:48:10.000Z",
            "id": "593532249372372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "F\u00f3rum conclui que Parque do Coc\u00f3 deve ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o com mais de 1,4 hectares http://t.co/pNYc6PkWvH"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2015-04-29T21:06:54.000Z",
            "id": "593521865118777345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do fund\u00e3o.\nParque Nacional da Serra da Canastra-Brasil"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-04-29T21:01:24.000Z",
            "id": "593520479308099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria - Uma #\u00e1rvore com cerca de 400 anos  http://t.co/53eY8Aph0B"
        },
        {
            "author_id": "490580773",
            "created_at": "2015-04-29T20:43:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02986005,
                        39.84726835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "593515850163847171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\ude3b\ud83d\udc5f\ud83d\udd2d\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/er3LqXkoLg"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2015-04-29T20:10:07.000Z",
            "id": "593507575779303426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente Contrato de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Altamira deve gerar R$ 80 milh\u00f5es por ano http://t.co/5dasHQ3WbC"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-04-29T20:06:55.000Z",
            "id": "593506771072745474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "1383015246",
            "created_at": "2015-04-29T19:46:27.000Z",
            "id": "593501620719104001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado do Trabalho http://t.co/q5MCHGQ3mO"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2015-04-29T19:04:31.000Z",
            "id": "593491065707061248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas pinturas rupestres s\u00e3o encontradas no Parque Nacional da Serra da Capivara. O legado hist\u00f3rico http://t.co/lUaM73MtRw"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2015-04-29T19:03:47.000Z",
            "id": "593490882751504386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional Serra da Capivara, estado do Piau\u00ed, Brasil. http://t.co/d8MjYJMZTE"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2015-04-29T18:59:35.000Z",
            "id": "593489826151825410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na APP (\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente) do Parque Nacional Serra da Capivara, essa incr\u00edvel  http://t.co/4LFeA56T98"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2015-04-29T18:51:30.000Z",
            "id": "593487789133533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na APP (\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente) do Parque Nacional Serra da Capivara, essa incr\u00edvel  http://t.co/jYrDy5Iyxx"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-04-29T18:23:19.000Z",
            "id": "593480698041884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/oU7Z7sTN77"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-04-29T18:23:19.000Z",
            "id": "593480696448086016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/JBcK0Gy5OR"
        },
        {
            "author_id": "346324419",
            "created_at": "2015-04-29T18:23:11.000Z",
            "id": "593480665225678850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica #HuiloHuilo tem uma P\u00e1gina em portugu\u00eas especialmente desenvolvida para #Brasileiros https://t.co/CJNneOaSo4"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2015-04-29T18:08:38.000Z",
            "id": "593477004042833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez casas constru\u00eddas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidas: Uma opera\u00e7\u00e3o conjunta entre a Superintend\u00ean... http://t.co/yQ3jqWC2HX"
        },
        {
            "author_id": "211600217",
            "created_at": "2015-04-29T18:06:50.000Z",
            "id": "593476549782982657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo realizado no Parque Nacional Yanachaga, no Peru, correlacionou mudan\u00e7as de comportamento de aves e... http://t.co/G8HClpEZDQ"
        },
        {
            "author_id": "951800731",
            "created_at": "2015-04-29T17:58:47.000Z",
            "id": "593474525624475651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez casas constru\u00eddas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidas: Uma opera\u00e7\u00e3o conjunta entre a Superintend\u00ean... http://t.co/9PMGeJvvKi"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2015-04-29T17:00:19.000Z",
            "id": "593459811020308481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es \u2013 Caracol- Piau\u00ed, um complemento de mais 2 dias, programado com o da Serra... http://t.co/TkbyDuq2y8"
        },
        {
            "author_id": "309099404",
            "created_at": "2015-04-29T16:37:25.000Z",
            "id": "593454047711100929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo Programa de Monitoramento da Fauna Silvestre est\u00e1 em implanta\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica Municipal da Serra... http://t.co/K7WFrdLJju"
        },
        {
            "author_id": "129846221",
            "created_at": "2015-04-29T15:38:39.000Z",
            "id": "593439258444177408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Tamb\u00e9m ajudamos a proteger a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, marco ambiental importante para a regi\u00e3o. #ValePA #ValeMA http://t.co/ViV1TA8xdU"
        },
        {
            "author_id": "550366945",
            "created_at": "2015-04-29T14:05:02.000Z",
            "id": "593415700787531778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Karijini, na Austr\u00e1lia,  \u00e9 um dos mais espetaculares  do pa\u00eds. http://t.co/Bb6HszkBI0"
        },
        {
            "author_id": "2280699733",
            "created_at": "2015-04-29T12:58:36.000Z",
            "id": "593398978902925313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado, parque nacional de #tijuca #Brazil https://t.co/Y6NMGQDAuG"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2015-04-29T11:52:47.000Z",
            "id": "593382419249627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto bonita de nosso Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, cuja entrada fica apenas uns 25 minutos aqui do... http://t.co/qcnzxKoSk3"
        },
        {
            "author_id": "2766100206",
            "created_at": "2015-04-29T07:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "username": "anjemaster"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 95,
                        "username": "Yuanfang_mgzine"
                    }
                ]
            },
            "id": "593323605158719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Taiwan Noir\nParque Nacional de #Taroko \nhttp://t.co/lSijG8CIU6 #fotograf\u00eda by @anjemaster via @Yuanfang_Mgzine http://t.co/EfmbnlPHX3"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2015-04-29T06:39:58.000Z",
            "id": "593303692780113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante uma persegui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Banhine, em Gaza\nPol\u00edcia alveja ca\u00e7adores furtivos (#canalmoz)... http://t.co/l4wGxOAOPs"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-04-29T05:07:57.000Z",
            "id": "593280538829398018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclus\u00e3o de procedimento para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o do MPF/PE: Cria\u00e7\u00e3o da Res... http://t.co/OPBXLCcHp1 #MPF"
        },
        {
            "author_id": "14137587",
            "created_at": "2015-04-29T02:50:47.000Z",
            "id": "593246019963461633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rapaz... \u00e9 verdade. Inclusive deveria ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, devido \u00e0 imensa quantidade de caranguejos. https://t.co/xAhtdiNPgg"
        },
        {
            "author_id": "231860503",
            "created_at": "2015-04-29T02:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "593245273364770817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/ryTaOyKi2Y"
        },
        {
            "author_id": "1724113508",
            "created_at": "2015-04-29T02:39:21.000Z",
            "id": "593243142742212608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EL CALAFATE PERITO MORENO - PARQUE  NACIONAL GLACIARES - BELEZA LUGAR -  \n\nUMA ENORME PAREDE DE GELO DE 5 KM DE... http://t.co/vp2nCVD4q2"
        },
        {
            "author_id": "146496179",
            "created_at": "2015-04-29T02:28:24.000Z",
            "id": "593240386161811456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Reeditor Ambiental na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas em Planaltina-DF. \n\nHoje tivemos leitura de... http://t.co/yAHW5Yk3oz"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-29T01:56:02.000Z",
            "id": "593232241305788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-29T01:56:02.000Z",
            "id": "593232240416595970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-29T01:56:02.000Z",
            "id": "593232240315863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-29T01:56:02.000Z",
            "id": "593232240236179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-29T01:56:02.000Z",
            "id": "593232240173293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/w1vn24DZYO"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-29T01:47:31.000Z",
            "id": "593230098205126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "196619444",
            "created_at": "2015-04-29T01:21:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 13,
                        "username": "rodrigojung"
                    }
                ]
            },
            "id": "593223477626273793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: @rodrigojung nos mandou essa foto do Pedal de Fim de tarde que ele fez no Parque Nacional das... http://t.co/W2dT56E6lD"
        },
        {
            "author_id": "2447055864",
            "created_at": "2015-04-29T00:31:52.000Z",
            "id": "593211058287837187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta vai produzir 200 mil metros c\u00fabicos de madeira legal: Contrato de concess\u00e3o da Floresta Nacional de A... http://t.co/w3B4aR6Xxl"
        },
        {
            "author_id": "10526922",
            "created_at": "2015-04-29T00:23:24.000Z",
            "id": "593208930093932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PAU BRASIL http://t.co/sgGPoNEelA"
        },
        {
            "author_id": "159249023",
            "created_at": "2015-04-29T00:05:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "593204322105741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes, \u00e9 preciso acontecer um furac\u00e3o para voc\u00ea valorizar, a brisa leve \ud83c\udf3e\ud83c\udf00 @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/wI0wV6thto"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-04-28T23:18:16.000Z",
            "id": "593192537730502658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel \u201cMorning Glory Pool\u201d \u00e9 uma das grandes piscinas naturais do Parque Nacional de Yellowstone, localizado \u2026 http://t.co/3a34kiu2d6"
        },
        {
            "author_id": "182591553",
            "created_at": "2015-04-28T22:22:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 84,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "593178449134616576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro n\u00e3o marcado no Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/NVSFcQQDxG via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "73138877",
            "created_at": "2015-04-28T22:16:51.000Z",
            "id": "593177082391298048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uauuu que demais !!... http://t.co/M9ALUKcBzU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-04-28T22:05:30.000Z",
            "id": "593174225235632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro n\u00e3o marcado no Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/LTOSj6w1sa"
        },
        {
            "author_id": "89173680",
            "created_at": "2015-04-28T21:57:49.000Z",
            "id": "593172292814929921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Praxedes - ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ESTADUAL DE AMAPOR\u00c3: FECHADA NOS FINAIS DE SEMANA http://t.co/Is4rOUb2aa"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-04-28T21:45:22.000Z",
            "id": "593169159095250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro n\u00e3o marcado no Parque Nacional Torres Del Paine http://t.co/vL4cz0hl0K"
        },
        {
            "author_id": "89173680",
            "created_at": "2015-04-28T21:33:25.000Z",
            "id": "593166152328675329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Praxedes - ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ESTADUAL DE AMAPOR\u00c3: FECHADA NOS FINAIS DE SEMANA http://t.co/APVq8B5ieZ"
        },
        {
            "author_id": "89173680",
            "created_at": "2015-04-28T21:33:12.000Z",
            "id": "593166098041851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ESTADUAL DE AMAPOR\u00c3: FECHADA NOS FINAIS DE SEMANA http://t.co/hTg0lrGlrx"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2015-04-28T21:30:05.000Z",
            "id": "593165312431755265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Governo repassa quatro \u00e1reas da Floresta Nacional de Altamira \u00e0 iniciativa privada http://t.co/pdP6hrdhNN"
        },
        {
            "author_id": "232888193",
            "created_at": "2015-04-28T21:27:05.000Z",
            "id": "593164556890845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo concede \u00e1reas de floresta no Par\u00e1 \u00e0 explora\u00e7\u00e3o da iniciativa privada http://t.co/ILL6Wc4E55"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2015-04-28T21:21:07.000Z",
            "id": "593163054583418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Governo concede \u00e1reas de floresta no Par\u00e1 \u00e0 explora\u00e7\u00e3o da iniciativa privada http://t.co/rBboZIPii5"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2015-04-28T21:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 100,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "593163045372735489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo concede \u00e1reas de floresta no Par\u00e1 \u00e0 explora\u00e7\u00e3o da iniciativa privada http://t.co/R5GvyFEGvb @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-04-28T21:12:24.000Z",
            "id": "593160863751733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo concede \u00e1reas de floresta no Par\u00e1 \u00e0 explora\u00e7\u00e3o da iniciativa privada http://t.co/fIh3vzP8r3"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-04-28T20:59:00.000Z",
            "id": "593157488947539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RPC: Meu Paran\u00e1 fez um passeio pelo Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/dHmv4yJTjI"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-04-28T20:06:08.000Z",
            "id": "593144185538138114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#galicianorte #turismo #spain http://t.co/3JgqQdd6VI"
        },
        {
            "author_id": "2803587128",
            "created_at": "2015-04-28T19:35:08.000Z",
            "id": "593136382706593793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas e sua vegeta\u00e7\u00e3o tipica do Cerrado, com as canelas-de-ema\u2026 https://t.co/1RRRrdUSnR"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2015-04-28T19:30:05.000Z",
            "id": "593135115032756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda confirmada no feriado 1 de Maio (1 -3) para explorar a p\u00e9 o Parque nacional da Peneda-Ger\u00eas. \n3 dias. 3... http://t.co/B26plLcrtP"
        },
        {
            "author_id": "3063453341",
            "created_at": "2015-04-28T19:12:31.000Z",
            "id": "593130692491509760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos melhores locais para caminhar \u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG . S\u00e3o 114 hectares de muito verde. Confira em http://t.co/H43USsjQci"
        },
        {
            "author_id": "1305550646",
            "created_at": "2015-04-28T19:01:04.000Z",
            "id": "593127810350342144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Brookfield lan\u00e7a campanha sobre curiosidades da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 - http://t.co/HxsG6iNYVr"
        },
        {
            "author_id": "169681335",
            "created_at": "2015-04-28T18:54:40.000Z",
            "id": "593126199142051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\u261d\ufe0f\ud83d\ude4c #Cria\u00e7\u00e3odoMestre #RJ @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/mQjoZ8wma2"
        },
        {
            "author_id": "38203463",
            "created_at": "2015-04-28T18:48:58.000Z",
            "id": "593124765289848832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Ilhas do Sirinha\u00e9m \u00e9 objeto de procedimento do ICMBio h\u00e1 quase 10 anos: http://t.co/G7CLTfXLL4"
        },
        {
            "author_id": "2776871106",
            "created_at": "2015-04-28T18:46:00.000Z",
            "id": "593124019597144065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos\nProf. Patr\u00edcia(Prof. de classe)\nProf. Gustavo (prof. de Jardinagem e... http://t.co/Rhf6DZL4Jt"
        },
        {
            "author_id": "38203463",
            "created_at": "2015-04-28T18:44:43.000Z",
            "id": "593123694676987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conclus\u00e3o de procedimento para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o do MPF: http://t.co/G7CLTfXLL4"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-04-28T18:06:37.000Z",
            "id": "593114107395575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "472128575",
            "created_at": "2015-04-28T17:40:34.000Z",
            "id": "593107551975256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de Andara\u00ed, uma das mais belas cidades baianas, localizada no Parque Nacional da Chapada... http://t.co/JEiOpaxPMV"
        },
        {
            "author_id": "168720831",
            "created_at": "2015-04-28T17:17:20.000Z",
            "id": "593101704410828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voo das Arara-vermelha-grande! Registro feito em V\u00e9u das noivas... @ Parque Nacional Chapada Dos\u2026 https://t.co/5s6780D7xt"
        },
        {
            "author_id": "472128575",
            "created_at": "2015-04-28T16:44:07.000Z",
            "id": "593093345527881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de Andara\u00ed, uma das mais belas cidades baianas, localizada no Parque Nacional da Chapada... http://t.co/7CaYNazauA"
        },
        {
            "author_id": "2932969712",
            "created_at": "2015-04-28T16:39:04.000Z",
            "id": "593092075224043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. #RTW #travelpics http://t.co/Ria9buV6hq"
        },
        {
            "author_id": "171340094",
            "created_at": "2015-04-28T16:13:50.000Z",
            "id": "593085723064033281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIRANTE DO SERRANO...\n(Floresta Nacional do Araripe - Crato-CE)\nDaqui pra l\u00e1 e de l\u00e1 pra c\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "412440202",
            "created_at": "2015-04-28T15:42:43.000Z",
            "id": "593077894441644033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u: Justi\u00e7a acatou pedido do Minist\u00e9r... http://t.co/VN1OcNLE6r"
        },
        {
            "author_id": "38180579",
            "created_at": "2015-04-28T15:42:42.000Z",
            "id": "593077891606319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u: Justi\u00e7a acatou pedido do Minist\u00e9r... http://t.co/RSiB8fLEwb"
        },
        {
            "author_id": "1225933046",
            "created_at": "2015-04-28T15:19:19.000Z",
            "id": "593072003478908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "we LIKE: Para um fim de semana prolongado, que se avizinha, e \u00e0s portas do Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas:... http://t.co/B36PHrr2i3"
        },
        {
            "author_id": "280638342",
            "created_at": "2015-04-28T15:00:18.000Z",
            "id": "593067218897874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SUSTENTABILIDADE] Os corais brasileiros em risco! Imagine o Parque Nacional de Abrolhos, na Bahia, o Atol das... http://t.co/rnJJ1hbBU6"
        },
        {
            "author_id": "2872085788",
            "created_at": "2015-04-28T14:38:22.000Z",
            "id": "593061698006810625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-04-28T14:36:40.000Z",
            "id": "593061270854737920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "3.A #Floresta Nacional de Altamira possui 725 mil hectares e abrange os munic\u00edpios de Altamira, Itaituba e Trair\u00e3o, #Par\u00e1. #FlorestaAltamira"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-04-28T14:07:58.000Z",
            "id": "593054049521561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica analisa certifica\u00e7\u00e3o FSC do manejo de madeira na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva de... http://t.co/PiZ8dZpbHd"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2015-04-28T13:56:14.000Z",
            "id": "593051098837078016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/CYVkLrz37N #mtur #ecoturismo #riodejaneiro #brasil #turismo #trilhas #hiking #tours"
        },
        {
            "author_id": "42470555",
            "created_at": "2015-04-28T13:54:40.000Z",
            "id": "593050703171559424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/piJGxcZqSr"
        },
        {
            "author_id": "99798634",
            "created_at": "2015-04-28T12:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 42,
                        "username": "MJunqueira88"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.90044672,
                        -6.06990415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "593033972768182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di Rosaaaa descendo pra sempre!!!\n#Repost @mjunqueira88\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTrilha na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\u2026 https://t.co/495MDL16LC"
        },
        {
            "author_id": "278844850",
            "created_at": "2015-04-28T12:20:20.000Z",
            "id": "593026961276014592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos estados de Wyoming, Montana... http://t.co/F14JNmdSYP"
        },
        {
            "author_id": "289448791",
            "created_at": "2015-04-28T12:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "morenajambinho"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 24,
                        "username": "cevoin"
                    }
                ]
            },
            "id": "593023619489476608",
            "in_reply_to_user_id": "275755027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@panm5h @morenajambinho @cevoin trilha das 7 cachoeiras no parque nacional da Chapada."
        },
        {
            "author_id": "54886780",
            "created_at": "2015-04-28T10:23:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "592997511222132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, troco a sala de aula por a\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica. Conhecer a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s por suas trilhas. Contato direto com a natureza."
        },
        {
            "author_id": "72127909",
            "created_at": "2015-04-28T10:02:06.000Z",
            "id": "592992176172236800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/KVK3ZiEvgh"
        },
        {
            "author_id": "64024300",
            "created_at": "2015-04-28T09:33:44.000Z",
            "id": "592985035868778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/q3D283ri7Z"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-28T08:42:41.000Z",
            "id": "592972190925987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da\u00a0Peneda-Ger\u00eas http://t.co/Gpz7ivVBsC"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-28T08:42:28.000Z",
            "id": "592972136567984129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/20Cm3kExmt"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-28T08:42:21.000Z",
            "id": "592972107463680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/TJRi8uLJeR"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-28T08:42:00.000Z",
            "id": "592972017214889985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/OwTHKoQZ3O"
        },
        {
            "author_id": "276049992",
            "created_at": "2015-04-28T07:30:32.000Z",
            "id": "592954032743940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u, http://t.co/SWEY3Ufewf"
        },
        {
            "author_id": "410342651",
            "created_at": "2015-04-28T03:29:57.000Z",
            "id": "592893486648709122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u ~ Ic\u00e9m Cara\u00fabas http://t.co/q9Tw2KHnyA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-28T01:56:13.000Z",
            "id": "592869898268848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/VuB1Ycy23R"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-28T01:56:03.000Z",
            "id": "592869854711042048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-28T01:56:02.000Z",
            "id": "592869854128054273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-28T01:56:02.000Z",
            "id": "592869853704409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-28T01:56:02.000Z",
            "id": "592869853612113921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "1895338831",
            "created_at": "2015-04-28T01:55:01.000Z",
            "id": "592869596803244034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2013Eres re linda, te invito a chupar heladito al parque nacional. \n\u2013 http://t.co/KWVkWtmU82"
        },
        {
            "author_id": "112037087",
            "created_at": "2015-04-28T01:27:04.000Z",
            "id": "592862560929619968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 - Parque Nacional de Si\u00e3o, Utah | 12 fotos de tirar o f\u00f4lego que voc\u00ea nunca viu antes http://t.co/pMXos835yP"
        },
        {
            "author_id": "112037087",
            "created_at": "2015-04-28T01:26:47.000Z",
            "id": "592862492306575361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 - Parque Nacional Plitvice, Cro\u00e1cia | 12 fotos de tirar o f\u00f4lego que voc\u00ea nunca viu antes http://t.co/t9YDOzwRfs"
        },
        {
            "author_id": "112037087",
            "created_at": "2015-04-28T01:26:26.000Z",
            "id": "592862404389773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 - Parque Nacional das Sequoias | 12 fotos de tirar o f\u00f4lego que voc\u00ea nunca viu antes http://t.co/HXnBuK1Yf4"
        },
        {
            "author_id": "91248071",
            "created_at": "2015-04-28T01:00:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "592855830149668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ByMe #MyPeace #MyLove #InLove #Butterfly #Nature #InstaNature @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/6amyYEa2e2"
        },
        {
            "author_id": "54886780",
            "created_at": "2015-04-28T00:53:01.000Z",
            "id": "592853994495705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 trocarei a sala de aula por uma a\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica. Conhecer pelas trilhas a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Contato direto com a natureza."
        },
        {
            "author_id": "67946257",
            "created_at": "2015-04-28T00:33:27.000Z",
            "id": "592849070215057409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u: Justi\u00e7a acatou pedido do Minist\u00e9... http://t.co/C6ZH6PN3zU"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-28T00:21:57.000Z",
            "id": "592846174199119872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "333491675",
            "created_at": "2015-04-27T23:56:57.000Z",
            "id": "592839884567609346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/z0IVpvtK6g"
        },
        {
            "author_id": "67008790",
            "created_at": "2015-04-27T23:13:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14070939,
                        -29.04833788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "592828923089711105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir embora comigo o brother @ Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/1JM6Ihzxmf"
        },
        {
            "author_id": "2983513857",
            "created_at": "2015-04-27T22:50:17.000Z",
            "id": "592823105858498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coincid\u00eancia, n\u00e3o? \"Ca\u00e7a ao veado\", \"monumento natural\".\n#askgueipop http://t.co/CmJ04bnUNl"
        },
        {
            "author_id": "2416526263",
            "created_at": "2015-04-27T22:42:37.000Z",
            "id": "592821175811776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo faz #arte com #lixo recolhido em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do M\u00e9xico: http://t.co/tLXWaIGLqN Veja fotos! http://t.co/OkaHA54HI2"
        },
        {
            "author_id": "55359439",
            "created_at": "2015-04-27T22:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 113,
                        "username": "abaixoassinado"
                    }
                ]
            },
            "id": "592812017834135552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinando: http://t.co/gF6hrsuuUk PROTE\u00c7\u00c3O E FOR\u00c7A POLICIAL PARA O PARQUE NACIONAL DA SERRA DE ITABAIANA \u0096SE via @abaixoassinado.org"
        },
        {
            "author_id": "318816719",
            "created_at": "2015-04-27T21:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.6854207,
                        -9.6653895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9069a780d8668557"
            },
            "id": "592800100017184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o federal, aqui em Sergipe amanh\u00e3 teremos comemora\u00e7\u00e3o na nossa UC Monumento Natural Grota do Angico, onde lampi\u00e3o e o bando morreram."
        },
        {
            "author_id": "276049992",
            "created_at": "2015-04-27T21:17:26.000Z",
            "id": "592799740313624579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u, http://t.co/SWEY3Ufewf"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2015-04-27T21:04:40.000Z",
            "id": "592796527694852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lagoa Azul um dos principais atrativos do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nConhe\u00e7a esse e muitos... http://t.co/waRMQ8lHQ7"
        },
        {
            "author_id": "45141511",
            "created_at": "2015-04-27T20:47:00.000Z",
            "id": "592792080713383936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio ter\u00e1 que elaborar e implementar plano de manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/8xuXPT57gC"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2015-04-27T20:44:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "Defato_rn"
                    }
                ]
            },
            "id": "592791431351271425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u  - http://t.co/uyhctPFEsK - Via @defato_rn"
        },
        {
            "author_id": "357254472",
            "created_at": "2015-04-27T20:40:05.000Z",
            "id": "592790343076204546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/twjLDRcRMY http://t.co/zU4vsZS3x1"
        },
        {
            "author_id": "206869523",
            "created_at": "2015-04-27T20:22:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.958719,
                        -50.467614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "592785797922848769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Glaciar Perito Moreno, Parque Nacional De Los Glaciares https://t.co/RHYqiktI9n"
        },
        {
            "author_id": "173896792",
            "created_at": "2015-04-27T20:15:54.000Z",
            "id": "592784255580798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano deveria ter sido conclu\u00eddo desde 2006 e o atraso colocava em risco o ecossistema preservado na unidade http://t.co/t2MC3zwcGD"
        },
        {
            "author_id": "173896792",
            "created_at": "2015-04-27T20:14:48.000Z",
            "id": "592783980216373248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m liminar para garantir Plano de Manejo da Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/t2MC3zwcGD"
        },
        {
            "author_id": "62891171",
            "created_at": "2015-04-27T20:00:04.000Z",
            "id": "592780272678109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 foi ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? Esse lugar de vista deslumbrante e \u00e1guas cristalinas abriga... http://t.co/kuXPKFlaUv"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2015-04-27T19:43:26.000Z",
            "id": "592776086586564608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional Fundy em #Moncton, New Brunswick, e deslumbre-se com suas trilhas e quedas d\u2019agua... http://t.co/LA8OCJTY7l"
        },
        {
            "author_id": "62914313",
            "created_at": "2015-04-27T18:15:20.000Z",
            "id": "592753915332075522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida reintegra\u00e7\u00e3o de posse em favor do ICMBio das terras do Parque Nacional do\u2026 http://t.co/FHaxToMSMm"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-04-27T18:00:37.000Z",
            "id": "592750210083889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministra Izabella assina contratos de concess\u00e3o p/ Floresta Nacional de Altamira neste 3\u00aa. http://t.co/d26nakYZjr http://t.co/xO2Y10pi9p"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-04-27T17:50:11.000Z",
            "id": "592747583061282817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A paisagem formada pelas Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 espetacular: tem at\u00e9 arco-\u00edris nos dias de sol! http://t.co/xJICHYMHCr http://t.co/vfZHeXdXGt"
        },
        {
            "author_id": "67008790",
            "created_at": "2015-04-27T17:44:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14070939,
                        -29.04833788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "592746039909732353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protegido pela natureza. @ Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Z9YjubxgwO"
        },
        {
            "author_id": "67008790",
            "created_at": "2015-04-27T17:42:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14070939,
                        -29.04833788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "592745736107913219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda de folga, relaxar com ela GAYA. @ Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/sAXbiUR7Qo"
        },
        {
            "author_id": "3035163881",
            "created_at": "2015-04-27T17:31:55.000Z",
            "id": "592742986573840388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Abrolhos, uma Aventura Natural\" \u00e9 um filme educativo produzido para o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Com... http://t.co/BMgsv1cNg3"
        },
        {
            "author_id": "480346290",
            "created_at": "2015-04-27T17:31:19.000Z",
            "id": "592742834995879937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do #Igua\u00e7u: exemplo de prote\u00e7\u00e3o aos animais silvestres http://t.co/UJU8flbW8b"
        },
        {
            "author_id": "3035163881",
            "created_at": "2015-04-27T17:30:45.000Z",
            "id": "592742694067302402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Abrolhos, uma Aventura Natural\" \u00e9 um filme educativo produzido para o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Com... http://t.co/sYWwOEcr0W"
        },
        {
            "author_id": "193955214",
            "created_at": "2015-04-27T17:11:43.000Z",
            "id": "592737904696401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual maravilhoso das quedas Havasupai, dentro do Parque nacional do Grand Canyon. Vale cada minuto! #DicaDeViagem http://t.co/LHFDU60RZh"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2015-04-27T17:01:38.000Z",
            "id": "592735364588109825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda o que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) http://t.co/5JJfaozcal"
        },
        {
            "author_id": "3562801",
            "created_at": "2015-04-27T15:37:10.000Z",
            "id": "592714110913118211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Carrera 7ma frente a Parque Nacional. #ParoMagisterio http://t.co/l4r7fmTkrn"
        },
        {
            "author_id": "562767251",
            "created_at": "2015-04-27T14:55:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.64151667,
                        41.76752833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "43e9a2ec7add8f6b"
            },
            "id": "592703626704986113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o procure urubu em ninho de pomba\" #andaembora @ Parque Nacional Volc\u00e1n Isluga https://t.co/0Lkum5X9Wa"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2015-04-27T14:51:33.000Z",
            "id": "592702628687151105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA MUNDIAL DA SA\u00daDE EM PLANALTINA DF\n\nNa manh\u00e3 de 25 de abril 2015, a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de... http://t.co/PEDLRfzyV9"
        },
        {
            "author_id": "89213556",
            "created_at": "2015-04-27T14:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.61851134,
                        9.6094189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "592700731179798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 aqui de boas numa relax \u270c\ufe0f @ Parque Nacional Manuel Antonio, Quepos https://t.co/jCdeKl7PKw"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T14:19:29.000Z",
            "id": "592694558955286528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/sAcI6s08JX"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-04-27T13:54:17.000Z",
            "id": "592688216458850306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Ricardo CamargoGostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br ... http://t.co/NOICAyFeyh"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-04-27T13:54:16.000Z",
            "id": "592688214030360577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Ricardo CamargoGostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br ... http://t.co/vkG3zCb7wh"
        },
        {
            "author_id": "1951777388",
            "created_at": "2015-04-27T13:46:31.000Z",
            "id": "592686265226637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT: A Cascata Svartifoss est\u00e1 localizada no Parque Nacional Skaftafell, na Isl\u00e2ndia. Alimentada por \u00e1guas do... http://t.co/Qh4XPI27yr"
        },
        {
            "author_id": "2303196025",
            "created_at": "2015-04-27T12:33:46.000Z",
            "id": "592667954661224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Passeando #parquearqueologico #sol #familia @ Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/mN5xIYB9p5"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-04-27T12:11:31.000Z",
            "id": "592662356091654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/GB7arrrc47"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T11:28:30.000Z",
            "id": "592651530483924993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/iJws2qhva5"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2015-04-27T11:21:25.000Z",
            "id": "592649748965924864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Em #S\u00e3oBentodoSapucai\u200b est\u00e1 o Monumento Natural Estadual da Pedra do Ba\u00fa com 1.950 metros de altitude. http://t.co/0TNv4eEy6Z"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-04-27T10:47:22.000Z",
            "id": "592641178815696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a continua:... http://t.co/fFNnsFj3hL"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T10:37:57.000Z",
            "id": "592638809583550464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/UQ0Vu6WIPR"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-04-27T09:52:01.000Z",
            "id": "592627249267900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional ... http://t.co/b8VwaLaFYb #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-04-27T09:52:00.000Z",
            "id": "592627246096977920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/s0DL8fe92Y"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-04-27T09:51:57.000Z",
            "id": "592627234206126080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/GVxrhet576"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-04-27T09:51:57.000Z",
            "id": "592627232725540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/47cZlujXCi"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-04-27T09:51:57.000Z",
            "id": "592627230976577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/iFpzk98BVP"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-04-27T09:51:56.000Z",
            "id": "592627229437202435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/F1nnoXPRQz"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T09:41:06.000Z",
            "id": "592624502770663425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/fV8vFfpuM9"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-04-27T09:39:55.000Z",
            "id": "592624203179765762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/dQvVqGox7p"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-04-27T09:37:14.000Z",
            "id": "592623531541725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/CUoBo08ph6"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-04-27T09:36:48.000Z",
            "id": "592623422061973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/qETEcZqAMi"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-04-27T09:36:47.000Z",
            "id": "592623414461927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/nQQfbzbK7a"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-04-27T09:36:45.000Z",
            "id": "592623405997756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/R7wO4InlwZ"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T09:30:15.000Z",
            "id": "592621772551397376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/dHSUjpIqo5"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-27T09:11:59.000Z",
            "id": "592617174918893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Macaco chegou a ficar agressivo quando mulher tentou expuls\u00e1-lo."
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T09:08:48.000Z",
            "id": "592616372850556929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/xNqIeoAW4q"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:59.000Z",
            "id": "592615663828611072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/33uzUg9iWt"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:11.000Z",
            "id": "592615465123319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/imo3b2D0Qx"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:11.000Z",
            "id": "592615461985984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/aAovVetStz"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "592615459146465280",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:08.000Z",
            "id": "592615453215756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/31z2RHnw9I"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:08.000Z",
            "id": "592615449990299648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/78xTWlRVNi"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:07.000Z",
            "id": "592615448262234112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/nY3HKaHTRr"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:05.000Z",
            "id": "592615439928135680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/vwaZ82L08V"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:05.000Z",
            "id": "592615438195929089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/pC8R3v338v"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:05.000Z",
            "id": "592615436727910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/qEJlxzS6jC"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:04.000Z",
            "id": "592615434706296832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/NsETZ27Bc1"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:02.000Z",
            "id": "592615424899944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/4Q34Z4BgfO"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:01.000Z",
            "id": "592615422534397953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/56sKgofJsh"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-27T09:05:00.000Z",
            "id": "592615419040567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/B2lPs3uo6k"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-04-27T09:04:56.000Z",
            "id": "592615399629279232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/AD2HXfpFMp"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-04-27T09:04:54.000Z",
            "id": "592615394164125696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/V0iN1GD2zl"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-04-27T09:04:53.000Z",
            "id": "592615389487497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/FLr3oqTbN5"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-04-27T09:04:45.000Z",
            "id": "592615355895287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/h4VszMTB95"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-04-27T09:04:44.000Z",
            "id": "592615352304996352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o filmados atacando carro de turistas em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/CB8zcdIEJb"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-04-27T04:39:11.000Z",
            "id": "592548524061020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nGaleria com imagens do munic\u00edpio de Serrita, porta de entrada para a Floresta Nacional... http://t.co/60eLGseTOJ"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T03:31:48.000Z",
            "id": "592531564979859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/2fkh3wHpB8"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T03:31:47.000Z",
            "id": "592531561637158912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/WtWBYDRSfT"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T03:31:39.000Z",
            "id": "592531529227587584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/aaVBOEm7Bf"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T03:31:34.000Z",
            "id": "592531504535855105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/ojFAAoN2B8"
        },
        {
            "author_id": "77222290",
            "created_at": "2015-04-27T03:31:02.000Z",
            "id": "592531373434544130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Furada \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica localizada no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na vertente das Escarpas da... http://t.co/kR1TAgHht2"
        },
        {
            "author_id": "77222290",
            "created_at": "2015-04-27T03:27:36.000Z",
            "id": "592530508116013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro da Igreja \u00e9 um morro pertencente ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, localizado na divisa entre os... http://t.co/kMi6nR8hAR"
        },
        {
            "author_id": "74638879",
            "created_at": "2015-04-27T02:58:59.000Z",
            "id": "592523304893751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Floresta Nacional de Irati\" http://t.co/z61ZUcuJRV"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-27T01:56:06.000Z",
            "id": "592507480179122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/H527nIzAQ6"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-27T01:56:03.000Z",
            "id": "592507467201966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-27T01:56:03.000Z",
            "id": "592507467134808064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-27T01:56:03.000Z",
            "id": "592507467059339265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-27T01:56:02.000Z",
            "id": "592507466723827713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T01:31:34.000Z",
            "id": "592501307568566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas: Governo de M... http://t.co/tNVELQ4sgB"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T01:16:04.000Z",
            "id": "592497407621001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram\u2026 http://t.co/UdvMw2ccrs"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T00:57:31.000Z",
            "id": "592492737167020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT \u2013 Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas http://t.co/WC2pODAXaN"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2015-04-27T00:55:40.000Z",
            "id": "592492274589802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Guariba/MT - Colniza: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas - Aten\u00e7\u00e3o... http://t.co/xY2GXCidJq"
        },
        {
            "author_id": "69686454",
            "created_at": "2015-04-27T00:47:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.13212407,
                        -19.07846285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "592490300154761217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m disse \"Seduc\u00eancia\"??? #amomt #campo #pr\u00f3-tapir #friends @ Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/n7KmgnvB5r"
        },
        {
            "author_id": "116751409",
            "created_at": "2015-04-27T00:36:38.000Z",
            "id": "592487481972543489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto da Serra da Pedra Talhada - Quebrangulo, Alagoas \n\nA Reserva Biol\u00f3gica Federal da Pedra Talhada est\u00e1... http://t.co/pK4PlfM0yp"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-04-27T00:17:52.000Z",
            "id": "592482758859083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/wTuMWL1asJ http://t.co/2ZFDECtT3k"
        },
        {
            "author_id": "129316062",
            "created_at": "2015-04-27T00:10:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.1890774,
                        -26.7733727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11d7ca0b62f6a1e2"
            },
            "id": "592480884244258816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o tempo virou e me deu as costas, outra pergunta com a mesma resposta @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/WiH8IualUg"
        },
        {
            "author_id": "2742094926",
            "created_at": "2015-04-27T00:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "592478525250097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@GloboNews: Est\u00e1 come\u00e7ando o #Globonews Especial que vai te levar para a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha das Ilha... http://t.co/2A5CSMz6oL"
        },
        {
            "author_id": "3209642009",
            "created_at": "2015-04-26T23:52:21.000Z",
            "id": "592476336817577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00e1rea fica dentro do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/yF6Mh7tSLe"
        },
        {
            "author_id": "3209642009",
            "created_at": "2015-04-26T23:34:45.000Z",
            "id": "592471911667539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A PEDRA DA G\u00c1VEA fica localizada dentro do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/Fj1NNJudco"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-04-26T23:29:57.000Z",
            "id": "592470701250076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Est\u00e1 come\u00e7ando o #Globonews Especial que vai te levar para a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha das Ilhas Cagarras! http://t.co/0iBnIG7puP"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-04-26T22:37:46.000Z",
            "id": "592457570662518784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/NCWcdpLmxu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-04-26T22:37:18.000Z",
            "id": "592457453519777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/r1YqNymhsv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-04-26T22:37:00.000Z",
            "id": "592457376151707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/KvjzISnr6y #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-04-26T22:37:00.000Z",
            "id": "592457375233089536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/rmr99zA9mK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2015-04-26T22:36:43.000Z",
            "id": "592457305670569987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/B2nPqBvflv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2015-04-26T22:36:32.000Z",
            "id": "592457259206086656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/cD145WVPRH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2015-04-26T22:36:21.000Z",
            "id": "592457213416853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/a0naEKRzw5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2015-04-26T22:36:10.000Z",
            "id": "592457166902022144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/7dshJblIAA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-04-26T22:35:36.000Z",
            "id": "592457024245407745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/fkv3kg2Dca #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2015-04-26T22:34:46.000Z",
            "id": "592456814710509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/FyTBi899fq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2015-04-26T22:34:35.000Z",
            "id": "592456768447320064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/JqhR44OGbm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-04-26T22:34:24.000Z",
            "id": "592456721961852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/zRosMoxHpi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-04-26T22:33:02.000Z",
            "id": "592456379761176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/OJSZnUBN2f #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-04-26T22:32:18.000Z",
            "id": "592456191592112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/k84u0SC4hU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-04-26T22:32:16.000Z",
            "id": "592456186630246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/OkwvOpPJIx"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2015-04-26T22:32:06.000Z",
            "id": "592456144590938116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/W7TuTBRN2R #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-04-26T22:32:05.000Z",
            "id": "592456140048310272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/sSROninlpF"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-04-26T22:31:55.000Z",
            "id": "592456096691818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/y0S2MzwVY8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2015-04-26T22:31:43.000Z",
            "id": "592456048641843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto ret... http://t.co/IYoCE6oc9b #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-04-26T22:31:35.000Z",
            "id": "592456014391156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/DBlcpA36S5"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-04-26T22:31:29.000Z",
            "id": "592455987757350913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrat... http://t.co/OdNjCUNXXw"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-04-26T22:29:23.000Z",
            "id": "592455460877258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/RR93zC06kp"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-04-26T22:29:19.000Z",
            "id": "592455441457676289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/KhScALyxBo"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-04-26T22:29:18.000Z",
            "id": "592455439951888385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/q4ve5EiXVI"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:48.000Z",
            "id": "592454555721281537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/63cz434TCJ"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:45.000Z",
            "id": "592454544652574721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/6CkSncfncK"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "592454513493090304",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosevelt foram ampliadas.\nDecreto retificou lei sancionada pelo pr\u00f3pri..."
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:30.000Z",
            "id": "592454481956114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/VoDgRugL9Y"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:09.000Z",
            "id": "592454394253156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/m59shCX9gS"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:08.000Z",
            "id": "592454390251790336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/9U3j6DPx2G"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:07.000Z",
            "id": "592454386376265729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/xO7XvqvQnP"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:06.000Z",
            "id": "592454380491681792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/pQujfUbkv8"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-04-26T22:25:01.000Z",
            "id": "592454360879116290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativ... http://t.co/GaCaaXUNGa"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-04-26T22:24:59.000Z",
            "id": "592454352427581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/vRc0HUFNLO"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-04-26T22:24:58.000Z",
            "id": "592454348250066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/0D0rprcPuA"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-04-26T22:24:53.000Z",
            "id": "592454327182041088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/SKALWQxLuU"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-04-26T22:24:50.000Z",
            "id": "592454312841740289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT recua e volta a ampliar unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Extrativista Roosev... http://t.co/JlBQwW7MUo"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cunha, Brasil",
                "id": "dc214768fcd0edab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "V\u00e9lez, Colombia",
                "id": "01b82d2b6b7022de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil",
                "id": "48915cbb0f9b8650",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Set\u00fabal, Portugal",
                "id": "58388d8b0de1b405",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Punta Arenas, Chile",
                "id": "00aae48175646039",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canind\u00e9 de S\u00e3o Francisco, Brasil",
                "id": "9069a780d8668557",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Ponte de Lima, Portugal",
                "id": "43e9a2ec7add8f6b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maravilha, Brasil",
                "id": "11d7ca0b62f6a1e2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "76670597",
                "name": "Erica DalBello",
                "username": "ericadalbello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36524514",
                "name": "Hermes Baroli",
                "username": "Hermesbaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86638839",
                "name": "k. \ud83c\udf19",
                "username": "caosvirginiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264344384",
                "name": "USA em Portugu\u00eas",
                "username": "USAemPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15007149",
                "name": "John Kerry",
                "username": "JohnKerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1091274328220553217",
                "name": "Bob Godec",
                "username": "BobGodec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483128902",
                "name": "Rach",
                "username": "Raqeliss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636691236",
                "name": "Gabriela Gonzalez",
                "username": "jengabyg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33393339",
                "name": "Luiz Felipe",
                "username": "lfmpardal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57334718",
                "name": "Leonardo Alves",
                "username": "luso_brasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66812465",
                "name": "marcosrangel",
                "username": "goupmountain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459286781",
                "name": "Bussola Cultural",
                "username": "Bussola_cult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66863631",
                "name": "van gogh dos teclados",
                "username": "Thallesjorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044564811",
                "name": "One A. Ac\u00e2demica",
                "username": "AcademicaOne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308204730",
                "name": "Luis  Gutierrez",
                "username": "GutierrezLE13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365021980",
                "name": "VIVA VIAGENS",
                "username": "vantagensviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22413626",
                "name": "Manuela Penque",
                "username": "manupenque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012174839",
                "name": "DubrovniKemPortugu\u00eas",
                "username": "dubrovnik_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114040816",
                "name": "cledson mendon\u00e7a",
                "username": "cledsonhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33280278",
                "name": "Rohnny",
                "username": "RohnnyLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264987231",
                "name": "Carmen Rivero Colina",
                "username": "carrivcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790444797",
                "name": "isinha",
                "username": "ruotasole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215256706",
                "name": "Andr\u00e9 Alves de Assis",
                "username": "assis_andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113328127",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetadocol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188100504",
                "name": "Aleks Lisboa",
                "username": "AleksLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286570984",
                "name": "Surf Sustent\u00e1vel",
                "username": "surfsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73428133",
                "name": "S\u00e2mara Moreira \ud83c\udf35",
                "username": "_samaramoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509175798",
                "name": "Josiane Boccoli",
                "username": "Josiboccoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388560090",
                "name": "Ele",
                "username": "cidelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85619282",
                "name": "Jeovalter Correia",
                "username": "jeovalter2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192024828",
                "name": "Beto Bhering",
                "username": "bheringbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166959136",
                "name": "Luciano Leon",
                "username": "leonluciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147815149",
                "name": "Elizabeth Arancibia",
                "username": "Elizabeth___AR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26986059",
                "name": "Cristiano Ferraz",
                "username": "Brutusbiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551441420",
                "name": "Nataly Nova Duarte",
                "username": "NatyNova05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165050016",
                "name": "TopGer\u00eas",
                "username": "TopGeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186095770",
                "name": "Frank Rodney",
                "username": "frankrodney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125540840",
                "name": "FLAVIO FABBRI",
                "username": "flafabbri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262357394",
                "name": "Rafaella",
                "username": "Monterlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456569296",
                "name": "Dani Souza",
                "username": "DaniBdeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100685538",
                "name": "Eduardo Araujo",
                "username": "dudualcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338493131",
                "name": "ju",
                "username": "fuckinstarju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136122440",
                "name": "Ma\u00edra Teixeira",
                "username": "MaiiraTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718259380",
                "name": "Chagas",
                "username": "rafaaelbarroos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103297293",
                "name": "Rodando pelo Cear\u00e1",
                "username": "rodandopelocear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69110855",
                "name": "Andreza",
                "username": "decabileca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270516804",
                "name": "Como Ser\u00e1?",
                "username": "comosera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67914237",
                "name": "Max Fercondini",
                "username": "MaxFercondini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74570324",
                "name": "Amanda Richter",
                "username": "AmandaMRichter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494519204",
                "name": "\ud835\udcee\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcfe \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u20e4",
                "username": "pattz_robruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89548447",
                "name": "Joyce Persi",
                "username": "JoycePersi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90883491",
                "name": "Eduardo Rodrigues",
                "username": "TVLocal36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52561710",
                "name": "Yuri Soares",
                "username": "yurisoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121843706",
                "name": "Davi Porciuncula",
                "username": "daviporciuncula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91642850",
                "name": "Morf Sales",
                "username": "morfsales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87951561",
                "name": "ARISTIDES LOB\u00c3O NETO",
                "username": "ARISTIDESLOBAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966238383",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafah_olli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4848155015",
                "name": "salvei",
                "username": "cuteharrylittle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41724902",
                "name": "Ivo Kleber",
                "username": "ikleberl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731052391",
                "name": "Stuart Alfaro V",
                "username": "StuartAlfaroV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160103443",
                "name": "Jefferson Alfaro",
                "username": "jeffalfarov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165216646",
                "name": "CamilaFaraco",
                "username": "camilareporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142208080",
                "name": "Mellzinha",
                "username": "RCaruzo_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38156412",
                "name": "maria tereza cichelli",
                "username": "terezacichelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449321643",
                "name": "Documenta Tocantins",
                "username": "DocTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120834854",
                "name": "Diest\u00e9fano Souza Oliveira",
                "username": "diestefanosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29085678",
                "name": "Bruno Menezes",
                "username": "BrunoAMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35098806",
                "name": "L E T \u00cd C I A",
                "username": "duarteleticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77905502",
                "name": "Silvia Cassaro",
                "username": "Silcassaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57138955",
                "name": "Man Ant II",
                "username": "ManDragstern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1717507638",
                "name": "Kamille",
                "username": "MatosKamille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60918579",
                "name": "Kelly Leal | Investimentos",
                "username": "kelly_leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278058928",
                "name": "FABR\u00cdCIO PALOSCHI",
                "username": "fpaloschi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132685094",
                "name": "Jorge",
                "username": "jorgeldfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987277453",
                "name": "Ana Alfaro Alfaro",
                "username": "anaalfaalfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528138918",
                "name": "Hostel Bambu Green House",
                "username": "H_GreenHouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267450633",
                "name": "Leozin",
                "username": "crf_l10Arantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601530351",
                "name": "-",
                "username": "Gabriellopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32599349",
                "name": "Philippe Fernandes",
                "username": "phfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168691122",
                "name": "Joshua Guimar\u00e3es",
                "username": "hawktflash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706051972",
                "name": "Lenita olliver",
                "username": "OliverLenita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38750615",
                "name": "\u20aa Nath\u00e1lia Mattos \u20aa",
                "username": "nathycolorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26374504",
                "name": "boss in drama",
                "username": "bossindrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102354919",
                "name": "Tony Lopes",
                "username": "tonylopesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225569890",
                "name": "TV UERJ Oficial",
                "username": "TvUerjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455425227",
                "name": "LisKato",
                "username": "LisKato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163540750",
                "name": "Igreja Batista G\u00e1vea",
                "username": "igrejadagavea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162830471",
                "name": "Jefferson Lima",
                "username": "JeffersonL_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279012085",
                "name": "Sergio Nunes",
                "username": "SerginhoChacara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45312416",
                "name": "Jos\u00e9 Faustino",
                "username": "faustinex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407255219",
                "name": "patricia",
                "username": "PatrciaIsabella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38238318",
                "name": "Lugar ao Sol",
                "username": "LugaraoSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414679264",
                "name": "Correio Popular",
                "username": "correiopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52722204",
                "name": "MMTGapnet \u2708",
                "username": "mmtgapnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080712618",
                "name": "Pedro Becker",
                "username": "PedroBecker34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351789146",
                "name": "J a v i   Mo r e n o",
                "username": "javiermorenovgg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16034923",
                "name": "CESAA",
                "username": "CESAA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1574520283",
                "name": "Ceci Mijich",
                "username": "CeciMijich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64261546",
                "name": "Kellison Daniel",
                "username": "Kellisonkds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128655565",
                "name": "Tamires M. \ud83c\udf4d\ud83c\udf4b",
                "username": "taatamatos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603364100",
                "name": "Larissa",
                "username": "laahholv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320732488",
                "name": "Bubblegum Bitch",
                "username": "manuelvictorsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111936924",
                "name": "peguesuamochila",
                "username": "peguesuamochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70684594",
                "name": "Portal CG RN.com",
                "username": "luizmirraily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66013291",
                "name": "Col\u00e9gio \u00cdtaca",
                "username": "Colegio_Itaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176238757",
                "name": "F\u00e1",
                "username": "faorona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367913134",
                "name": "fabio abdala",
                "username": "AbdalaFabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43442574",
                "name": "Gerd Wenzel",
                "username": "gerdwenzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141266003",
                "name": "Green Savers",
                "username": "greensavers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "337647141",
                "name": "UCS",
                "username": "ucs_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130339761",
                "name": "Lourdes",
                "username": "lounia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612449755",
                "name": "Josele Nobre",
                "username": "JoseleNobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56749347",
                "name": "MPF Esp\u00edrito Santo",
                "username": "MPF_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479526244",
                "name": "Natuga",
                "username": "NatugaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221201264",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos deAra\u00fajo",
                "username": "ROTADOSOLCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584007164",
                "name": "Guiasantoslocalguide",
                "username": "CleidistonG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17202825",
                "name": "Nat \ud83c\udf3b",
                "username": "eunarsenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63958952",
                "name": "Pablo Guimar\u00e3es",
                "username": "pablomaiden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255053494",
                "name": "Ale Furmanovich",
                "username": "alefurma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109911929",
                "name": "Michelle Aguiar",
                "username": "michelleaguiars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338628679",
                "name": "Fernando de Noronha",
                "username": "noronhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53213529",
                "name": "Andr\u00e9 Ritter",
                "username": "andre_ritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327530923",
                "name": "CIRCUITO",
                "username": "RevistaCircuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212914953",
                "name": "Ecopedagogia",
                "username": "EducaoaoAmbient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69060921",
                "name": "MPF no Cear\u00e1",
                "username": "mpf_ce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490580773",
                "name": "maria \u2661",
                "username": "maria_06_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383015246",
                "name": "Revista Vida Interes",
                "username": "VidaInteressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346324419",
                "name": "Huilo Huilo",
                "username": "RB_HuiloHuilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211600217",
                "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Dias",
                "username": "profjabiorritmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951800731",
                "name": "Adalberto",
                "username": "adalbertoadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309099404",
                "name": "Portal Jundia\u00ed",
                "username": "Jundiaicombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "550366945",
                "name": "Quattra",
                "username": "quattra_emp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280699733",
                "name": "Dylans Skillz",
                "username": "dylansmusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766100206",
                "name": "Taiwagram",
                "username": "Taiwagram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142705934",
                "name": "David Anjema",
                "username": "anjemaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540691875",
                "name": "Yuanfang Magazine",
                "username": "Yuanfang_mgzine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14137587",
                "name": "Tuit do Santinha \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udfe0#FiqueEmCasa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "tuitdosantinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231860503",
                "name": "Wilson Karaoglan",
                "username": "wkaraoglan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1724113508",
                "name": "ViajandoSemMedo",
                "username": "ViajandoSemMedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146496179",
                "name": "H\u00e9lio Rosa",
                "username": "heliorosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196619444",
                "name": "PraQuemPedala",
                "username": "praquempedala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80719678",
                "name": "Rodrigo Jung",
                "username": "rodrigojung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447055864",
                "name": "SUPER MARAJOARA",
                "username": "MARAJOARAAM1130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10526922",
                "name": "Nadia Gal Stabile",
                "username": "nadiagalst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159249023",
                "name": "gi",
                "username": "GiiRabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182591553",
                "name": "IAZA",
                "username": "IAZALDIR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73138877",
                "name": "Carla Serrano",
                "username": "carla_serrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89173680",
                "name": "praxedes",
                "username": "blogdopraxedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232888193",
                "name": "Par\u00e1 Hoje",
                "username": "Para_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16196902",
                "name": "Tatiane Pires",
                "username": "tatianepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803587128",
                "name": "Biotropica Meio Ambiente",
                "username": "Biotropica_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063453341",
                "name": "BAETA NEVES",
                "username": "ProfBaeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305550646",
                "name": "OPODERDACOLABORA\u00c7\u00c3O",
                "username": "co_laboracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169681335",
                "name": "Rodrigo Firmino",
                "username": "rofirmino83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38203463",
                "name": "MPF em Pernambuco",
                "username": "MPF_PE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2776871106",
                "name": "Instituto Ouro Verde",
                "username": "inovwaldorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472128575",
                "name": "PSB Bahia",
                "username": "PSBBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168720831",
                "name": "WWW.TOPNEWS.COM.BR",
                "username": "topnewsMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932969712",
                "name": "Fer",
                "username": "fernandomtza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171340094",
                "name": "Ivan&Romina",
                "username": "PinheiroCordeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412440202",
                "name": "Marilia Filgueira",
                "username": "Mariliaqfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38180579",
                "name": "Cleidinho Oliveira",
                "username": "Cleidinho_PDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225933046",
                "name": "We Braga",
                "username": "webraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280638342",
                "name": "Meimei Escola",
                "username": "MeimeiEscola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872085788",
                "name": "\u0623\u0633\u062a\u0641\u063a\u0631 \u0627\u0644\u0644\u0647",
                "username": "seledcova_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42470555",
                "name": "\u00c9dipo Natan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ediponatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99798634",
                "name": "Camila Alves",
                "username": "Milacsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1615505594",
                "name": "Matheus Junqueira",
                "username": "MJunqueira88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278844850",
                "name": "California English",
                "username": "calengschool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289448791",
                "name": "Le\ud83e\udd85\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "L3n1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60457640",
                "name": "Nasla",
                "username": "morenajambinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2931420899",
                "name": "KADU",
                "username": "cevoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54886780",
                "name": "Henrique Branco",
                "username": "blog_do_branco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72127909",
                "name": "Edson_Dantas",
                "username": "Edson_Dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64024300",
                "name": "Blog A Fonte",
                "username": "blogafonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496796782",
                "name": "manuel antonio alves",
                "username": "manuelantonioa5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276049992",
                "name": "O Potiguar",
                "username": "OPotiguar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410342651",
                "name": "Ic\u00e9m Cara\u00fabas",
                "username": "IcemCaraubas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895338831",
                "name": "Pecueky Blinders",
                "username": "lepecue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112037087",
                "name": "Paulo Alvarenga",
                "username": "Paulpoetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91248071",
                "name": "Priscila Maia",
                "username": "_PriscilaMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946257",
                "name": "Blog Anselmo Santana",
                "username": "anselmosantana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333491675",
                "name": "Eliane Ramos",
                "username": "ramos_eliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67008790",
                "name": "Everson Larizza",
                "username": "eversonlarizza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983513857",
                "name": "\ud0c0\ud0c0",
                "username": "tasirla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416526263",
                "name": "The Greenest Post",
                "username": "thegreenestpost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55359439",
                "name": "\u2763\u273dGrazi\u1155\u273d\u1154 Com Z",
                "username": "grazzsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94854097",
                "name": "Paulo von",
                "username": "abaixoassinado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318816719",
                "name": "@Elisiomarinho",
                "username": "elisiomarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45141511",
                "name": "Rabiscos do SamuelJr",
                "username": "SamuelNarioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357254472",
                "name": "emanuel deolhonoRN",
                "username": "deolhono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206869523",
                "name": "Fernando Gaiga",
                "username": "afgaiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173896792",
                "name": "MPF no RN",
                "username": "MPF_PRRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891171",
                "name": "Luck Viagens \ud83c\udf40",
                "username": "LuckViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914313",
                "name": "Anota\u00e7\u00f5es de Processo Civil",
                "username": "anotacoesproc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3035163881",
                "name": "Paloma Ecovila",
                "username": "PalomaEcovila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480346290",
                "name": "BID Brasil",
                "username": "bidbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193955214",
                "name": "Advir Turismo",
                "username": "advirturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3562801",
                "name": "\u1d0a\u1d0f\u0280\u0262\u1d07 \u1d05\u1d1c\u1d00\u0280\u1d1b\u1d07 \u26a1\ufe0f",
                "username": "Piris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562767251",
                "name": "Tony Amorim",
                "username": "TonyMfag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89213556",
                "name": "Isadora Barros",
                "username": "isadorasab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1951777388",
                "name": "AM Photography",
                "username": "APM_Photography",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303196025",
                "name": "Natiele Holanda A.",
                "username": "NatieleHolandaA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77222290",
                "name": "Gilson Carlos Lima",
                "username": "gilsoncalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74638879",
                "name": "James Mar\u00e7al",
                "username": "jamesmarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69686454",
                "name": "Morgana Patrocinio",
                "username": "PCMorgana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116751409",
                "name": "Alexandra Souza",
                "username": "XandaPhotograph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy ValleVe",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129316062",
                "name": "hiago",
                "username": "vishiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742094926",
                "name": "Teste Digilab",
                "username": "teste_digilab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3209642009",
                "name": "Natureza \u00ae",
                "username": "NaturezaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "595177307209408512",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rtsddytgbq8r4bndgevxs3mrntrx",
        "oldest_id": "592454312841740289",
        "result_count": 489
    }
}