{
    "data": [
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-04-24T22:37:06.000Z",
            "id": "591732624449740800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag http://t.co/ZdUcGqOojz"
        },
        {
            "author_id": "162060791",
            "created_at": "2015-04-24T22:36:29.000Z",
            "id": "591732470980222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do conjunto Guilherme Marmack, localizado na Rua Jayme Sapolnik, no bairro do Imbu\u00ed, em Salvador,... http://t.co/Vd7WF8NnY0"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2015-04-24T22:31:04.000Z",
            "id": "591731108280143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Imbu\u00ed voltam a denunciar invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Moradores do\u2026 http://t.co/niwWBaYVb2"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-04-24T22:19:13.000Z",
            "id": "591728125249134593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Imbu\u00ed voltam a denunciar invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Moradores do conjunto Guilherme M... http://t.co/IQ7bosumei"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2015-04-24T22:19:12.000Z",
            "id": "591728120333500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Imbu\u00ed voltam a denunciar invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/36IF67CAhy"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-04-24T22:18:59.000Z",
            "id": "591728066935685121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Moradores do Imbu\u00ed voltam a denunciar invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/GA5tFV8hGO"
        },
        {
            "author_id": "905023992",
            "created_at": "2015-04-24T22:16:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.83928213,
                        16.12453703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a2df23df8567b97"
            },
            "id": "591727443469344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional lagos de montebello #chiapasionate #visitmexico #visitchiapas #chiapas #mexico\u2026 https://t.co/EhD9FLqmr8"
        },
        {
            "author_id": "67320056",
            "created_at": "2015-04-24T22:15:10.000Z",
            "id": "591727105064341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagtur Maranh\u00e3o promove destinos em feira de turismo: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, com suas dun... http://t.co/BAkFlWJZua"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-04-24T22:01:04.000Z",
            "id": "591723558205808640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novo gestor http://t.co/F2ZoJXJvUm http://t.co/jAssyuSnrm"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2015-04-24T22:00:06.000Z",
            "id": "591723315720368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Imbu\u00ed voltam a denunciar invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/WpMF5bp9SU"
        },
        {
            "author_id": "77337520",
            "created_at": "2015-04-24T21:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56104572,
                        -25.56115245
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "591717380117680130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente espetacular #cataratas #fozdoiguacu #parquenacionaldoiguacu @ Parque Nacional do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/GkQwafOVUd"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-04-24T21:31:09.000Z",
            "id": "591716028373172226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novo gestor http://t.co/pa8uIhFioH http://t.co/AX09J1IqzZ"
        },
        {
            "author_id": "2979884992",
            "created_at": "2015-04-24T21:00:18.000Z",
            "id": "591708264607260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sudema est\u00e1 promovendo oficinas para discutir o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba! Saiba: http://t.co/mTPp3lPtOd"
        },
        {
            "author_id": "2165801948",
            "created_at": "2015-04-24T20:59:32.000Z",
            "id": "591708072239833090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FAEB relata ao secret\u00e1rio de seguran\u00e7a p\u00fablica invas\u00f5es, roubos, crimes na regi\u00e3o do Parque Nacional http://t.co/M925CYloXF"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-04-24T20:56:32.000Z",
            "id": "591707315562221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao sair da trilha da Garganta do Diabo, no Parque Nacional de Iguaz\u00fa, d\u00ea uma olhada para o lado\u2026 https://t.co/c6UvYBLrBy"
        },
        {
            "author_id": "2921695540",
            "created_at": "2015-04-24T19:58:37.000Z",
            "id": "591692743266566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o promove destinos em feira de turismo: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, com suas dunas de ar... http://t.co/IuwMqrivNS"
        },
        {
            "author_id": "331905975",
            "created_at": "2015-04-24T19:58:36.000Z",
            "id": "591692738250178560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o promove destinos em feira de turismo: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, com... http://t.co/7ZhgJodGN6 #goljet #turismo"
        },
        {
            "author_id": "466743155",
            "created_at": "2015-04-24T19:13:38.000Z",
            "id": "591681420663398401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso, \"3\u00ba Concurso de Fotografia do PARNASO - Eu nos Caminhos\" .... http://t.co/rYGa9xoDMT"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-04-24T18:48:15.000Z",
            "id": "591675032331517953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um feriado se aproxima.\nQue tal se aventurar nas principais montanhas do Parque Nacional do Itatiaia?... http://t.co/hieqDSwlGT"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-04-24T18:00:56.000Z",
            "id": "591663126388453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RPC: Meu Paran\u00e1 faz um passeio pelo Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/VccvmwR6WC"
        },
        {
            "author_id": "3070218561",
            "created_at": "2015-04-24T16:55:14.000Z",
            "id": "591646593495003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Plitvice Lakes. \u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 um para\u00edso na terra?\n#farinelliconsultoria\u2026 https://t.co/gJqD4x9GBS"
        },
        {
            "author_id": "1447430425",
            "created_at": "2015-04-24T16:35:16.000Z",
            "id": "591641567334629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar nesse para\u00edso e tudo de bom....MASSAAAAA @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN https://t.co/nbjxH9GzaX"
        },
        {
            "author_id": "8126972",
            "created_at": "2015-04-24T14:48:09.000Z",
            "id": "591614612283514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um filhote de le\u00e3o descansa no Parque Nacional Serengeti, na Tanz\u00e2nia. http://t.co/LzeIeM64gz"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2015-04-24T14:30:18.000Z",
            "id": "591610119961456640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na Bahia - http://t.co/OcYZ8xQ2t7 http://t.co/dh6X27RNxo"
        },
        {
            "author_id": "2846638798",
            "created_at": "2015-04-24T14:00:03.000Z",
            "id": "591602507245363200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as Cataratas Do Igua\u00e7u, uma das Sete Novas Maravilhas da Natureza. \nDentro do Parque Nacional as op\u00e7\u00f5es... http://t.co/7jgouDOrhX"
        },
        {
            "author_id": "172140545",
            "created_at": "2015-04-24T13:25:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "591593896561483777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre os len\u00e7\u00f3is... Saudades! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/8XrKLD8Ztx"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-04-24T13:03:23.000Z",
            "id": "591588246141980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novo gestor http://t.co/YOY0uuVw39 http://t.co/ZfGxF2785k"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-04-24T12:45:26.000Z",
            "id": "591583729551810561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novo gestor  http://t.co/F0uKBzm5mp http://t.co/yE9bqjX5iA"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-04-24T12:32:50.000Z",
            "id": "591580555289960448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revis\u00e3o do Plano de Manejo \u00e9 maior desafio para novo chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/46UEbwYjVv"
        },
        {
            "author_id": "131357543",
            "created_at": "2015-04-24T11:17:43.000Z",
            "id": "591561653516423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#abrolhos #nature #sea #sun #bahia @ Parque Nacional Maritimo de Abrolhos https://t.co/4GZbHhI7lg"
        },
        {
            "author_id": "83699864",
            "created_at": "2015-04-24T11:03:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54887452,
                        -25.5768463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "591558161393442816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltroporqueimagenscomo essanaomerecemseralteradas @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/CICvyn3yRc"
        },
        {
            "author_id": "83699864",
            "created_at": "2015-04-24T10:55:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54887452,
                        -25.5768463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "591555974445584384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/w1mblEP8bN"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-04-24T10:50:33.000Z",
            "id": "591554815404027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/LrQBHdzh2e"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-04-24T10:50:33.000Z",
            "id": "591554815215345664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/t9H1Z5Gjvw"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2015-04-24T10:45:02.000Z",
            "id": "591553430218530816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1981 para proteger 155 mil h\u00e1 de dunas, rios, lagoas e manguezais o Parque Nacional dos... http://t.co/Adf6JQJlQl"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2015-04-24T10:41:28.000Z",
            "id": "591552529214918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto Hist\u00f3rica! Parque Nacional das Emas 2002.\n\nPrimeira on\u00e7a-pintada marcada e monitorada no Cerrado brasileiro.... http://t.co/W0G4d7bPRH"
        },
        {
            "author_id": "2964621597",
            "created_at": "2015-04-24T10:28:27.000Z",
            "id": "591549255594151937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe no Cear\u00e1 Visto de Cima http://t.co/AdDtIWSMS4"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-04-24T10:12:49.000Z",
            "id": "591545318941949952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/H5XzgWgDmT"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-04-24T09:24:30.000Z",
            "id": "591533160954875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/Oa1T643sAJ"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:36.000Z",
            "id": "591531676590690304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/QqMxTSxYyw"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:35.000Z",
            "id": "591531672769703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/U9zMXhLypG"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "591531669619773440",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Kruger..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:33.000Z",
            "id": "591531662497820672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/WbMKLwwN6y"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:32.000Z",
            "id": "591531658563616772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/CCOyMjXnRZ"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:31.000Z",
            "id": "591531656105762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/lKPgmnfx24"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:29.000Z",
            "id": "591531646878228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/p3ft5c5zyI"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:28.000Z",
            "id": "591531645020188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/pTYy1zB1ZW"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:28.000Z",
            "id": "591531643875241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/8naY5J6bCG"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:26.000Z",
            "id": "591531633565573121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/o1bShiYYqp"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:25.000Z",
            "id": "591531630340087808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/BXyPOrKrbp"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:21.000Z",
            "id": "591531614112382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/1bEcEYvqDU"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:21.000Z",
            "id": "591531612442996737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/NOa4Yz0jT8"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:20.000Z",
            "id": "591531608898863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/Ghhl168rkF"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:14.000Z",
            "id": "591531585515565056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/FVc5ez6r0r"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-04-24T09:18:14.000Z",
            "id": "591531583556886529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/oSvif4VU47"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-24T09:11:39.000Z",
            "id": "591529927251468288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena curiosa ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Por sorte, le\u00f5es n\u00e3o esperavam refei\u00e7\u00e3o t\u00e3o f\u00e1cil, e zebra conseguiu \u2026"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-04-24T09:10:56.000Z",
            "id": "591529745625448449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/EqboK49uu9"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-04-24T09:10:55.000Z",
            "id": "591529743431794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional... http://t.co/zwZYwPX2EA"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-04-24T09:10:54.000Z",
            "id": "591529740353187843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/a1TW5d12TD"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-04-24T09:08:49.000Z",
            "id": "591529215423459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/KYczSSYnqq"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-04-24T09:08:41.000Z",
            "id": "591529179616645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/47D3OhKjXn"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-04-24T09:08:12.000Z",
            "id": "591529057864417281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/jPOcUCWD4E"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2015-04-24T09:07:45.000Z",
            "id": "591528947193667584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lamas de Mouro (Melga\u00e7o), na Porta Norte do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas...\n\nFoto de NPA. http://t.co/IaViU9WtGD"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-04-24T09:07:42.000Z",
            "id": "591528934811906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/pK8mDCeu0n"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-04-24T09:07:36.000Z",
            "id": "591528909763543041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/AHUreRXNGT"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-04-24T09:07:18.000Z",
            "id": "591528833917984769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/RIQ0gIer7Q"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-04-24T09:07:14.000Z",
            "id": "591528816603897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/rEDvJPy3Ft"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-04-24T09:07:12.000Z",
            "id": "591528809305780224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/moxq0QAziq"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-04-24T09:06:57.000Z",
            "id": "591528743132221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/ipRmMiocOG"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-04-24T09:06:53.000Z",
            "id": "591528726506045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/z6X18T27kX"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-04-24T09:06:50.000Z",
            "id": "591528717542764545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/ZII9ynPVXq"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-04-24T09:06:20.000Z",
            "id": "591528590870589440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/Dq6xc3TDmm"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-04-24T09:05:17.000Z",
            "id": "591528326835015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/R8cH4Flz1i"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-04-24T09:05:11.000Z",
            "id": "591528301102911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/drlUjOQ8RW"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-04-24T09:05:10.000Z",
            "id": "591528297680384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/ONesrcYsTt"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-04-24T09:05:10.000Z",
            "id": "591528297676181505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional... http://t.co/yOcDjTAaKN"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-04-24T09:04:55.000Z",
            "id": "591528233297784834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/wi2Ywkw7Uf"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-04-24T09:04:33.000Z",
            "id": "591528141039906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/N5Hp17GG0t"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-04-24T09:04:23.000Z",
            "id": "591528100627812353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/yV423akhUv"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-04-24T09:04:20.000Z",
            "id": "591528087541587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/aaj3rI4PAL"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-04-24T09:04:15.000Z",
            "id": "591528064258936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/xysW3HPOgV"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-04-24T09:04:02.000Z",
            "id": "591528012463505408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/seJy8F4Tdd"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-04-24T09:03:41.000Z",
            "id": "591527923858812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/0siJUT5LVM"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-04-24T09:03:34.000Z",
            "id": "591527894620315649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/keKFwe5mf6"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-04-24T09:03:16.000Z",
            "id": "591527817684209665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/bdhnpwZdBp"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-04-24T09:03:12.000Z",
            "id": "591527800747601920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra desatenta cruza estrada bem onde casal de le\u00f5es descansava: Cena curiosa ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/0ED7QHWZW9"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2015-04-24T03:14:57.000Z",
            "id": "591440160878948352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida e natureza !!!!  com Rppn Fazenda Bom Retiro http://t.co/a1dcZTdtiO"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-04-24T03:05:34.000Z",
            "id": "591437800945414145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "856768148",
            "created_at": "2015-04-24T02:23:45.000Z",
            "id": "591427276912402433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida reintegra\u00e7\u00e3o de posse em favor do ICMBio das terras do Parque Nacional do Descobrimento (BA) http://t.co/f8wFsMLAAM"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-24T01:56:14.000Z",
            "id": "591420349864087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/rkbLuLwQjG"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-24T01:56:02.000Z",
            "id": "591420302996987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-24T01:56:02.000Z",
            "id": "591420302514593794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-24T01:56:02.000Z",
            "id": "591420302145486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-24T01:56:02.000Z",
            "id": "591420302141296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "39329012",
            "created_at": "2015-04-23T23:42:24.000Z",
            "id": "591386670366351361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da noiva\n#maracalove @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/ylkBttBtGZ"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-23T22:25:29.000Z",
            "id": "591367316270624769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2015-04-23T22:18:52.000Z",
            "id": "591365651043917826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na terceira aula do curso de Direito Ambiental do Saber Direito voc\u00ea v\u00ea o que \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/tSSRM1Nfh4 #saberdireito"
        },
        {
            "author_id": "572272278",
            "created_at": "2015-04-23T22:10:02.000Z",
            "id": "591363427500687361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de #Tikal o maior j\u00e1 conhecida e estudada cidade #Maya http://t.co/A8h0yXcPM9 http://t.co/98LL34ATkY"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2015-04-23T21:46:03.000Z",
            "id": "591357391842705409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na Bahia... http://t.co/lSvvNcEK9H"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2015-04-23T21:41:17.000Z",
            "id": "591356191974019072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti demais hein -&gt; O Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, \u00e9 um para\u00edso, onde o contato com \u2026 http://t.co/4xAANvd0Yh"
        },
        {
            "author_id": "116072182",
            "created_at": "2015-04-23T21:16:20.000Z",
            "id": "591349911595147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nosso Quintal no Parque Nacional Perito Moreno. http://t.co/u2IM0Rrnj9"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-04-23T21:15:22.000Z",
            "id": "591349667616665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revis\u00e3o do Plano de Manejo \u00e9 maior desafio para novo chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u Leia mais: http://t.co/VarRFstV3K"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-04-23T21:13:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.04214167,
                        -6.23001667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4836d08598bc527b"
            },
            "id": "591349204397780992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou um simples pescador, nesse mar imenso de ilus\u00f5es! \ud83c\udfa3 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o. https://t.co/sNac22Bbnk"
        },
        {
            "author_id": "583183869",
            "created_at": "2015-04-23T21:10:53.000Z",
            "id": "591348541295108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta \u00e9 a cer\u00e2mica produzida no Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/BlmIV0JrNq http://t.co/vh9h4ngD3L"
        },
        {
            "author_id": "39329012",
            "created_at": "2015-04-23T21:02:44.000Z",
            "id": "591346490427191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Maromba \n#maracalove @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/Cfakx2F3Vo"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2015-04-23T21:00:11.000Z",
            "id": "591345846375026689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios situa-se no extremo oriental da Serra de Aire, na povoa\u00e7\u00e3o de... http://t.co/4HybL2LCca"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2015-04-23T20:55:46.000Z",
            "id": "591344738021810177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na Bahia\n\nhttp://t.co/pTYywnhUUA http://t.co/VEd5xI7ZfN"
        },
        {
            "author_id": "92516350",
            "created_at": "2015-04-23T20:50:24.000Z",
            "id": "591343387476885504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas/MA \u00e9 um para\u00edso, onde voc\u00ea tem contato com a natureza e tranquilidade."
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2015-04-23T19:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324930614013954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/yBdrnZUkCR #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70454456",
            "created_at": "2015-04-23T19:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324882228482052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/uiw12IPH9f #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2015-04-23T19:36:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324833431977984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/jQ9Qs8pcZ6 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-04-23T19:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324786862661633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/RAOo5dqNcP #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-04-23T19:36:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324738980450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/y6rwAoVoTx #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2015-04-23T19:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324663113912321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/XAaiNECklB #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-04-23T19:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324610878054403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/RTVBoEKyea #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2015-04-23T19:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324563931140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/qviNSETB3Y #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-04-23T19:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324514773925889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/u3HYvFHHCg #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-04-23T19:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324461984456705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/LTtBa63gVv #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-04-23T19:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324414702006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/cVUWqmuqvk #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-04-23T19:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324368086536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/ffXfrobizo #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "185352087",
            "created_at": "2015-04-23T19:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "591324320846061569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Procuradoria demonstra validade de ato que criou reserva extrativista na B... http://t.co/5vVOk83eR0 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2015-04-23T19:21:02.000Z",
            "id": "591320894703808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Praia do Arpoador (Peru\u00edbe)\n\nPertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por trilha... http://t.co/em3lWIYWKG"
        },
        {
            "author_id": "90937669",
            "created_at": "2015-04-23T19:07:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94932151,
                        -2.61875924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "591317509522989056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s as atividades nada melhor que a integra\u00e7\u00e3o entre os novos amigos #LiPix @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/zSmd2iXCIv"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2015-04-23T18:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 42,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "591300825282121728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida reintegra\u00e7\u00e3o de posse em favor do @ICMBio das terras do Parque Nacional do Descobrimento (BA) http://t.co/mUjy7ob2ny"
        },
        {
            "author_id": "60013541",
            "created_at": "2015-04-23T17:47:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "591297413438185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#florestadatijuca @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/zMONI19gkX"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2015-04-23T17:31:36.000Z",
            "id": "591293354450755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa sugest\u00e3o para o fim de semana que se aproxima... venha descobrir o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas! http://t.co/VEYpS2M4EZ"
        },
        {
            "author_id": "417601075",
            "created_at": "2015-04-23T17:24:26.000Z",
            "id": "591291553794170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (PI): uma patrim\u00f4nio mundial a c\u00e9u aberto (Blog Cidad\u00e3os do Mundo -... http://t.co/ABuR5kRmqY"
        },
        {
            "author_id": "92175249",
            "created_at": "2015-04-23T17:20:53.000Z",
            "id": "591290659119751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/LOyGahU5VR Cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio-Parque do Araguaia.... PL 661/2015"
        },
        {
            "author_id": "2292365645",
            "created_at": "2015-04-23T17:12:10.000Z",
            "id": "591288467285528576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nunca mais chega dia 8 de maio para ir para o parque nacional do Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "50772529",
            "created_at": "2015-04-23T15:37:16.000Z",
            "id": "591264584369057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente Barack Obama fez sua primeira visita ao Parque Nacional do Everglades, no dia 22, para fazer um... http://t.co/dhqHoIKv0Q"
        },
        {
            "author_id": "1606680271",
            "created_at": "2015-04-23T15:31:43.000Z",
            "id": "591263185006624770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas, em Filad\u00e9lfia-TO, possui f\u00f3sseis de  mais de 250 milh\u00f5es de anos. http://t.co/NVupXxPckQ"
        },
        {
            "author_id": "40706969",
            "created_at": "2015-04-23T15:01:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "591255550865866752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na mata !!! @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/mWArUNuWtj"
        },
        {
            "author_id": "243644150",
            "created_at": "2015-04-23T14:47:42.000Z",
            "id": "591252108680134656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma est\u00e1tua do Michael no McDonald's da Holanda e outra em um Parque Nacional da China?\n\nO site What Culture... http://t.co/jxLGsqqM6o"
        },
        {
            "author_id": "2165801948",
            "created_at": "2015-04-23T14:30:40.000Z",
            "id": "591247821812137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TV exibe notici\u00e1rio sobre roubo de gado e conflitos na \u00e1rea do Parque Nacional http://t.co/np5jK24o4c"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-04-23T14:19:57.000Z",
            "id": "591245124757250048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida reintegra\u00e7\u00e3o de posse em favor do ICMBio das terras do Parque Nacional do Descobrimento/BA \nhttp://t.co/pzpE6YvGcA"
        },
        {
            "author_id": "1662989022",
            "created_at": "2015-04-23T14:19:40.000Z",
            "id": "591245055484133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOTAFOGUENSES PELO BRASIL!\nEsse \u00e9 o GLORIOSO Vagner representando o Botafogo no Parque Nacional da Serra da... http://t.co/OBn8XGrg0u"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2015-04-23T14:11:39.000Z",
            "id": "591243037830946818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a chegada de Ivan Carlos Batiston para comandar o Parque Nacional do Igua\u00e7u: desconhe\u00e7o seu perfil e inten\u00e7\u00f5es, mas desejo sorte."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2015-04-23T14:10:36.000Z",
            "id": "591242772587421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a sa\u00edda do Jorge Pegoraro do comando do Parque Nacional do Igua\u00e7u: servidor competente, merece cargo ainda maior."
        },
        {
            "author_id": "327530923",
            "created_at": "2015-04-23T14:03:53.000Z",
            "id": "591241083213983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem nova dire\u00e7\u00e3o\n\nO engenheiro florestal Ivan Carlos Baptiston \u00e9 o novo chefe do Parque... http://t.co/JO8GWHCZxw"
        },
        {
            "author_id": "327530923",
            "created_at": "2015-04-23T14:01:57.000Z",
            "id": "591240596808978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem nova dire\u00e7\u00e3o\n\nO engenheiro florestal Ivan Carlos Baptiston \u00e9 o novo chefe do Parque... http://t.co/tGADxEaUu8"
        },
        {
            "author_id": "321049179",
            "created_at": "2015-04-23T13:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4032784,
                        -23.5005931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "591238274049507329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro https://t.co/LG4LZlGZBu"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-04-23T13:38:12.000Z",
            "id": "591234621209190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o novo chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/EiBxuBhgkj"
        },
        {
            "author_id": "172140545",
            "created_at": "2015-04-23T12:47:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "591221898727596033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre os len\u00e7\u00f3is... O melhor foi estar com voc\u00eas! \u2764\u2764\u2764 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/PDY1ZiO39A"
        },
        {
            "author_id": "2887522793",
            "created_at": "2015-04-23T12:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98350731,
                        -22.44866546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "591218247904714753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/dLHEc60Yy9"
        },
        {
            "author_id": "204923220",
            "created_at": "2015-04-23T12:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 11,
                        "username": "Jpprates"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.1997682,
                        -5.7847257
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "591210660782039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouvi dizer @jpprates q o projeto da linha de 500 kw tem um problema: cruza a FLONA (Floresta Nacional) em A\u00e7u. https://t.co/bNFAnZA8mi"
        },
        {
            "author_id": "47970270",
            "created_at": "2015-04-23T11:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26833167,
                        -50.33847176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "591195844449329154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08h... quem pode acordar o sol? @ Parque Nacional Los Glaciares, Argentina https://t.co/UM5p22gbTs"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-04-23T10:23:17.000Z",
            "id": "591185568035426304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING NO PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL!\nTRILHA DE AVENTURA NO CANYON MALACARA!\nMalacara bombando hoje e os... http://t.co/Ruom3nbaPd"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2015-04-23T10:06:52.000Z",
            "id": "591181433521233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Pessoa: V Congresso Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Delta do Parna\u00edba \u2013 CORUC http://t.co/ovpneLb4ZI"
        },
        {
            "author_id": "3119845798",
            "created_at": "2015-04-23T09:14:12.000Z",
            "id": "591168181932314625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9 http://t.co/UnMbBz9YK0 que vergonha para as altoridade"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2015-04-23T07:21:50.000Z",
            "id": "591139902324084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "1094289138",
            "created_at": "2015-04-23T04:54:34.000Z",
            "id": "591102842976473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9\n\nSete bandidos feriram vigilante e... http://t.co/PwixVUkNG5"
        },
        {
            "author_id": "2284178418",
            "created_at": "2015-04-23T04:17:18.000Z",
            "id": "591093465632509953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo australiano incentiva crian\u00e7as a criarem seu parque ideal em Minecraft - http://t.co/z1dPANNKiC http://t.co/dj0aFCK8Pb"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2015-04-23T04:00:44.000Z",
            "id": "591089295852572673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine: Fundado como parque no final da d\u00e9cada de 1950, foi declarado Reserva da Bio... http://t.co/Tz7Z8SQAEI"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2015-04-23T03:46:59.000Z",
            "id": "591085834784243712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff: Este pequeno filme come\u00e7ou como uma cole\u00e7\u00e3o de testes de grava\u00e7\u00f5es que o autor realizou... http://t.co/dnMCuktWaV"
        },
        {
            "author_id": "48509744",
            "created_at": "2015-04-23T03:00:56.000Z",
            "id": "591074246660648961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Mamirau\u00e1 Sustainable Development Reserve), Amazonia... http://t.co/QampZlA7v1"
        },
        {
            "author_id": "48509744",
            "created_at": "2015-04-23T03:00:55.000Z",
            "id": "591074241182826496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Mamirau\u00e1 Sustainable Development Reserve), Amazonia #earthday\u2026 https://t.co/y6Knj9zzQd"
        },
        {
            "author_id": "3009012315",
            "created_at": "2015-04-23T02:31:31.000Z",
            "id": "591066843282026498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Australiano convida F\u00e3s de Minecraft para projetar o parque Nacional http://t.co/cNfOPqP89P"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-23T01:56:05.000Z",
            "id": "591057925218689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/esXih6v6v3"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-23T01:56:04.000Z",
            "id": "591057922425298946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-23T01:56:04.000Z",
            "id": "591057920193867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-23T01:56:04.000Z",
            "id": "591057920109977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-23T01:56:03.000Z",
            "id": "591057916410654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "50759054",
            "created_at": "2015-04-23T01:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.5454246,
                        8.9685712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "591049723366219778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#daulphins #coiba #panama #amazing @ Parque Nacional Isla De Coiba. Panam\u00e1 https://t.co/GcbtTrrFjn"
        },
        {
            "author_id": "2937252538",
            "created_at": "2015-04-23T01:01:46.000Z",
            "id": "591044255579148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V Congresso Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Delta do Parna\u00edba \u2013 CORUC: Ocorrer\u00e1 nos dias 10,11 e 12 de ... http://t.co/9Sh5ewAm0k"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-04-23T00:26:28.000Z",
            "id": "591035371976269824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O povo de Ponte Serrada protege os roxinhos e o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Chegou nossa chande de retribuir!... http://t.co/lpcVRWDBp6"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-04-23T00:14:09.000Z",
            "id": "591032272574357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ivan Baptiston assume chefia do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/9DETFWfcld"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-04-22T23:50:08.000Z",
            "id": "591026230809485312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Sabia que os lagos e cachoeiras de Plitvice, na Cro\u00e1cia, mudam de cor durante o ano? ;) http://t.co/akpnsXgnIF http://t.co/mswU5t0ypE"
        },
        {
            "author_id": "627713754",
            "created_at": "2015-04-22T23:17:02.000Z",
            "id": "591017901420871681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[V\u00eddeo] Paul Wesley fala sobre o #DiadaTerra e pede doa\u00e7\u00f5es para o Parque Nacional Virunga\n\nDoe aqui:... http://t.co/U7Zc1YPNhM"
        },
        {
            "author_id": "511065253",
            "created_at": "2015-04-22T23:12:03.000Z",
            "id": "591016645214216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa protege uma das maiores extens\u00f5es de florestas tropicais \u00famidas cont\u00ednuas do mundo.... http://t.co/ZuhnewHl6m"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-04-22T23:06:52.000Z",
            "id": "591015340835999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING NO PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL!\nTRILHA DE AVENTURA NO CANYON MALACARA!\nMalacara bombando hoje e os... http://t.co/B7mTV4HHUn"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-04-22T23:05:36.000Z",
            "id": "591015022832312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING NO PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL!\nTRILHA DE AVENTURA NO CANYON MALACARA!\nMalacara bombando hoje e os... http://t.co/lH193B6NQ0"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-04-22T23:03:15.000Z",
            "id": "591014429736751104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING NO PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL!\nTRILHA DE AVENTURA NO CANYON MALACARA!\nMalacara bombando hoje!... http://t.co/iqFyXdMVZw"
        },
        {
            "author_id": "603289580",
            "created_at": "2015-04-22T22:47:12.000Z",
            "id": "591010391049707520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACIDENTE COM V\u00cdTIMA FATAL NA RESERVA BIOL\u00d3GICA DE SALTINHO ~ Giro Pelo Litoral http://t.co/pRVTJMJTfg"
        },
        {
            "author_id": "603289580",
            "created_at": "2015-04-22T22:46:09.000Z",
            "id": "591010127978831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACIDENTE COM V\u00cdTIMA FATAL NA RESERVA BIOL\u00d3GICA DE SALTINHO ~ Giro Pelo Litoral http://t.co/pPevczpH8K"
        },
        {
            "author_id": "2881915863",
            "created_at": "2015-04-22T22:45:38.000Z",
            "id": "591009999163367424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9 http://t.co/ldDe9R66Hp"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2015-04-22T22:24:04.000Z",
            "id": "591004571033608192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixamos para voc\u00ea as 3 coisas #imperd\u00edveis para conhecer o Parque Nacional do Distrito dos Picos http://t.co/fd9CRemS4I"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-22T22:14:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "591002264686309376",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Presidente discursou nesta quarta no parque nacional Everglades, na Fl\u00f3rida.\nObama quer liderar acordo para redu..."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-22T22:13:08.000Z",
            "id": "591001817766633473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPresidente discursou nesta quarta no parque nacional Everglades, na Fl\u00f3rida. Obama quer liderar acordo para reduzir emiss\u00f5es de gases-e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2982870623",
            "created_at": "2015-04-22T22:07:27.000Z",
            "id": "591000388859518976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obama diz que mudan\u00e7as clim\u00e1ticas 'n\u00e3o podem mais ser negadas' \nPresidente discursou nesta quarta no parque nacional Everglades, na Fl\u00f3rida\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1383015246",
            "created_at": "2015-04-22T21:44:33.000Z",
            "id": "590994626619772929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob nova dire\u00e7\u00e3o! http://t.co/RCYXj18xzi"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2015-04-22T21:14:15.000Z",
            "id": "590987001471442945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem nova\u00a0dire\u00e7\u00e3o http://t.co/xtX8B4hSn0"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2015-04-22T20:55:38.000Z",
            "id": "590982315582578688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro deixa Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/p0mIK8KAwn"
        },
        {
            "author_id": "236222739",
            "created_at": "2015-04-22T20:52:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.09527339,
                        -30.23430415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "590981444291428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia produtivo...\n\ud83d\udc4d\ud83c\udf93 @ Reserva Biol\u00f3gica Do Lami https://t.co/4VADbe6FEu"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-22T20:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "590981198840659968",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP No AC, jovens visitam Serra do Divisor pela 1\u00aa vez e se surpreendem: Parque Nacional da Serra do Divisor fica na..."
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2015-04-22T20:36:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 79,
                        "username": "NatlParkService"
                    }
                ]
            },
            "id": "590977386511880193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer administrar um parque nacional? Leia isso primeiro http://t.co/FEcvtFC1ne\n@NatlParkService #DiaDaTerra #EarthDay http://t.co/iRioeFVQk8"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2015-04-22T20:35:05.000Z",
            "id": "590977144249016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a beleza e preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Fernando Gabeira) http://t.co/ibAmIVlwtK"
        },
        {
            "author_id": "172020524",
            "created_at": "2015-04-22T20:33:26.000Z",
            "id": "590976728975179776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de liberar fotos do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, vem conferir no blog #pjfotomix\u2026 https://t.co/yW5zHWnuCo"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-04-22T20:30:49.000Z",
            "id": "590976070544924673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: um para\u00edso com dunas e lagoas incr\u00edveis. Saiba mais: http://t.co/MxS0bcraPy http://t.co/Y0XaKybKHG"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-22T20:11:58.000Z",
            "id": "590971327231746049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque Nacional da Serra do Divisor fica na fronteira do Acre com o Peru. \u2018Magn\u00edfico\u2019, diz estudante que integrou turma que passou 4 di\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2015-04-22T19:48:59.000Z",
            "id": "590965541424275456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba em Maca\u00e9 http://t.co/euLHTGRYUb"
        },
        {
            "author_id": "28537186",
            "created_at": "2015-04-22T19:39:18.000Z",
            "id": "590963104953081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9 http://t.co/IXop27DlBy"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-22T19:28:49.000Z",
            "id": "590960466517688320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, no Parque Nacional da Serra da Capivara\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/MRrxTdZbt0"
        },
        {
            "author_id": "2284178418",
            "created_at": "2015-04-22T19:28:27.000Z",
            "id": "590960373580206081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo australiano incentiva crian\u00e7as a criarem seu parque ideal em Minecraft - http://t.co/z1dPANNKiC http://t.co/MatuD79iRw"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-04-22T19:26:03.000Z",
            "id": "590959770472816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9. http://t.co/TDzZqQoT1T http://t.co/ViwfVsJuVo"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-22T19:22:07.000Z",
            "id": "590958780994744322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/9n7J6iM16B"
        },
        {
            "author_id": "86306161",
            "created_at": "2015-04-22T19:18:48.000Z",
            "id": "590957945602605056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trato Sustent\u00e1vel. Confira o mais novo trabalho da Ag\u00eancia Trato  http://t.co/UBBl8gAZpm http://t.co/Jhz06lxwm2"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2015-04-22T19:17:27.000Z",
            "id": "590957605876535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro deixa Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/RJHct76D4q"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2015-04-22T19:12:33.000Z",
            "id": "590956373191491585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9: A sede do parque, que foi feit... http://t.co/IrepsS33di"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2015-04-22T19:10:52.000Z",
            "id": "590955949512400898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9 http://t.co/vwFfpSJmyW"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2015-04-22T18:49:41.000Z",
            "id": "590950620137267201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo armado ataca e fecha Parque Nacional em Maca\u00e9: MACA\u00c9 \u2014 O Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, no N... http://t.co/Gt1SAg0GCI"
        },
        {
            "author_id": "2175970730",
            "created_at": "2015-04-22T18:29:29.000Z",
            "id": "590945533914587137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1, recebeu 22.285 visitantes durante os quatro dias de feriado... http://t.co/VHwh9fwZZy"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2015-04-22T18:15:16.000Z",
            "id": "590941959021142017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra movimento maior que o\u00a0esperado http://t.co/PuY4L2BcrS"
        },
        {
            "author_id": "2596927723",
            "created_at": "2015-04-22T17:48:50.000Z",
            "id": "590935304929939457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o Gon\u00e7alo ganha a sua primeira Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), localizada no Bairro Santa... http://t.co/NQoHXGBkUu"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2015-04-22T17:35:02.000Z",
            "id": "590931830636945408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obama visita Everglades, na Florida, p/ bombar a agenda clim\u00e1tica no pa\u00eds. E Dilma? Nenhum parque nacional na agenda http://t.co/d3TbOiQZgb"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2015-04-22T17:25:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 67,
                        "username": "EvergladesNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "590929435861221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Presidente Obama visita hoje, no Dia da Terra, o parque nacional @EvergladesNPS na Fl\u00f3rida.\nSaiba mais: http://t.co/18e0jzbDlD [Em Ingl\u00eas]"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-04-22T17:14:16.000Z",
            "id": "590926607956766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o da fonte da cascatinha finalizada! \u00d3timo trabalho da equipe de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... http://t.co/SYTNGNf0JA"
        },
        {
            "author_id": "21889387",
            "created_at": "2015-04-22T17:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 90,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "590926071329071104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro n\u00e3o \u00e9 mais o chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/g1eIlazchR via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "2484812184",
            "created_at": "2015-04-22T17:02:39.000Z",
            "id": "590923681611776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabiam que o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 considerado pela UNESCO reserva mundial da biosfera? Desta lista... http://t.co/HTnw5YllY3"
        },
        {
            "author_id": "3170032337",
            "created_at": "2015-04-22T16:48:58.000Z",
            "id": "590920240390877184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clear-cut \u2013 cemit\u00e9rio de \u00e1rvores em uma \u00e1rea de reflorestamento na floresta nacional Willamette, em\u2026 https://t.co/O9axBVnPrO"
        },
        {
            "author_id": "1340747419",
            "created_at": "2015-04-22T16:27:16.000Z",
            "id": "590914779021238274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Earth day  :-) @ Parque Nacional Lago De C https://t.co/Se82BMWn4P"
        },
        {
            "author_id": "2463523963",
            "created_at": "2015-04-22T16:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "590913927040655360",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat \u00c9 lindo  o Parque Nacional de Bras\u00edlia. Se na TV \u00e9  agradabil\u00edssimo, fa\u00e7o ideia em loco."
        },
        {
            "author_id": "2511437461",
            "created_at": "2015-04-22T15:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Guihamacek"
                    }
                ]
            },
            "id": "590907390926684160",
            "in_reply_to_user_id": "85916641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Guihamacek c\u00ea conhece o C\u00e2nion no parque nacional aqui da Serra? http://t.co/H6aWaHtKNK"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2015-04-22T15:21:50.000Z",
            "id": "590898310849921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 exonerado do cargo http://t.co/StfiTKk0c3"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-04-22T15:14:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "590896430732156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro n\u00e3o \u00e9 mais o chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/VrVJBN06zL http://t.co/1L7Zv9n9GS"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2015-04-22T15:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 90,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "590895063825285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Pegoraro n\u00e3o \u00e9 mais o chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/e0YHkyAVg2 via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2015-04-22T14:37:49.000Z",
            "id": "590887234187984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea decidir visitar a Cro\u00e1cia, n\u00e3o deixe de incluir em seu roteiro de passeios uma visita ao Parque Nacional... http://t.co/y3HODZjJD3"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-04-22T14:37:39.000Z",
            "id": "590887192970428416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/o3BVFJQrFR"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-04-22T14:37:29.000Z",
            "id": "590887151379714049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/SBRr04ztwt"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-04-22T14:37:16.000Z",
            "id": "590887096090365953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/2Nk2LUIXUL"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-04-22T14:37:02.000Z",
            "id": "590887038779404289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/fUkXQ6aCxG"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2015-04-22T14:30:50.000Z",
            "id": "590885477529612288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo o que vc lutaria para proteger? Pres. #Obama visita hj, #DiadaTerra, o parque nacional #Everglades na Fl\u00f3rida. http://t.co/wzdaHjQHwN"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2015-04-22T14:07:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "590879487119794177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas pode ser uma sa\u00edda para a compensa\u00e7\u00e3o de reserva legal http://t.co/J0CThSVsyI"
        },
        {
            "author_id": "3018976641",
            "created_at": "2015-04-22T14:06:12.000Z",
            "id": "590879277526228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A geleira de Perito Moreno est\u00e1 localizada dentro do Parque Nacional Los Glaciares, na prov\u00edncia de\u2026 https://t.co/5lSUAnQWES"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-04-22T14:03:01.000Z",
            "id": "590878477685039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG e o Grupo de Astronomia da UFMG, em comemora\u00e7\u00e3o ao ano internacional da Luz (2015)... http://t.co/1yTgjIh6XE"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2015-04-22T13:34:35.000Z",
            "id": "590871321397039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jorge Pegoraro \u00e9 exonerado da chefia do Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cultura - AM 820: http://t.co/5BF6AiNxB9"
        },
        {
            "author_id": "64329105",
            "created_at": "2015-04-22T12:26:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26420141,
                        -22.91977669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "590854129574088705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photobomb das melhores \ud83d\ude04\ud83d\ude0a @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/SucpOuQBEB"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-04-22T12:20:33.000Z",
            "id": "590852692139868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/BmzJvHScmU"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-04-22T12:20:31.000Z",
            "id": "590852682174205953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe...  http://t.co/rkkF0G79t5"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-04-22T12:20:31.000Z",
            "id": "590852681914155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe...  http://t.co/8WhlM9r8t5"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-04-22T12:20:30.000Z",
            "id": "590852677002637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/gjTmohOWTK"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-04-22T12:20:24.000Z",
            "id": "590852651857743873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/CGVUtlsFkG"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-04-22T12:19:46.000Z",
            "id": "590852494676209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/Wf9R5EEGBm"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-04-22T12:19:38.000Z",
            "id": "590852461465772032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional d... http://t.co/Ldbld4n2So"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-04-22T12:17:36.000Z",
            "id": "590851949844500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/Hqx63zH253"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-04-22T12:13:51.000Z",
            "id": "590851004402311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/MZp7i5g2hO"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-04-22T12:13:42.000Z",
            "id": "590850965533667328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/9T1VtZFaHt"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-04-22T12:13:20.000Z",
            "id": "590850875008028673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/nyhhduHaua"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-04-22T12:13:16.000Z",
            "id": "590850856293048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/k5X9IQn38Q"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-04-22T12:13:14.000Z",
            "id": "590850847103287296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/bRoiTKOmLj"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-04-22T12:12:49.000Z",
            "id": "590850742891581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/Vt14estus9"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-04-22T12:12:43.000Z",
            "id": "590850717692391424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/l3ScY5nPCd"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-04-22T12:12:41.000Z",
            "id": "590850710020820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/odHX0kU50v"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-04-22T12:12:23.000Z",
            "id": "590850634254929921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/Og7B2idQbN"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-04-22T12:12:17.000Z",
            "id": "590850610708156419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/wgdIPVzrRU"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-04-22T12:12:14.000Z",
            "id": "590850597861007361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/L3mi9gSG6e"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-04-22T12:12:00.000Z",
            "id": "590850538712891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igu... http://t.co/uCL3q809N8"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-04-22T12:11:55.000Z",
            "id": "590850518198530050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional d... http://t.co/6Nlv36Xjuq #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-22T12:11:53.000Z",
            "id": "590850507100524544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nDire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u esperava cerca de 20 mil ingressos. No feriado prolongado de P\u00e1scoa, a unidade registrou 21.387 en\u2026"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-04-22T12:11:44.000Z",
            "id": "590850472719683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u ... http://t.co/WOaTMWFOim"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-04-22T12:11:36.000Z",
            "id": "590850439110787072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/Jx6TopogDF"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-04-22T12:11:27.000Z",
            "id": "590850397985583104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/ebbxZSLMTL"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-04-22T12:11:23.000Z",
            "id": "590850383951437825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/4mMDdmbEoQ"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-04-22T12:11:19.000Z",
            "id": "590850364544430080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/jZi597bIze"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-04-22T12:10:41.000Z",
            "id": "590850207484497923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/lmiSqAZ8n1"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-04-22T12:10:25.000Z",
            "id": "590850141432614913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/dMgMf1LGHq"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-04-22T12:10:21.000Z",
            "id": "590850121241219073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/iI6YXFgeje"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-04-22T12:10:13.000Z",
            "id": "590850091277156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/CDmrprU0cv"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-04-22T12:09:59.000Z",
            "id": "590850031046905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/GoXWJcIQWZ"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-04-22T12:09:38.000Z",
            "id": "590849941955686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/FAG8qgprU5"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-04-22T12:09:29.000Z",
            "id": "590849906736173056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/BWUiuTKZRx"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-04-22T12:09:27.000Z",
            "id": "590849894702714880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/feB5BAbx7Y"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-04-22T12:09:11.000Z",
            "id": "590849831230312448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/1O6mw8EXr1"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-04-22T12:09:08.000Z",
            "id": "590849815849750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes: Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u espe... http://t.co/WQRyAWE3aE"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-04-22T12:07:02.000Z",
            "id": "590849290244923392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u superam expectativa e recebem 22 mil visitantes http://t.co/iQFIGmCdYr \nDire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u esperava\u2026"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-04-22T12:05:55.000Z",
            "id": "590849008911921152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra da Tiririca \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral (mais restritiva) e... http://t.co/IrIvQtLlSQ"
        },
        {
            "author_id": "3172847583",
            "created_at": "2015-04-22T11:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 47,
                        "username": "MuchoGustoMEGA"
                    }
                ]
            },
            "id": "590846124782649345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CuidemosLaTierraMG #MuchoGustoMega #Pachamama @muchogustoMEGA Feliz de pertenecer a Magno monumento natural. http://t.co/EIYbSlolsy"
        },
        {
            "author_id": "462138325",
            "created_at": "2015-04-22T11:47:22.000Z",
            "id": "590844339842080768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional do Itatiaia a Vila de Maromba concentra a maioria dos campings da... http://t.co/q5kGaeBA6I"
        },
        {
            "author_id": "293716571",
            "created_at": "2015-04-22T11:17:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "SectorMovilidad"
                    }
                ]
            },
            "id": "590836710868709376",
            "in_reply_to_user_id": "119431745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SectorMovilidad transito lento cra 7 parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "327505628",
            "created_at": "2015-04-22T11:02:49.000Z",
            "id": "590833128647753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V Congresso Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Delta do Parna\u00edba \u2013 CORUC http://t.co/V7zZUsCMCt"
        },
        {
            "author_id": "327505628",
            "created_at": "2015-04-22T11:02:49.000Z",
            "id": "590833126185701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V Congresso Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Delta do Parna\u00edba \u2013 CORUC http://t.co/IQZcBiX9OB"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-04-22T10:07:39.000Z",
            "id": "590819243060367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas, assusta le\u00f5es e escapa de ataque: Cena foi filmada no Parque Nacional K... http://t.co/ITO2IvhKMD"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-04-22T10:07:38.000Z",
            "id": "590819241319792640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas, assusta le\u00f5es e escapa de ataque: Cena foi filmada no Parque Nacional K... http://t.co/yiFMT74k2r"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-04-22T10:07:35.000Z",
            "id": "590819226547392512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas, assusta le\u00f5es e escapa de ataque: Cena foi filmada no Parque Nacional K... http://t.co/lNCMTr0vLW"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-04-22T10:07:34.000Z",
            "id": "590819225188438016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas, assusta le\u00f5es e escapa de ataque: Cena foi filmada no Parque Nacional K... http://t.co/660dOqYwku"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-04-22T10:07:33.000Z",
            "id": "590819220553793536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas, assusta le\u00f5es e escapa de ataque: Cena foi filmada no Parque Nacional K... http://t.co/x21bvsZcRu"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-04-22T10:07:29.000Z",
            "id": "590819202413375489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas, assusta le\u00f5es e escapa de ataque: Cena foi filmada no Parque Nacional K... http://t.co/3b6u1logiS"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2015-04-22T10:06:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91ef4094d14cb6c1"
            },
            "id": "590818915170836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUA\u00cdBA \u2013 MUNIC\u00cdPIO CONCLUI O PLANO DE INVESTIMENTOS PARA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O (http://t.co/DPQ6wmWPNW)"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-04-22T09:33:00.000Z",
            "id": "590810526592016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/YDbFijsyiM"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:59.000Z",
            "id": "590810519646244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/EEq71Lda5y"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "590810511177977856",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger, n..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:53.000Z",
            "id": "590810497399656449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/yBOmodw20p"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:52.000Z",
            "id": "590810490449764352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/BgzGKfoU5w"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:51.000Z",
            "id": "590810488260284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/v8XN24KHk0"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:48.000Z",
            "id": "590810476352671746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/mVIWYVk1RP"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:48.000Z",
            "id": "590810472892354560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/6Ff9pzln38"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:47.000Z",
            "id": "590810470510014465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/wrnOegpgpz"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:47.000Z",
            "id": "590810468505161728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/iwetbGfIvg"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:44.000Z",
            "id": "590810457696444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/1Ae5U6k5i1"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:44.000Z",
            "id": "590810456513609729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/aODDvsHE8z"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:42.000Z",
            "id": "590810451010715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/6hV8MIZ6a7"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:39.000Z",
            "id": "590810438163566593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/tLqfY9zZ6h"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:37.000Z",
            "id": "590810427937804288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/lbyi1LL0O0"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:34.000Z",
            "id": "590810416965529601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/uVp0cQaYUS"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:34.000Z",
            "id": "590810415409401856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/HeK29BVUzZ"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:33.000Z",
            "id": "590810413639421954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/HkfqMym8Vh"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:33.000Z",
            "id": "590810410011340800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/pFSJfxxa0i"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:32.000Z",
            "id": "590810406446182402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/USUb75T3v6"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:31.000Z",
            "id": "590810404223254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/sZ9scibwMl"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:25.000Z",
            "id": "590810377522286592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/fO43FiQcAr"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-04-22T09:32:24.000Z",
            "id": "590810374871470080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/pafTD7BCHO"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-04-22T09:28:31.000Z",
            "id": "590809397271494656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/LIHTlAicyR"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-04-22T09:28:31.000Z",
            "id": "590809395409211392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kr... http://t.co/8En4dn2xas"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-04-22T09:28:29.000Z",
            "id": "590809387909844993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/C5qTum3Ffk"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-04-22T09:28:29.000Z",
            "id": "590809386706075648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/EqBn40Fd7i"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-04-22T09:19:39.000Z",
            "id": "590807167126491136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo fura pneu de carro de turistas e escapa de ataque de le\u00f5es: Cena foi filmada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/hbZQ1xNcsT"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-22T09:11:36.000Z",
            "id": "590805138400501760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena foi filmada no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Le\u00e3o se assustou com barulho do pneu e acabou soltando o b\u00fafalo."
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2015-04-22T08:30:14.000Z",
            "id": "590794729824002050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ODia - Escritora analisa as neuroses criadas depois do sexo casual - http://t.co/Da6qHmQnyR #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-04-22T06:05:33.000Z",
            "id": "590758317871538177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "2739961818",
            "created_at": "2015-04-22T06:04:04.000Z",
            "id": "590757945857675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Minera piscina nova, parque Nacional de Bras\u00edlia , por Bento Viana: \n\u00a0 http://t.co/7oXFBoENC2 timbeta"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2015-04-22T06:04:02.000Z",
            "id": "590757934679908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1gua Minera piscina nova, parque Nacional de Bras\u00edlia , por Bento Viana: \n\u00a0 http://t.co/MIwGNFBPfv"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2015-04-22T03:13:22.000Z",
            "id": "590714987791917058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"H\u00e1 um parque nacional mais perto de voc\u00ea, do que voc\u00ea pensa \"- Presidente Obama http://t.co/N5PqwxM8I9 #FindYourPark http://t.co/HlTva9I2D9"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2015-04-22T02:02:06.000Z",
            "id": "590697050079100929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara j\u00e1 \u00e9 um espet\u00e1culo natural, al\u00e9m das in\u00fameras inscri\u00e7\u00f5es rupestres #piaui http://t.co/8CWa6eaVlA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-22T01:56:06.000Z",
            "id": "590695541383770112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/aCYmvmuXo3"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-22T01:56:04.000Z",
            "id": "590695535641829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-22T01:56:04.000Z",
            "id": "590695533146218498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-22T01:56:04.000Z",
            "id": "590695532735111169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-22T01:56:03.000Z",
            "id": "590695529513877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "859895862",
            "created_at": "2015-04-22T01:50:05.000Z",
            "id": "590694028456435712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de 4\u00d74 pelo Parque Nacional de Arikok em Aruba http://t.co/EiYBMypxbZ - por Aventureiros"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-04-22T01:37:28.000Z",
            "id": "590690851493433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING DE AVENTURA PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA!\nTRILHA DE AVENTURA NO INTERIOR DO CANYON ITAIMBEZINHO,... http://t.co/LdUjWCaSfk"
        },
        {
            "author_id": "191671957",
            "created_at": "2015-04-22T01:31:51.000Z",
            "id": "590689440814800897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf44 @ Parque Nacional Volcan Poas https://t.co/qC7xFHR9BB"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-04-22T01:31:05.000Z",
            "id": "590689247058853891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING NO PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL!\nTRILHA DE AVENTURA NO CANYON MALACARA!\nUma trilha leve para toda a... http://t.co/SNxza9AG3y"
        },
        {
            "author_id": "304094210",
            "created_at": "2015-04-22T01:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 114,
                        "username": "pinibichara"
                    }
                ]
            },
            "id": "590689045883256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Fernando mostra as belezas e a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ. Agora, na #GloboNews!\"@pinibichara #paraaprender"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-04-22T01:27:28.000Z",
            "id": "590688336781639680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING NO PARQUE NACIONAL APARADOS DE SERRA!\nTRILHA DE AVENTURA NAS BORDAS DO CANYON ITAIMBEZINHO!\nUma trilha... http://t.co/IMeanhOCJ1"
        },
        {
            "author_id": "109116088",
            "created_at": "2015-04-22T01:18:18.000Z",
            "id": "590686031260872707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois dos km de subida no parque nacional hoje j\u00e1 n\u00e3o existe mais Alice"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-04-22T01:13:49.000Z",
            "id": "590684900740706304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING DE AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA GERAL!\nTRILHA DAS PISCINAS DO CANYON MALACARA!\nUma trilha leve... http://t.co/DXexRw1L6V"
        },
        {
            "author_id": "57771708",
            "created_at": "2015-04-22T00:47:48.000Z",
            "id": "590678353260191746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o fazendo tour no Parque Nacional de Itatiaia!!! Est\u00e3o fazendo at\u00e9 v\u00eddeos com o dubsmash l\u00e1 e ganhando mais de 100 curtidas!!! hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-04-22T00:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "gabeiracombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "590674185812324353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Fernando @gabeiracombr mostra as belezas e a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ. Agora, na #GloboNews!"
        },
        {
            "author_id": "59860829",
            "created_at": "2015-04-22T00:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21283009,
                        -25.39121376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "590669553128120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cordilheira do Superagui. @ Parque Nacional Superagui https://t.co/iMsRzJyru1"
        },
        {
            "author_id": "103977637",
            "created_at": "2015-04-21T23:59:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "590666260674965504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ce \u00e9 loko cachueira!!!#QueLindoQueBelo #Butterfly \ud83d\ude02 @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/FQVzenGwId"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-04-21T23:49:52.000Z",
            "id": "590663773083537408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Com mais de 20 mil hectares, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os tem trilhas que levam a po\u00e7os e cachoeiras cristalinas. Conhe\u00e7a \u00e0s 21h30!"
        },
        {
            "author_id": "92990252",
            "created_at": "2015-04-21T23:30:44.000Z",
            "id": "590658958530105345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e2nion do Itambezinho Parque Nacional Aparados da Serra,Cambar\u00e1 do Sul.#Brasil http://t.co/PTgYnHL4ep"
        },
        {
            "author_id": "89158579",
            "created_at": "2015-04-21T22:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "590642497635880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E foi assim, sem filtros nem ajustes! A natureza \u00e9 perfeita! @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/Cq0Bkt2zRT"
        },
        {
            "author_id": "64329105",
            "created_at": "2015-04-21T22:15:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26420141,
                        -22.91977669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "590639944512708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's have some fun \ud83d\ude02\ud83c\udf0a @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/vCuxqaOHX0"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-04-21T21:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "gabeiracombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "590630808400044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fernando @gabeiracombr visita o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, um lugar de beleza e sil\u00eancio. \u00c0s 21h30!"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2015-04-21T21:28:57.000Z",
            "id": "590628310687862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/1w6b5vuFN0"
        },
        {
            "author_id": "1418321574",
            "created_at": "2015-04-21T21:26:35.000Z",
            "id": "590627718125002752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/12awUklXeZ"
        },
        {
            "author_id": "118354804",
            "created_at": "2015-04-21T20:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "590615503292538883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o feriado \u2764\ufe0f #clube \ud83c\udfca\ud83c\udffb @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/ncy36KYl9E"
        },
        {
            "author_id": "1711420058",
            "created_at": "2015-04-21T20:22:37.000Z",
            "id": "590611619367018496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei da 36 Feira do Terneiro e Terneira no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 em S\u00e3o Joaquim. Parabenizo a todos... http://t.co/r9l6Z122EL"
        },
        {
            "author_id": "51326346",
            "created_at": "2015-04-21T20:20:40.000Z",
            "id": "590611129124179972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Watterfall @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/gFcywur0mO"
        },
        {
            "author_id": "2730118160",
            "created_at": "2015-04-21T18:50:45.000Z",
            "id": "590588499457376259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tunel com um \u201ctoque\u201d de originalidade e criatividade neste belo parque.\n#likefotos http://t.co/KvOjBd9Ofl"
        },
        {
            "author_id": "61346163",
            "created_at": "2015-04-21T18:04:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.90464,
                        -6.07127
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "590576798620065792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso chamado Floresta Nacional de Caraj\u00e1s #ferias #Par\u00e1 #paradise #nofilter @ Parque\u2026 https://t.co/0pOivglu2s"
        },
        {
            "author_id": "3160103443",
            "created_at": "2015-04-21T17:25:15.000Z",
            "id": "590566982585581572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica: http://t.co/Tiwl1QTPY1"
        },
        {
            "author_id": "828037879",
            "created_at": "2015-04-21T17:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "590564733260058626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei porque que eu fui dizer: bye bye! \ud83d\ude0e @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/kwtLsIUAWR"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2015-04-21T16:27:05.000Z",
            "id": "590552345030828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parceria leva estudantes ao Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor http://t.co/NDMjg5eVk9"
        },
        {
            "author_id": "2598123253",
            "created_at": "2015-04-21T15:35:03.000Z",
            "id": "590539249939828739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, se llama as\u00ed porque esta separado por dos sierras, la de Peneda y la de Ger\u00eas. Las... http://t.co/XlacR3NlwE"
        },
        {
            "author_id": "473446348",
            "created_at": "2015-04-21T14:21:52.000Z",
            "id": "590520832411111425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Civil Ambiental de S\u00e3o Paulo localiza ve\u00edculo roubado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/2PERrCLFH7"
        },
        {
            "author_id": "1290340748",
            "created_at": "2015-04-21T14:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.31210758,
                        -0.7439339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007b1daa3a3f0456"
            },
            "id": "590520312959213569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mami \ud83d\udc78\ud83d\udc6d @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/OwnJnnrVDL"
        },
        {
            "author_id": "547199166",
            "created_at": "2015-04-21T13:51:31.000Z",
            "id": "590513193786679297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de ir no parque nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "38222773",
            "created_at": "2015-04-21T13:13:33.000Z",
            "id": "590503640281972737",
            "in_reply_to_user_id": "38222773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que o Parque Nacional Restinga de Jurubatiba est\u00e1 cheio de p\u00f3 branco????"
        },
        {
            "author_id": "410453605",
            "created_at": "2015-04-21T12:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 4,
                        "username": "GeviraBrooks"
                    }
                ]
            },
            "id": "590493338194706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT \"@GeviraBrooks: Parque Nacional do I #pictures #beauty #vacation http://t.co/Az4K84Jftw\""
        },
        {
            "author_id": "15230805",
            "created_at": "2015-04-21T12:32:36.000Z",
            "id": "590493336366141440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Conhe\u00e7a beleza e preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Programa de domingo (19), na GloboNews. http://t.co/vXD77perqH"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-21T12:15:39.000Z",
            "id": "590489071149047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ovos de Galinha visto do Vale dos Dinossauros.\nPARQUE NACIONAL DE ITATIAIA\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/Hoo0YAEKMj"
        },
        {
            "author_id": "828037879",
            "created_at": "2015-04-21T10:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "590461084756271104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcac @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/y8C0QFQCnm"
        },
        {
            "author_id": "2512989336",
            "created_at": "2015-04-21T04:05:58.000Z",
            "id": "590365835086192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio HOJE parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "220011861",
            "created_at": "2015-04-21T03:59:31.000Z",
            "id": "590364214822363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bons sonhos com o Parque Nacional Karinjini na Austr\u00e1lia..\udbba\udf59\udbba\udf59 http://t.co/EJbgHWVX6Q"
        },
        {
            "author_id": "59860829",
            "created_at": "2015-04-21T03:12:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.166667,
                        -25.333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b80748a63bf20ba4"
            },
            "id": "590352458033078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caf\u00e9 da manh\u00e3 mais inusitado de todos os tempos \\o/ @ Parque Nacional de Superag\u00fci https://t.co/RiBOi6OPJi"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-21T01:56:06.000Z",
            "id": "590333154772312065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/wNGZ5eLagS"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-21T01:56:03.000Z",
            "id": "590333142856310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-21T01:56:03.000Z",
            "id": "590333140377460736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-21T01:56:03.000Z",
            "id": "590333140369047552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-21T01:56:03.000Z",
            "id": "590333140360638464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "81894354",
            "created_at": "2015-04-21T01:52:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.37042,
                        -15.49559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "590332226912530433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 pra vc, Mateus! Pintura rupestre.\n#Perua\u00e7u #Janu\u00e1ria #MG @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/qdSSbObbSO"
        },
        {
            "author_id": "70248408",
            "created_at": "2015-04-21T01:44:46.000Z",
            "id": "590330302557507584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E aquelas mans\u00f5es que est\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foram derrubadas tamb\u00e9m??? http://t.co/t3bdxFjahP"
        },
        {
            "author_id": "81894354",
            "created_at": "2015-04-21T01:36:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.37042,
                        -15.49559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "590328113227235331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falooooouuuuu Ti\u00e3o! Gruta do Janel\u00e3o \n#Perua\u00e7u #Cave #Janu\u00e1ria #MG @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/SeAXhi4Ez4"
        },
        {
            "author_id": "81894354",
            "created_at": "2015-04-21T01:33:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.37042,
                        -15.49559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "590327428163174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 Farrapos em #Janu\u00e1ria. Gruta do Janel\u00e3o \n#Perua\u00e7u #MG #Cave @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/3W2BN6GElZ"
        },
        {
            "author_id": "81894354",
            "created_at": "2015-04-21T01:31:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.37042,
                        -15.49559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "590326882882740225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farrapos no Perua\u00e7u!!! Gruta do Janel\u00e3o. \n#Perua\u00e7u #Cave #Janu\u00e1ria #MG @ Parque Nacional Cavernas do\u2026 https://t.co/adMVRbPlte"
        },
        {
            "author_id": "521604899",
            "created_at": "2015-04-21T01:22:25.000Z",
            "id": "590324678755016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM / SP - AMBIENTAL SUL / M\u00b4BOI MIRIM.\n\nFLAGRANTE DE CRIME AMBIENTAL.\n\nDescarte em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... http://t.co/zaTYrkbaPL"
        },
        {
            "author_id": "81894354",
            "created_at": "2015-04-21T01:13:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.37042,
                        -15.49559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "590322499633676289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Janel\u00e3o \n#Cave #Janu\u00e1ria #MG @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/nMmFzRvxxs"
        },
        {
            "author_id": "81894354",
            "created_at": "2015-04-21T01:11:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.37042,
                        -15.49559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "590321900028592128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Janel\u00e3o \n#Caverna #Cave #Perua\u00e7u #Janu\u00e1ria #MG @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/jqj7YVAHXZ"
        },
        {
            "author_id": "81894354",
            "created_at": "2015-04-21T01:05:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.37042,
                        -15.49559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "590320362304438272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas do Perua\u00e7u. \n#Janu\u00e1ria #MG #Perua\u00e7u @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/wNFoLozQyk"
        },
        {
            "author_id": "35143801",
            "created_at": "2015-04-21T00:04:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "590305121755602944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy Birthday! Again!! \ud83d\ude0d\ud83c\udf82\ud83c\udf81\ud83c\udf80\ud83c\udf89\ud83d\udc9d\ud83c\udf8a\ud83c\udf88\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/0cnGovigSc"
        },
        {
            "author_id": "1340914790",
            "created_at": "2015-04-20T23:41:44.000Z",
            "id": "590299337793662977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins\nPeru\u00edbe-SP http://t.co/t6MFEDmahL"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2015-04-20T22:34:01.000Z",
            "id": "590282299675168769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os 100 melhores destinos no Brasil , est\u00e1 o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis \u2013 RJ, para... http://t.co/NCpkUXLsnL"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2015-04-20T22:14:23.000Z",
            "id": "590277355991658496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os 100 melhores destinos no Brasil , est\u00e1 o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis \u2013 RJ, para... http://t.co/Orr1haWlF2"
        },
        {
            "author_id": "1957004726",
            "created_at": "2015-04-20T22:02:27.000Z",
            "id": "590274354237308930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20/04/2015 12h40 - Atualizado em 20/04/2015 12h40\nVigilante \u00e9 baleado durante assalto em Parque Nacional de... http://t.co/uKlhPUIbuJ"
        },
        {
            "author_id": "37433342",
            "created_at": "2015-04-20T21:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90948265,
                        -15.72353368
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "590269479692689408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha da medita\u00e7\u00e3o! @ Ilha Da Meditacao - Parque Nacional De Brasilia https://t.co/Q9hfC29aYY"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-04-20T21:37:11.000Z",
            "id": "590267996670595073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #TorresDelPaine #Chile est\u00e1 na regi\u00e3o da Ant\u00e1rtica Chilena. Recebe mais de 140 mil visitantes.ano http://t.co/MTyy41xTC3"
        },
        {
            "author_id": "51326346",
            "created_at": "2015-04-20T21:29:50.000Z",
            "id": "590266144814170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Butterfly @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/PZYfmOCY9d"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-20T21:12:19.000Z",
            "id": "590261738202865664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFuncion\u00e1rio passou por cirurgia e n\u00e3o corre risco de morrer. Ele foi baleado em um assalto ao Parque Nacional de Jurubatiba."
        },
        {
            "author_id": "757766714",
            "created_at": "2015-04-20T21:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 104,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "590258932624580608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea um passeio virtual pelos c\u00e2nions do Parque Nacional de Aparados da Serra: http://t.co/1NWFVvsYaE via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "828037879",
            "created_at": "2015-04-20T20:35:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "590252508871811072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investindo no meu lado marrento! Kkkkkkk @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/r0ZXDQ6VDK"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2015-04-20T20:00:41.000Z",
            "id": "590243710278836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ecosurf participou na \u00faltima sexta-feira de mais uma reuni\u00e3o do Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos... http://t.co/dfEjTbke2C"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-04-20T19:35:44.000Z",
            "id": "590237431036825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#galicianorte #turismo #spain #beach http://t.co/d9ToMuFxXQ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-04-20T19:08:44.000Z",
            "id": "590230635039494144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo Aluisio Jos\u00e9 Macedo completaria 48 anos de servi\u00e7o no Parque Nacional da Tijuca, mas infelizmente... http://t.co/AyInxdw6iY"
        },
        {
            "author_id": "1225933046",
            "created_at": "2015-04-20T18:48:51.000Z",
            "id": "590225634074308608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "we LIKE: Situada \u00e0s portas do Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas, a casa do eido \u00e9 o local ideal para quem... http://t.co/CubXgdjUsj"
        },
        {
            "author_id": "231560235",
            "created_at": "2015-04-20T18:39:54.000Z",
            "id": "590223379573145600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0e @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/vb7mNo0dRH"
        },
        {
            "author_id": "231560235",
            "created_at": "2015-04-20T18:38:24.000Z",
            "id": "590223002383609856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1c @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/q60A5VuKXB"
        },
        {
            "author_id": "231560235",
            "created_at": "2015-04-20T18:37:31.000Z",
            "id": "590222782946004992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":3 :) @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/H42DsFEms5"
        },
        {
            "author_id": "231560235",
            "created_at": "2015-04-20T18:22:31.000Z",
            "id": "590219005073477634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/Jryg1EfAOU"
        },
        {
            "author_id": "231560235",
            "created_at": "2015-04-20T18:20:25.000Z",
            "id": "590218476779896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/MVX1wRNfZN"
        },
        {
            "author_id": "231560235",
            "created_at": "2015-04-20T18:19:33.000Z",
            "id": "590218257770098691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/uRmKCsgRij"
        },
        {
            "author_id": "114538464",
            "created_at": "2015-04-20T18:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "AldoPicini"
                    }
                ]
            },
            "id": "590215733499559936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @aldopicini t\u00e1 falado! @ Parque Nacional Do Graja\u00fa https://t.co/bF1Uu4cOym"
        },
        {
            "author_id": "231560235",
            "created_at": "2015-04-20T17:51:54.000Z",
            "id": "590211302485811201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oso Hormiguero @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/sdfoPr8hlD"
        },
        {
            "author_id": "231560235",
            "created_at": "2015-04-20T17:49:52.000Z",
            "id": "590210790818504706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mono Cara blanca @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/l4Ob3WPgSQ"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2015-04-20T17:39:02.000Z",
            "id": "590208062713159682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: \u00a0Parque Nacional Jurubatiba !Maca\u00e9,Carapebus e Qui... http://t.co/1YpTyeUpB6"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-04-20T17:35:14.000Z",
            "id": "590207105887526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL URAMBA #BUENAVENTURA #VALLEDELCAUCA - http://t.co/1qCk7NoLU8..."
        },
        {
            "author_id": "36492677",
            "created_at": "2015-04-20T17:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "590199347079487489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, Victor, Maria e Selmara. Porque eu n\u00e3o estou Disposto, obrigado. @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/PrZfYmoBZF"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2015-04-20T17:00:02.000Z",
            "id": "590198247722983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer relaxar? \n\nPertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por trilha ou barco,... http://t.co/dd3hqJmPyU"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2015-04-20T16:59:57.000Z",
            "id": "590198226558459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Traficantes invadiram o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9. http://t.co/ietPnDAo92"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2015-04-20T16:46:05.000Z",
            "id": "590194737635840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: Vigilante \u00e9 baleado durante assalto em Parque Nacional de Maca\u00e9, no #RJ &gt; http://t.co/KiSXo0V3F2"
        },
        {
            "author_id": "2582237222",
            "created_at": "2015-04-20T16:14:54.000Z",
            "id": "590186891837722625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigilante \u00e9 baleado durante assalto em Parque Nacional de Maca\u00e9, no RJ: V\u00edtima teve ferimentos no ombro e pesc... http://t.co/1i48f0P3Nk"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-04-20T16:08:43.000Z",
            "id": "590185333523755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigilante \u00e9 baleado durante assalto em Parque Nacional de Maca\u00e9, no RJ http://t.co/6BkMZpwTAe"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-04-20T16:07:04.000Z",
            "id": "590184918392688642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Vigilante \u00e9 baleado durante assalto em Parque Nacional de Maca\u00e9, no RJ\" http://t.co/diz0mAuAMw"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-04-20T15:56:57.000Z",
            "id": "590182373939097600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Vigilante \u00e9 baleado durante assalto em Parque Nacional de Maca\u00e9, no RJ\" http://t.co/diz0mAuAMw"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-04-20T15:56:54.000Z",
            "id": "590182361360420864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigilante \u00e9 baleado durante assalto em Parque Nacional de Maca\u00e9, no RJ http://t.co/jBpn4IFM2i"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2015-04-20T15:45:06.000Z",
            "id": "590179392107741185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigilante \u00e9 baleado durante assalto em Parque Nacional de Maca\u00e9, no RJ http://t.co/rOjJzmYGl5"
        },
        {
            "author_id": "104972803",
            "created_at": "2015-04-20T14:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "590157958388043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O futuro pertence \u00e0queles que acreditam na beleza de seus sonhos.\" \ud83c\udf43\u2600\ufe0f #SemFiltro @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/V1XKmnkyys"
        },
        {
            "author_id": "616439675",
            "created_at": "2015-04-20T13:42:00.000Z",
            "id": "590148412823207937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O planeta perra deveria ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "197535662",
            "created_at": "2015-04-20T13:21:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.40124737,
                        -22.34781255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "590143362826686466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando em Minas @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/s1k0x54DC7"
        },
        {
            "author_id": "2456655596",
            "created_at": "2015-04-20T13:12:18.000Z",
            "id": "590140936199471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2013 Trail Aventura | Outside http://t.co/7HdeVV0vLf"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-04-20T12:46:54.000Z",
            "id": "590134545971683329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/8ckRbSvNyl"
        },
        {
            "author_id": "539609377",
            "created_at": "2015-04-20T12:35:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20108715,
                        -23.03657905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "590131759288864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agua turva mas repleta de tartarugas ontem nas cagarras \ud83d\ude0d\ud83d\ude00\ud83d\ude4f @ Monumento Natural das Ilhas Cagarras\u2026 https://t.co/992yyGTDM5"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-04-20T12:07:08.000Z",
            "id": "590124539859701760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/pQadhoYs7n"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-04-20T12:07:08.000Z",
            "id": "590124536906928128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/yCC1g0khH0"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-04-20T12:07:00.000Z",
            "id": "590124503625179136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/rDx4uD5Nbn"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-04-20T12:06:59.000Z",
            "id": "590124500789792768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/yt3kBWbBPb"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-04-20T12:06:57.000Z",
            "id": "590124492183076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/7PE700oW8P"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-04-20T12:06:54.000Z",
            "id": "590124480816525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/8D4yQ53w4Y"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-04-20T12:06:54.000Z",
            "id": "590124477960167424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/ZauR8Qha2w"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-04-20T12:06:52.000Z",
            "id": "590124469361844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/LvGoakK4MK"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-04-20T12:06:51.000Z",
            "id": "590124465939353600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/NS0vu8bpG4"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-04-20T12:06:48.000Z",
            "id": "590124452597276673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/HzDJ89p43h"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-04-20T12:01:15.000Z",
            "id": "590123057840136192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, n... http://t.co/2kA5ToueuU"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-04-20T12:01:05.000Z",
            "id": "590123013573464064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/lWdb3tldsd"
        },
        {
            "author_id": "48359087",
            "created_at": "2015-04-20T12:00:05.000Z",
            "id": "590122765451157505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite, localizado nas montanhas da Serra Nevada, no estado da Calif\u00f3rnia, \u00e9 reconhecido... http://t.co/ZR2HqUdltH"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-04-20T11:40:56.000Z",
            "id": "590117943859486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/BSVMAtndBD"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-04-20T11:35:32.000Z",
            "id": "590116585861304322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/VZYX1c6KWk"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-20T11:35:31.000Z",
            "id": "590116582375825411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/Z35qnWsR1a"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-20T11:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "590116579360120832",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fric..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-04-20T11:35:29.000Z",
            "id": "590116573609787393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/wRZufTVxrI"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-04-20T11:35:28.000Z",
            "id": "590116570489192449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/eEldHhZuOS"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-04-20T11:35:28.000Z",
            "id": "590116568912175105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/gQFQJ7UsTi"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-04-20T11:35:26.000Z",
            "id": "590116559462354944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/yxa0gWdPnk"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-04-20T11:35:25.000Z",
            "id": "590116558065651713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/FjTpxfuFob"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-04-20T11:35:25.000Z",
            "id": "590116556593475585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/1ArtvFNjUo"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-04-20T11:35:23.000Z",
            "id": "590116548901085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/YlpB15SUPI"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-20T11:35:23.000Z",
            "id": "590116545780518912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/5nkmJ8GI1Y"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-04-20T11:35:20.000Z",
            "id": "590116533700923392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/Nv8bHqx5DI"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-04-20T11:35:19.000Z",
            "id": "590116531914178560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/hgnmPHLmUY"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-04-20T11:35:18.000Z",
            "id": "590116528659374081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/J0a2psz1YA"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-04-20T11:35:07.000Z",
            "id": "590116480236171265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/EB6Uo5aBIk"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-04-20T11:35:06.000Z",
            "id": "590116475123335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/ZP7BV5LYks"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2015-04-20T11:15:51.000Z",
            "id": "590111634116349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/TO9JiPzi3c"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-04-20T11:15:51.000Z",
            "id": "590111631721377792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/K2Yti8b5CT"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-04-20T11:15:48.000Z",
            "id": "590111617985052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/Vv1oGevKW7"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2015-04-20T11:15:47.000Z",
            "id": "590111615044820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/fHPX2tSMh4"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-04-20T11:15:46.000Z",
            "id": "590111610099802115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/2d4adIyTKH"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-04-20T11:15:39.000Z",
            "id": "590111581469483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/7r6YtVGL28"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-04-20T11:15:37.000Z",
            "id": "590111571386335233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr...  http://t.co/8WhlM9r8t5"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-04-20T11:15:36.000Z",
            "id": "590111571004628992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr...  http://t.co/rkkF0G79t5"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2015-04-20T11:15:35.000Z",
            "id": "590111566013468674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/Ozcq1WNN5l"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-04-20T11:15:35.000Z",
            "id": "590111565203963904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/QnsXX3zR1z"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2015-04-20T11:15:33.000Z",
            "id": "590111558694522880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/pTmKr3YKDt"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-04-20T11:15:28.000Z",
            "id": "590111535445315586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/axSS5Jt7Py"
        },
        {
            "author_id": "2933519027",
            "created_at": "2015-04-20T11:15:27.000Z",
            "id": "590111533012684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/DJfhUjAEuB"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2015-04-20T11:15:16.000Z",
            "id": "590111484836851715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/vksDSbwKhe"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2015-04-20T11:15:15.000Z",
            "id": "590111482995572737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/UF0AhXJXxF"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-04-20T11:15:02.000Z",
            "id": "590111428687704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/HZ4y44CRy3"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2015-04-20T11:14:58.000Z",
            "id": "590111408102092800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/osSd4u0EHA"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2015-04-20T11:14:57.000Z",
            "id": "590111404759318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/4LQwxiWIu0"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2015-04-20T11:14:56.000Z",
            "id": "590111400929800194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/hypEZ0Psdl"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-04-20T11:14:54.000Z",
            "id": "590111391345840129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/DMToKBDvIw"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2015-04-20T11:14:50.000Z",
            "id": "590111375151603713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/lTmG6uqTVe"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-04-20T11:14:46.000Z",
            "id": "590111357648777216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/EQVaTW0pt5"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-04-20T11:14:28.000Z",
            "id": "590111285661999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/x3y5S3LRuB"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-04-20T11:14:21.000Z",
            "id": "590111253370015744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/tQEAdWp5yB"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-04-20T11:14:18.000Z",
            "id": "590111242917810176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/q4zBrvLgIm"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-20T11:14:18.000Z",
            "id": "590111241022103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Turistas aguardaram manada liberar pista para seguirem passeio."
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2015-04-20T11:14:17.000Z",
            "id": "590111239046496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/K91N9WgGRY"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2015-04-20T11:14:17.000Z",
            "id": "590111237360365568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/hnINUkFiLe"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2015-04-20T11:14:16.000Z",
            "id": "590111235250651137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/cVCJPLsOit"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-04-20T11:14:15.000Z",
            "id": "590111227877003265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/Wz2smu2Jn8"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-04-20T11:13:58.000Z",
            "id": "590111158725541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/gxcHsnMki1"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-04-20T11:13:54.000Z",
            "id": "590111141323362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/w1oOUwIUAN"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-04-20T11:13:52.000Z",
            "id": "590111133840773121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/PIRb2FvS7s"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2015-04-20T11:13:37.000Z",
            "id": "590111069177151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/uMZQndS6Cw"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-04-20T11:13:36.000Z",
            "id": "590111064068530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/gMwEGxGReC"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-04-20T11:13:31.000Z",
            "id": "590111045806526464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/YHsntTkmtH"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-04-20T11:13:30.000Z",
            "id": "590111041213763585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/P1ASt4DH3S"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2015-04-20T11:13:24.000Z",
            "id": "590111014764421123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes bloqueiam estrada em parque para passagem de filhote: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1fr... http://t.co/FEedhTJktY"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Jpprates].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Jpprates",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Jpprates"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GeviraBrooks].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GeviraBrooks",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GeviraBrooks"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "La Trinitaria, Chiapas",
                "id": "4a2df23df8567b97",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau do Sul, Brasil",
                "id": "4836d08598bc527b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alvorada, Brasil",
                "id": "91ef4094d14cb6c1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Santa Cruz, Ecuador",
                "id": "007b1daa3a3f0456",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaraque\u00e7aba, Brasil",
                "id": "b80748a63bf20ba4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162060791",
                "name": "Concursos Diario",
                "username": "cursosdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905023992",
                "name": "Ana karen Espinosa",
                "username": "ak_espinosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67320056",
                "name": "Pernambuco Turismo",
                "username": "pernambucotu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77337520",
                "name": "Aline Borowsky",
                "username": "aborowsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979884992",
                "name": "InfraestruturaPB",
                "username": "infragovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165801948",
                "name": "Clic101",
                "username": "portalclic101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921695540",
                "name": "Executive Rio",
                "username": "ExecutiveRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331905975",
                "name": "goljet",
                "username": "goljet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466743155",
                "name": "carlos lannes",
                "username": "carloslannes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070218561",
                "name": "FarinelliConsultoria",
                "username": "Farinelli_Imob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447430425",
                "name": "MC BARBATO",
                "username": "MC_Barbato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8126972",
                "name": "Sergio Grigoletto",
                "username": "Digrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2846638798",
                "name": "Acqua Viagens",
                "username": "AcquaViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172140545",
                "name": "quase maranhense",
                "username": "EuLarissss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131357543",
                "name": "@sidneyqueiroz7",
                "username": "Sidney_Queiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83699864",
                "name": "Eva",
                "username": "eva_mara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964621597",
                "name": "ilanna stefany ",
                "username": "IlannnaStefany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856768148",
                "name": "W. Luis BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2693",
                "username": "wluis_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#obrasiltalascado \ud83d\ude1d",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39329012",
                "name": "A Lhama do Mal",
                "username": "isaviolet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "572272278",
                "name": "IG: Destinoslatam",
                "username": "destinoslatam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116072182",
                "name": "Luli \u265a",
                "username": "maalufernandes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583183869",
                "name": "Artenata",
                "username": "ArtenataBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92516350",
                "name": "Rede Brasil Aluguel",
                "username": "SigaRedeBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70454456",
                "name": "maiaadvocacia",
                "username": "maiaadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185352087",
                "name": "maia_advocacia",
                "username": "maia_advocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90937669",
                "name": "Estefeson Simonetti",
                "username": "estefeson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60013541",
                "name": "Barraca do Denis",
                "username": "barracadodenis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417601075",
                "name": "Jornalismo Ambiental",
                "username": "jornalismoamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92175249",
                "name": "Projetos de Lei",
                "username": "PROJdeLEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292365645",
                "name": "Li_Ro_",
                "username": "Li_Ro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50772529",
                "name": "Gazeta News",
                "username": "Gazeta_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606680271",
                "name": "Seden - TO",
                "username": "SedenTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40706969",
                "name": "Liana Lima Pinheiro",
                "username": "LianaPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243644150",
                "name": "MJFanForum Radio",
                "username": "MJFanForumRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1662989022",
                "name": "FalaGlorioso \u2605\u5f61 ( \ud83d\ude37 )",
                "username": "VaiFalaGlorioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327530923",
                "name": "CIRCUITO",
                "username": "RevistaCircuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321049179",
                "name": "FELIX",
                "username": "Felix4203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887522793",
                "name": "Vanessa Mota",
                "username": "MotaBruuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204923220",
                "name": "Aldemir Freire",
                "username": "aldemirrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47970270",
                "name": "#ForaBolsonaro \ud83c\udf93 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "Luis_mergulhado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794307807",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119845798",
                "name": "Ant\u00f4nio bernardo",
                "username": "antoniobsouza60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094289138",
                "name": "O Debate 24 horas.",
                "username": "odebate1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284178418",
                "name": "Save Game",
                "username": "savegamebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48509744",
                "name": "Pedro Bastos",
                "username": "PEBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009012315",
                "name": "4BrainUp",
                "username": "4BrainUp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50759054",
                "name": "Miguel",
                "username": "Miguel_Moroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937252538",
                "name": "v3sistemas-Tim Beta",
                "username": "Vicentebeta03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "627713754",
                "name": "Paul Wesley Brasil",
                "username": "paulwbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511065253",
                "name": "Mohammed Youssef",
                "username": "brasilian_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603289580",
                "name": "CurteFest",
                "username": "CurteFest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881915863",
                "name": "ODAIR NSCIMENTO",
                "username": "odair137",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982870623",
                "name": "Newman2020",
                "username": "CoelloPaolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383015246",
                "name": "Revista Vida Interes",
                "username": "VidaInteressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236222739",
                "name": "Mauricio",
                "username": "mauuteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264344384",
                "name": "USA em Portugu\u00eas",
                "username": "USAemPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36771809",
                "name": "National Park Service",
                "username": "NatlParkService",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172020524",
                "name": "Paula Costa",
                "username": "eupaulacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28537186",
                "name": "Ricardo - Conservador e Patriota",
                "username": "cardinali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86306161",
                "name": "Agencia Trato",
                "username": "agenciatrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175970730",
                "name": "Rede AERP Not\u00edcias",
                "username": "aerpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596927723",
                "name": "Noticias da Gra\u00e7a",
                "username": "NiteroiUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell \ud83d\ude37",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63966574",
                "name": "Everglades National Park",
                "username": "EvergladesNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21889387",
                "name": "Marcelo Valente",
                "username": "ValenteFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2484812184",
                "name": "palm 3",
                "username": "palm3sunglasses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3170032337",
                "name": "Clic Lover",
                "username": "ClicLover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340747419",
                "name": "Luisa MMF",
                "username": "AgronLuisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463523963",
                "name": "santmar",
                "username": "Marlysantanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2511437461",
                "name": "lariss",
                "username": "srahamacek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85916641",
                "name": "Guilherme Hamacek",
                "username": "Guihamacek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018976641",
                "name": "N\u00f3s na Trip",
                "username": "Nosnatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64329105",
                "name": "J\u00falia Tordeur",
                "username": "juliatordeur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "juca ponto net",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3172847583",
                "name": "Cristian Sierra",
                "username": "CrisSierraGt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116328381",
                "name": "\u00a1Mucho Gusto!",
                "username": "MuchoGustoMEGA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "462138325",
                "name": "Rent a Car NEWS",
                "username": "RentaCarNEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293716571",
                "name": "paolita pardo",
                "username": "yuli_pardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119431745",
                "name": "Movilidad Bogot\u00e1",
                "username": "SectorMovilidad",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327505628",
                "name": "PORTAL CHAMADA GERAL",
                "username": "ChamadaGeralPHB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739961818",
                "name": "juaeceliatimbeta",
                "username": "juaecelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859895862",
                "name": "Travel Brothers",
                "username": "TravelBrothers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191671957",
                "name": "fairy spirit\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "TheJoregito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304094210",
                "name": "Lauri Bitar",
                "username": "LauriBitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141284103",
                "name": "Pini Bichara",
                "username": "pinibichara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109116088",
                "name": "LICINHA",
                "username": "alicesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771708",
                "name": "Fernando Paiva",
                "username": "FernandoPaiiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59860829",
                "name": "Rubens Nemitz Jr",
                "username": "rubensnemitzjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103977637",
                "name": "synth",
                "username": "bsynth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92990252",
                "name": "Ella .",
                "username": "Ellazaion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89158579",
                "name": "Maryllac",
                "username": "maryllac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418321574",
                "name": "S\u00e3o Paulo Ecoturismo",
                "username": "EcoturismoSPECO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118354804",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "uunfa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711420058",
                "name": "Gabriel Ribeiro",
                "username": "Gabriel_Lages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51326346",
                "name": "Tatiane Rocha",
                "username": "tatianerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730118160",
                "name": "likefotos",
                "username": "likefotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61346163",
                "name": "L\u00facio de Oliveira",
                "username": "omeninolusquio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160103443",
                "name": "Jefferson Alfaro",
                "username": "jeffalfarov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828037879",
                "name": "Matheus Coelho",
                "username": "CoelhoTheuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598123253",
                "name": "Portugal cerca de t\u00ed",
                "username": "Portugalcercade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473446348",
                "name": "AMIGOSDAGUARDACIVIL",
                "username": "AMIGOSDAGC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290340748",
                "name": "Carol Tapia",
                "username": "carolinatmateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547199166",
                "name": "Pinkyy",
                "username": "priscilarozaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38222773",
                "name": "Chris Borges",
                "username": "chrismaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410453605",
                "name": "Paul J Rogers",
                "username": "pauljrogers11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512989336",
                "name": "wilsonpaulo",
                "username": "wilsonpaulores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220011861",
                "name": "Rosa Vaidosa",
                "username": "rosavaidosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81894354",
                "name": "Junior Castro",
                "username": "juniormcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70248408",
                "name": "Lua",
                "username": "fakedeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521604899",
                "name": "Guarda Ambiental SP",
                "username": "GuardaAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35143801",
                "name": "Mah\ud83c\udf35",
                "username": "mahmzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340914790",
                "name": "Hamburguinho's",
                "username": "hamburguinhos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1957004726",
                "name": "Zangado Macaense",
                "username": "zangadomacaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37433342",
                "name": "diego duarte heringe",
                "username": "diego_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "757766714",
                "name": "Henrimar",
                "username": "Henrimarpiscina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225933046",
                "name": "We Braga",
                "username": "webraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231560235",
                "name": "Johan Ril",
                "username": "Johanril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114538464",
                "name": "Raphael Najan",
                "username": "raphaelnajan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53550229",
                "name": "aldo picini",
                "username": "AldoPicini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy ValleVe",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492677",
                "name": "Yelleson Lins",
                "username": "yelleson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582237222",
                "name": "Feriado Nas Estradas",
                "username": "FeriadoRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104972803",
                "name": "Rhinna\u2693\ufe0f",
                "username": "RhinnaAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616439675",
                "name": "Ricardo Luiz",
                "username": "RicardoLasserre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197535662",
                "name": "nat",
                "username": "_natrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456655596",
                "name": "Simone G Gouveia",
                "username": "simone11223344",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539609377",
                "name": "Eduardo Miranda",
                "username": "DuMiranda3p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48359087",
                "name": "NewIt Turismo",
                "username": "NewItClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933519027",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "PedroPhna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "591732624449740800",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rtriwbjvxu918zqwxyc9if0k8osd",
        "oldest_id": "590111014764421123",
        "result_count": 480
    }
}