{
    "data": [
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2015-04-12T12:44:06.000Z",
            "id": "587234740010291201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/UdjqNhVo5I"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-04-12T12:42:07.000Z",
            "id": "587234237453103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/0Omdn7oYih"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-04-12T12:42:01.000Z",
            "id": "587234211867795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC)\" http://t.co/ZIqT4mv3w7"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:36.000Z",
            "id": "587233856018874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/t0ojbcvW80"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:15.000Z",
            "id": "587233770131959809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/NBj6dFH2VF"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "587233762372517888",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para pr..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:13.000Z",
            "id": "587233759344209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/AN9gIAvfsv"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:10.000Z",
            "id": "587233746547412993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/MJbVGWGVBI"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:09.000Z",
            "id": "587233743149993985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/yTsFrTc3pZ"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:08.000Z",
            "id": "587233740176240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/YL7mYJM2Fk"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:05.000Z",
            "id": "587233728004358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/gVtYftnmpk"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:05.000Z",
            "id": "587233725835952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/38N8ddzuzP"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:01.000Z",
            "id": "587233708983226369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/WLlmmORz2p"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-04-12T12:39:59.000Z",
            "id": "587233700745650176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/jHaGk7cFRe"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2015-04-12T12:39:55.000Z",
            "id": "587233686665297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/cQzhhLDmFp"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-04-12T12:39:55.000Z",
            "id": "587233683616047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/ubTszSrDH0"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2015-04-12T12:39:51.000Z",
            "id": "587233668558495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/rodjOf8lox"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2015-04-12T12:39:48.000Z",
            "id": "587233656491483137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/xpqxvslBlW"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-04-12T12:39:48.000Z",
            "id": "587233654797045761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/1w8YV2YqP5"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2015-04-12T12:39:47.000Z",
            "id": "587233653194764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/WD0FC2lqqD"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-04-12T12:39:47.000Z",
            "id": "587233651156357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/VAPfXinOp4"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2015-04-12T12:34:08.000Z",
            "id": "587232231623647232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/GHGYmlEz1s"
        },
        {
            "author_id": "195898392",
            "created_at": "2015-04-12T12:32:14.000Z",
            "id": "587231749618425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/f9gSCGQeft"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2015-04-12T12:31:04.000Z",
            "id": "587231459766833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/ULTtkkoZa7"
        },
        {
            "author_id": "932647478",
            "created_at": "2015-04-12T12:16:13.000Z",
            "id": "587227721434066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta de abetos sem cortes. Parque Nacional Fulufj\u00e4llet, na prov\u00edncia de Dalarna, Su\u00e9cia.  Fotogr http://t.co/jUfJjTd0OB"
        },
        {
            "author_id": "932647478",
            "created_at": "2015-04-12T12:16:06.000Z",
            "id": "587227691029569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta virgem, de abetos sem cortes. Parque Nacional Fulufj\u00e4llet, prov\u00edncia de Dalarna, Su\u00e9cia.  F http://t.co/hKlRx4H4fA"
        },
        {
            "author_id": "932647478",
            "created_at": "2015-04-12T12:15:56.000Z",
            "id": "587227649791152129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta repleta de fetos, virgem, com abetos sem corte. Parque Nacional Fulufj\u00e4llet, Dalarna, Su\u00e9ci http://t.co/q0AFiYlZRD"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-12T12:10:55.000Z",
            "id": "587226388920410112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Globo Rural visita Alto Juru\u00e1 (AC), a primeira reserva extrativista do pa\u00eds.\nAo todo, existem 89 reservas extrativistas no Brasil, em 17\u2026"
        },
        {
            "author_id": "87335163",
            "created_at": "2015-04-12T11:29:07.000Z",
            "id": "587215869194989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre #G1 http://t.co/2aUpD22hE6"
        },
        {
            "author_id": "38436441",
            "created_at": "2015-04-12T11:17:47.000Z",
            "id": "587213016883666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo e mente !!! @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/5bIAAcISvo"
        },
        {
            "author_id": "187017616",
            "created_at": "2015-04-12T11:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90933646,
                        -15.85122756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "587208762399703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que o seu dia hoje seja como esse fim de tarde ontem. @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/jGxT0avexH"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2015-04-12T11:00:04.000Z",
            "id": "587208555364798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplar as belezas da RPPN Buraco das Araras nos agu\u00e7a os sentidos e nos faz capazes de ver al\u00e9m...... http://t.co/YFkIqaSSS1"
        },
        {
            "author_id": "472034131",
            "created_at": "2015-04-12T10:41:37.000Z",
            "id": "587203915671699457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rural 12/04/2015 \u2013 Programa mostra desmatamento em reserva extrativista no\u00a0Acre http://t.co/kJqybasNEd"
        },
        {
            "author_id": "59963048",
            "created_at": "2015-04-12T02:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64990318,
                        -23.57374395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "587081501449269248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Vista Chinesa... \nUm lindo lugar para um pedal e uma corrida! @ Parque Nacional Da Tijuca,\u2026 https://t.co/tuoGvGAjw1"
        },
        {
            "author_id": "187017616",
            "created_at": "2015-04-12T01:58:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90933646,
                        -15.85122756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "587072339667369984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada! @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/0Wl2X8PDMj"
        },
        {
            "author_id": "441322421",
            "created_at": "2015-04-12T01:30:50.000Z",
            "id": "587065303139487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta dizimada ao longo de 35 anos em Buritis e Ariquemes (Rond\u00f4nia) e na ex Floresta Nacional do Bom Futuro http://t.co/jggFkML3w6"
        },
        {
            "author_id": "2151102985",
            "created_at": "2015-04-12T00:53:23.000Z",
            "id": "587055881365233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Diga sim ao turismo ecol\u00f3gico. Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha.\n\nSay yes for ecotourism. Fernando... http://t.co/4E38MlvydN"
        },
        {
            "author_id": "504520444",
            "created_at": "2015-04-12T00:44:43.000Z",
            "id": "587053698687311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BestImageEver - RT ndrea_asl: \u00c1rea verde do Parque Nacional del Caf\u00e9, perto de Armenia, na Col\u00f4mbia. http://t.co/9jOQ1IiFWR."
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2015-04-12T00:12:02.000Z",
            "id": "587045472965132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias, po\u00e7os do #PARNASO #Petr\u00f3polis http://t.co/SZZJyRTKQT \u00f3tima dica para os dias quentes"
        },
        {
            "author_id": "101954453",
            "created_at": "2015-04-11T23:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.2825816,
                        10.85845041
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0100789d0c41147f"
            },
            "id": "587035913072459776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado relax  samygray @ Parque Nacional Morrocoy https://t.co/K05jflHF6M"
        },
        {
            "author_id": "1060490023",
            "created_at": "2015-04-11T23:23:06.000Z",
            "id": "587033161479102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/acow4z1wiO"
        },
        {
            "author_id": "68001296",
            "created_at": "2015-04-11T23:18:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56104572,
                        -25.56115245
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "587032099582046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assim foi o nosso dia.  #Waterfalls #F\u00e9rias #lindodemais @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil https://t.co/BlWkv5TDlz"
        },
        {
            "author_id": "14925426",
            "created_at": "2015-04-11T23:12:49.000Z",
            "id": "587030572830064640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o http://t.co/jdlxHdOlx7"
        },
        {
            "author_id": "174511243",
            "created_at": "2015-04-11T22:40:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.19618547,
                        -8.04128646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a9f8339d1ec74ecd"
            },
            "id": "587022518428557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E at\u00e9 quando deus quiser! #Tapacur\u00e1 #acabou #coleta #disserta\u00e7\u00e3o @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tapacur\u00e1 https://t.co/znmRtrrU3P"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-04-11T22:25:54.000Z",
            "id": "587018764199272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal as referencias de aventuras no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nLembrando que n\u00e3o \u00e9 permitido... http://t.co/fKE2HlSzSg"
        },
        {
            "author_id": "1173083995",
            "created_at": "2015-04-11T22:21:50.000Z",
            "id": "587017739547582465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tara, Serbia. http://t.co/AfrnTO5Ts4"
        },
        {
            "author_id": "187175134",
            "created_at": "2015-04-11T22:17:08.000Z",
            "id": "587016557605314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a noite \u00e9 uma crian\u00e7a. Hoje tem Calmon @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/NMMc9koWfl"
        },
        {
            "author_id": "423704381",
            "created_at": "2015-04-11T22:00:04.000Z",
            "id": "587012262415753216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara, em Piau\u00ed \u00e9 repleto de tesouros pr\u00e9-hist\u00f3ricos! Voc\u00ea ficar\u00e1 encantado com... http://t.co/6IpUkLcG3i"
        },
        {
            "author_id": "318032346",
            "created_at": "2015-04-11T18:16:23.000Z",
            "id": "586955970665963521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. #C\u00e1ceres #Extremadura #PorElMundoSO http://t.co/iQ8hoKqfUV"
        },
        {
            "author_id": "64578576",
            "created_at": "2015-04-11T17:05:41.000Z",
            "id": "586938181133533185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim \u00e9 o fim de tarde no planalto do Parque Nacional do Itatiaia. Curta a montanha.\n\nSo is the sunset on the... http://t.co/eXRVVB4DdY"
        },
        {
            "author_id": "517573875",
            "created_at": "2015-04-11T16:31:40.000Z",
            "id": "586929617371537408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato, PI - Brasil. Ber\u00e7o do homem americano, patrim\u00f4nio mundial da humanidade"
        },
        {
            "author_id": "517573875",
            "created_at": "2015-04-11T16:28:47.000Z",
            "id": "586928895213068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, uma dica pra quem gosta de viajar e conhecer v\u00e1rios lugares. Visitem o parque nacional Serra Da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "861482383",
            "created_at": "2015-04-11T14:57:12.000Z",
            "id": "586905845977448448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Amap\u00e1TV: Invas\u00e3o e desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Ferreira Gomes !"
        },
        {
            "author_id": "2897945722",
            "created_at": "2015-04-11T14:37:56.000Z",
            "id": "586900996934205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "temos exemplo como a floresta nacional do bom futuro-Exercito-defende-desenvolvimento-economico-como-estrategia-de-preservacao-da-Amazonia-/"
        },
        {
            "author_id": "2893429761",
            "created_at": "2015-04-11T14:27:41.000Z",
            "id": "586898416736821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal, o pequeno jardim \u00e0 beira-mar plantado, tem a maior \u00e1rea de eucalipto plantado de todo o continente. http://t.co/1O2lSciMKL"
        },
        {
            "author_id": "2806053585",
            "created_at": "2015-04-11T14:22:00.000Z",
            "id": "586896988567953408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este e meu lugar:-) (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/vdSeLQjIWM"
        },
        {
            "author_id": "164351498",
            "created_at": "2015-04-11T13:48:22.000Z",
            "id": "586888523975892992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OBRA DO MONUMENTO \u00c0 SANTA PAULINA \u00c9 LAN\u00c7ADA\n \nFoi aberto o processo para a cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/mX8nRDvbeo"
        },
        {
            "author_id": "56505284",
            "created_at": "2015-04-11T13:20:45.000Z",
            "id": "586881573020168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez...18km#Floresta#Nacional#voando#cada#vez#mais#baixo https://t.co/HjT4xNzdih"
        },
        {
            "author_id": "3064686520",
            "created_at": "2015-04-11T12:58:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.84252117,
                        -7.04923405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "586876070013566977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Galera do Surf ajudando a natureza, tbm local onde as tartarugas colocam seus ovos, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/IJsuUyU8PU"
        },
        {
            "author_id": "2892683794",
            "created_at": "2015-04-11T12:45:39.000Z",
            "id": "586872739387944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Diria Costa Rica http://t.co/WSKoki5B7L"
        },
        {
            "author_id": "246530161",
            "created_at": "2015-04-11T11:45:41.000Z",
            "id": "586857647279771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, no Piau\u00ed deve ser ampliado http://t.co/ljZR4JZL9M"
        },
        {
            "author_id": "21728552",
            "created_at": "2015-04-11T11:24:54.000Z",
            "id": "586852418731794433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/6Md4q9xN21 - \u00c1rea protegida de Costa da Fragata vira dep\u00f3sito de entulho http://t.co/4baMEieQ11"
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2015-04-11T10:27:00.000Z",
            "id": "586837847803478017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Apu\u00ed preocupado com cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista na regi\u00e3o... http://t.co/kXT9TBNt8Z"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2015-04-11T05:32:16.000Z",
            "id": "586763674301272064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal, um dos mais belos parques naturais da Europa \n\nNational Park... http://t.co/f6BmU2DUdg"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2015-04-11T04:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "586750075046494211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FILME PARTE ll PAULO GRAVATA E EDGAR EM UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL ...: https://t.co/8aMxsW48Qd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1849158049",
            "created_at": "2015-04-11T03:13:16.000Z",
            "id": "586728694150012930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Pandeiros (120 hectares p/ planta\u00e7\u00e3o de eucalipto). As... http://t.co/7o0kPcXO3h"
        },
        {
            "author_id": "1849158049",
            "created_at": "2015-04-11T03:09:21.000Z",
            "id": "586727710690422785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento (10/02/2015) na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Pandeiros (120 hectares p/ planta\u00e7\u00e3o de... http://t.co/dwHypQxiSi"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2015-04-11T03:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "586726808004993024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAULO GRAVATA &amp; EDGAR EM UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS: https://t.co/s1nyhTHmFZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2015-04-11T03:02:39.000Z",
            "id": "586726021531115522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/HVaKaeqrgN"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2015-04-11T02:33:44.000Z",
            "id": "586718744807804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoria B\u00e1sica do Ecossistema no Parque Nacional da Gorongosa - http://t.co/SIgVKgxHBw http://t.co/8v9qaxXhAP"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2015-04-11T01:35:35.000Z",
            "id": "586704113544474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u tem melhor trimestre:  http://t.co/i58eXWTXBM"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-04-11T00:08:20.000Z",
            "id": "586682153330577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de Observa\u00e7\u00e3o de Aves da Bahia visita o Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/cmhods4Ljd"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-04-11T00:08:19.000Z",
            "id": "586682149081759746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de Observa\u00e7\u00e3o de Aves da Bahia visita o Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/vbzFCyZ4Wh"
        },
        {
            "author_id": "3153920141",
            "created_at": "2015-04-10T23:38:31.000Z",
            "id": "586674651343884291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedra do sino \u00e9 ponto mais alto do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, no estado do\u2026 https://t.co/YSTh4pDRcl"
        },
        {
            "author_id": "396720528",
            "created_at": "2015-04-10T23:16:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "RadioCutFm"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 86,
                        "username": "lxsqueluchan"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 100,
                        "username": "Radio_Sur"
                    }
                ]
            },
            "id": "586669154536591364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RadioCutFm: Nacho Formia: Brigadista Parque Nacional Lanin http://t.co/oruBdQiD3W @lxsqueluchan @Radio_Sur"
        },
        {
            "author_id": "778413176",
            "created_at": "2015-04-10T23:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 70,
                        "username": "lxsqueluchan"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "Radio_Sur"
                    }
                ]
            },
            "id": "586668067674963972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nacho Formia: Brigadista Parque Nacional Lanin http://t.co/TeLATRMqKk @lxsqueluchan @Radio_Sur"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2015-04-10T23:10:58.000Z",
            "id": "586667716884348928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase seis meses, avi\u00e3o \u00e9 retirado do local do acidente em RR: Avi\u00e3o fez pouso for\u00e7ado no Parque Nacional... http://t.co/VE902o1ytE"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-04-10T23:10:40.000Z",
            "id": "586667644700372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase seis meses, avi\u00e3o \u00e9 retirado do local do acidente em RR: Avi\u00e3o fez pouso for\u00e7ado no Parque Nacional... http://t.co/dENDJhr4qD"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-04-10T23:10:36.000Z",
            "id": "586667627319136257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase seis meses, avi\u00e3o \u00e9 retirado do local do acidente em RR: Avi\u00e3o fez pouso for\u00e7ado no Parque Nacional... http://t.co/0GnGSaNpsJ"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-04-10T23:10:36.000Z",
            "id": "586667625192665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase seis meses, avi\u00e3o \u00e9 retirado do local do acidente em RR: Avi\u00e3o fez pouso for\u00e7ado no Parque Nacional... http://t.co/EeV7EqhLYi"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-04-10T23:08:14.000Z",
            "id": "586667032583671808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duna do P\u00f4r fo Sol - Parque Nacional de Jericoacoara - Cear\u00e1 - Brasil https://t.co/8Ox7rTCtpP"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-10T22:56:14.000Z",
            "id": "586664011925557250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAvi\u00e3o fez pouso for\u00e7ado no Parque Nacional do Viru\u00e1 em outubro de 2014. Aeronave foi removida para Boa Vista somente nesta sexta-feira \u2026"
        },
        {
            "author_id": "26169532",
            "created_at": "2015-04-10T21:56:14.000Z",
            "id": "586648910526951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praias lindas e muita bicharada... :-)\n\n\u00bbParque Nacional Manuel Ant\u00f3nio, na Costa Rica\u00ab http://t.co/qf9GVL4zuv"
        },
        {
            "author_id": "915727458",
            "created_at": "2015-04-10T21:50:47.000Z",
            "id": "586647538389929984",
            "in_reply_to_user_id": "216388932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Letra_Autotrofa parque nacional o independencia?"
        },
        {
            "author_id": "71679995",
            "created_at": "2015-04-10T21:00:05.000Z",
            "id": "586634781791809536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal fazer uma visita ao Parque Nacional da Tijuca?        \n                           \nAberto diariamente de... http://t.co/rjjjU3IN0M"
        },
        {
            "author_id": "254541595",
            "created_at": "2015-04-10T20:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57934292,
                        -22.32842724
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "586630175485468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1 peeeeeensa numa \u00e1gua gelada \u2744\ufe0f\ud83d\udc4d com daninhavilela @ Parque Nacional Itatiaia https://t.co/bdWGyTffdJ"
        },
        {
            "author_id": "24229574",
            "created_at": "2015-04-10T19:42:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8167,
                        -15.6333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "586615165535330304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado de, ao inv\u00e9s de pegar a estrada, ir de Brazlandia a Sobradinho pelo Parque Nacional. Fazia\u2026 https://t.co/SUUHOz0b1t"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-04-10T19:30:58.000Z",
            "id": "586612353287983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que Darwin passou pelo Parque Nacional Marinho dos Abrolhos? Leia mais sobre o local: http://t.co/PvEGIWhJ6p http://t.co/XclwqkoHxt"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2015-04-10T19:27:00.000Z",
            "id": "586611354326454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPPN ter\u00e1 espa\u00e7os dedicados a abrigar exposi\u00e7\u00f5es tem\u00e1ticas al\u00e9m de um viveiro de mudas de esp\u00e9cies de flora nativa.http://t.co/R6ZROdsOxD"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-04-10T19:21:32.000Z",
            "id": "586609980377268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento Natural\n\n#galicianorte #turismo #spain #beach #travel http://t.co/X1ktS4FsYp"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-04-10T19:13:21.000Z",
            "id": "586607920604917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA DE VOLUNTARIADO\nO programa de voluntariado do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros funciona o ano... http://t.co/aLZ9weecd9"
        },
        {
            "author_id": "195174626",
            "created_at": "2015-04-10T19:00:03.000Z",
            "id": "586604572170420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inaugura maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Curitiba\n\nVeja mais em: http://t.co/lNkYxLNXws\n\n#... http://t.co/X1N3Hf1PEH"
        },
        {
            "author_id": "2904404734",
            "created_at": "2015-04-10T18:55:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "586603395491966976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/RRxXV1X90A"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-04-10T18:25:05.000Z",
            "id": "586595773644730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL URAMBA #BUENAVENTURA #VALLEDELCAUCA http://t.co/ocTjJ7EdF9 #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2015-04-10T18:06:52.000Z",
            "id": "586591190960713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas, em Filad\u00e9lfia, ser\u00e1 inaugurada em junho. +http://t.co/p8WOrWnCg3 http://t.co/9QkFwtfbT6"
        },
        {
            "author_id": "156386860",
            "created_at": "2015-04-10T18:02:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "586589991062663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, PI - Julho de 2013  \n\nLugar fant\u00e1stico!! http://t.co/gD1E8K5tD6"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2015-04-10T17:43:04.000Z",
            "id": "586585200366374913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Subsecret\u00e1rio da Semarh, F\u00e1bio Lelis, visita a nova sede do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas, em Filad\u00e9lfia http://t.co/xOqqp1pNFa"
        },
        {
            "author_id": "1584007164",
            "created_at": "2015-04-10T16:27:22.000Z",
            "id": "586566151057969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - 3\u00ba CONCURSO DE FOTOGRAFIA NO FACEBOOK \"EU NOS... http://t.co/QYBfT8Ej7L"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-04-10T16:11:13.000Z",
            "id": "586562085108125696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL URAMBA #BUENAVENTURA #VALLEDELCAUCA http://t.co/0JBIhzvTCo #Turismo http://t.co/zsNFqH2b4N"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-04-10T14:55:12.000Z",
            "id": "586542955428581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/1pV6kV8gks"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-04-10T14:55:12.000Z",
            "id": "586542953625038850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/nncmC31Vjm"
        },
        {
            "author_id": "573933805",
            "created_at": "2015-04-10T14:46:48.000Z",
            "id": "586540841830875136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira que interessante a forma com que esse homem registrou sus visita ao deserto do Parque Nacional de Joshua... http://t.co/VjQHoytEnK"
        },
        {
            "author_id": "131190849",
            "created_at": "2015-04-10T14:45:18.000Z",
            "id": "586540464116871169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira que interessante a forma com que esse homem registrou sus visita ao deserto do Parque Nacional de Joshua... http://t.co/t6EUn60UFZ"
        },
        {
            "author_id": "602796654",
            "created_at": "2015-04-10T14:45:01.000Z",
            "id": "586540391064829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira que interessante a forma com que esse homem registrou sus visita ao deserto do Parque Nacional de Joshua... http://t.co/nLHTI4xQKt"
        },
        {
            "author_id": "703168051",
            "created_at": "2015-04-10T14:44:51.000Z",
            "id": "586540351717969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira que interessante a forma com que esse homem registrou sus visita ao deserto do Parque Nacional de Joshua... http://t.co/snla2l7FMs"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-10T13:18:34.000Z",
            "id": "586518634241126401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \nhttp://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-04-10T13:13:37.000Z",
            "id": "586517388331462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/0IBlhgAeyX"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2015-04-10T13:11:37.000Z",
            "id": "586516886839431171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/xtkfnwwE8G"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-04-10T13:11:24.000Z",
            "id": "586516834251362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/PxheEnKtWi"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2015-04-10T13:04:59.000Z",
            "id": "586515218567577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/9oNUybAVTP"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-04-10T13:04:48.000Z",
            "id": "586515170886725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/k8ndLeHg5z"
        },
        {
            "author_id": "105908302",
            "created_at": "2015-04-10T13:04:43.000Z",
            "id": "586515151077019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/mIbB9vIO7g"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2015-04-10T13:04:43.000Z",
            "id": "586515148862439425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP 'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas... http://t.co/iH6yhfEjVG"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-04-10T13:04:36.000Z",
            "id": "586515120563470336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP 'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas... http://t.co/6aSxAoJJuq"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-04-10T13:03:36.000Z",
            "id": "586514870880862209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre\" http://t.co/mwEI8Aoaq6"
        },
        {
            "author_id": "171205797",
            "created_at": "2015-04-10T13:00:13.000Z",
            "id": "586514017566371841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de visitar o parque nacional da Chapada dos Veadeiros, uma verdadeira beleza natural localizada em Goi\u00e1s! http://t.co/5XYFGYKokM"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-04-10T12:58:14.000Z",
            "id": "586513517974519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/L7wW4RthQe"
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2015-04-10T12:58:10.000Z",
            "id": "586513503315345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/Sj9db0fYqY"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-04-10T12:58:03.000Z",
            "id": "586513471262429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia: 'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/Wfb85cTLBT"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-04-10T12:57:25.000Z",
            "id": "586513312206163968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/PSKidyJ24J"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-04-10T12:57:18.000Z",
            "id": "586513282174976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre\" http://t.co/mwEI8Aoaq6"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-10T12:57:09.000Z",
            "id": "586513244518494209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nC\u00e2meras flagraram o animal em 'ilha' no meio da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Parque do Cant\u00e3o re\u00fane os biomas cerrado, floresta amaz\u00f4nica e \u2026"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2015-04-10T12:55:06.000Z",
            "id": "586512729730453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/dou5vidTYn"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-10T12:52:25.000Z",
            "id": "586512054070067201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/0J7Xsegvfr"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-04-10T12:52:02.000Z",
            "id": "586511960436445184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/ViGuVsxMPq"
        },
        {
            "author_id": "3071278444",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:57.000Z",
            "id": "586511935916486656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/I7kb8Cna0v"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:55.000Z",
            "id": "586511927892783104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/v66uMbpPP6"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:41.000Z",
            "id": "586511872175636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/jgaF7IBkAC"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:39.000Z",
            "id": "586511861043957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/5oLZL4Lnur"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:32.000Z",
            "id": "586511830966648834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/ZKFwYZzA5B"
        },
        {
            "author_id": "374635781",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:27.000Z",
            "id": "586511813065383936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/xuRrCShlo3"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:24.000Z",
            "id": "586511799782019073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/AGlTmFFJxK"
        },
        {
            "author_id": "2176150363",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:09.000Z",
            "id": "586511736691265537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/qgqUoKFPVD"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:08.000Z",
            "id": "586511731792289795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/AP57FDbXWR"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:04.000Z",
            "id": "586511714612482049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/khbU7IwoCe"
        },
        {
            "author_id": "249779503",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:03.000Z",
            "id": "586511712825643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/03C3adrIKD"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:01.000Z",
            "id": "586511704609042433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/NQDk0ifE7e"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-04-10T12:50:58.000Z",
            "id": "586511689270464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/mpYrnmslSQ"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-04-10T12:50:56.000Z",
            "id": "586511681062244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/M6IN1puflj"
        },
        {
            "author_id": "183279849",
            "created_at": "2015-04-10T12:50:47.000Z",
            "id": "586511643070238720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/rNAg8SKlkT"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-04-10T12:50:45.000Z",
            "id": "586511635474358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/wukYeWpyaY"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-04-10T12:49:41.000Z",
            "id": "586511369261883394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- 'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas ... http://t.co/ZRkr4XcqVe"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-04-10T12:49:41.000Z",
            "id": "586511368867733505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/PSKidyJ24J Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l\u00e1tex \u2026"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-04-10T12:49:25.000Z",
            "id": "586511299242110977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/8DazuDkaoY"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2015-04-10T12:49:19.000Z",
            "id": "586511276857102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/CddEfoPdqE"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-04-10T12:49:18.000Z",
            "id": "586511272369238017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/owBpkiwnVu"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-04-10T12:46:11.000Z",
            "id": "586510486327267329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/sAHj3RFMVn"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2015-04-10T12:45:08.000Z",
            "id": "586510220517486594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/8rSq7Rnq5P"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2015-04-10T12:45:06.000Z",
            "id": "586510215303995392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/7o76ag0c02"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2015-04-10T12:45:06.000Z",
            "id": "586510214335037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/3gnMqBc57H"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2015-04-10T12:44:47.000Z",
            "id": "586510133817020416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/QcAnMutCgN http://t.co/4zr6avU2h0"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2015-04-10T12:44:39.000Z",
            "id": "586510101193687040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/1ueeQqPN0V"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2015-04-10T12:44:38.000Z",
            "id": "586510094906499074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/CDpl7q79ns"
        },
        {
            "author_id": "31494764",
            "created_at": "2015-04-10T12:44:12.000Z",
            "id": "586509989491146752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/udvab6xVK5"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2015-04-10T12:43:16.000Z",
            "id": "586509753297326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Deputado Gabriel Ribeiro pede informa\u00e7\u00f5es sobre o plano de manejo do Parque\u2026 http://t.co/AUcL9BOztW Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "195898392",
            "created_at": "2015-04-10T12:43:13.000Z",
            "id": "586509739401555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/06zdESh1wy"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2015-04-10T12:41:59.000Z",
            "id": "586509428465262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi Comemorado o Dia Mundial da \u00c1gua no Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato! \n\nForam feitas Oficinas e... http://t.co/grzHEQNT8u"
        },
        {
            "author_id": "180377941",
            "created_at": "2015-04-10T11:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BoechatBandNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "586492529555722241",
            "in_reply_to_user_id": "237400389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BoechatBandNews Boechat, Em plena crise h\u00eddrica, prefeitura de Embu desmata \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no manancial da Guarapiranga"
        },
        {
            "author_id": "122166799",
            "created_at": "2015-04-10T11:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92327051,
                        -21.72789303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "586491737071288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina ir de novo em IbitipocaMG @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/RAKWc0a9Ft"
        },
        {
            "author_id": "847772474",
            "created_at": "2015-04-10T09:40:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 23,
                        "username": "guardian"
                    }
                ]
            },
            "id": "586463822971437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um artigo dedicado por @guardian \u00f3s parques naturais m\u00e1is bonitos no mundo coloca o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas en 4\u00ba lugar. \u00a1Claro que s\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2015-04-10T08:03:22.000Z",
            "id": "586439312998174721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAULO GRAVATA &amp; EDGAR EM UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS http://t.co/0coEB9lsNq"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2015-04-10T07:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "586437237002207234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAULO GRAVATA &amp; EDGAR EM UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS: https://t.co/s1nyhTYXxx via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "277765632",
            "created_at": "2015-04-10T05:12:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51476959,
                        -14.13714344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "586396264238977025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1pzMAcLZiF"
        },
        {
            "author_id": "1244676559",
            "created_at": "2015-04-10T04:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Lugares_Visitar"
                    }
                ]
            },
            "id": "586386418064199680",
            "in_reply_to_user_id": "1490532626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lugares_Visitar parque nacional de Monfrague"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-04-10T02:51:14.000Z",
            "id": "586360761536024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perguntei ao prefeito Rodrigo Neves e seu vice quando \u00e9 que eles v\u00e3o tirar do papel o Monumento Natural da Praia... http://t.co/slZBi5UZ2T"
        },
        {
            "author_id": "574069779",
            "created_at": "2015-04-10T02:19:19.000Z",
            "id": "586352729322352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do F\u00e1bio Borges: Chapada: Administradores do Parque Nacional apresentam a Cachoeira... http://t.co/KadtLcy2OO"
        },
        {
            "author_id": "3090675346",
            "created_at": "2015-04-10T01:27:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 123,
                        "username": "sitewebventure"
                    }
                ]
            },
            "id": "586339594544803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional da Serra do Gandarela? - Webventure - A vida ao ar livre http://t.co/m9Nrxzddvt via @sitewebventure"
        },
        {
            "author_id": "77739559",
            "created_at": "2015-04-10T00:57:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 123,
                        "username": "sitewebventure"
                    }
                ]
            },
            "id": "586332135415504897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional da Serra do Gandarela? - Webventure - A vida ao ar livre http://t.co/rrgETWETtr via @sitewebventure"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2015-04-10T00:10:15.000Z",
            "id": "586320248132993025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional da Serra do Gandarela? - Webventure - A \u2026 http://t.co/sLGEEevevW, see more http://t.co/c0ppvypsQp"
        },
        {
            "author_id": "50155658",
            "created_at": "2015-04-09T23:34:16.000Z",
            "id": "586311194367098881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine no Parque Nacional Bernardo O'Higgins, estive l\u00e1, Claudia! Fiquei no Hotel Las Torres, \u00f3timos... http://t.co/pBqh6qInmU"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-04-09T23:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "_RodrigoNeves_"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "586306393407365120",
            "in_reply_to_user_id": "62613320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_RodrigoNeves_ @axelgrael Por que a praia do Sossego continua abandonada? Quando v\u00e3o fazer valer o tombamento e o Monumento Natural?"
        },
        {
            "author_id": "209843940",
            "created_at": "2015-04-09T23:06:26.000Z",
            "id": "586304190462439425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu AMO a biblioteca parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "237790161",
            "created_at": "2015-04-09T22:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17862785,
                        -22.93115928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "586294822325092352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tijuca #riodejaneiro #brasil @ Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado https://t.co/DxAKDDJ0IF"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2015-04-09T21:36:38.000Z",
            "id": "586281592739475459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o de RPPN\n\nO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DA BIODIVERSIDADE torna p\u00fablico... http://t.co/Nq5kj2zVfI"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-04-09T21:30:30.000Z",
            "id": "586280049327927296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas #ESTREIA Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Shaba. Veja um trecho: http://t.co/bcapCiwutf"
        },
        {
            "author_id": "37956187",
            "created_at": "2015-04-09T20:49:55.000Z",
            "id": "586269835883106304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi aprovado um plano de manejo de uma floresta nacional que participei da coleta de dados. pequenas esperan\u00e7as =)"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-04-09T20:38:33.000Z",
            "id": "586266973908119554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de plantio de mudas para restaura\u00e7\u00e3o da floresta em \u00e1reas indenizadas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Mata Preta... http://t.co/seK9G5LHx9"
        },
        {
            "author_id": "880518510",
            "created_at": "2015-04-09T20:00:22.000Z",
            "id": "586257365311324162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harpia atropelada morreu..amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o foi vitima da rodovia BR-101, que divide a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama ao meio!.. :("
        },
        {
            "author_id": "3150417107",
            "created_at": "2015-04-09T19:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "586253121036414976",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck levoue ele pra curtir sua casa em angra constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-04-09T19:37:40.000Z",
            "id": "586251652862185474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o programa de voluntariado do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!... http://t.co/7ijPaTbs4U"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-04-09T19:17:23.000Z",
            "id": "586246546456453121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 16/04 nosso guia, Lucas Sato, ir\u00e1 ministrar uma palestra sobre o Parque Nacional de Itatiaia, lugar de... http://t.co/3QlkdOOMfr"
        },
        {
            "author_id": "3064686520",
            "created_at": "2015-04-09T19:14:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "586245774822002689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma natureza t\u00e3o rica e bela, privil\u00e9gio para poucos. (@ Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB) https://t.co/hDGMMGGyCJ"
        },
        {
            "author_id": "2363149597",
            "created_at": "2015-04-09T18:23:23.000Z",
            "id": "586232956529860610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado \u2013 Especial de http://t.co/NikX81QDTX de Ricardito .. http://t.co/MgO6fqh01j"
        },
        {
            "author_id": "2474451453",
            "created_at": "2015-04-09T17:02:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "bacana_beatriz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26484192,
                        -22.63257678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "586212718924996608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @bacana_beatriz\n\u30fb\u30fb\u30fb\nDesde sempre \ud83d\ude0d\ud83d\udc9e @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/ROez3iuA6r"
        },
        {
            "author_id": "67897643",
            "created_at": "2015-04-09T16:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "586211520301948929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Igua\u00e7u borboleta presa  na teia de aranha ! @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa\u2026 https://t.co/5D2B801R5d"
        },
        {
            "author_id": "2335565629",
            "created_at": "2015-04-09T16:35:55.000Z",
            "id": "586205912815292417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/gcEJBjnTTL - \u00c1rea protegida de Costa da Fragata vira dep\u00f3sito de entulho http://t.co/X9Fj0OKMX0"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-04-09T16:14:43.000Z",
            "id": "586200578252021762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Itatiaia - RJ/MG (by @ismaellibanioneto) http://t.co/zJGnyyAwfN"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2015-04-09T16:04:28.000Z",
            "id": "586197996502720512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... J\u00e1 a barragem de Santa Maria, dentro do Parque Nacional, est\u00e1 a 40 cm de atingir a capacidade m\u00e1xima. http://t.co/73XWDazTS8"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-04-09T15:30:16.000Z",
            "id": "586189392965939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL URAMBA #BUENAVENTURA #VALLEDELCAUCA http://t.co/QESlsZMR2Y"
        },
        {
            "author_id": "329904527",
            "created_at": "2015-04-09T15:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 24,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "586189013150789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Mundial pela @UNESCO: Cidade Prehisp\u00e1nica e Parque Nacional de Palenque, Chiapas"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2015-04-09T15:11:40.000Z",
            "id": "586184710314942466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o Aqua Mak, visite o Parque Nacional do Monte Roraima e fotografe os grandes monumentos da cidade... http://t.co/GbOBGwOrwr"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2015-04-09T15:08:18.000Z",
            "id": "586183864286076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 provavelmente o mail belo parque chileno, onde tudo g\u2026 http://t.co/xtZYCZK2X5 http://t.co/airK2P5kl1"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2015-04-09T14:28:52.000Z",
            "id": "586173941913407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Serra da Tiririca, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o chancelada pela UNESCO como Reserva da Biosfera.\n\nLink do... http://t.co/EGCUpUxPgh"
        },
        {
            "author_id": "2165050016",
            "created_at": "2015-04-09T14:24:47.000Z",
            "id": "586172913251942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para programas tur\u00edsticos no Parque Nacional contactem http://t.co/tJ1X0feHI0"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-04-09T13:42:07.000Z",
            "id": "586162176370544640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Biol\u00f3gica do Jaru (RO), apoiada pelo Programa ARPA, realizou opera\u00e7\u00e3o de... http://t.co/tht1OGrfqY"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2015-04-09T13:12:57.000Z",
            "id": "586154834866397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Casal de idosos luta na Justi\u00e7a para manter casa dentro do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/hQYNfHmmql http://t.co/SDIPpim11m"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-04-09T13:11:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 115,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "586154348046118912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Administradores do Parque Nacional apresentam a Cachoeira Encantada em Itaet\u00ea  http://t.co/L6Oj7Z7kG1 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-04-09T12:49:54.000Z",
            "id": "586149034785542145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca multou piloto de asa delta por voar com um cachorro da Pedra Bonita! Not\u00edcia de hoje no... http://t.co/32cfDNBBIJ"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2015-04-09T10:59:43.000Z",
            "id": "586121307227492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \u00e9 um dos mais belos parques naturais do mundo e Arcos de Valdevez faz parte dele\n\nNa... http://t.co/d4PSFOZs2l"
        },
        {
            "author_id": "129601690",
            "created_at": "2015-04-09T10:43:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "586117345577426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/lS0beZRGCB Cerrado: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-04-09T09:55:42.000Z",
            "id": "586105195433590784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"PARQUE NACIONAL IMPENETR\u00c1VEL BWINDI de UGANDA\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting... http://t.co/MVPwzmJZoR"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-09T08:37:42.000Z",
            "id": "586085566611087361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - PENEDA DO GER\u00caS https://t.co/GXNwianz4W"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-09T08:35:24.000Z",
            "id": "586084986668748802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6 PARQUE NACIONAL \u2013 PENEDA DO GER\u00caS \u2013\u00a0YouTube http://t.co/IWWwIS0uSe"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-09T08:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "586084686390231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - PENEDA DO GER\u00caS: https://t.co/lr4HxwxhaU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "328970535",
            "created_at": "2015-04-09T08:30:19.000Z",
            "id": "586083706198216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Portugal] Inc\u00eandios florestais voltam ao Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Blasting News... http://t.co/e08ko6nTMi"
        },
        {
            "author_id": "215884834",
            "created_at": "2015-04-09T06:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 93,
                        "username": "TheOldReader"
                    }
                ]
            },
            "id": "586052776125403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: o para\u00edso \u00e9 aqui https://t.co/SWhGNGpDLG via @theoldreader"
        },
        {
            "author_id": "215884834",
            "created_at": "2015-04-09T06:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 96,
                        "username": "TheOldReader"
                    }
                ]
            },
            "id": "586050991797182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, muito verde no cora\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro https://t.co/dE0LyWJvk9 via @theoldreader"
        },
        {
            "author_id": "189339308",
            "created_at": "2015-04-09T03:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.31210758,
                        -0.7439339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007b1daa3a3f0456"
            },
            "id": "586008767155855361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#modotortuga #galapagos #allyouneedisecuador #vacaciones @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/zOPGTZdU3v"
        },
        {
            "author_id": "189339308",
            "created_at": "2015-04-09T03:29:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.31210758,
                        -0.7439339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007b1daa3a3f0456"
            },
            "id": "586008057806659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lavatunnel #galapagos @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/sNSIuhO0s8"
        },
        {
            "author_id": "189339308",
            "created_at": "2015-04-09T03:28:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.31210758,
                        -0.7439339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007b1daa3a3f0456"
            },
            "id": "586007676699586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#allyouneedisecuador #galapagos  #encantada @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/fb77Mn4mZI"
        },
        {
            "author_id": "189339308",
            "created_at": "2015-04-09T03:27:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.31210758,
                        -0.7439339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007b1daa3a3f0456"
            },
            "id": "586007397719736320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tortugas #galapagos #allyouneedisecuador @ Parque Nacional Galapagos https://t.co/KhSTIIgw9a"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-04-09T02:40:28.000Z",
            "id": "585995665442021376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Com 720 metros de altura, a PEDRA CAMELO \u00e9 um monumento natural pertencente \u00e0 Regi\u00e3o Doce Pont\u00f5es... http://t.co/xQdhajWrSa"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-04-09T02:40:28.000Z",
            "id": "585995663160119296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 720 metros de altura, a PEDRA CAMELO \u00e9 um monumento natural pertencente \u00e0 Regi\u00e3o Doce Pont\u00f5es\u2026 https://t.co/4rwCtaAPGW"
        },
        {
            "author_id": "52603958",
            "created_at": "2015-04-09T01:46:17.000Z",
            "id": "585982029805834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rbs Guaramacal, Frio pa regalar.. 16\u00b0C @ Parque Nacional Guaramacal. https://t.co/ip8rePwY4T"
        },
        {
            "author_id": "3027230927",
            "created_at": "2015-04-09T01:30:08.000Z",
            "id": "585977965432811520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "52 MIL MUDAS FORAM PLANTADAS NA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA MATA PRETA http://t.co/xGRxjyQmPX"
        },
        {
            "author_id": "546000961",
            "created_at": "2015-04-09T01:23:13.000Z",
            "id": "585976225581178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotos das crian\u00e7as no Museu Hist\u00f3rico do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1635436219",
            "created_at": "2015-04-09T00:49:33.000Z",
            "id": "585967751799242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carolina Maranh\u00e3o \u2013 Parque Nacional Chapada das Mesas \u2013 Jornal Bom dia\u00a0Brasil http://t.co/n4Drbu5B3r"
        },
        {
            "author_id": "1304557452",
            "created_at": "2015-04-09T00:42:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "585965970872803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero calma na alma. \ud83d\ude4f\u270c\ud83d\udd2f\ud83d\udd1d\n#D_OFF \ud83c\udf43\ud83d\ude0f @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/mfNauuaCPB"
        },
        {
            "author_id": "1304557452",
            "created_at": "2015-04-09T00:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "585965663388241920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero calma na alma. \ud83d\ude4f\u270c\ud83d\udd2f\ud83d\udd1d\n#D_OFF \ud83c\udf43\ud83d\ude0f @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/GhA9CVu8Pi"
        },
        {
            "author_id": "39783429",
            "created_at": "2015-04-09T00:16:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "585959340970008577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do Rio do Boi... Seres raros, ex\u00f3ticos e selvagens... @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/euaBzcSkgr"
        },
        {
            "author_id": "1633905930",
            "created_at": "2015-04-08T23:39:23.000Z",
            "id": "585950095679578114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Santo Izidro - Parque Nacional da Serra da Bocaina - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro SP https://t.co/Khsn5X0RYW"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2015-04-08T23:37:07.000Z",
            "id": "585949524427800577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede administrativa do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas ser\u00e1 inaugurado em junho http://t.co/dWJcR8jy96"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2015-04-08T23:27:00.000Z",
            "id": "585946977634021376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JBrCidades Quatro homens s\u00e3o presos em flagrante por desmatarem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/zRFXVVytNf http://t.co/R2tiXmoibn"
        },
        {
            "author_id": "546000961",
            "created_at": "2015-04-08T23:26:26.000Z",
            "id": "585946833442238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, dia 8 de abril, 2015, Dia da Alegria no Parque Nacional do Igua\u00e7u. As crian\u00e7as da A F A foram agraciadas... http://t.co/UmW7mUTEz8"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-04-08T23:21:20.000Z",
            "id": "585945551662780418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/03KZ3TN0kd"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-04-08T23:21:19.000Z",
            "id": "585945549481779201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/OTVCR1yoXN"
        },
        {
            "author_id": "2828440220",
            "created_at": "2015-04-08T23:00:24.000Z",
            "id": "585940285412212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho de Cuiab\u00e1 est\u00e1 a bela Chapada dos Guimar\u00e3es, que abriga o belo parque nacional. Conhe\u00e7a &gt;&gt;&gt; http://t.co/B5DIaCnnol"
        },
        {
            "author_id": "1225933046",
            "created_at": "2015-04-08T22:28:15.000Z",
            "id": "585932194675195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "we LIKE: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi eleito o quarto Melhor da Europa. O jornal brit\u00e2nico \"The... http://t.co/8iiuVlXTbd"
        },
        {
            "author_id": "152806093",
            "created_at": "2015-04-08T21:27:11.000Z",
            "id": "585916825264758785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los oasis del Parque Nacional\u00a0Len\u00e7ois http://t.co/DVOYaE3MWb"
        },
        {
            "author_id": "2843921167",
            "created_at": "2015-04-08T20:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "585900246242295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CruzarLaFronteraMola. Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Patrimonio Natural Da Humanidade. @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/mgOfWKKm8D"
        },
        {
            "author_id": "2659888646",
            "created_at": "2015-04-08T20:13:49.000Z",
            "id": "585898361418420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Integrada ao Parque Nacional da Serra do Tabuleiro, as dunas da Praia de Siri\u00fa, em Garopaba, chegam a ter 5... http://t.co/YCQ2W6Xrtm"
        },
        {
            "author_id": "47732892",
            "created_at": "2015-04-08T20:12:01.000Z",
            "id": "585897906445623297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O silencio \u00e9 sempre a melhor resposta... @ Parque Nacional Huerquehue https://t.co/cYa2xneglV"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2015-04-08T20:08:01.000Z",
            "id": "585896901066805248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site Conex\u00e3o Tocantins destaca obras do MNAFTO. http://t.co/nqHuqr54Sq"
        },
        {
            "author_id": "584069537",
            "created_at": "2015-04-08T20:06:57.000Z",
            "id": "585896635319898113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro \u00d1ielol http://t.co/loVFbBxPkl http://t.co/xqAyEC3RPD"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2015-04-08T19:55:16.000Z",
            "id": "585893691211919362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede administrativa do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas ser\u00e1 inaugurado em junho: http://t.co/tMK9uGPK6l"
        },
        {
            "author_id": "2151102985",
            "created_at": "2015-04-08T19:41:00.000Z",
            "id": "585890102208901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos o primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil\n\nComposto por arquip\u00e9lago de cinco ilhas e mais de 90.000... http://t.co/Dm9S5Jc6YI"
        },
        {
            "author_id": "61340956",
            "created_at": "2015-04-08T18:41:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d36286c0a7c88637"
            },
            "id": "585875149645336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos o que merecemos. Unha semana leva esta petici\u00f3n e S\u00d3 281 SINATURAS. Logo diredes que chove. https://t.co/5OFVG0NOCD"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2015-04-08T18:23:23.000Z",
            "id": "585870572116058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A sede administrativa do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas ser\u00e1 inaugurado em junho. http://t.co/R5yuAd1xFa http://t.co/FaF8AApqRq"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-08T17:50:56.000Z",
            "id": "585862404552142849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \nhttp://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "3044650143",
            "created_at": "2015-04-08T17:32:11.000Z",
            "id": "585857685519634432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Tei - http://t.co/XCCGiUJBAp #traveling #twi #SMTravel #ttot http://t.co/6rpBdXicQm"
        },
        {
            "author_id": "16628453",
            "created_at": "2015-04-08T16:32:54.000Z",
            "id": "585842766074085376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia. Luke Shambrook foi encontrado... http://t.co/CRyiaGEggr"
        },
        {
            "author_id": "731052391",
            "created_at": "2015-04-08T16:26:50.000Z",
            "id": "585841238802374656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica: http://t.co/9LzeUYY0zv"
        },
        {
            "author_id": "222344921",
            "created_at": "2015-04-08T16:14:49.000Z",
            "id": "585838214067294208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional da Serra do Gandarela?: Esta\u00e7\u00e3o: Trekking http://t.co/9WEnpGPYyF"
        },
        {
            "author_id": "2377121052",
            "created_at": "2015-04-08T15:50:36.000Z",
            "id": "585832118841954305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los oasis del Parque Nacional Len\u00e7ois http://t.co/df9dUHMlm3"
        },
        {
            "author_id": "219129125",
            "created_at": "2015-04-08T15:44:47.000Z",
            "id": "585830658641100800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Los oasis del Parque Nacional Len\u00e7ois http://t.co/WzeOKLejRm"
        },
        {
            "author_id": "270377133",
            "created_at": "2015-04-08T15:41:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -122.67795186,
                        45.51906262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ac88a4f17a51c7fc"
            },
            "id": "585829942727847938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1rvores s\u00e3o gigantes em Muir Woods. Dif\u00edcil ver onde elas terminam. Esse parque nacional fica\u2026 https://t.co/bFsRQe7muC"
        },
        {
            "author_id": "206251031",
            "created_at": "2015-04-08T15:37:51.000Z",
            "id": "585828910354411520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los oasis del Parque Nacional\u00a0Len\u00e7ois http://t.co/Yol89CfBqU"
        },
        {
            "author_id": "1415618533",
            "created_at": "2015-04-08T15:35:08.000Z",
            "id": "585828228071354369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho da Fojo do Lobo \u2013 \u201c12 Meses 12 Trilhos 2015\u201d \nDia 12 no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/kKqGkDF38N"
        },
        {
            "author_id": "1092157644",
            "created_at": "2015-04-08T14:12:03.000Z",
            "id": "585807320526893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s recebeu quase 217 mil visitantes em 2014 http://t.co/otC1YfSffO"
        },
        {
            "author_id": "85070425",
            "created_at": "2015-04-08T13:53:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "585802731086032898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Que a felicidade tome conta da minha vida! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udf40\" #BomDia @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/TOzMjlysMV"
        },
        {
            "author_id": "85070425",
            "created_at": "2015-04-08T13:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "585799117873504256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Que a felicidade tome conta da minha vida! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udf40\"\n\n#BomDia @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/TOzMjlysMV"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-04-08T13:27:16.000Z",
            "id": "585796048020471810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RTUOLNoticias: RT VIAJANTEDOBEM: FeriasDeMochila UOLNoticias Parque Nacional da Lagoa do Peixe , Costa da Lagoa do\u2026 http://t.co/8HgisKD5vR"
        },
        {
            "author_id": "40050251",
            "created_at": "2015-04-08T13:25:26.000Z",
            "id": "585795589553709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capim | Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas | BA/MG/GO | \u00a9 Bento Viana #igersbrasil #instafamous\u2026 https://t.co/BaWrQpzG6g"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2015-04-08T12:54:54.000Z",
            "id": "585787903550324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destaque de hoje vai para ela que nos faz parar milhares de vezes na trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u para... http://t.co/vu185J55eH"
        },
        {
            "author_id": "2720715957",
            "created_at": "2015-04-08T12:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "585781692901785601",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 parque nacional do Igua\u00e7u tinha q ser o top... N\u00e3o tem compara\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "193962099",
            "created_at": "2015-04-08T12:16:58.000Z",
            "id": "585778356601356289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores subaqu\u00e1ticos s\u00e3o presos em reserva biol\u00f3gica http://t.co/uVHh218bPD"
        },
        {
            "author_id": "193962099",
            "created_at": "2015-04-08T12:16:48.000Z",
            "id": "585778314402365440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores subaqu\u00e1ticos s\u00e3o presos em reserva biol\u00f3gica: \u00c1rea \u00e9 de reprodu\u00e7\u00e3o de aves marinhas e tamb\u00e9m s\u00edtios... http://t.co/Nb8MPDKidG"
        },
        {
            "author_id": "340422951",
            "created_at": "2015-04-08T11:03:04.000Z",
            "id": "585759759841779712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Biscayne National Park! \u00c9 um parque nacional dos #EUA, localizado no sul da #Fl\u00f3rida, ao sul de #Miami.... http://t.co/J7O8fMpPIB"
        },
        {
            "author_id": "379386146",
            "created_at": "2015-04-08T11:00:49.000Z",
            "id": "585759194311176192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/FdJIDmiA9g"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-04-08T10:07:08.000Z",
            "id": "585745684726472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"PARQUE NACIONAL MONTANHAS RWENZORI de UGANDA\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting... http://t.co/MqT7X4VHAc"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-04-08T09:59:02.000Z",
            "id": "585743646982438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/XTv6UgIEc6"
        },
        {
            "author_id": "16628453",
            "created_at": "2015-04-08T09:53:09.000Z",
            "id": "585742163599720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia. Luke Shambrook foi encontrado... http://t.co/7bvuwyROPP"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-08T09:47:16.000Z",
            "id": "585740684319039489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/9KsgPOULTD"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-08T09:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "585740670888841217",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3b..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-04-08T09:47:09.000Z",
            "id": "585740657735532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/EbOAUvnryQ"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-04-08T09:47:07.000Z",
            "id": "585740648411598848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/j0Wx2aOdP7"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-04-08T09:47:06.000Z",
            "id": "585740642615103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/c58wyF6vY3"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-04-08T09:47:00.000Z",
            "id": "585740618460106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/JADZzLBn8k"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-04-08T09:46:55.000Z",
            "id": "585740595265605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/s2oYRjt01H"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-08T09:46:49.000Z",
            "id": "585740570925993984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/PieBuw2NnX"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-04-08T09:46:34.000Z",
            "id": "585740508393115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/11oXpKapvT"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-04-08T09:46:33.000Z",
            "id": "585740504475631616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/fWj40FwFQt"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-04-08T09:46:32.000Z",
            "id": "585740500444950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/wdK9dC5vlc"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-04-08T09:46:29.000Z",
            "id": "585740487329386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/fVypZTWNlY"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-04-08T09:46:28.000Z",
            "id": "585740482707197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/PFilUVc60r"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-04-08T09:46:20.000Z",
            "id": "585740448137740289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/47dgPfRvC0"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-04-08T09:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "585739057986215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Treino \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udca2 (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/QGwnA3V8aU"
        },
        {
            "author_id": "16628453",
            "created_at": "2015-04-08T09:29:12.000Z",
            "id": "585736137442009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia. Luke Shambrook foi encontrado... http://t.co/6pCVLHA3cu"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-04-08T09:25:33.000Z",
            "id": "585735219371577344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/6JZyL3vC0N"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-04-08T09:25:32.000Z",
            "id": "585735216813051904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de... http://t.co/KNjg8Zv1kK"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-04-08T09:25:31.000Z",
            "id": "585735209653575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/PIA6ZI6Soa"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-04-08T09:25:30.000Z",
            "id": "585735207824846848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme parece sorrir ao ser fotografado em parque na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair... http://t.co/aGexFTlmGz"
        },
        {
            "author_id": "2847482387",
            "created_at": "2015-04-08T09:20:45.000Z",
            "id": "585734013463076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#emubatuba voc\u00ea encontra 80% do territ\u00f3rio coberto por #parque #nacional da #MataAtlantica\u2026 https://t.co/f1ofdDMZvi"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-08T09:11:37.000Z",
            "id": "585731712732307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi, em Nair\u00f3bi. Imagem foi clicada na segunda pelo fot\u00f3grafo Goran Tomasevic."
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2015-04-08T08:33:22.000Z",
            "id": "585722088448634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/xxHhx9ZEOi #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "14492205",
            "created_at": "2015-04-08T04:03:59.000Z",
            "id": "585654295154057217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeira reserva extrativista do Cear\u00e1, o Batoque teve a rotina alterada nessa ter\u00e7a-feira, 7 de abril.... http://t.co/8929hj4DCW"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2015-04-08T03:34:20.000Z",
            "id": "585646832564494336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande pegada de um dinossauro: Esta \u00e9 a vista de um ocaso no Parque Nacional de Canyonlands, no sul do esta... http://t.co/VHhZSpHVhE"
        },
        {
            "author_id": "366004223",
            "created_at": "2015-04-08T03:00:49.000Z",
            "id": "585638397248741378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina. Foto:  DEN\u00daNCIA DA  ENGENHEIRA DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O ECO, CRITICANDO  http://t.co/llFfH1mJZC"
        },
        {
            "author_id": "31189038",
            "created_at": "2015-04-08T02:09:06.000Z",
            "id": "585625382390517761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em janeiro, visitei o Parque Nacional Aconc\u00e1gua, na Argentina, onde est\u00e1 situado o ponto mais alto da Am\u00e9rica do... http://t.co/hxgnav5l13"
        },
        {
            "author_id": "160547302",
            "created_at": "2015-04-08T01:51:47.000Z",
            "id": "585621025712427009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Costa Rica http://t.co/7tQ3HrzWAE\n #viajes #turismo"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2015-04-08T01:20:55.000Z",
            "id": "585613256087248899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s quatro dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/23oM0PsiJe"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2015-04-08T00:34:50.000Z",
            "id": "585601659847516162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia  http://t.co/VGN2djkefd http://t.co/sHIjBIgT7n\""
        },
        {
            "author_id": "18786956",
            "created_at": "2015-04-08T00:28:39.000Z",
            "id": "585600106352799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Zion, Utah, USA. Uma linda vis\u00e3o do c\u00e9u azul entre os pared\u00f5es de rochas. http://t.co/PcIK1CEdKZ"
        },
        {
            "author_id": "63705153",
            "created_at": "2015-04-07T23:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 104,
                        "username": "novaordemmund"
                    }
                ]
            },
            "id": "585591640053706752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Analista Russo Clama por um Ataque Nuclear ao Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/Je8AVH3R0F via @novaordemmund"
        },
        {
            "author_id": "588493421",
            "created_at": "2015-04-07T23:13:06.000Z",
            "id": "585581093425930243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "52 MIL MUDAS FORAM PLANTADAS NA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA MATA PRETA\nhttp://t.co/NWmHGNk2Vw"
        },
        {
            "author_id": "943565684",
            "created_at": "2015-04-07T22:36:51.000Z",
            "id": "585571967828385794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia lobos foram nativos no Parque Nacional de Yellowstone nos Estados Unidos \u2014 at\u00e9 que a ca\u00e7a acabou com eles.... http://t.co/L8X0GN2UhQ"
        },
        {
            "author_id": "330034110",
            "created_at": "2015-04-07T22:25:37.000Z",
            "id": "585569141337251843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/HZdW58Y3V2"
        },
        {
            "author_id": "264414513",
            "created_at": "2015-04-07T22:18:21.000Z",
            "id": "585567314898264065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia lobos foram nativos no Parque Nacional de Yellowstone nos Estados Unidos \u2014 at\u00e9 que a ca\u00e7a acabou com eles.... http://t.co/ifH8fjgQRR"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2015-04-07T22:18:17.000Z",
            "id": "585567298116853762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes apreende 40kg de pescado na reserva biol\u00f3gica do Jaru-RO http://t.co/12sh1Ies7u"
        },
        {
            "author_id": "86846835",
            "created_at": "2015-04-07T22:16:37.000Z",
            "id": "585566877918822401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/ofwfgk40x5"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-04-07T22:14:33.000Z",
            "id": "585566355472179200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anoitece no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias depois de um dia de monitoramento e educa\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/OtzqlFs8BA"
        },
        {
            "author_id": "620458232",
            "created_at": "2015-04-07T21:31:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "585555451896586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not a bad view. @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/46IKkwtVjx"
        },
        {
            "author_id": "2981357908",
            "created_at": "2015-04-07T21:11:25.000Z",
            "id": "585550467553460225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/zEI2N5Qz7r"
        },
        {
            "author_id": "480346290",
            "created_at": "2015-04-07T21:06:00.000Z",
            "id": "585549106707333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito al\u00e9m das Cataratas: Parque Nacional do Igua\u00e7u usa tecnologia para evitar atropelamentos de animais silvestres http://t.co/l2NI3Xw0fd"
        },
        {
            "author_id": "53355943",
            "created_at": "2015-04-07T21:05:00.000Z",
            "id": "585548854117924865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cachamay, estado Bol\u00c3\u00advar http://t.co/tCmmfFIuTu #7Maravillas"
        },
        {
            "author_id": "1598879857",
            "created_at": "2015-04-07T20:16:39.000Z",
            "id": "585536686433693698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s recebeu quase 217 mil visitantes em 2014: Estat\u00edsticas divulgadas nesta ter... http://t.co/kV5ulK9GBh"
        },
        {
            "author_id": "2923093797",
            "created_at": "2015-04-07T19:52:02.000Z",
            "id": "585530490356137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Austr\u00e1lia, menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s quatro dias perdido http://t.co/RstQE2h6li #viaappUOLNoticias"
        },
        {
            "author_id": "41853104",
            "created_at": "2015-04-07T19:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 112,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 125,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "585521120973041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s quatro dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/qbmQRAAL8o via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2015-04-07T18:57:06.000Z",
            "id": "585516667419156481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leidiane Brusnello defende TCC: Acordo de gest\u00e3o de reserva extrativista: An\u00e1lise hist\u00f3rica e subs\u00eddios ao monitoramento\". ENBT, 10/4, 14h."
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-04-07T18:53:25.000Z",
            "id": "585515740524052482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia  http://t.co/noazjumQk3 http://t.co/5HuzrntxeV"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-04-07T18:22:10.000Z",
            "id": "585507876694843393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional: Luke Shambrook, que tem autismo, foi encon... http://t.co/mTEJU422z6"
        },
        {
            "author_id": "266558500",
            "created_at": "2015-04-07T18:00:02.000Z",
            "id": "585502305954455552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional da Serra Geral, a 23 km do centro de Cambar\u00e1 do Sul, o C\u00e2nion Fortaleza \u00e9... http://t.co/cuXQPttbYV"
        },
        {
            "author_id": "191171078",
            "created_at": "2015-04-07T17:51:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83510245,
                        -15.87365939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "585500070390460417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Be your own Hero. \u270c\ufe0f @ Parque Nacional Jardim Bot\u00e2nico https://t.co/LIAuA2l7Va"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-04-07T17:46:16.000Z",
            "id": "585498842428284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/IlDqxxOSXF"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-04-07T17:41:33.000Z",
            "id": "585497656480440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pesquisadores da UFMG elaboram mapa geol\u00f3gico da por\u00e7\u00e3o norte do Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/54Kr52kKj7"
        },
        {
            "author_id": "1025082283",
            "created_at": "2015-04-07T17:38:17.000Z",
            "id": "585496831599214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/OTsdNsbCeZ"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2015-04-07T17:38:06.000Z",
            "id": "585496788280422401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Tamanho n\u00e3o \u00e9 documento: o lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff e possui apenas 0,5 km\u00b2! #DestinodoDia http://t.co/mGBkdtaU4m"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-04-07T17:23:11.000Z",
            "id": "585493031949832193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/KxBuLAqSjx"
        },
        {
            "author_id": "163438826",
            "created_at": "2015-04-07T17:01:32.000Z",
            "id": "585487582462668801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias - Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/WCW6hMjJsj"
        },
        {
            "author_id": "2596270327",
            "created_at": "2015-04-07T16:54:06.000Z",
            "id": "585485713262641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/0kyKQ8vYd8"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2015-04-07T16:54:03.000Z",
            "id": "585485700839145475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/zD3b8xUzWp"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2015-04-07T16:50:48.000Z",
            "id": "585484883528671233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/MxLDQd65LU"
        },
        {
            "author_id": "2835443440",
            "created_at": "2015-04-07T16:40:33.000Z",
            "id": "585482302840561665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/VRFHvN0mYx"
        },
        {
            "author_id": "38251856",
            "created_at": "2015-04-07T16:25:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.78214264,
                        -5.07843208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "585478595478474753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estive l\u00e1... @ parque nacional sete cidades https://t.co/K2gBmsECXO"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2015-04-07T16:24:38.000Z",
            "id": "585478298735620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/Nkigpwve1f"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-04-07T16:19:43.000Z",
            "id": "585477059868286977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/2tm33xljkf"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-04-07T16:19:29.000Z",
            "id": "585477000414023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/pvzjIkbXlW"
        },
        {
            "author_id": "1202816791",
            "created_at": "2015-04-07T16:19:22.000Z",
            "id": "585476972828045314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/00TPjERn5N"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-04-07T16:19:13.000Z",
            "id": "585476932675973120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia... http://t.co/ubFtILTuFB #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-04-07T16:19:06.000Z",
            "id": "585476906507751425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(ig) Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de ac... http://t.co/mnpB545l5g"
        },
        {
            "author_id": "2493461688",
            "created_at": "2015-04-07T16:19:05.000Z",
            "id": "585476900618919937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/SUD2Hbh0fJ"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:56.000Z",
            "id": "585476864464007168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/OYAtbg1wbz"
        },
        {
            "author_id": "563741671",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:49.000Z",
            "id": "585476833501667329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/z0qf3xM99B"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:44.000Z",
            "id": "585476812785999874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/Ewlwzms1rV"
        },
        {
            "author_id": "2323690256",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:37.000Z",
            "id": "585476783220350977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/OP0XUXasGx"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:37.000Z",
            "id": "585476783061000196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/oXFU3czpQj"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:36.000Z",
            "id": "585476778581450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/uAyjvyNeTa"
        },
        {
            "author_id": "2321627917",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:35.000Z",
            "id": "585476776123564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/5L5aZgWtFk"
        },
        {
            "author_id": "2385686935",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:18.000Z",
            "id": "585476703658577921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/bVvYr8TvTY"
        },
        {
            "author_id": "2230399154",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:14.000Z",
            "id": "585476688504565763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/Dtb6F0NE5t"
        },
        {
            "author_id": "2219791634",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:14.000Z",
            "id": "585476686671667201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/NVGc530UMc"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:10.000Z",
            "id": "585476669525352451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/cMbQCaH08e"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:08.000Z",
            "id": "585476663808524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/DixGe3cgPq"
        },
        {
            "author_id": "54796276",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:07.000Z",
            "id": "585476658192343042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/ZIJTTFNWRL"
        },
        {
            "author_id": "108784874",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:03.000Z",
            "id": "585476640664334336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/0y1x2MY6oT"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2015-04-07T16:18:02.000Z",
            "id": "585476636692320259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: BBCLuke se afastou de acampam... http://t.co/HFPOz3IZ3V"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-04-07T16:17:57.000Z",
            "id": "585476614554779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/P8s8aS87g3"
        },
        {
            "author_id": "2849074815",
            "created_at": "2015-04-07T16:14:37.000Z",
            "id": "585475778936184833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piton a cobra caroneira ,em um parque nacional kruger,uma piton resolveu pegar uma... http://t.co/UDhGgoBLiY"
        },
        {
            "author_id": "2941205627",
            "created_at": "2015-04-07T15:44:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "taringa"
                    }
                ]
            },
            "id": "585468224600420354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Maranh\u00e3o, Brasil. http://t.co/YlL9IfLDhZ via @Taringa"
        },
        {
            "author_id": "35219133",
            "created_at": "2015-04-07T15:31:08.000Z",
            "id": "585464833702666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte Alta do Parque Nacional da Serra da Canastra. http://t.co/vzBYnbOByJ"
        },
        {
            "author_id": "76323683",
            "created_at": "2015-04-07T15:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "585461067616296961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/4sr3zXN86a"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-04-07T15:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "585458452601954304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham! RT @EmbraturNews: De janeiro a mar\u00e7o, foram 450 mil visitantes no Igua\u00e7u http://t.co/xo428fcgNJ http://t.co/a5usdXjP3M"
        },
        {
            "author_id": "2201415726",
            "created_at": "2015-04-07T14:50:56.000Z",
            "id": "585454718278840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia http://t.co/y1lnXCBjax"
        },
        {
            "author_id": "165170613",
            "created_at": "2015-04-07T14:46:45.000Z",
            "id": "585453665361592321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, recebeu 450 mil visitantes no primeiro trimestre, a melhor marca... http://t.co/ExCCtdd8JV"
        },
        {
            "author_id": "2750564361",
            "created_at": "2015-04-07T14:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "Postmoneybr"
                    }
                ]
            },
            "id": "585453432670126081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Piton a cobra caroneira ,em um parque nacional kruger,uma piton resolveu ... veja mais em http://t.co/FTdJs7dgDG via @postmoneybr"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-04-07T14:44:58.000Z",
            "id": "585453216420106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/zGZkxX7j9d"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-04-07T14:44:57.000Z",
            "id": "585453212263526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/TT0w3mS3VW"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-04-07T14:44:51.000Z",
            "id": "585453187466833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/rFJHHYcs1i"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-04-07T14:44:50.000Z",
            "id": "585453183616430080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/lm8AVmnNX2"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-04-07T14:44:48.000Z",
            "id": "585453174007275521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/IBncqPjfGu"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-04-07T14:44:38.000Z",
            "id": "585453132122947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/AUcTM2rQOq"
        },
        {
            "author_id": "120843010",
            "created_at": "2015-04-07T14:37:01.000Z",
            "id": "585451214705295363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 20 dias. Venha para Amigos do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. http://t.co/3mJyEsAXHR"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-04-07T14:30:17.000Z",
            "id": "585449521250832385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/0iN1LFK17R"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-07T14:28:08.000Z",
            "id": "585448978499706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \nhttp://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-07T14:27:39.000Z",
            "id": "585448856986484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia!\n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2015-04-07T14:27:03.000Z",
            "id": "585448707463720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O feriado de P\u00e1scoa foi movimentado em Foz do Igua\u00e7u, que o diga no Parque Nacional do Igua\u00e7u. O atrativo que... http://t.co/u9uvGFqsys"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2015-04-07T14:21:58.000Z",
            "id": "585447428502990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#Austr\u00e1lia : Menino #autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional - http://t.co/0suA0ZDDto http://t.co/hvsr3w5J4y"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2015-04-07T14:21:35.000Z",
            "id": "585447332243714050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P\u00e1scoa colabora para o crescimento da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/11jURXt738 http://t.co/298sD1NMUw"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2015-04-07T14:17:10.000Z",
            "id": "585446218114985985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino autista \u00e9 encontrado ap\u00f3s 5 dias perdido em parque nacional na Austr\u00e1lia: Um menino\u2026 http://t.co/UoQojx1xFF"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-04-07T14:07:06.000Z",
            "id": "585443685564686337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/LYWlDaKd5P"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-04-07T14:04:20.000Z",
            "id": "585442989734023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muitos visitantes n\u00e3o sabem que atrativos como Vista Chinesa, Corcovado e Parque Lage fazem parte do Parque... http://t.co/ThWbQsS7Bg"
        },
        {
            "author_id": "378764363",
            "created_at": "2015-04-07T14:00:04.000Z",
            "id": "585441914972868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o d\u00e1 pra n\u00e3o ficar de boca aberta com paisagens como essa, do Parque Nacional Torres del Paine... :o\n\nGaranta... http://t.co/kY51hNVhAW"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2015-04-07T13:52:27.000Z",
            "id": "585439999967043584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem recorde hist\u00f3rico no 1\u00b0 trimestre de 2015 http://t.co/5gwYr67g9c http://t.co/KIv0Raeipq"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-07T13:28:07.000Z",
            "id": "585433875456794625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/5Vzk6VMUPw"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-07T13:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "585433869953794048",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi.\n..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-04-07T13:28:03.000Z",
            "id": "585433859317112832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/VkLpM1vtx5"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-04-07T13:28:02.000Z",
            "id": "585433855147913217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/Mnq5xdxw8P"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-04-07T13:28:01.000Z",
            "id": "585433852778131456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/Yh531DfX9T"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:59.000Z",
            "id": "585433841503838208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/SBwHoWimnC"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:58.000Z",
            "id": "585433838085509120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/GzLBlN0ywr"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:57.000Z",
            "id": "585433835594096641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/zCMKO8SUbB"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:57.000Z",
            "id": "585433832674820096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/bcEobqHBbA"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:53.000Z",
            "id": "585433818452008963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/sJsJ5nbzoe"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:52.000Z",
            "id": "585433811258712068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/BjjqCgtWG8"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:50.000Z",
            "id": "585433806573678592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/5j3UnTkLcN"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:49.000Z",
            "id": "585433799728599041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional d... http://t.co/50ZQZdwWbu #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:46.000Z",
            "id": "585433787917434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/PP3iEbfgwP"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:42.000Z",
            "id": "585433771526070272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/mNSDMgSUFK"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:36.000Z",
            "id": "585433745303281665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/j3le0lFF1B"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:35.000Z",
            "id": "585433742425989120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/FFsE5wnPso"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:35.000Z",
            "id": "585433739607420929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/hQeJCyvCYM"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:33.000Z",
            "id": "585433732506492928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/rOYD56aq4Z"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:31.000Z",
            "id": "585433726181511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/xKDDV0QTXq"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:30.000Z",
            "id": "585433721458724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/rLHOrMaXHA"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:21.000Z",
            "id": "585433684997611520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/3lUcX63Prk"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-04-07T13:27:21.000Z",
            "id": "585433681625387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zebra d\u00e1 'gargalhadas ao p\u00e9 do ouvido' de rival em parque queniano: Cena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi... http://t.co/cs91LGqYUf"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-07T13:26:05.000Z",
            "id": "585433363844071425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional de Nair\u00f3bi. Bela imagem foi feita pelo fot\u00f3grafo Goran Tomasevic."
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-04-07T13:20:28.000Z",
            "id": "585431952020344833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL URAMBA #BUENAVENTURA #VALLEDELCAUCA http://t.co/JSHGkyr8d9"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-04-07T13:00:11.000Z",
            "id": "585426845488676864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Entre R\u00edos, percorra as trilhas tropicais do Parque Nacional El Palmar. #Litoral #ArgentinaPorVoc\u00ea https://t.co/bljysomjCs"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-04-07T12:30:14.000Z",
            "id": "585419310392152064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De janeiro a mar\u00e7o, foram 450 mil visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u, um novo recorde&gt;&gt; http://t.co/MLW2227zqs http://t.co/4ctoalo7gQ"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-04-07T10:47:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "585393541490331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom diaaaa mundo \ud83d\ude03\u2600 (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/2iv8Pku1S2"
        },
        {
            "author_id": "1329062390",
            "created_at": "2015-04-07T08:17:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "585355734147137536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o, \ud83c\udf1e\ud83c\udfca\ud83d\udc4c @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/cSwnzGCfec"
        },
        {
            "author_id": "552777890",
            "created_at": "2015-04-07T05:49:58.000Z",
            "id": "585318576631984128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado \u2013 Especial de http://t.co/EbNE33QMNU http://t.co/r5ARFfvMVk"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2015-04-07T03:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ysachiath"
                    }
                ]
            },
            "id": "585282482825777153",
            "in_reply_to_user_id": "803257831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ysachiath eu na epoca, que sonhei, me escondi dentro do banheiro do parque nacional, naqueles no meio do nada sabe? muito idiota ne"
        },
        {
            "author_id": "54643203",
            "created_at": "2015-04-07T03:18:43.000Z",
            "id": "585280514053005312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? - Cachoeiras e o Parque Nacional das Emas    http://t.co/wslaIX318a"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-04-07T02:10:30.000Z",
            "id": "585263347945218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Administradores do Parque Nacional apresentam a Cachoeira Encantada em\u00a0Itaet\u00ea http://t.co/Zc6Nuo6tKV"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-04-07T02:10:29.000Z",
            "id": "585263343776079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Administradores do Parque Nacional apresentam a Cachoeira Encantada em\u00a0Itaet\u00ea http://t.co/akKzsbkaKa"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2015-04-07T01:57:36.000Z",
            "id": "585260102812327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Cerrado: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/NRAhqWlBq4"
        },
        {
            "author_id": "90883491",
            "created_at": "2015-04-07T01:40:53.000Z",
            "id": "585255896298741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o trio e a lua... no Chapad\u00e3o do Parque Nacional do Catimbau... http://t.co/oFZCgyNIeO"
        },
        {
            "author_id": "148781703",
            "created_at": "2015-04-07T01:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.63657112,
                        -38.64171051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "006107662adc5bd5"
            },
            "id": "585254106329194498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Conguillio https://t.co/NIaBmYi5YK"
        },
        {
            "author_id": "3120474219",
            "created_at": "2015-04-07T01:11:52.000Z",
            "id": "585248594539761664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural o frade e a freira. #fradeeafreira\n#rionovodosul #itapemirim  #cachoeiro #mio #cut\u2026 https://t.co/Sp9GfgLVem"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-04-07T01:00:36.000Z",
            "id": "585245758699479040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas #ESTREIA Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Shaba. Veja um trecho: http://t.co/bcapCiwutf"
        },
        {
            "author_id": "734206453",
            "created_at": "2015-04-07T00:49:26.000Z",
            "id": "585242946020179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Him\ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83d\udc6b @ Parque Nacional Palenque Chiapas https://t.co/Whavpd3eHe"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2015-04-07T00:48:40.000Z",
            "id": "585242755716087808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Paca\u00e1s Novos - RO\n\nUm dos mais selvagens parque nacionais do pa\u00eds, onde at\u00e9 mesmo os... http://t.co/K1v9vcNClG"
        },
        {
            "author_id": "796376461",
            "created_at": "2015-04-07T00:34:10.000Z",
            "id": "585239104494907393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gamba diferente na RPPN rancho Chapad\u00e3o! http://t.co/n1TPbH9EyC"
        },
        {
            "author_id": "734206453",
            "created_at": "2015-04-07T00:27:13.000Z",
            "id": "585237355310743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palenque \ud83d\udc52\ud83c\udf42\ud83c\udf33 @ Parque Nacional Palenque Chiapas https://t.co/YZ9kpCCywk"
        },
        {
            "author_id": "796376461",
            "created_at": "2015-04-07T00:20:34.000Z",
            "id": "585235684023279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manada de Quatis na RPPN Rancho Chapad\u00e3o! http://t.co/uD2JYp8Bfs"
        },
        {
            "author_id": "796376461",
            "created_at": "2015-04-07T00:02:22.000Z",
            "id": "585231103205761024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano na RPPN Rancho Chapad\u00e3o! http://t.co/wtdAKLubJF"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-04-06T23:45:41.000Z",
            "id": "585226905739198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Tlikakila, no Alasca, flui entre montanhas cobertas de neve at\u00e9 chegar no Parque Nacional do Lago Clark. #EUA #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "16484797",
            "created_at": "2015-04-06T22:46:15.000Z",
            "id": "585211946586210305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT \u25ba\u00abLugares como Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas, Parque de Natureza de Noudar, Parque Natural do Alv\u00e3o,... http://t.co/PWZa3MA9Xy"
        },
        {
            "author_id": "565477601",
            "created_at": "2015-04-06T22:42:28.000Z",
            "id": "585210992906412033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT \u25ba\u00abLugares como Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas, Parque de Natureza de Noudar, Parque Natural do Alv\u00e3o,... http://t.co/LjWwb3cgTU"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2015-04-06T22:21:53.000Z",
            "id": "585205816862486528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores subaqu\u00e1ticos s\u00e3o presos na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo:  http://t.co/7d3yCLoi4Y"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2015-04-06T22:21:37.000Z",
            "id": "585205745874001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 21 mil visitantes no feriado da P\u00e1scoa. http://t.co/qDd228BYTe http://t.co/RTVXlaNGi7"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2015-04-06T22:20:21.000Z",
            "id": "585205430458122241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SRN n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/kHEghBDQkI"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2015-04-06T22:09:13.000Z",
            "id": "585202627123752961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha o primeiro trimestre de 2015 com recorde hist\u00f3rico. http://t.co/843SRFx2jP"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-04-06T21:30:17.000Z",
            "id": "585192831146274817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Novo recorde: De janeiro a mar\u00e7o, foram 450 mil visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia: http://t.co/MLW2227zqs http://t.co/RFu9RHdDwV"
        },
        {
            "author_id": "451001887",
            "created_at": "2015-04-06T21:30:03.000Z",
            "id": "585192769221701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata Atl\u00e2ntica da Bahia \u00e9 extremamente rica em esp\u00e9cies de anf\u00edbios. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Wenceslau... http://t.co/GEO446K4RH"
        },
        {
            "author_id": "734206453",
            "created_at": "2015-04-06T21:24:43.000Z",
            "id": "585191426725695489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Palenque \ud83d\uddfb\ud83d\ude0e @ Palenque,Chiapas https://t.co/2gYqJ558FS"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-06T20:28:22.000Z",
            "id": "585177249248317441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nBombeiros combatem as chamas desde 14h desta segunda-feira (6). Inc\u00eandio consome \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica do Per\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-04-06T20:22:11.000Z",
            "id": "585175691043414017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, apoiada pelo Programa ARPA, ser\u00e1 uma das \u00e1reas... http://t.co/0uFAWvrKZf"
        },
        {
            "author_id": "73394207",
            "created_at": "2015-04-06T20:16:22.000Z",
            "id": "585174226551865345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado \u2013 Especial de http://t.co/G8kRLrYFWj http://t.co/2FmNccM7II"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-04-06T20:04:39.000Z",
            "id": "585171277104680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Catedrais, Riabdeo\nmonumento natural\nFotos de @obaraja77\n\n#galicianorte #turismo #Spain http://t.co/16jB9jGpFq"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2015-04-06T20:02:19.000Z",
            "id": "585170689784586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar encanta a todos!\nA 10 anos que tenho visitado Abrolhos Parque Nacional Marinho!\n\nN\u00e3o me canso de ir a... http://t.co/GG8hYHJf1Q"
        },
        {
            "author_id": "2542856184",
            "created_at": "2015-04-06T20:00:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7621032,
                        -23.5884028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "585170195938942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA = \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL #apa #ci\u00eanciasambientais #meioambiente #dicion\u00e1riodomeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-04-06T19:40:06.000Z",
            "id": "585165100119560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 21.387 visitantes no feriado de P\u00e1scoa. Veja+: http://t.co/RDrwTg9L0J #Parana http://t.co/zUhVvobq52"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-04-06T19:38:20.000Z",
            "id": "585164658128134146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cia a\u00e9rea KLM fez uma bela homenagem ao Parque Nacional da Tijuca!!!\nSeu mais novo Boeing se chama Tijuca... http://t.co/ubagVGXUz5"
        },
        {
            "author_id": "303314183",
            "created_at": "2015-04-06T19:21:54.000Z",
            "id": "585160521940209665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei religiosa corta carne bovina de tigres e le\u00f5es de Mumbai: Parque Nacional agora s\u00f3alimenta tigres de benga... http://t.co/smyX8y2aa6"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-06T19:15:09.000Z",
            "id": "585158821338841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \nhttp://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "1582821277",
            "created_at": "2015-04-06T18:57:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 34,
                        "username": "JOSECAMPOS1955"
                    }
                ]
            },
            "id": "585154411036549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @josecampos1955 http://t.co/lM7hNNARxz PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "1383015246",
            "created_at": "2015-04-06T18:36:18.000Z",
            "id": "585149046572109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os resultados da P\u00e1scoa http://t.co/HDvWk6qZtz"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-04-06T18:35:52.000Z",
            "id": "585148934655496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra melhor visita\u00e7\u00e3o trimestral desde 1980. De janeiro a mar\u00e7o foram 450 mil visitanteshttp://bit.ly/1c1lQO7"
        },
        {
            "author_id": "3035163881",
            "created_at": "2015-04-06T18:31:41.000Z",
            "id": "585147881541074945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9, desde 2003, um Posto Avan\u00e7ado da Reserva de Biosfera da Mata Atl\u00e2ntica... http://t.co/viw5XnwfuC"
        },
        {
            "author_id": "747176520",
            "created_at": "2015-04-06T18:28:56.000Z",
            "id": "585147192282779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1, recebeu nos tr\u00eas dias de feriado prolongado de P\u00e1scoa 21.387... http://t.co/AGg97aJpXA"
        },
        {
            "author_id": "2921695540",
            "created_at": "2015-04-06T18:19:53.000Z",
            "id": "585144914305921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque do Igua\u00e7u recebe 450 mil turistas neste 1\u00ba trimestre: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, recebeu 4... http://t.co/zeVVxY9LYY"
        },
        {
            "author_id": "3035163881",
            "created_at": "2015-04-06T18:13:07.000Z",
            "id": "585143211703820288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Abrolhos, uma Aventura Natural\" \u00e9 um filme educativo produzido para o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Com... http://t.co/jI2dhNNBEY"
        },
        {
            "author_id": "3035163881",
            "created_at": "2015-04-06T18:12:54.000Z",
            "id": "585143158029287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Abrolhos, uma Aventura Natural\" \u00e9 um filme educativo produzido para o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. Com... http://t.co/FFofHdwny0"
        },
        {
            "author_id": "3035163881",
            "created_at": "2015-04-06T18:02:29.000Z",
            "id": "585140532847972354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "***PARAB\u00c9NS PELOS SEUS 32 ANOS DE HISTORIA***\n\nO Parque Nacional Marinho de Abrolhos \u00e9 um parque nacional do... http://t.co/8e1ORVwudL"
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2015-04-06T17:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "JoseEliton_Jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "585133530440695809",
            "in_reply_to_user_id": "160216468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseEliton_Jr Outras Fotos do parque Nacional de Abadia de Goi\u00e1s. Pertence a CNEN. Necessitam p/ ajudar Fukshima. http://t.co/DamDvScs0P"
        },
        {
            "author_id": "2973089675",
            "created_at": "2015-04-06T17:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "JoseEliton_Jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "585132028212994051",
            "in_reply_to_user_id": "160216468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseEliton_Jr parque Nacional de Abadia de Goi\u00e1s foi Projetado para ser uma Escola de Refer\u00eancia Mundial em estudo de Radt. e Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "148124989",
            "created_at": "2015-04-06T16:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19834538,
                        -22.94079312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "585117834440769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORCOVADO.\nParque Nacional Tijuca. @ Rio De Janeiro - Corcovado https://t.co/i0lsV1bkec"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2015-04-06T16:12:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6716158,
                        -23.51382638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "585112902215970817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS ABROLHOS! Hoje o primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil, o PARNA ABROLHOS, completa 32\u2026 https://t.co/uUzHhpnyyy"
        },
        {
            "author_id": "373539804",
            "created_at": "2015-04-06T16:01:02.000Z",
            "id": "585109972146659328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Joshua Tree http://t.co/81husWPhmH"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-04-06T14:18:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "585084207606734848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional recebe mais de 21 mil visitantes durante o feriado\nhttp://t.co/k9n7q3QOCw http://t.co/xuQVampVlb"
        },
        {
            "author_id": "78158660",
            "created_at": "2015-04-06T14:13:23.000Z",
            "id": "585082881342623745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cristo Redentor captado por Thiago Lontra do Parque Nacional da Tijuca #Rio450 \n#Carioquice\u2026 https://t.co/jS07M4GvFT"
        },
        {
            "author_id": "1558957646",
            "created_at": "2015-04-06T13:44:54.000Z",
            "id": "585075713407131649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 um dos 10 melhores parques nacionais \u201cmenos conhecidos\u201d da Europa.\n\nThe... http://t.co/dv7Sp86Q24"
        },
        {
            "author_id": "1330063982",
            "created_at": "2015-04-06T13:44:02.000Z",
            "id": "585075492262404097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural de Niter\u00f3i, fincada entre as praias de Icara\u00ed e das Flexas, a Pedra de Itapuca (\u201cpedra furada\u201d... http://t.co/JY6RzM72oe"
        },
        {
            "author_id": "95427195",
            "created_at": "2015-04-06T13:38:01.000Z",
            "id": "585073980102545409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gazelas pastando nas amplas savanas do Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia. http://t.co/ZjrAjLdgrm"
        },
        {
            "author_id": "451001887",
            "created_at": "2015-04-06T13:10:01.000Z",
            "id": "585066932036067328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 com um enorme prazer que vamos disponibilizar o \u201cGuia ilustrada de los Anf\u00edbios del Parque Nacional Canaima,... http://t.co/pcFzslMHlN"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2015-04-06T13:02:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "585065024512593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra no Parque Bot\u00e2nico para a EEEP Professor Ant\u00f4nio Valmir da Silva sobre a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/tOYipzYzy6"
        },
        {
            "author_id": "253517693",
            "created_at": "2015-04-06T12:20:35.000Z",
            "id": "585054491877093376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Cerro Cor\u00e1 \ud83c\udf43\ud83c\udf3a #Amambay #cerromemby #rioaquidab\u00e1n #paseo #primas #bb #semanasanta\u2026 https://t.co/mVxPNV99P3"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2015-04-06T11:52:14.000Z",
            "id": "585047357601017856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce e tem seu melhor trimestre - http://t.co/UCZtexOlmr"
        },
        {
            "author_id": "473794794",
            "created_at": "2015-04-06T11:34:32.000Z",
            "id": "585042905045327873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Ger\u00eas, al norte de Portugal, paradis\u00edaco! http://t.co/yvV3SwICoo"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2015-04-06T11:19:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.834485,
                        -2.75027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "585039064585342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das incr\u00edveis lagoas dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Boa semana a todos. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/ZHllor6epN"
        },
        {
            "author_id": "57725979",
            "created_at": "2015-04-06T11:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "585038538627887105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal dominical com os #catracalangos. Esse dia foi louco. Rs. @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/YFOzEJIeqL"
        },
        {
            "author_id": "636157686",
            "created_at": "2015-04-06T10:34:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20108715,
                        -23.03657905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "585027851851792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso OWD do Pedro Henrique @ Monumento Natural das Ilhas Cagarras - ICMBio https://t.co/bKDOlvzhbE"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-04-06T09:58:21.000Z",
            "id": "585018698164895744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"MGAHINGA GORILLA PARQUE NACIONAL de UGANDA\" http://t.co/Z5ayJBlWo4"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-06T08:40:34.000Z",
            "id": "584999125361405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6 PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS \u2013\u00a0YouTube http://t.co/e9sZfsITPx"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2015-04-06T08:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "584998524754010112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: https://t.co/63By8GYZ5a via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-04-06T07:30:09.000Z",
            "id": "584981401885347840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia http://t.co/Gsd8ySDCps\n  #estadosunidos http://t.co/ZzSWZKMql8"
        },
        {
            "author_id": "841893486",
            "created_at": "2015-04-06T03:38:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42181702,
                        -22.59327414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "584923208870187009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s fam\u00edlia \u2764 Pai! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/yUbI42yJj4"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-04-06T02:53:53.000Z",
            "id": "584911879191076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevolando el Parque Nacional Corcovado. by chessacr http://t.co/YVyZZd85lw"
        },
        {
            "author_id": "235672528",
            "created_at": "2015-04-06T02:37:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "584907641069121536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com certeza @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/ts8adWr48q"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-04-06T00:00:49.000Z",
            "id": "584868326377185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Amboseli. Veja um trecho no link: http://t.co/2JVKmfgjHh"
        },
        {
            "author_id": "93214382",
            "created_at": "2015-04-05T23:56:59.000Z",
            "id": "584867359401345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do \u00daltimo Adeus - Parque Nacional de Itatiaia - RJ\n#PNI #ultimoadeus #mirante #itatiaia\u2026 https://t.co/Sq0dq99QuE"
        },
        {
            "author_id": "88518951",
            "created_at": "2015-04-05T22:24:16.000Z",
            "id": "584844028673273856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal da P\u00e1scoa 2015, Passeio tranquilo na Floresta Nacional - FLONA, valeu galera, esperamos voc\u00ea no pr\u00f3ximo pedal."
        },
        {
            "author_id": "56687099",
            "created_at": "2015-04-05T21:55:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.974812,
                        -29.19721284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "584836677547470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #canyon #\u00e9 uma #maravilha da #natureza que encanta! @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/IToXXxzLfV"
        },
        {
            "author_id": "1350546925",
            "created_at": "2015-04-05T21:48:44.000Z",
            "id": "584835084697661440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, hoje o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi not\u00edcia, e parece incr\u00edvel pensar em como ainda ontem eu aqui... http://t.co/Ku2cvAl5vE"
        },
        {
            "author_id": "56687099",
            "created_at": "2015-04-05T21:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.974812,
                        -29.19721284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "584834743495225345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/pwRtV6fTAx"
        },
        {
            "author_id": "28182064",
            "created_at": "2015-04-05T21:33:46.000Z",
            "id": "584831317340131328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado Costa Rica: http://t.co/Ib6OBbiFsB"
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2015-04-05T21:17:45.000Z",
            "id": "584827287675113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal brit\u00e2nico \"The Guardian\" encantado com Peneda-Ger\u00eas:  \nO Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi eleito o q... http://t.co/qDmBtjvgNb"
        },
        {
            "author_id": "14758257",
            "created_at": "2015-04-05T20:55:12.000Z",
            "id": "584821610869231616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "(V\u00eddeo) Jornal brit\u00e2nico \"The Guardian\" encantado com Peneda-Ger\u00eas:  \nO Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi el... http://t.co/cK5TnQ6UBs"
        },
        {
            "author_id": "16632149",
            "created_at": "2015-04-05T20:55:11.000Z",
            "id": "584821608646193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "(V\u00eddeo) Jornal brit\u00e2nico \"The Guardian\" encantado com Peneda-Ger\u00eas:  \nO Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi el... http://t.co/2tNIzffvxA"
        },
        {
            "author_id": "363086458",
            "created_at": "2015-04-05T19:32:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92327051,
                        -21.72789303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "584800890667806720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7\u00e3o encantado. Cachoeira dos macacos!!! IBITITUDODEBOOOM!!! \ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/qkM2UZE52s"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BoechatBandNews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BoechatBandNews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BoechatBandNews"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bacana_beatriz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bacana_beatriz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bacana_beatriz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Falc\u00f3n, Venezuela",
                "id": "0100789d0c41147f",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Brasil",
                "id": "a9f8339d1ec74ecd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Santa Cruz, Ecuador",
                "id": "007b1daa3a3f0456",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Ribeira, Espa\u00f1a",
                "id": "d36286c0a7c88637",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Portland, OR",
                "id": "ac88a4f17a51c7fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Melipeuco, Chile",
                "id": "006107662adc5bd5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195898392",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "GloboRural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "932647478",
                "name": "Michael",
                "username": "Mike1H08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87335163",
                "name": "Gioras Xerez",
                "username": "GiorasXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38436441",
                "name": "Leo Pires",
                "username": "piresleo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187017616",
                "name": "Andr\u00e9 Manoel",
                "username": "andrefmanoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472034131",
                "name": "ADNTV OFICIAL",
                "username": "adntvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59963048",
                "name": "Su Yamagishi",
                "username": "SuYamagishi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441322421",
                "name": "George\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#ForaBolsonaro!",
                "username": "georgepferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151102985",
                "name": "Projeto Garoupa",
                "username": "Projeto_Garoupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504520444",
                "name": "CucuAdamDotCom",
                "username": "CucuAdamCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101954453",
                "name": "Marisol Rodr\u00edguez",
                "username": "lamarisolrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060490023",
                "name": "Jose Luis Rivero",
                "username": "Riveroov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68001296",
                "name": "Sidnei C",
                "username": "Sidnei_82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14925426",
                "name": "terraespantos",
                "username": "terraespantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174511243",
                "name": "a esperan\u00e7a equilibrista",
                "username": "Miorshmallow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173083995",
                "name": "Viajes Augusto",
                "username": "ViajesAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187175134",
                "name": "\u00d4 Lodi",
                "username": "Felipelodi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423704381",
                "name": "Citro\u00ebn Pigalle",
                "username": "CitroenPigalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318032346",
                "name": "Pon un extreme\u00f1o",
                "username": "extremaduraSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64578576",
                "name": "Germano Viegas",
                "username": "germanoviegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517573875",
                "name": "Sr. Macintosh",
                "username": "rodrigotr22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861482383",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nica AP",
                "username": "TV_AMAPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897945722",
                "name": "@ENOSALEXSILVA",
                "username": "enosalexsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893429761",
                "name": "Emb.Portugal Canada",
                "username": "embportugal_ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806053585",
                "name": "Ulysses Regis",
                "username": "UlyssesRegis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164351498",
                "name": "HOLMES LULA JR.",
                "username": "HOLMESBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56505284",
                "name": "Tiago Braga",
                "username": "guitarrabat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064686520",
                "name": "#Beta Lab, vamos l\u00e1",
                "username": "AlanGuerra43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892683794",
                "name": "Kevin Velez",
                "username": "velez_xD1999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246530161",
                "name": "Laertt Filho",
                "username": "laerttfilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21728552",
                "name": "Turtle SOS CaboVerde",
                "username": "turtlesos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576481633",
                "name": "PROF. PAULO GRAVATA",
                "username": "paulogravata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1849158049",
                "name": "Pedro Os\u00f3rio",
                "username": "VerPedroOsorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153920141",
                "name": "Sobrelugares",
                "username": "sobrelugaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396720528",
                "name": "Radio Sur 88.3",
                "username": "Radio_Sur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778413176",
                "name": "RadioCut",
                "username": "RadioCutFm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2378965028",
                "name": "Los que luchan Radio",
                "username": "lxsqueluchan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26169532",
                "name": "Sergio Lopes",
                "username": "deolhosembico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915727458",
                "name": "Bereber lowkey",
                "username": "tumbotambos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71679995",
                "name": "Vilhena Imobili\u00e1ria",
                "username": "VilhenaImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254541595",
                "name": "Fabr\u00edcio Silva",
                "username": "olifabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24229574",
                "name": "Fernanda Pavanello",
                "username": "FePavanello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195174626",
                "name": "ECCAPLAN CONSULTORIA",
                "username": "Eccaplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904404734",
                "name": "David Camargo",
                "username": "DavidCamargo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy ValleVe",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156386860",
                "name": "Janaina Ferreira \u264f\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfeb\u23f3\ud83d\udcd6",
                "username": "Janaina6661",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584007164",
                "name": "Guiasantoslocalguide",
                "username": "CleidistonG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573933805",
                "name": "Encantur Turismo",
                "username": "encantur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131190849",
                "name": "Orcatur Turismo",
                "username": "orcatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602796654",
                "name": "CR Turismo",
                "username": "crturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703168051",
                "name": "FM Turismo",
                "username": "fmturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503676533",
                "name": "Zap Lin Da Silva",
                "username": "ZapLinDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105908302",
                "name": "CDL Tr\u00eas Rios",
                "username": "cdl3rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171205797",
                "name": "Drogaria Ros\u00e1rio",
                "username": "RosarioDrogaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190803796",
                "name": "Jornal Mercantil",
                "username": "JornalMercantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3071278444",
                "name": "Luzia Rodrigues",
                "username": "luziabeta24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374635781",
                "name": "adryan crystiano",
                "username": "adryancrystiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176150363",
                "name": "mauricio cardoso",
                "username": "maurici08819300",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249779503",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasferreiramf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183279849",
                "name": "Valmir J\u00fanior",
                "username": "_ValmirJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31494764",
                "name": "G1 - Economia",
                "username": "g1economia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180377941",
                "name": "Rodolfo Almeida",
                "username": "rodolfovalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122166799",
                "name": "Sampa",
                "username": "sampa_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847772474",
                "name": "Leannan Sidhe",
                "username": "LeannanSidhe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87818409",
                "name": "The Guardian",
                "username": "guardian",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277765632",
                "name": "Eduardo Supimpa",
                "username": "eduardo_supimpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244676559",
                "name": "malu",
                "username": "malu_malu196575",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490532626",
                "name": "Lugares para visitar",
                "username": "Lugares_Visitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574069779",
                "name": "F\u00e1bio Borges Online",
                "username": "fabioborgeson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090675346",
                "name": "maria bernardo",
                "username": "maria_uly2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41614613",
                "name": "Webventure",
                "username": "sitewebventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77739559",
                "name": "F\u00e1bio Fonseca",
                "username": "ffonsec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50155658",
                "name": "claudio ribeiro",
                "username": "clauribero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62613320",
                "name": "Rodrigo Neves",
                "username": "_RodrigoNeves_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "209843940",
                "name": "Duda \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43",
                "username": "eduardascrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237790161",
                "name": "Yupanqui",
                "username": "Tsakaimuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "canaloff",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37956187",
                "name": "Lucas Camargos",
                "username": "lmcamargos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880518510",
                "name": "Dayanne Correia",
                "username": "DayanneNascime2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3150417107",
                "name": "#corregedordaordem",
                "username": "ordemnacasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363149597",
                "name": "Manu",
                "username": "semamove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474451453",
                "name": "Anderson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AndersonRJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67897643",
                "name": "mundodechico",
                "username": "mundodechico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335565629",
                "name": "Ocean Press",
                "username": "ocean_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329904527",
                "name": "Consulmex Sao Paulo",
                "username": "ConsulMexSao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165050016",
                "name": "TopGer\u00eas",
                "username": "TopGeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129601690",
                "name": "Luiz Eduardo Almeida",
                "username": "profLuizao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496796782",
                "name": "manuel antonio alves",
                "username": "manuelantonioa5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328970535",
                "name": "EFFIS",
                "username": "jrc_EFFIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215884834",
                "name": "Bruno Paz \ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "bapazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596405799",
                "name": "The Old Reader",
                "username": "TheOldReader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189339308",
                "name": "Diana Velez",
                "username": "Dianita_Velez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013538085",
                "name": "soulcapixaba",
                "username": "soulcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52603958",
                "name": "Jesus Augusto",
                "username": "Jesusaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027230927",
                "name": "jornaldeponta",
                "username": "jornaldeponta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546000961",
                "name": "afafoz",
                "username": "afafoz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635436219",
                "name": "Mister Dany Ilusionista",
                "username": "magomisterdany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304557452",
                "name": "Messias",
                "username": "willianmessiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39783429",
                "name": "Robson Son Son Son",
                "username": "robsonrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633905930",
                "name": "LVA RAPoesia",
                "username": "LVA_RAPoesia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828440220",
                "name": "Guia Viagens Brasil",
                "username": "guiaviagensbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225933046",
                "name": "We Braga",
                "username": "webraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152806093",
                "name": "Posteamos",
                "username": "posteamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843921167",
                "name": "Jes\u00fas Verdegay",
                "username": "jverdegaycrespi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659888646",
                "name": "Temporada Garopaba",
                "username": "TempoGaropaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47732892",
                "name": "Amandita",
                "username": "AAmandita_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584069537",
                "name": "Temucodiario.cl",
                "username": "Temucodiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61340956",
                "name": "BREOGAHN",
                "username": "BREOGAHN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044650143",
                "name": "Jenny Glasburg",
                "username": "JGlasburg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16628453",
                "name": "Gata de Rodas",
                "username": "gataderodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731052391",
                "name": "Stuart Alfaro V",
                "username": "StuartAlfaroV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222344921",
                "name": "Santarritenso",
                "username": "Santarritenso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377121052",
                "name": "Anne Ying Sola",
                "username": "zyvubigylun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219129125",
                "name": "AhoraYaLoSabes \u270e\u00ae",
                "username": "AhoraYaLoSabes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270377133",
                "name": "claudia liechavicius",
                "username": "ViajarPeloMund0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206251031",
                "name": "viajescondestino",
                "username": "viajes_Destino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415618533",
                "name": "ValeMais Minho",
                "username": "valemaisminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092157644",
                "name": "Benigna Soares",
                "username": "BenignaSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85070425",
                "name": "\u261c\u2550\u32e1 Bruno Miller \u2653",
                "username": "bruninhomiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40050251",
                "name": "Bento Viana",
                "username": "bentoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720715957",
                "name": "Roberto Oliveira",
                "username": "oliveiratoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193962099",
                "name": "DM Contabilidade",
                "username": "DMContabilidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340422951",
                "name": "Sete Mares Turismo",
                "username": "_SeteMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379386146",
                "name": "Maria Thereza Olivei",
                "username": "prathereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908372649",
                "name": "Eva",
                "username": "evinha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847482387",
                "name": "Em Ribeir\u00e3o - 05 anos",
                "username": "portalemubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14492205",
                "name": "Renato Roseno",
                "username": "renatoroseno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366004223",
                "name": "Beth Andrade- Bebeth",
                "username": "deverde13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31189038",
                "name": "Fabio Sidrack",
                "username": "fabiosidrack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160547302",
                "name": "Luis Cicerone",
                "username": "xixerone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "Jornal A Cr\u00edtica",
                "username": "acritica_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18786956",
                "name": "lexyelyse",
                "username": "LexyElyse23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63705153",
                "name": "anovaordemmundial",
                "username": "novaordemmund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588493421",
                "name": "Antoine_Leduc",
                "username": "antoineLeduc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943565684",
                "name": "RETRODERNO",
                "username": "RETRODERNO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330034110",
                "name": "Eduardo",
                "username": "edumaysa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264414513",
                "name": "Liberdade !",
                "username": "resisthesystem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86846835",
                "name": "Simone do Valle",
                "username": "MoneValle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620458232",
                "name": "Guilherme Mangas",
                "username": "MangasGuilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981357908",
                "name": "Bashir Ahmad",
                "username": "bashiroriental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480346290",
                "name": "BID Brasil",
                "username": "bidbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53355943",
                "name": "7 Maravillas America",
                "username": "7maravillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598879857",
                "name": "Marituba SEMPRE",
                "username": "MaritubaSEMPRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923093797",
                "name": "Paloma luize",
                "username": "LuizePompy31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41853104",
                "name": "Ida Lima",
                "username": "IdaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121799530",
                "name": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro",
                "username": "J_Botanico_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266558500",
                "name": "Sipar",
                "username": "SiparOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191171078",
                "name": "Gabunito",
                "username": "GambaAtomico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025082283",
                "name": "Portal Bei",
                "username": "PortalBei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163438826",
                "name": "Luiz Henrique L. Gomes",
                "username": "alemao_marau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596270327",
                "name": "Fabiano #BETA",
                "username": "fabiano4527",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835443440",
                "name": "Brasil Assuntos",
                "username": "BrasilAssuntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38251856",
                "name": "Caio Micael",
                "username": "caioulm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202816791",
                "name": "Joan Correia",
                "username": "joanccs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493461688",
                "name": "Jader Junior",
                "username": "JaderJunior8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563741671",
                "name": "tim beta",
                "username": "carlamayra3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323690256",
                "name": "deninho",
                "username": "deninho69110419",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321627917",
                "name": "tamiro ipiranga",
                "username": "tamirons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385686935",
                "name": "Paula  Andrade",
                "username": "AndrVandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230399154",
                "name": "Sueli Novaes",
                "username": "NovaisSueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219791634",
                "name": "Ana Maria Carvalho",
                "username": "camaria13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54796276",
                "name": "Olavo",
                "username": "olavograngeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108784874",
                "name": "Fernando Filho",
                "username": "kausnando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849074815",
                "name": "adauto   pereira",
                "username": "adauto30601680",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941205627",
                "name": "Tuil Wpn",
                "username": "Nettowpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26830077",
                "name": "Taringa!",
                "username": "taringa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35219133",
                "name": "Serra da Canastra",
                "username": "serradacanastra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76323683",
                "name": "vander sousa",
                "username": "vander_sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2201415726",
                "name": "Nilza Pegoraro",
                "username": "pegoraro_nilza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165170613",
                "name": "RCL Planejamento",
                "username": "rclplanejamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750564361",
                "name": "Vilmar Duarte Frrrei",
                "username": "frrrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289830604",
                "name": "Postmoney Oficial",
                "username": "Postmoneybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120843010",
                "name": "Luiz Coimbra",
                "username": "LuizCoimbra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378764363",
                "name": "Duendetur",
                "username": "duendetur_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329062390",
                "name": "Paulo Marcio",
                "username": "paulomarchaleck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552777890",
                "name": "Monica Carrasco",
                "username": "monicacarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61294335",
                "name": "Bruna Magalh\u00e3es",
                "username": "brumagalhaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803257831",
                "name": "sem cota na vida",
                "username": "ysachiath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54643203",
                "name": "Diego Carrijo",
                "username": "DeedeeMaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90883491",
                "name": "Eduardo Rodrigues",
                "username": "TVLocal36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148781703",
                "name": "Charles Sampaio",
                "username": "charlesampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120474219",
                "name": "albertolopesfotograp",
                "username": "ALLFotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734206453",
                "name": "Mel   \u265a",
                "username": "_saraiphoto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796376461",
                "name": "JO\u00c3O EMILIO",
                "username": "EMILIOJOO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16484797",
                "name": "Rui Dias Jos\u00e9",
                "username": "rdjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565477601",
                "name": "AbsolutPortugal",
                "username": "absolutportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153987",
                "name": "Severino Neto",
                "username": "domseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451001887",
                "name": "Http://herpeto.org",
                "username": "herpeto_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73394207",
                "name": "MLM \u30c4\u30b7\u264e\ud83c\udfb6",
                "username": "mlisettem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542856184",
                "name": "Ju",
                "username": "ju_opitutus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303314183",
                "name": "Jesus Antite\u00edsta",
                "username": "antiteismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582821277",
                "name": "pedro mendes",
                "username": "pedrogmmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383015246",
                "name": "Revista Vida Interes",
                "username": "VidaInteressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035163881",
                "name": "Paloma Ecovila",
                "username": "PalomaEcovila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747176520",
                "name": "Paran\u00e1 de Hoje",
                "username": "ParanadeHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921695540",
                "name": "Executive Rio",
                "username": "ExecutiveRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973089675",
                "name": "Maria De Lourdes. Instagram @oceanodemarias",
                "username": "MallusDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160216468",
                "name": "Z\u00e9 Eliton",
                "username": "JoseEliton_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148124989",
                "name": "Maxi Dombald",
                "username": "maxidombald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373539804",
                "name": "Viajando x el mundo",
                "username": "PorElMundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158660",
                "name": "Aurora Miranda Le\u00e3o",
                "username": "AuroraMLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558957646",
                "name": "Portugal B'side",
                "username": "PortugalBSide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330063982",
                "name": "Rol\u00e9 Carioca",
                "username": "Role_Carioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95427195",
                "name": "Mandala Tours",
                "username": "MandalaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253517693",
                "name": "ALice\ud83c\udf53",
                "username": "alicasasnovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473794794",
                "name": "Peio-Lee",
                "username": "peiolee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57725979",
                "name": "Bruno C\u00e9zar",
                "username": "obrunocezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636157686",
                "name": "Felipe Cunha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Felipe_da_Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841893486",
                "name": "Menina de Oy\u00e1\u26a1",
                "username": "LarinhaLinares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235672528",
                "name": "Barreto",
                "username": "Barretotx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93214382",
                "name": "Fenotipicamente exausto",
                "username": "LeoCFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518951",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "rclima41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56687099",
                "name": "F\u00e1bio Rocha",
                "username": "rafabs20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350546925",
                "name": "Ana Figueiredo",
                "username": "AnaGmFigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28182064",
                "name": "Steven Madrigal",
                "username": "stevenmadrigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14758257",
                "name": "RTP",
                "username": "rtppt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16632149",
                "name": "RTP1",
                "username": "RTP1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "363086458",
                "name": "Paula \u2620",
                "username": "PaulaDuquee",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "587234740010291201",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rqtg1mwpdg2ujjxhjofqc305rw59",
        "oldest_id": "584800890667806720",
        "result_count": 483
    }
}