{
    "data": [
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2015-07-29T10:10:37.000Z",
            "id": "626334002803159041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte do le\u00e3o Cecil vai a tribunal:  \nUm dos homens que ajudou a matar o animal mascote do parque nacional de ... http://t.co/1O60WNV15k"
        },
        {
            "author_id": "142116308",
            "created_at": "2015-07-29T09:51:59.000Z",
            "id": "626329314938781696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS  INCR\u00cdVEIS DO PARQUE NACIONAL GRANDE CANYOM ARIZONA"
        },
        {
            "author_id": "38572026",
            "created_at": "2015-07-29T09:03:17.000Z",
            "id": "626317056128843776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira Lago das Carpas. http://t.co/UzUYhdF38v"
        },
        {
            "author_id": "268613680",
            "created_at": "2015-07-29T06:34:51.000Z",
            "id": "626279700969689089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/venBFIZ2IF"
        },
        {
            "author_id": "117122657",
            "created_at": "2015-07-29T04:43:08.000Z",
            "id": "626251588538081280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o passa de um vagabundo imprest\u00e1vel. http://t.co/s8UHcmN9SF"
        },
        {
            "author_id": "54417309",
            "created_at": "2015-07-29T04:40:02.000Z",
            "id": "626250808670187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando um canalha \u00e9 canalha, ele n\u00e3o economiza esfor\u00e7os em promover e demonstrar a canalhice! P\u00fastula! http://t.co/9UKgaeU6cE"
        },
        {
            "author_id": "556448975",
            "created_at": "2015-07-29T04:06:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91261661,
                        -15.74786888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "626242431332261889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosveadeiros @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/1WWMj9YBvN"
        },
        {
            "author_id": "577977965",
            "created_at": "2015-07-29T03:55:54.000Z",
            "id": "626239703663050756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alasca: Ac\u00e7\u00e3o urgente para os lobos do parque nacional denali! http://t.co/1TdnpnJJE7"
        },
        {
            "author_id": "63146036",
            "created_at": "2015-07-29T03:45:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.36878424,
                        -13.00493169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "626237059267719169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/7QqVMDWl84"
        },
        {
            "author_id": "63146036",
            "created_at": "2015-07-29T03:41:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.36878424,
                        -13.00493169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "626236055067467776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/n78TlPUz53"
        },
        {
            "author_id": "48516472",
            "created_at": "2015-07-29T03:08:36.000Z",
            "id": "626227799498588160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matar um le\u00e3o por dia era coisa do passado. Hoje tem que se matar o Parque Nacional Kruger inteiro, dia a dia.... http://t.co/VfxgtyM9nY"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-07-29T02:56:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "626224674846998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/g3Tti9yUEo"
        },
        {
            "author_id": "79253018",
            "created_at": "2015-07-29T02:49:03.000Z",
            "id": "626222877549789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo , dia 02/08 , estaremos fazendo nosso evangelismo no Parque municipal, entrada pela Andradas ,... http://t.co/wTuEqJU6vq"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2015-07-29T02:39:05.000Z",
            "id": "626220370144677888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#solidariedade\n\nMeus amigos eu e a equipe gestora do Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa estamos arrecadando... http://t.co/FJ2LJAfycq"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-07-29T02:37:29.000Z",
            "id": "626219965545377792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/18E3a1PKKl"
        },
        {
            "author_id": "985665793",
            "created_at": "2015-07-29T02:33:33.000Z",
            "id": "626218977656573952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapi-Mirim, caso bem-sucedido de integra\u00e7\u00e3o com uso sustent\u00e1vel http://t.co/NxTC28ZMSm"
        },
        {
            "author_id": "512780660",
            "created_at": "2015-07-29T02:21:37.000Z",
            "id": "626215973184368640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 igualdade! Poder pescar onde ningu\u00e9m pode, usar o poder do povo pra se previlegiar... E tem gente que vota... http://t.co/cWydggMbLf"
        },
        {
            "author_id": "516002337",
            "created_at": "2015-07-29T02:06:15.000Z",
            "id": "626212108716404738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/YNZxc7uoPG"
        },
        {
            "author_id": "585237805",
            "created_at": "2015-07-29T01:54:22.000Z",
            "id": "626209116105637888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmas pra mim que tenho pique de ir do parque municipal at\u00e9 a ch\u00e1cara alvorada de p\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "867559945",
            "created_at": "2015-07-29T01:42:05.000Z",
            "id": "626206026002513920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os v\u00edcios da ditadura... Esse \u00e9 outro que n\u00e3o se pode levar a s\u00e9rio!!! http://t.co/b4LA12Z7PR"
        },
        {
            "author_id": "142382653",
            "created_at": "2015-07-29T01:10:19.000Z",
            "id": "626198030237212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed a esquerdalha toda faceira e pimpona compartilhando em tom de vit\u00f3ria \"Pegamos ele, t\u00e1\".\n\nPq pesca esportiva \u00e9... http://t.co/ZJOkr6KMXn"
        },
        {
            "author_id": "2432635807",
            "created_at": "2015-07-29T01:08:26.000Z",
            "id": "626197557333622784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal #bh #dehoje #voz\u00e3odomeucora\u00e7\u00e3o https://t.co/Vt8jTLunAd"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-07-29T01:08:19.000Z",
            "id": "626197527751077888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo firmado com o MPF/SE garante amplia\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Codevasf destinou 85 hectares \u00e0 ... http://t.co/1RKo3JneKX #MPF"
        },
        {
            "author_id": "40909546",
            "created_at": "2015-07-29T00:47:10.000Z",
            "id": "626192204994887680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cara do FDP http://t.co/iHSh74U9Vd"
        },
        {
            "author_id": "37748601",
            "created_at": "2015-07-29T00:36:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9999695,
                        -19.8876209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "626189579863883776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique com a fam\u00edlia \u2764\u2764\u2764 #familia #ferias #verde @ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/C5maBIRQKi"
        },
        {
            "author_id": "114609783",
            "created_at": "2015-07-29T00:31:42.000Z",
            "id": "626188312634621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio mesmo? acho que ele N\u00c3O sabe o significado de \u00c1REA ECOL\u00d3GICA n\u00e9  &gt;:P http://t.co/FTVf9gB7xy"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-29T00:27:28.000Z",
            "id": "626187246232825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nObras ter\u00e3o in\u00edcio pr\u00f3ximo ao Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini. Ciclovia n\u00e3o ser\u00e1 desativada durante os trabalhos, que durar\u00e3o 9 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "231896252",
            "created_at": "2015-07-29T00:22:57.000Z",
            "id": "626186112759934977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de Segunda monstros #jiujitsu #parque #jj @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/OsqnRpRVzh"
        },
        {
            "author_id": "42889686",
            "created_at": "2015-07-29T00:20:46.000Z",
            "id": "626185560093274116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu penso que ele j\u00e1 se superou...ele se supera ainda mais na babaquice! http://t.co/bRJUPybJSM"
        },
        {
            "author_id": "556448975",
            "created_at": "2015-07-29T00:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91261661,
                        -15.74786888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "626180776133062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carioquinhas.\nCachoeira no Parque Nacional dos Canions. \nChapada dos Veadeiros \u270c \u270c \n#pegaessacachu\u2026 https://t.co/Q0iSdAaOFv"
        },
        {
            "author_id": "2737386600",
            "created_at": "2015-07-29T00:00:02.000Z",
            "id": "626180343096340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos Plitvice possui uma beleza fascinante que atrai turistas de todo o mundo. Situado na... http://t.co/tfuDLIIDcX"
        },
        {
            "author_id": "442215635",
            "created_at": "2015-07-28T23:51:39.000Z",
            "id": "626178233403375617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea a turma que idolatra esse cidad\u00e3o? Cad\u00ea os que at\u00e9 defendem seu nome para a presid\u00eancia? http://t.co/kYgMdTey7N"
        },
        {
            "author_id": "180838452",
            "created_at": "2015-07-28T23:39:52.000Z",
            "id": "626175268047204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ELzva2Pxi9"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2015-07-28T23:32:56.000Z",
            "id": "626173525955473409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informativo:\n\nO Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato, mais uma vez, participou da de um importante... http://t.co/VkraDo8HnR"
        },
        {
            "author_id": "3363648688",
            "created_at": "2015-07-28T23:28:17.000Z",
            "id": "626172354520031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1d jhoalynalmera @ Parque Nacional Yurubi https://t.co/SQZg3bNtpR"
        },
        {
            "author_id": "48224183",
            "created_at": "2015-07-28T23:15:38.000Z",
            "id": "626169170724560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que legal. O rei da honestidade e dos bons costumes. Sei http://t.co/1ozZgIZzpP"
        },
        {
            "author_id": "17754595",
            "created_at": "2015-07-28T23:12:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7513956,
                        -23.5829403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "626168389459910656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 exatos 2 anos! #tempo #recorda\u00e7\u00e3o @ Parque Estadual Pico Do Jaragua https://t.co/SzObdJB8G3"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-07-28T23:02:47.000Z",
            "id": "626165936165376001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Do Couto, Parque Nacional de Itatiaia.\n#canon #canon_official #canon_photos #canonphotography\u2026 https://t.co/b0YDHyF3wB"
        },
        {
            "author_id": "76316731",
            "created_at": "2015-07-28T22:58:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "626164818651807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia no parque. \ud83c\udf33\ud83c\udf34 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/NWwI7qdZKb"
        },
        {
            "author_id": "42323525",
            "created_at": "2015-07-28T22:46:27.000Z",
            "id": "626161827597144070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um motivo pra ter nojo, NOJO, desse cara! http://t.co/V3cYicNI4U"
        },
        {
            "author_id": "192867912",
            "created_at": "2015-07-28T22:37:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "626159619468075010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12km de trilha \u2705 \n#VSCOcam @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/YOJTwRcUEd"
        },
        {
            "author_id": "60141154",
            "created_at": "2015-07-28T22:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56514945,
                        -20.45047209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "626158415182741505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E chegamos ao fim da trilha. @ Parque Estadual do Prosa https://t.co/QZPcN1uhEg"
        },
        {
            "author_id": "29720037",
            "created_at": "2015-07-28T22:30:57.000Z",
            "id": "626157924818231296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Municipal de Montes Claros #montesclaros #motox2014 #vscocam @nocrop_rc #rcnocrop http://t.co/YnUaMwIxed"
        },
        {
            "author_id": "62613320",
            "created_at": "2015-07-28T22:24:05.000Z",
            "id": "626156198560145408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Parque Municipal novo Horto do Fonseca ser\u00e1 entregue em novembro um Skate Parque igual ao de S\u00e3o Francisco. http://t.co/UrOfLLw0CE"
        },
        {
            "author_id": "117910083",
            "created_at": "2015-07-28T22:22:54.000Z",
            "id": "626155900605050880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ZuQo8ffviv"
        },
        {
            "author_id": "62613320",
            "created_at": "2015-07-28T22:22:02.000Z",
            "id": "626155682228740096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 01/08, ser\u00e1 entregue primeira etapa obras Parque Municipal novo Horto do Fonseca. Visitem ! http://t.co/zi3ZCvnTDd"
        },
        {
            "author_id": "120273714",
            "created_at": "2015-07-28T22:07:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "626152146367610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/pU3r0radBE"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2015-07-28T21:50:05.000Z",
            "id": "626147641190154241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amigos recentemente recebemos l\u00e1 no Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa a visita das crian\u00e7as que participam... http://t.co/hXDaO4wEfW"
        },
        {
            "author_id": "2844871567",
            "created_at": "2015-07-28T21:49:34.000Z",
            "id": "626147510202073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Runing \ud83d\udc4c (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel) https://t.co/ktELhW5M9k"
        },
        {
            "author_id": "80608688",
            "created_at": "2015-07-28T21:48:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "626147331231088640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zoado demais esse dentista que matou o le\u00e3o de 13 anos que vivia em \u00e1rea protegida no Zimb\u00e1bue"
        },
        {
            "author_id": "170431381",
            "created_at": "2015-07-28T21:44:22.000Z",
            "id": "626146204229967872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR, Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, Sao Paulo, Brasil https://t.co/ffSh6T6fRY"
        },
        {
            "author_id": "166191637",
            "created_at": "2015-07-28T21:26:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19957406,
                        -22.89550832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "626141804468043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geom\u00e9trico. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/xxj4oBqPpQ"
        },
        {
            "author_id": "125759473",
            "created_at": "2015-07-28T21:20:07.000Z",
            "id": "626140097784590336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como isso? Podem pescar ???? http://t.co/CpRJKIX3PQ"
        },
        {
            "author_id": "52895648",
            "created_at": "2015-07-28T21:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52224866,
                        -14.13662781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "626139248073293824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos Saltos, Salto 80m, Chapada dos Veadeiros-GO \u270c @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/P94UrJzWm4"
        },
        {
            "author_id": "147243993",
            "created_at": "2015-07-28T21:11:38.000Z",
            "id": "626137962623975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joaninha Descobrindo os peixinhos beb\u00eas!\nPasseio de ferias no parque municipal! https://t.co/7Ts25jVXoX"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-07-28T21:10:00.000Z",
            "id": "626137551758315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "41208525",
            "created_at": "2015-07-28T20:56:44.000Z",
            "id": "626134216237944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/qTjkpy28L5"
        },
        {
            "author_id": "181258277",
            "created_at": "2015-07-28T20:54:38.000Z",
            "id": "626133687218868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, o Eduardo Sterblitch compartilhou isso, olhem os coment\u00e1rios, eu t\u00f4 rindo http://t.co/uAsGM3wvUK"
        },
        {
            "author_id": "221497628",
            "created_at": "2015-07-28T20:48:01.000Z",
            "id": "626132023078449152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem gente que quer ele pra presidente!! http://t.co/fNd2Axe2IO"
        },
        {
            "author_id": "71153518",
            "created_at": "2015-07-28T20:39:44.000Z",
            "id": "626129937423052801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subi \ud83d\ude25 kkk #morrodacoruja #Iporanga #meupedacinhodech\u00e3o @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto\u2026 https://t.co/R5EJUDgDAZ"
        },
        {
            "author_id": "196535710",
            "created_at": "2015-07-28T20:36:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65822758,
                        -17.76876858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "626129096154718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/68OAWLCEmE"
        },
        {
            "author_id": "330751599",
            "created_at": "2015-07-28T20:32:53.000Z",
            "id": "626128214906249217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles acima da lei e n\u00f3s sob o tac\u00e3o da lei http://t.co/2QqZubJ7su"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2015-07-28T20:32:46.000Z",
            "id": "626128183889297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/JW8JCnrxwB"
        },
        {
            "author_id": "330751599",
            "created_at": "2015-07-28T20:31:46.000Z",
            "id": "626127932398960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ZKxXCuTyXN"
        },
        {
            "author_id": "3295646784",
            "created_at": "2015-07-28T20:17:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.18558384,
                        -17.86583305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e5dc73206f4b50e"
            },
            "id": "626124333027602433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Apenasumapalavra AMOR \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc4f @ Parque Estadual Da Serra Do Cabral -\u2026 https://t.co/Mk54oTWX1n"
        },
        {
            "author_id": "68843345",
            "created_at": "2015-07-28T20:09:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "626122352871477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/4ZtMzXgAVS QUE PONTO CHEGAMOS?"
        },
        {
            "author_id": "82334675",
            "created_at": "2015-07-28T19:40:16.000Z",
            "id": "626114970074394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#maranhao #dunas #sand #love #jah #santatartaruga @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo\u2026 https://t.co/we0JdSpAvS"
        },
        {
            "author_id": "225812007",
            "created_at": "2015-07-28T19:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523593,
                        -29.31309268
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "626113149406715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachorreira #parquedocaracol #RS #serragaucha #canela @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/4Iy5uvnk8j"
        },
        {
            "author_id": "366906540",
            "created_at": "2015-07-28T19:31:25.000Z",
            "id": "626112744366977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/5NOOEru4za"
        },
        {
            "author_id": "122757872",
            "created_at": "2015-07-28T19:26:18.000Z",
            "id": "626111458128982016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patroc\u00ednio ao Parque Nacional da Serra da Capivara: resposta \u00e0 Isto\u00c9 http://t.co/XSuuRuYUyP"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2015-07-28T19:11:32.000Z",
            "id": "626107741082382336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional no Sul da Fran\u00e7a! Achei bem parecido com o Cerrado brasileiro.\n* Foto com\u2026 https://t.co/V6Bt36dmBO"
        },
        {
            "author_id": "291757907",
            "created_at": "2015-07-28T18:53:10.000Z",
            "id": "626103119403839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3leo em parque nacional??? #issopodearnaldo??? Pode n\u00e3o nem aqui nem na Argentina https://t.co/a5GS66JxhY"
        },
        {
            "author_id": "792543020",
            "created_at": "2015-07-28T18:47:57.000Z",
            "id": "626101803864690688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/LzPZl4hnrn"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2015-07-28T18:45:56.000Z",
            "id": "626101296270049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/07 - Sa\u00edda confirmada para o Parque Nacional Chapada das Mesas. Voc\u00ea se interesse em conhecer ? Maiores... http://t.co/RxxNFv3AQA"
        },
        {
            "author_id": "51459492",
            "created_at": "2015-07-28T18:43:45.000Z",
            "id": "626100748535754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonados por natureza n\u00e3o podem deixar de conhecer o Parque Nacional Tayrona, na Col\u00f4mbia, comp\u00f5e um cen\u00e1rio \u00fanico!"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2015-07-28T18:32:07.000Z",
            "id": "626097819116523520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Tayrona, na Col\u00f4mbia, comp\u00f5e um cen\u00e1rio \u00fanico! Veja a lista completa: http://t.co/CDmw7mcpYR"
        },
        {
            "author_id": "128631154",
            "created_at": "2015-07-28T18:26:27.000Z",
            "id": "626096394810617856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#foda @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/M1loWk7pbs"
        },
        {
            "author_id": "63805901",
            "created_at": "2015-07-28T18:15:52.000Z",
            "id": "626093732220284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro: al\u00e9m de tudo ainda \u00e9 um cara de pau! Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra..."
        },
        {
            "author_id": "1733433668",
            "created_at": "2015-07-28T18:10:24.000Z",
            "id": "626092354160594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUITO BONITO, NATUREZA\nEXUBERANTE http://t.co/WVS5A0aGSb"
        },
        {
            "author_id": "128631154",
            "created_at": "2015-07-28T18:07:55.000Z",
            "id": "626091729884741634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#canela #RioGrandedosul @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/x5exXsRlDh"
        },
        {
            "author_id": "106076102",
            "created_at": "2015-07-28T18:07:42.000Z",
            "id": "626091676499595264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os f\u00e3s do Bolsa Naro piram!!! http://t.co/gYG1vIwHuH"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2015-07-28T18:06:18.000Z",
            "id": "626091324719149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois posts novos e super bacanas com muitas dicas sobre o Parque Nacional da Serra da Bocaina. O que\u2026 https://t.co/LJBugj3gLS"
        },
        {
            "author_id": "160547708",
            "created_at": "2015-07-28T17:53:36.000Z",
            "id": "626088128948895744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferece op\u00e7\u00f5es de trilhas ecol\u00f3gicas | Blog Jair Di Greg\u00f3rio http://t.co/hZ8nbfDkiH"
        },
        {
            "author_id": "144509220",
            "created_at": "2015-07-28T17:53:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523593,
                        -29.31309268
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "626088023718002689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso \ud83d\ude0d\ud83c\udf43\u2600\ufe0f\ud83d\udc95 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/S5v4A6WWjr"
        },
        {
            "author_id": "470502921",
            "created_at": "2015-07-28T17:35:31.000Z",
            "id": "626083577210384384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/0OH42Q5swE"
        },
        {
            "author_id": "41468988",
            "created_at": "2015-07-28T17:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82667605,
                        -2.75148454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "626082534795923456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/WdGUbNviOm"
        },
        {
            "author_id": "42450198",
            "created_at": "2015-07-28T17:17:11.000Z",
            "id": "626078963597746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS, participe desta luta! N\u00e3o \u00e0 gan\u00e2ncia da bancada RURALISTA!  http://t.co/zThzLpK5Dv \u2026"
        },
        {
            "author_id": "131916706",
            "created_at": "2015-07-28T17:17:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25427971,
                        -16.62777844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "626078949865574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO http://t.co/lhdXvERvT5"
        },
        {
            "author_id": "136846183",
            "created_at": "2015-07-28T17:15:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "144509220",
                        "start": 19,
                        "username": "haaaide"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523593,
                        -29.31309268
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "626078607694241792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra relaxar... \ud83d\udc4c\ud83c\udffb \n@haaaide \ud83d\udc99\ud83d\udc8e\ud83d\udc68\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/3BGg38f4bM"
        },
        {
            "author_id": "66525937",
            "created_at": "2015-07-28T17:07:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523593,
                        -29.31309268
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "626076548618190848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do caracol... @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/20hskjeQsu"
        },
        {
            "author_id": "138745249",
            "created_at": "2015-07-28T17:06:37.000Z",
            "id": "626076305629573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cara de pau do Bolsonaro ela n\u00e3o tem limites http://t.co/Jqp5TM6khW"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-07-28T17:03:03.000Z",
            "id": "626075406387515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal oferece op\u00e7\u00f5es de trilhas ecol\u00f3gicas: http://t.co/o57jhNKw6Z #ParquesBH"
        },
        {
            "author_id": "201017346",
            "created_at": "2015-07-28T17:00:45.000Z",
            "id": "626074826227191808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/cbRueHw6dr"
        },
        {
            "author_id": "28208597",
            "created_at": "2015-07-28T16:49:25.000Z",
            "id": "626071973567823873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o pago internet pra ver bolsonaro de sunga branca http://t.co/KN5lp32Hx9"
        },
        {
            "author_id": "97483682",
            "created_at": "2015-07-28T16:38:59.000Z",
            "id": "626069349049233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/A1iHWrBOGL"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-07-28T16:31:05.000Z",
            "id": "626067361515204609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "52402693",
            "created_at": "2015-07-28T16:29:52.000Z",
            "id": "626067056824307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O paladino da pol\u00edtica n\u00e3o pode ter cometido um erro desses, ele n\u00e3o!!!\n\nKkkkkkk\n\n#Piada\n#Bolsonaro2018 http://t.co/4xTsksJlHY"
        },
        {
            "author_id": "968745468",
            "created_at": "2015-07-28T16:27:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "10228272",
                        "start": 118,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "626066481109807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO VIRTUAL EM 360\u00ba GRAUS - VISITE VINHEDO/SP - FOTO-V\u00cdDEO DO PARQUE MUNICIPAL DA UVA: http://t.co/kmsrOo2pgO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2015-07-28T16:25:43.000Z",
            "id": "626066013176602627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friedrich Nietzsche, o famoso filosofo alemao se encantou com este lugar e realmente o passeio vale muito \u00e0 pena! \u2026 http://t.co/KDqVvp0es0"
        },
        {
            "author_id": "17083012",
            "created_at": "2015-07-28T16:25:40.000Z",
            "id": "626065997859045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro \u00e9 asqueroso demais!!! &gt; Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra&gt; http://t.co/yN3Qdp47SN"
        },
        {
            "author_id": "39084128",
            "created_at": "2015-07-28T16:17:44.000Z",
            "id": "626064004201496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 grande o preju\u00edzo ambiental depois do inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Tiririca... #Niter\u00f3i #RJ (... http://t.co/Hsgh2mseMq"
        },
        {
            "author_id": "39084128",
            "created_at": "2015-07-28T16:17:43.000Z",
            "id": "626063996190232576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preju\u00edzo ambiental no Parque Estadual da Serra da Tiririca... #Niter\u00f3i #RJ ( Photo: Tarso\u2026 https://t.co/PyobZ9eINu http://t.co/y9qZcTsIJk"
        },
        {
            "author_id": "2629724513",
            "created_at": "2015-07-28T16:17:42.000Z",
            "id": "626063992881053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/fqgtiSLPsD"
        },
        {
            "author_id": "556448975",
            "created_at": "2015-07-28T16:16:55.000Z",
            "id": "626063797548118016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Saltos. \nChapada dos Veadeiros.\n\nQue lugar.  #boatarde #goodvibes #nabrisa\u2026 https://t.co/voFH53ATfp"
        },
        {
            "author_id": "21544898",
            "created_at": "2015-07-28T16:13:05.000Z",
            "id": "626062830123511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viamala Schlucht - monumento natural na #Su\u00ed\u00e7a | Me joguei no Mundo http://t.co/hc3bD66wbX via @mejogueinomundo"
        },
        {
            "author_id": "63156739",
            "created_at": "2015-07-28T16:01:11.000Z",
            "id": "626059837294669824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, \u00e9 o mais antigo do mundo, sendo inaugurado \u00a0em 1872. #inbrasilturismo http://t.co/rXZH8gUpyv"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2015-07-28T15:58:00.000Z",
            "id": "626059035020623874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viamala Schlucht \u2013 monumento natural na Su\u00ed\u00e7a http://t.co/nQFfmSfkMG"
        },
        {
            "author_id": "178833468",
            "created_at": "2015-07-28T15:56:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.2646786,
                        -15.8961002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "626058674285473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea me faz t\u00e3o bem. \ud83c\udfb6\ud83d\udc91\ud83d\udc9e @ Parque Municipal das \u00c1guas Quentes \u2600 https://t.co/so8GSx96yL"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2015-07-28T15:53:21.000Z",
            "id": "626057864973422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem que matou, decapitou e esfolou Cecil foi identificado: Cecil, o le\u00e3o mais famoso do Parque Nacional de H... http://t.co/O3x8TbSMI9"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-28T15:40:32.000Z",
            "id": "626054639142744065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEPB - Parque Estadual da Pedra Branca (Rio de Janeiro-RJ) - Circuito Vargem Grande: Cafund\u00e1 + Alto da Mangalarga... http://t.co/fTfvlBMbNy"
        },
        {
            "author_id": "39821624",
            "created_at": "2015-07-28T15:38:53.000Z",
            "id": "626054226309959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem votou nesse idiota deveria ler isto. Pena q n\u00e3o se mancariam pois p votar nesse rid\u00edculo s\u00f3 sendo outro imbecil http://t.co/plTY4GKgmi"
        },
        {
            "author_id": "91473275",
            "created_at": "2015-07-28T15:29:31.000Z",
            "id": "626051869215997952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L.A.D.E.I.R.A (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/Skcjt7kcs4"
        },
        {
            "author_id": "18333921",
            "created_at": "2015-07-28T15:28:07.000Z",
            "id": "626051517720584193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2015, o ano em que o absurdo se tornou real, parte 32.\n\nSem\nComent\u00e1rios http://t.co/u0Gkcbam0Q"
        },
        {
            "author_id": "552916793",
            "created_at": "2015-07-28T15:27:07.000Z",
            "id": "626051262866456577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie \"Banco da Pra\u00e7a\" - Parque Municipal\n#bancodapra\u00e7a #belohorizonte #belohorizontecity\u2026 https://t.co/odV9mNkV12"
        },
        {
            "author_id": "91626945",
            "created_at": "2015-07-28T15:22:48.000Z",
            "id": "626050179309903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/5pR33qKECs"
        },
        {
            "author_id": "3006269861",
            "created_at": "2015-07-28T15:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1158422377233047552",
                        "start": 0,
                        "username": "gregory_kessey"
                    }
                ]
            },
            "id": "626050102180884480",
            "in_reply_to_user_id": "81908750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gregory_kessey fala com luuuuiss pra fazer encontro no parque Municipal, quero ver vcs la \ud83d\ude0c"
        },
        {
            "author_id": "2445666792",
            "created_at": "2015-07-28T15:16:18.000Z",
            "id": "626048540637270016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Descubra \nA Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da \u2026 http://t.co/GW6xQvlIMb http://t.co/8Hck6tfbuI"
        },
        {
            "author_id": "2445666792",
            "created_at": "2015-07-28T15:16:14.000Z",
            "id": "626048527307808769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Descubra \n \nA Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina,... http://t.co/Bu6LefYr3e"
        },
        {
            "author_id": "57970150",
            "created_at": "2015-07-28T15:07:27.000Z",
            "id": "626046316783603713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/cAC4yK9d9c"
        },
        {
            "author_id": "3189032266",
            "created_at": "2015-07-28T14:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "4452691703",
                        "start": 62,
                        "username": "luuismariz"
                    }
                ]
            },
            "id": "626039070305710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luuu amoor faz o encontro de amanh\u00e3, no parque municipal pfvv @luuismariz \ud83d\ude2d\ud83d\ude4f\u2764"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2015-07-28T14:36:37.000Z",
            "id": "626038553542283264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmada data de abertura do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/DqQO6V3A37"
        },
        {
            "author_id": "2962663474",
            "created_at": "2015-07-28T14:31:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "626037318563037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Floresta Viva chega \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes\nhttp://t.co/K15pz3uPkr"
        },
        {
            "author_id": "2455382135",
            "created_at": "2015-07-28T14:12:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "626032380537606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/R2ImwxOw9M"
        },
        {
            "author_id": "117457636",
            "created_at": "2015-07-28T14:04:57.000Z",
            "id": "626030588265431041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/c36lswagIV"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-07-28T14:03:24.000Z",
            "id": "626030196135698432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer fazer uma travessia de 2 dias saindo do Parque Nacional do Itatiaia?\nAvistando praticamente todas as... http://t.co/2MnLk5cSeL"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-07-28T14:00:26.000Z",
            "id": "626029451378200578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano promove curso de aperfei\u00e7oamento em GPS para policiais da Upam! http://t.co/iS1DRBJ9co #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-07-28T13:57:25.000Z",
            "id": "626028689734680576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confirmada data de abertura do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para visita\u00e7\u00e3o: 25 de Outubro! \n\nSaiba mais em:... http://t.co/L2TgXAkIGq"
        },
        {
            "author_id": "3006269861",
            "created_at": "2015-07-28T13:53:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1158422377233047552",
                        "start": 0,
                        "username": "gregory_kessey"
                    }
                ]
            },
            "id": "626027663522693120",
            "in_reply_to_user_id": "81908750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gregory_kessey fala pro Luis fazer encontro no parque Municipal, la \u00e9 amplo e \u00f1 tem chance de acontece merda so organiza,la da p todas ir \u2764"
        },
        {
            "author_id": "40219469",
            "created_at": "2015-07-28T13:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "54341363",
                        "start": 42,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "626026982640369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOLSONARO MITO http://t.co/0J7xXIYKEt via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "2568430619",
            "created_at": "2015-07-28T13:49:32.000Z",
            "id": "626026707363827712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "info@osagreatadventure.com\nosagreatadventure@gmail.com\nhttp://t.co/aFnhm1gUwn http://t.co/ycFMsCW04f"
        },
        {
            "author_id": "80901722",
            "created_at": "2015-07-28T13:44:29.000Z",
            "id": "626025434497581056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ljI0Q83ydS"
        },
        {
            "author_id": "47494988",
            "created_at": "2015-07-28T13:41:43.000Z",
            "id": "626024739564187648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tadinho do Bolsonaro ele \u00e9 apenas um Capit\u00e3o do Exercito que ganha o entorno de 12 mil reais e  que tem a sua... http://t.co/igfihTWkPk"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2015-07-28T13:40:14.000Z",
            "id": "626024364367069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As c\u00e2meras de monitoramento do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco (Peamp) flagaram esses cachorros-do-mato... http://t.co/AFYHX69AKF"
        },
        {
            "author_id": "2960347378",
            "created_at": "2015-07-28T13:32:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -13.55141682,
                        28.96023937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a000a2e54f358c9e"
            },
            "id": "626022320885338115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando v\u00eas uma coisa t\u00e3o bonita de t\u00e3o simples. @ Parque Nacional Timanfaya https://t.co/da2tvgiH8e"
        },
        {
            "author_id": "72397170",
            "created_at": "2015-07-28T13:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326222,
                        -21.72790153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "626021505319759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha companheira! \ud83d\udc97\ud83d\udc96\ud83d\udc9f #goprobrasil #gopro #goproselfie #ibitipoca @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/uTcUEXjDgH"
        },
        {
            "author_id": "396734533",
            "created_at": "2015-07-28T13:13:02.000Z",
            "id": "626017520407875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Treino e curti\u00e7\u00e3o nas montanhas no Parque Nacional do Capara\u00f3 (Pico da Bandeira) com a galera Brou Aventuras e... http://t.co/LQKQ5CJvcE"
        },
        {
            "author_id": "3352584616",
            "created_at": "2015-07-28T12:58:50.000Z",
            "id": "626013945720098817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galha de Cecidomyiidae observado no Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/EveSNyGsZQ"
        },
        {
            "author_id": "1143067879",
            "created_at": "2015-07-28T12:54:44.000Z",
            "id": "626012915875885056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nojo desse cara, nada mais http://t.co/m2feESKVdp"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2015-07-28T12:51:03.000Z",
            "id": "626011987231662080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras, Parque Nacional do Itatiaia, RJ\nFoto: Ricardo Ferreira da Silva\n\n#CampistaDeAlma #MaCamp... http://t.co/RsjbeDjUfR"
        },
        {
            "author_id": "173527597",
            "created_at": "2015-07-28T12:45:25.000Z",
            "id": "626010572392411136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ridiculo demais pqp, como algu\u00e9m considera essa pessoa um exemplo? http://t.co/1DJExR6n2h"
        },
        {
            "author_id": "130248946",
            "created_at": "2015-07-28T12:38:30.000Z",
            "id": "626008828606316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha se aventurar com a Novah Turismo no Parque Nacional dos Aparados da Serra, o P\u00f3lo do Itaimbezinho re\u00fane o... http://t.co/K2PBiOhe9O"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-07-28T12:29:28.000Z",
            "id": "626006555087863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL MARINHO DE FERNANDO DE\u00a0NORONHA http://t.co/SXHkLfO5Uv"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2015-07-28T12:24:17.000Z",
            "id": "626005253536624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/1pgVSMnU83"
        },
        {
            "author_id": "327512362",
            "created_at": "2015-07-28T12:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530169,
                        -2.49263319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "626005118861856768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c5\ud83c\udf0a \ud83d\udc99\n#Amor #lencoismaranhenses #paraiso @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois\u2026 https://t.co/Fa3nHUU5qQ"
        },
        {
            "author_id": "224888368",
            "created_at": "2015-07-28T12:22:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "79534077",
                        "start": 57,
                        "username": "marinattavares"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11275135,
                        -4.15644075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "626004888519090177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE w/ @marinattavares https://t.co/ICj5GiwZF3"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-28T12:11:42.000Z",
            "id": "626002085176311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nS\u00e3o 85 hectares de \u00e1rea com vegeta\u00e7\u00e3o nativa da caatinga. Objetivo \u00e9 ampliar ampliar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "83634974",
            "created_at": "2015-07-28T12:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.13300899,
                        -19.87113509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1b599dd0eb7e26d"
            },
            "id": "626001943966707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Positividade! #BomDia @ Parque Nacional Alto Caparao Mg https://t.co/gnk2dZQHaX"
        },
        {
            "author_id": "1528481443",
            "created_at": "2015-07-28T12:06:07.000Z",
            "id": "626000682789658625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/swk977Kc0Q"
        },
        {
            "author_id": "155611667",
            "created_at": "2015-07-28T12:04:57.000Z",
            "id": "626000388018335744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o exemplo? rsrs http://t.co/s6yg1OtALQ"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2015-07-28T11:51:33.000Z",
            "id": "625997013134524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simetria da natureza: tucanos no Parque Nacional Campos Amaz\u00f4nicos, que inclui \u00e1reas no Amazonas, em Rond\u00f4nia e... http://t.co/ZYJhDC9nxg"
        },
        {
            "author_id": "45828114",
            "created_at": "2015-07-28T11:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "625996640273436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/elLpaBrqyd"
        },
        {
            "author_id": "211302860",
            "created_at": "2015-07-28T11:49:55.000Z",
            "id": "625996605754355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar que me traz paz \ud83c\udf43 @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/HtiIBnNTAl"
        },
        {
            "author_id": "46717603",
            "created_at": "2015-07-28T11:12:42.000Z",
            "id": "625987238283902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/bFXNxuxxuQ"
        },
        {
            "author_id": "89762672",
            "created_at": "2015-07-28T10:52:00.000Z",
            "id": "625982028400472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/609vJa3wo0"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2015-07-28T10:23:09.000Z",
            "id": "625974768362258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro usando privil\u00e9gios pra cometer atos il\u00edcitos. E tem gente que idolatra ele e o quer pra presidente. http://t.co/dIb7RSFmdd"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-28T10:21:36.000Z",
            "id": "625974377553788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/88X5UjT0o6"
        },
        {
            "author_id": "60974821",
            "created_at": "2015-07-28T10:12:27.000Z",
            "id": "625972074348191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/xan2D1DVTc"
        },
        {
            "author_id": "3044546487",
            "created_at": "2015-07-28T10:07:31.000Z",
            "id": "625970832452526080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Municipal do Idoso assinalado em Trancoso\n\nAmanh\u00e3, dia 29 de julho, o Parque Municipal\u2026 http://t.co/mCIY0LDu4T http://t.co/t0oyBSJf59"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-28T09:35:44.000Z",
            "id": "625962836037103616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2015-07-28T09:27:26.000Z",
            "id": "625960748217430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA Pousada do Ger\u00eas, Cani\u00e7ada, localiza-se em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, entre florestas exuberantes,... http://t.co/zxl91Iqbe9"
        },
        {
            "author_id": "1671755316",
            "created_at": "2015-07-28T08:59:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.92867515,
                        -5.57635206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "625953743423545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u in Ass\u00fa, RN https://t.co/CVcCflixt1"
        },
        {
            "author_id": "85502722",
            "created_at": "2015-07-28T08:39:35.000Z",
            "id": "625948705569509376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/7fT3Lqjnpw"
        },
        {
            "author_id": "422918404",
            "created_at": "2015-07-28T08:03:39.000Z",
            "id": "625939663749054464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment\u00e1rios... http://t.co/g62yWOdFmX"
        },
        {
            "author_id": "2723444222",
            "created_at": "2015-07-28T07:17:49.000Z",
            "id": "625928129576611841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me gusta! Sunset in the valley. Parque Nacional do Catimbau - Bu\u00edque - PE - Brasil. #photo\u2026 http://t.co/zfHRlkTedO http://t.co/bBN4CS0Ake"
        },
        {
            "author_id": "312377637",
            "created_at": "2015-07-28T06:29:06.000Z",
            "id": "625915866463518720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/6srssVplYm"
        },
        {
            "author_id": "2386416926",
            "created_at": "2015-07-28T05:18:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1301399652",
                        "start": 0,
                        "username": "shinestiff"
                    }
                ]
            },
            "id": "625898208745684992",
            "in_reply_to_user_id": "1301399652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shinestiff parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "98893024",
            "created_at": "2015-07-28T05:03:13.000Z",
            "id": "625894252518723584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Her\u00f3i de retratados. http://t.co/u2b9WX8mPL"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-28T04:35:10.000Z",
            "id": "625887196764049408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "310507911",
            "created_at": "2015-07-28T04:10:30.000Z",
            "id": "625880989248659457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/Iv7IjFXOji"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-07-28T04:08:49.000Z",
            "id": "625880566370537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/sykOz848OB"
        },
        {
            "author_id": "202958171",
            "created_at": "2015-07-28T03:56:19.000Z",
            "id": "625877419728203776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEI PRA QUEM? LEI DE QUEM????\nhttp://t.co/L45x1eOewq"
        },
        {
            "author_id": "242882913",
            "created_at": "2015-07-28T03:38:30.000Z",
            "id": "625872935815892993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/uiLBVv23SZ"
        },
        {
            "author_id": "438639994",
            "created_at": "2015-07-28T03:35:18.000Z",
            "id": "625872130308210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/7i0iMdv4Ef"
        },
        {
            "author_id": "67945943",
            "created_at": "2015-07-28T03:18:54.000Z",
            "id": "625868002106314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ce09hrupsH"
        },
        {
            "author_id": "201971006",
            "created_at": "2015-07-28T03:07:52.000Z",
            "id": "625865225821126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/dQ2meaunYZ"
        },
        {
            "author_id": "88123394",
            "created_at": "2015-07-28T03:05:54.000Z",
            "id": "625864729769193476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/FIyCdTeOPr"
        },
        {
            "author_id": "2398848907",
            "created_at": "2015-07-28T03:02:23.000Z",
            "id": "625863844209008642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bem t\u00edpico da figurinha.\nDeputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/3ZrzbCqEx2"
        },
        {
            "author_id": "35157262",
            "created_at": "2015-07-28T03:01:46.000Z",
            "id": "625863689791516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto vejo Rom\u00e1rio com projetos de leis que se estende para um todo, o 'mitu' s\u00f3 quer saber de legislar algo... http://t.co/hYmAcRa0iB"
        },
        {
            "author_id": "39871657",
            "created_at": "2015-07-28T02:51:40.000Z",
            "id": "625861146977914880",
            "in_reply_to_user_id": "2966934053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rainhadopinto recifrio\ndia 823 \nA popula\u00e7\u00e3o comemora\nPrimeiro parque nacional de pinguins \u00e9 inaugurado"
        },
        {
            "author_id": "59055333",
            "created_at": "2015-07-28T02:50:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91261661,
                        -15.74786888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "625860768592982018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "so aliadin nas cachu @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/UAS1Gqj4cn"
        },
        {
            "author_id": "457771541",
            "created_at": "2015-07-28T02:49:58.000Z",
            "id": "625860721319002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracar\u00e1 ( Caracara plancus ).\nParque Nacional das Emas | Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO\n25/07/2015\nNa companhia do meu... http://t.co/ejGBJfGdcS"
        },
        {
            "author_id": "62084563",
            "created_at": "2015-07-28T02:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "625855091833217024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/7NYXyRcUyg"
        },
        {
            "author_id": "15583274",
            "created_at": "2015-07-28T02:14:57.000Z",
            "id": "625851907639275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/M4DBWuQwqC"
        },
        {
            "author_id": "341394138",
            "created_at": "2015-07-28T02:12:08.000Z",
            "id": "625851200529899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sumapaz \u2744\ufe0f\ud83d\udca7 https://t.co/mcv5kOJQGW"
        },
        {
            "author_id": "703663152",
            "created_at": "2015-07-28T02:05:39.000Z",
            "id": "625849570216517632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podia virar isca de peixe &gt; Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/gO5VqpZSaL"
        },
        {
            "author_id": "543118721",
            "created_at": "2015-07-28T01:55:42.000Z",
            "id": "625847066430959616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/CU1lb61P46"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2015-07-28T01:55:02.000Z",
            "id": "625846898113572864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas, quando e como ir, o que ver e o que fazer no Parque Nacional da Serra da Bocaina.\n\nhttp://t.co/tGWQhKvfGS http://t.co/YLDc4aSeUU"
        },
        {
            "author_id": "126100995",
            "created_at": "2015-07-28T01:53:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "625846510073311233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente ficou tipo quase 7 horas fazendo trilha no parque nacional &lt;3 &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "117578700",
            "created_at": "2015-07-28T01:53:03.000Z",
            "id": "625846399461138432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, nos EUA, \u00e9 um santu\u00e1rio para quem ama a natureza http://t.co/AMqcRazmxi"
        },
        {
            "author_id": "214964678",
            "created_at": "2015-07-28T01:43:20.000Z",
            "id": "625843951384182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/KX7u8ppMMN"
        },
        {
            "author_id": "1970271404",
            "created_at": "2015-07-28T01:35:18.000Z",
            "id": "625841930245644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atardecer sin filtros \ud83c\udf04 @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/RZ0cTDtgzG"
        },
        {
            "author_id": "129707070",
            "created_at": "2015-07-28T01:26:26.000Z",
            "id": "625839698196439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/yKUeNa957b"
        },
        {
            "author_id": "2693376170",
            "created_at": "2015-07-28T01:23:57.000Z",
            "id": "625839073282932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arenito \ud83c\udf78 @ Parque Estadual De Vila Velha https://t.co/Xi7cPHYlhE"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2015-07-28T01:19:12.000Z",
            "id": "625837877474136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Floresta Viva chega \u00e0 Reserva Extrativista Chico\u00a0Mendes http://t.co/d9Mokjhdz9 http://t.co/jHcAeQGyPL"
        },
        {
            "author_id": "156796893",
            "created_at": "2015-07-28T01:18:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55545866,
                        -25.56821564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "625837705528786944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83d\ude0c\ud83d\udc9a @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/yadS2b16I8"
        },
        {
            "author_id": "586720879",
            "created_at": "2015-07-28T01:18:26.000Z",
            "id": "625837687501512708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/RRheybCO3Y"
        },
        {
            "author_id": "61329620",
            "created_at": "2015-07-28T01:07:21.000Z",
            "id": "625834898809614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"achei um absurdo a proibi\u00e7\u00e3o\" ok -Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/LzSl7bfUWc"
        },
        {
            "author_id": "69994801",
            "created_at": "2015-07-28T01:04:57.000Z",
            "id": "625834291461771264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/jpO4Rp64Xw"
        },
        {
            "author_id": "56900304",
            "created_at": "2015-07-28T01:04:18.000Z",
            "id": "625834127384666112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um baita de um SEM VERGONHA esse cara, pior que muita gente est\u00e1 do lado desse canalha!!!... http://t.co/2hhuvS7Nkz"
        },
        {
            "author_id": "96605197",
            "created_at": "2015-07-28T00:48:23.000Z",
            "id": "625830122285740036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal   est\u00e1 confirmado a aula amanh\u00e3 as oito da manh\u00e3 no parque municipal de barueri.\nNao perca."
        },
        {
            "author_id": "159188245",
            "created_at": "2015-07-28T00:44:39.000Z",
            "id": "625829186138173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 esse tipo de politico que foi eleito.... http://t.co/R6WzWHje4p"
        },
        {
            "author_id": "57066924",
            "created_at": "2015-07-28T00:42:20.000Z",
            "id": "625828603117355008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/zmB0EfpCD3"
        },
        {
            "author_id": "39877874",
            "created_at": "2015-07-28T00:42:15.000Z",
            "id": "625828580723982336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mito fazendo cagadas mitol\u00f3gicas! http://t.co/t5kGO3wOcM"
        },
        {
            "author_id": "223886380",
            "created_at": "2015-07-28T00:40:31.000Z",
            "id": "625828144482750465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro zueiro http://t.co/spAoAsy36I"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2015-07-28T00:38:31.000Z",
            "id": "625827639224176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o quero asfalto no Parque Estadual do Jalap\u00e3o-TO e voc\u00ea? A rep\u00f3rter Leilane Marinho do site  http://t.co/4CoHkAA7zo  #geral #OldVV"
        },
        {
            "author_id": "56184105",
            "created_at": "2015-07-28T00:34:44.000Z",
            "id": "625826689696800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/5NOykf2tvx"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-07-28T00:30:55.000Z",
            "id": "625825728601436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional Yosemite, nos EUA, \u00e9 um santu\u00e1rio para quem ama a natureza: http://t.co/tH90O1ovw5 http://t.co/5NZaZfW6Y1"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2015-07-28T00:15:38.000Z",
            "id": "625821881946501121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O N\u00facleo Curucutu do Parque Estadual Serra do Mar registrou neste m\u00eas, a presen\u00e7a de duas antas adultas (Tapirus... http://t.co/mTwkJC2uL6"
        },
        {
            "author_id": "168170833",
            "created_at": "2015-07-28T00:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56254992,
                        -25.6076013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "625820352896217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Life is way too short for bad vibes \ud83c\udf43\ud83d\ude0c @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/wxwzCWhf8M"
        },
        {
            "author_id": "73737133",
            "created_at": "2015-07-28T00:09:24.000Z",
            "id": "625820312756711426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos em BH. Essa \u00e9 a vista do 23 andar do BH Othon. Em frente ao Parque Municipal. Leia sobre\u2026 https://t.co/V7AhZsGMQr"
        },
        {
            "author_id": "184414200",
            "created_at": "2015-07-28T00:06:42.000Z",
            "id": "625819634462121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/W8cyG6YsBL"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2015-07-27T23:54:06.000Z",
            "id": "625816464633675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 vista no Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/N6ALIJHIci"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2015-07-27T23:54:05.000Z",
            "id": "625816458166075392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 vista no Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/z7rSxYKvF9"
        },
        {
            "author_id": "142116308",
            "created_at": "2015-07-27T23:50:53.000Z",
            "id": "625815653568655360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina\n\nO Parque Nacional da Chapada Diamantina tem uma are\u00e1 de 1.520 km\u00b2 na... http://t.co/5qEF5N8pDD"
        },
        {
            "author_id": "711000942",
            "created_at": "2015-07-27T23:49:42.000Z",
            "id": "625815355869536257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Deputado jair arrogante bolsonaro prepotente entrou com mandado de seguran\u00e7a p/ pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica d Angra\n http://t.co/CrS7ba2W7L"
        },
        {
            "author_id": "142116308",
            "created_at": "2015-07-27T23:48:56.000Z",
            "id": "625815163657134080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS EMAS GOI\u00c1S http://t.co/mzc6MUFjqP"
        },
        {
            "author_id": "152063530",
            "created_at": "2015-07-27T23:46:50.000Z",
            "id": "625814633476194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescar agora \u00e9 proibido? Vai se lascar daqui a pouco nao pode nem peidar http://t.co/poPBY6JHdS"
        },
        {
            "author_id": "123289330",
            "created_at": "2015-07-27T23:45:27.000Z",
            "id": "625814284556206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ai o q tow falando dos pol\u00edticos! Bolsonaro adora fazer merda! #Impressionante http://t.co/7o7tnfpxgs"
        },
        {
            "author_id": "18656545",
            "created_at": "2015-07-27T23:35:24.000Z",
            "id": "625811757831884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/nRIbDaw9yJ"
        },
        {
            "author_id": "52122434",
            "created_at": "2015-07-27T23:26:05.000Z",
            "id": "625809411710275584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Porque a gra\u00e7a n\u00e3o \u00e9 fazer mal s\u00f3 aos humanos n\u00e9 Bolsonaro? http://t.co/blUUYDw9R3"
        },
        {
            "author_id": "560727896",
            "created_at": "2015-07-27T23:23:14.000Z",
            "id": "625808695776149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro mitando novamente http://t.co/wSef1SQCZC"
        },
        {
            "author_id": "1970271404",
            "created_at": "2015-07-27T23:18:43.000Z",
            "id": "625807558419316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de parque \u2600 @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/Wz6i6bQ2Ud"
        },
        {
            "author_id": "3369087009",
            "created_at": "2015-07-27T23:12:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.301755,
                        -22.990065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "625805879590420483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udf43 @ Parque Municipal Ecol\u00f3gico Marapendi (Barra da Tijuca) https://t.co/MphmBGaMUw"
        },
        {
            "author_id": "65633573",
            "created_at": "2015-07-27T23:05:21.000Z",
            "id": "625804192691683328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/tNrGUAsnfe"
        },
        {
            "author_id": "1336507280",
            "created_at": "2015-07-27T23:04:19.000Z",
            "id": "625803934066679809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a unidade de conserva\u00e7\u00e3o das falsianes http://t.co/Q4cegA4DTM"
        },
        {
            "author_id": "55854513",
            "created_at": "2015-07-27T23:01:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 64,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "625803137216040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto a esteira n\u00e3o volta.... (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/P1q6S9CnGK"
        },
        {
            "author_id": "130248946",
            "created_at": "2015-07-27T23:00:03.000Z",
            "id": "625802861494951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha se aventurar com a Novah Turismo no Parque Nacional dos Aparados da Serra, o P\u00f3lo do Itaimbezinho re\u00fane o... http://t.co/ULJVo2Ye5p"
        },
        {
            "author_id": "129375094",
            "created_at": "2015-07-27T22:55:36.000Z",
            "id": "625801741674659843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o cara mais escroto que existe... http://t.co/pbbYZl9dtb"
        },
        {
            "author_id": "1578432673",
            "created_at": "2015-07-27T22:50:49.000Z",
            "id": "625800538383253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um \"MITO\" realmente \udbba\udf9e\udbba\udf9e http://t.co/qKnJXlKygO"
        },
        {
            "author_id": "92371945",
            "created_at": "2015-07-27T22:18:46.000Z",
            "id": "625792471721725952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma imagem do c\u00e9u... Uma fotinha perdida no tel . Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim/RS https://t.co/2KJ8WLksS0"
        },
        {
            "author_id": "606442842",
            "created_at": "2015-07-27T22:06:52.000Z",
            "id": "625789478507032576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/qCFffGr7p2"
        },
        {
            "author_id": "56899280",
            "created_at": "2015-07-27T22:03:02.000Z",
            "id": "625788511761907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil... kkk \udbb8\udf42 http://t.co/0ucKTcAsnO"
        },
        {
            "author_id": "52555868",
            "created_at": "2015-07-27T22:01:26.000Z",
            "id": "625788109150625792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/wrp1nYv4Lq"
        },
        {
            "author_id": "427501646",
            "created_at": "2015-07-27T21:55:02.000Z",
            "id": "625786497967505408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parlamentar entrou com um mandado de seguran\u00e7a na Justi\u00e7a Federal a fim de obter autoriza\u00e7\u00e3o para a pr\u00e1tica de... http://t.co/huzETw2Syg"
        },
        {
            "author_id": "631093395",
            "created_at": "2015-07-27T21:50:23.000Z",
            "id": "625785326838116352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eduardo Sterblitch compartilhou isso hoje, por\u00e9m a not\u00edcia \u00e9 de 16/05/2013. Qual a finalidade hein Eduardo... http://t.co/b43P04hob4"
        },
        {
            "author_id": "82350206",
            "created_at": "2015-07-27T21:44:09.000Z",
            "id": "625783757895782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/Tb4rFVv4yW"
        },
        {
            "author_id": "29182525",
            "created_at": "2015-07-27T21:31:20.000Z",
            "id": "625780532610224128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hum...vou nem comentar, vai que dizem que sou comunista. http://t.co/pzIGsPMAnB"
        },
        {
            "author_id": "88425160",
            "created_at": "2015-07-27T21:29:21.000Z",
            "id": "625780037288099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bonito seu merda ! http://t.co/DyMiiLr8nU"
        },
        {
            "author_id": "339175125",
            "created_at": "2015-07-27T21:27:28.000Z",
            "id": "625779562983481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma viagem ao Parque Nacional da Serra da Bocaina? https://t.co/vPkuXvrP8A http://t.co/UiqOj0oJNM"
        },
        {
            "author_id": "100582200",
            "created_at": "2015-07-27T21:25:39.000Z",
            "id": "625779106148429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses seres que se sentem superiores aos outros , algu\u00e9m avisa para ele ,que ele n\u00e3o \u00e9 melhor que ningu\u00e9m. http://t.co/uvRLgw58Op"
        },
        {
            "author_id": "66268608",
            "created_at": "2015-07-27T21:24:05.000Z",
            "id": "625778711451856896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "uma pessoa que deveria estar morta de sunga branca http://t.co/2mNATsgfUT"
        },
        {
            "author_id": "129707070",
            "created_at": "2015-07-27T21:19:41.000Z",
            "id": "625777600783347712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#breathtaking :) @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/HMCwBTjjXO"
        },
        {
            "author_id": "56247300",
            "created_at": "2015-07-27T21:17:56.000Z",
            "id": "625777163904634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea os EcoChatos numa hora dessas?\nMas Bolsonaro pode, n\u00e9??? \nhttp://t.co/JfpqasiRir"
        },
        {
            "author_id": "145374203",
            "created_at": "2015-07-27T21:16:50.000Z",
            "id": "625776883800666113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FDP! Prendam esse infeliz.\n\nDeputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/j8NV3xEU4Z"
        },
        {
            "author_id": "43560839",
            "created_at": "2015-07-27T21:05:56.000Z",
            "id": "625774140797112323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando um serumano \u00e9 babaca... ele sente a necessidade de ser por completo! http://t.co/VmxKK56HKc"
        },
        {
            "author_id": "77609485",
            "created_at": "2015-07-27T21:04:43.000Z",
            "id": "625773838140329985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bolsonaro entrou com mandado pra pescar em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, e ainda tem retardado que defende um cara desses..."
        },
        {
            "author_id": "60600637",
            "created_at": "2015-07-27T21:01:30.000Z",
            "id": "625773026211028993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/crKrbAlvfD"
        },
        {
            "author_id": "72397170",
            "created_at": "2015-07-27T21:01:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326222,
                        -21.72790153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "625773016979521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso, Gratid\u00e3o!\ud83d\ude4f #obrigadoSenhor #ibitipoca #brasil #minasgerais @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/oBhia4aCjZ"
        },
        {
            "author_id": "403679964",
            "created_at": "2015-07-27T20:57:07.000Z",
            "id": "625771922899529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mito mitando.. http://t.co/8CD6Wzhd2W"
        },
        {
            "author_id": "391691830",
            "created_at": "2015-07-27T20:54:30.000Z",
            "id": "625771265123418112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muita canalhagem.... O que dizer disso? http://t.co/3A5gvcFLln"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-07-27T20:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60356158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "625770700289257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/ETxFtUTFmD"
        },
        {
            "author_id": "175202993",
            "created_at": "2015-07-27T20:48:13.000Z",
            "id": "625769685741629440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta Camargo - Parque Do Povo Av. Henrique Chamma, 420 - Itaim Bibi S\u00e3o... http://t.co/aozz0AahSQ"
        },
        {
            "author_id": "69200833",
            "created_at": "2015-07-27T20:47:21.000Z",
            "id": "625769465318236160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie relembrar \u00e9 viver.  A pessoa \u00e9 flagrada comentendo crime ambiental em Tamoios, sim Tamoios, e \"abre... http://t.co/leSv8QWaY4"
        },
        {
            "author_id": "73038590",
            "created_at": "2015-07-27T20:42:58.000Z",
            "id": "625768363709603841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra, mano, agora eu sei que vai ter gente que vai morder a chumbada, mas \u00e9 preciso dizer:\n\nBolsonaro \u00e9 um... http://t.co/mTQlwtSHlZ"
        },
        {
            "author_id": "175854493",
            "created_at": "2015-07-27T20:42:06.000Z",
            "id": "625768146356576260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine-o, com mais poderes! http://t.co/cTaFGfwcie"
        },
        {
            "author_id": "84385388",
            "created_at": "2015-07-27T20:38:48.000Z",
            "id": "625767314345037824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sentindo sem nenhum amor pela humanidade... http://t.co/d0MxhK79Sr"
        },
        {
            "author_id": "39676542",
            "created_at": "2015-07-27T20:36:14.000Z",
            "id": "625766669194014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/KY7ZW6aihc"
        },
        {
            "author_id": "28151697",
            "created_at": "2015-07-27T20:35:03.000Z",
            "id": "625766372258238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rios artefactos utilizados por ca\u00e7adores furtivos no Parque Nacional da Gorongosa (PNG) est\u00e3o a ser... http://t.co/u5onDikZkC"
        },
        {
            "author_id": "1851028778",
            "created_at": "2015-07-27T20:33:46.000Z",
            "id": "625766047468134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 impressionante a voca\u00e7\u00e3o que esse cara tem pra fazer merda http://t.co/WZOpsKImNo"
        },
        {
            "author_id": "467590173",
            "created_at": "2015-07-27T20:29:10.000Z",
            "id": "625764888108007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que faz um escroto? Muito bem, escrotice! http://t.co/Cx9rDBLg8p"
        },
        {
            "author_id": "46690476",
            "created_at": "2015-07-27T20:28:05.000Z",
            "id": "625764618363912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca me enganou, \u00e9 podre ou ate pior que os outros, n\u00e3o voto nele para nada! E pensar que ele quer se candidatar... http://t.co/tjQWJAnuIk"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2015-07-27T20:18:33.000Z",
            "id": "625762217783390209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Compensa\u00e7\u00e3o de danos ambientais: acordo com o MPF/SE amplia a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Grota do Angico - http://t.co/ksljrabi3I"
        },
        {
            "author_id": "1063558723",
            "created_at": "2015-07-27T20:17:52.000Z",
            "id": "625762047821783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bicha t\u00e1 louca http://t.co/37lLcEqUjz"
        },
        {
            "author_id": "79494910",
            "created_at": "2015-07-27T20:11:53.000Z",
            "id": "625760540489592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem mais... http://t.co/IndOTzBc6l"
        },
        {
            "author_id": "30232399",
            "created_at": "2015-07-27T20:09:08.000Z",
            "id": "625759848764993536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/zf0VcEG4kk"
        },
        {
            "author_id": "447882592",
            "created_at": "2015-07-27T19:56:23.000Z",
            "id": "625756638373392384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Estadual dos Pireneus, em Piren\u00f3polis http://t.co/D9qGDtRdmH"
        },
        {
            "author_id": "41822122",
            "created_at": "2015-07-27T19:53:39.000Z",
            "id": "625755949605609472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais desse ser pol\u00edtico absolutamente desprez\u00edvel. Legislar em causa pr\u00f3pria. \nD\u00e1 uma tristeza saber que \"isso\"... http://t.co/RHCT5Kt83b"
        },
        {
            "author_id": "86622431",
            "created_at": "2015-07-27T19:52:55.000Z",
            "id": "625755767493275649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdadeira piada esse cara. http://t.co/kUqNzNASuL"
        },
        {
            "author_id": "48136842",
            "created_at": "2015-07-27T19:50:44.000Z",
            "id": "625755218463035393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o existem limites para e estupidez do Bolsonaro e nem pra quem defende este homem. http://t.co/BVHAZ7mAGW"
        },
        {
            "author_id": "64695560",
            "created_at": "2015-07-27T19:46:08.000Z",
            "id": "625754060432478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mancada total! http://t.co/xfzQT2Q7c6"
        },
        {
            "author_id": "257003494",
            "created_at": "2015-07-27T19:42:30.000Z",
            "id": "625753147076661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me surpreendo com as atitudes desse senhor! http://t.co/OSDlCvAGkW"
        },
        {
            "author_id": "1365282126",
            "created_at": "2015-07-27T19:42:27.000Z",
            "id": "625753132195278848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sterblitch compartilhou uma not\u00edcia q dizia q o bolsonaro entrou com um mandado de seguran\u00e7a numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e tipo ta errado porra"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-07-27T19:32:22.000Z",
            "id": "625750596423917568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \nhttp://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "328785807",
            "created_at": "2015-07-27T19:30:26.000Z",
            "id": "625750110631145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/D9QJExYJPL"
        },
        {
            "author_id": "94851944",
            "created_at": "2015-07-27T19:28:22.000Z",
            "id": "625749588968927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/3Ib4Qil3WQ"
        },
        {
            "author_id": "1228817899",
            "created_at": "2015-07-27T19:27:33.000Z",
            "id": "625749382449729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se fosse um deputado do PT ou do PSOL!? http://t.co/6kQESL93ME"
        },
        {
            "author_id": "398738766",
            "created_at": "2015-07-27T19:24:59.000Z",
            "id": "625748737453916160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/wFKjzeaXLZ"
        },
        {
            "author_id": "3020663116",
            "created_at": "2015-07-27T19:24:53.000Z",
            "id": "625748712988540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - http://t.co/Eq0fkZCgmE"
        },
        {
            "author_id": "26993493",
            "created_at": "2015-07-27T19:21:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "253034260",
                        "start": 18,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "625747849419075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fl\u00e1vio Bocardi do @ICMBio chefe do Parque Nacional do Pico da Neblina fala do processo de constru\u00e7\u00e3o do Ecoturismo no Territ\u00f3rio Yanomami"
        },
        {
            "author_id": "75672937",
            "created_at": "2015-07-27T19:20:42.000Z",
            "id": "625747657965858816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Itiquira, local de acesso pela GO-116 reconstru\u00edda pela #Agetop, abriga uma das maiores quedas de \u00e1gua do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "75672937",
            "created_at": "2015-07-27T19:20:00.000Z",
            "id": "625747484850171904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com esta obra, o Governo de Goi\u00e1s garante aos usu\u00e1rios \u00f3timas condi\u00e7\u00f5es de tr\u00e1fego dos visitantes que v\u00e3o ao Parque Municipal do Itiquira."
        },
        {
            "author_id": "75672937",
            "created_at": "2015-07-27T19:16:50.000Z",
            "id": "625746685348720640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s e S\u00e3o Jorge recebem  milhares de turistas."
        },
        {
            "author_id": "147928698",
            "created_at": "2015-07-27T19:14:55.000Z",
            "id": "625746202282323969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 coisa boa nesse sujeito. Por que ser\u00e1 que tem gente que n\u00e3o gosta dele?  http://t.co/k4af4DNeNZ"
        },
        {
            "author_id": "217385367",
            "created_at": "2015-07-27T19:10:08.000Z",
            "id": "625744999662096385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira\n\nhttp://t.co/UsBMBJZ5SL http://t.co/tk3foktons"
        },
        {
            "author_id": "357476009",
            "created_at": "2015-07-27T19:05:01.000Z",
            "id": "625743712686092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedagogia Parcelada visita Parque Nacional das Emas http://t.co/YjmTqwvipP"
        },
        {
            "author_id": "10780742",
            "created_at": "2015-07-27T19:01:56.000Z",
            "id": "625742935569661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/nhg1Avgk4l mais um da s\u00e9rie: pol\u00edticos acima da lei... http://t.co/gJ83EPXcjn"
        },
        {
            "author_id": "71121742",
            "created_at": "2015-07-27T18:57:49.000Z",
            "id": "625741902508367872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "N\u00e3o que faltem evid\u00eancias nem nada, mas pelo que parece o Bolsonaro enlouqueceu de vez http://t.co/Bwyz1K9a54"
        },
        {
            "author_id": "115815048",
            "created_at": "2015-07-27T18:57:30.000Z",
            "id": "625741821860298753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piada a fala do governo brasileiro sobre o parque nacional da serra da Capivara. \u00c9 o brasileiro,  o do Piau\u00ed n\u00e3o conta ne?  N\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "12200812",
            "created_at": "2015-07-27T18:56:37.000Z",
            "id": "625741598144495616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro deve estar com tempo mesmo - http://t.co/0Y73EIkvEY"
        },
        {
            "author_id": "93612028",
            "created_at": "2015-07-27T18:50:42.000Z",
            "id": "625740108432543744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos Sabemos que nossa linda Boipeba \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental e prote\u00e7\u00e3o permanente! pensando nisso... http://t.co/YdbvriRO83"
        },
        {
            "author_id": "835529588",
            "created_at": "2015-07-27T18:50:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73483374,
                        -29.35601656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "625740059355054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/rOILn9TBM4"
        },
        {
            "author_id": "2525808085",
            "created_at": "2015-07-27T18:50:20.000Z",
            "id": "625740015583293440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#on\u00e7aparda #on\u00e7a #AmigosDaOn\u00e7a On\u00e7a parda \u00e9 vista no Parque Estadual Serra do Mar. Saiba mais:... http://t.co/ogaUGKaQiC"
        },
        {
            "author_id": "41827336",
            "created_at": "2015-07-27T18:50:09.000Z",
            "id": "625739972763627521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma on\u00e7a parda foi vista no Parque Estadual em Caraguatatuba. Vejam o v\u00eddeo e a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/kYH4mWSuL3"
        },
        {
            "author_id": "9683332",
            "created_at": "2015-07-27T18:48:10.000Z",
            "id": "625739470969675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente, um mito.\n\nOpa, desculpa. Quis dizer um mico. http://t.co/i03I83qsCH"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2015-07-27T18:38:17.000Z",
            "id": "625736985647386624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Codevasf destinou 85 hectares \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o como forma de reparar dano ambiental http://t.co/PhRVvV5dvV"
        },
        {
            "author_id": "3323325880",
            "created_at": "2015-07-27T18:30:07.000Z",
            "id": "625734931768045568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c @ Parque Nacional,Teres\u00f3polis. https://t.co/oOwmUv8od2"
        },
        {
            "author_id": "127515857",
            "created_at": "2015-07-27T18:28:17.000Z",
            "id": "625734468930793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m viu isso? PQP! http://t.co/u9eNN8Mr0q"
        },
        {
            "author_id": "705266506",
            "created_at": "2015-07-27T18:27:40.000Z",
            "id": "625734314521665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida: Prefeitura! Cad\u00ea o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia? http://t.co/xPQVB1nVQM"
        },
        {
            "author_id": "22404718",
            "created_at": "2015-07-27T18:23:23.000Z",
            "id": "625733234727493632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE\n\nwith Sul Informa\u00e7\u00e3o http://t.co/YcyibeSkkz"
        },
        {
            "author_id": "2964453891",
            "created_at": "2015-07-27T18:22:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2964453891",
                        "start": 67,
                        "username": "SwellAlgarve"
                    }
                ]
            },
            "id": "625732979999023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banco Gorringe Declarado \u00c1rea Protegida http://t.co/aNgvOAyDRs via @SwellAlgarve"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2015-07-27T18:19:13.000Z",
            "id": "625732188034576384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 vista no Parque Estadual Serra do\u00a0Mar http://t.co/rXs3uhKoLc http://t.co/rBskpNA5cW"
        },
        {
            "author_id": "171190028",
            "created_at": "2015-07-27T18:07:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "625729269386358784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morcegando (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/4v0voYLB3l"
        },
        {
            "author_id": "109635119",
            "created_at": "2015-07-27T18:05:42.000Z",
            "id": "625728783602065409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOLSONARO \n\nQueria pescar sossegadamente e entrou com um Mandado, pra ficar sozinho em Angra ..... Adorei esta... http://t.co/vxb1ehVSne"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-07-27T18:03:50.000Z",
            "id": "625728315991560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 vista no Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/nT5qANU2Cp"
        },
        {
            "author_id": "213904264",
            "created_at": "2015-07-27T17:42:13.000Z",
            "id": "625722876600143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui: \"Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/5rmLyD3hYM"
        },
        {
            "author_id": "2678301380",
            "created_at": "2015-07-27T17:41:48.000Z",
            "id": "625722768684924929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESGATE URGENTE!\n\nHoje 26/07 fui ao Parque Nacional na Serra do Cip\u00f3, l\u00e1 encontrei esse c\u00e3ozinho (pequeno porte)... http://t.co/5avYWILhAU"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-27T17:15:51.000Z",
            "id": "625716240062005248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume do Morro da Bandeira\nAs maravilhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO).\nSEJA AVENTUREIRO -... http://t.co/0TdBvFdckY"
        },
        {
            "author_id": "3293258977",
            "created_at": "2015-07-27T16:59:44.000Z",
            "id": "625712184820166658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro, o deus que pode todas as coisas http://t.co/Jn2EtYTXay"
        },
        {
            "author_id": "56541510",
            "created_at": "2015-07-27T16:58:46.000Z",
            "id": "625711942729101312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g o o d v i b e @  Parque Nacional Chapada Veadeiros https://t.co/neiyi2Gakk"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2015-07-27T16:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "10228272",
                        "start": 56,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "625711927487012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia: http://t.co/1IHnW6WCfV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "43939860",
            "created_at": "2015-07-27T16:58:31.000Z",
            "id": "625711875808870401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada vez sinto pena de cara desse , sim pena pq \u00e9 pior sentimento que existe.para ser humano que da nojo ! http://t.co/aQMHgI2TxW"
        },
        {
            "author_id": "349729996",
            "created_at": "2015-07-27T16:55:14.000Z",
            "id": "625711051896672261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No parque nacional de Ordesa hoxe @USCdeportiva, unha pasada! http://t.co/jeZjErRGTd"
        },
        {
            "author_id": "73827079",
            "created_at": "2015-07-27T16:54:22.000Z",
            "id": "625710833692119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Londres poder\u00e1 ser primeira cidade do mundo reconhecida como Parque Nacional http://t.co/IxwAdSCrGW"
        },
        {
            "author_id": "45231598",
            "created_at": "2015-07-27T16:53:31.000Z",
            "id": "625710619396673536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/qoXDU7lwaw"
        },
        {
            "author_id": "1603924332",
            "created_at": "2015-07-27T16:20:15.000Z",
            "id": "625702246785937408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/s6VneayGi2"
        },
        {
            "author_id": "175202993",
            "created_at": "2015-07-27T16:19:03.000Z",
            "id": "625701944145891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta Camargo - Parque Do Povo Av. Henrique Chamma, 420 - Itaim Bibi S\u00e3o... http://t.co/ZoFn9gsy8t"
        },
        {
            "author_id": "17337585",
            "created_at": "2015-07-27T16:09:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.16777847,
                        -23.14124757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "625699620308557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilha Grande. @ Vila do Abra\u00e3o, Ilha Grande, RJ https://t.co/x3ioPrnzsD"
        },
        {
            "author_id": "514636971",
            "created_at": "2015-07-27T16:06:50.000Z",
            "id": "625698871600021504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Editado: 2 ou 3 Dormit\u00f3rios de Frente para o Parque Municipal http://t.co/trNTZyHCfF"
        },
        {
            "author_id": "83039398",
            "created_at": "2015-07-27T15:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02149008,
                        -12.14948746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "625697092795822080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#family #love #peru #barranco @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/34JYYYFwGK"
        },
        {
            "author_id": "83039398",
            "created_at": "2015-07-27T15:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "49425730",
                        "start": 39,
                        "username": "LosRabanes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02149008,
                        -12.14948746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "625695716938252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iloveperu #peru #barranco #volkswagen @losrabanes #tour @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/yCDedTRIHW"
        },
        {
            "author_id": "227338010",
            "created_at": "2015-07-27T15:45:30.000Z",
            "id": "625693503432040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolso n\u00e3o entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra.  http://t.co/DOU0IwlUJP"
        },
        {
            "author_id": "50811799",
            "created_at": "2015-07-27T15:22:05.000Z",
            "id": "625687608572514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a mentalidade de nossa extrema-direita, que l\u00f3gico, \u00e9 autorit\u00e1ria e quer mudar uma lei para beneficio... http://t.co/g1hmkKTq3i"
        },
        {
            "author_id": "72035688",
            "created_at": "2015-07-27T15:15:54.000Z",
            "id": "625686051911286784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/PKloHBVMxO"
        },
        {
            "author_id": "241092301",
            "created_at": "2015-07-27T15:13:08.000Z",
            "id": "625685356223008772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Estadual dos Pireneus, em Piren\u00f3polis - Cidades DF - Correio Braziliense http://t.co/GZOOuHhWFm"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-07-27T15:03:31.000Z",
            "id": "625682938668130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amda entrevista: Ni\u00e9de Guidon, arque\u00f3loga que dedicou sua vida \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara - http://t.co/8EVnM9wwAM"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2015-07-27T15:00:05.000Z",
            "id": "625682071105708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a \u00faltima semana para voc\u00ea visitar a Exposi\u00e7\u00e3o \u00c1gua com fotos de Cristian Dimitrius no Parque Estadual da... http://t.co/u4LL3bH4KS"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-27T14:55:57.000Z",
            "id": "625681031560040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Cavado com vista para a Pedra Preta\nTRAVESSIA DA SERRA NEGRA\nParque Nacional de Itatiaia... http://t.co/0F43OkHVGl"
        },
        {
            "author_id": "3247147224",
            "created_at": "2015-07-27T14:40:54.000Z",
            "id": "625677246334902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom domingo tem ax\u00e9 no #parque Municipal https://t.co/5yiPpdpbyF"
        },
        {
            "author_id": "26993493",
            "created_at": "2015-07-27T14:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "253034260",
                        "start": 32,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "625675673126969345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lideran\u00e7as Yanomami exigem q/ o @ICMBio elabore c/ urg\u00eancia o Pla de Manejo do Parque Nacional do Pico d Neblina p/ evitar garimpagem ilegal"
        },
        {
            "author_id": "16702536",
            "created_at": "2015-07-27T14:32:28.000Z",
            "id": "625675124340060161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 \"Bolsomito\", o \"futuro presidente do Brasil\". http://t.co/D72FxMlNJL"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2015-07-27T14:32:03.000Z",
            "id": "625675020275200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campe\u00f5es do 1\u00ba Campeonato de Futebol de campo da Reserva Extrativista Alto Juru\u00e1\nhttp://t.co/O0xgVKOsN5"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2015-07-27T14:31:13.000Z",
            "id": "625674809809235969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira de trocas de sementes da Reserva Extrativista Alto Juru\u00e1\nhttp://t.co/qHySJ53qP8"
        },
        {
            "author_id": "45029695",
            "created_at": "2015-07-27T14:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "63531444",
                        "start": 0,
                        "username": "FernRocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "625672630008442880",
            "in_reply_to_user_id": "63531444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FernRocha no O Globo http://t.co/vG2Rr9yMkS"
        },
        {
            "author_id": "209103827",
            "created_at": "2015-07-27T14:18:51.000Z",
            "id": "625671697216204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/sjlQCX4gTa"
        },
        {
            "author_id": "3012883066",
            "created_at": "2015-07-27T14:09:56.000Z",
            "id": "625669451460030464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/siPmfTZebj"
        },
        {
            "author_id": "3115855342",
            "created_at": "2015-07-27T14:03:09.000Z",
            "id": "625667745439449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de Corrida e Cooper do Parque Municipal de Trindade in Trindade, Goi\u00e1s https://t.co/lHsSrFWrxd"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-07-27T14:00:24.000Z",
            "id": "625667054348046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o manejo e a soltura de um belo exemplar de Bicho-pregui\u00e7a. Foi l\u00e1 no Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/A8GUyaEKNz"
        },
        {
            "author_id": "3298541799",
            "created_at": "2015-07-27T13:50:19.000Z",
            "id": "625664515280138240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/5OTgMeEzrP"
        },
        {
            "author_id": "149715252",
            "created_at": "2015-07-27T13:44:15.000Z",
            "id": "625662989727760384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo lugar para desfrutar um domingo ensolarado! Parque estadual Cantareira."
        },
        {
            "author_id": "131916706",
            "created_at": "2015-07-27T13:38:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25427971,
                        -16.62777844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "625661474954956801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal morar ao lado de um parque? Ligue 62 41011863 / 81401577 (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado) https://t.co/vtJv44sObP"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-07-27T13:36:41.000Z",
            "id": "625661084809228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 29/08/15 temos programada uma travessia no Parque Nacional do Itatiaia. A famosa travessia Rancho Ca\u00eddo,... http://t.co/Xf4XXI3BiU"
        },
        {
            "author_id": "946094371",
            "created_at": "2015-07-27T13:35:59.000Z",
            "id": "625660908015099905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses caras s\u00e3o eleitos para cuidar do pr\u00f3prio interesse. S\u00f3 quer cuidar do proprio c... http://t.co/Na4FnjxhCv"
        },
        {
            "author_id": "60481026",
            "created_at": "2015-07-27T13:30:02.000Z",
            "id": "625659413098065920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos o Parque Municipal, um lugar para se desconectar do urbano em um passeio inesquec\u00edvel.\n\nConfira a... http://t.co/NUPK2mmGQI"
        },
        {
            "author_id": "227409726",
            "created_at": "2015-07-27T13:27:02.000Z",
            "id": "625658654793015296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Estadual dos Pireneus, em Piren\u00f3polis - Cidades DF - Correio Braziliense http://t.co/K53Qgtcdbb"
        },
        {
            "author_id": "83039398",
            "created_at": "2015-07-27T12:53:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02149008,
                        -12.14948746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "625650120693055489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermoso mural de Jade Rivera. #barranco #lima #iloveperu #losrabanes @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/yVSFK5DOge"
        },
        {
            "author_id": "48131923",
            "created_at": "2015-07-27T12:52:29.000Z",
            "id": "625649961619849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Jair Bo\u00e7alnaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/IfQAXJYJK1"
        },
        {
            "author_id": "83039398",
            "created_at": "2015-07-27T12:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "49425730",
                        "start": 27,
                        "username": "LosRabanes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02149008,
                        -12.14948746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "625649160268722176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iloveperu #barranco #lima @losrabanes Tour @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/Vsqmje6ICi"
        },
        {
            "author_id": "714873626",
            "created_at": "2015-07-27T12:30:28.000Z",
            "id": "625644420973510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado Guarda-Parque que estava desaparecido no Parque Estadual do Turvo http://t.co/PldJeAjYt2"
        },
        {
            "author_id": "714873626",
            "created_at": "2015-07-27T12:30:09.000Z",
            "id": "625644339834716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado Guarda-Parque que estava desaparecido no Parque Estadual do Turvo http://t.co/WeK1MNXU97"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2015-07-27T12:10:55.000Z",
            "id": "625639500031504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Turistas e cicloturistas!!!\n\nSejam bem vindos ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!!\n\nORIENTA\u00c7\u00d5ES... http://t.co/YiHFom89k0"
        },
        {
            "author_id": "1022066012",
            "created_at": "2015-07-27T12:10:41.000Z",
            "id": "625639444142395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/rPJYQdbdXR"
        },
        {
            "author_id": "3343201289",
            "created_at": "2015-07-27T12:08:50.000Z",
            "id": "625638977295548416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia #S\u00e3oPaulo #To #Indo @ Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/IeLFJwl6m1"
        },
        {
            "author_id": "58982168",
            "created_at": "2015-07-27T12:01:03.000Z",
            "id": "625637018924679168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem como levar esse cara \u00e1 s\u00e9rio? Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/vNc03ecq3p"
        },
        {
            "author_id": "272227482",
            "created_at": "2015-07-27T11:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58817573,
                        -25.53497095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "625635410652327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mas o tanto que eu levar de voc\u00ea, eu deixo um pouco pra me misturar.\" @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 https://t.co/sCDGpAT9kf"
        },
        {
            "author_id": "92965574",
            "created_at": "2015-07-27T11:37:01.000Z",
            "id": "625630969589055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais selvagens, a natureza exuberante do Parque Nacional do Serengeti em um saf\u00e1ri incr\u00edvel na Tanz\u00e2nia.\udbb8\uddcc\udbb8\udc43\u2600\u2708... http://t.co/trt1xM99oD"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-07-27T11:28:49.000Z",
            "id": "625628906570166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O som da natureza ao amanhecer no acampamento do  Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos em Salinas Nova Friburgo - RJ http://t.co/g6Vp6HMgGS"
        },
        {
            "author_id": "26804238",
            "created_at": "2015-07-27T11:09:20.000Z",
            "id": "625624002745225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/AGL2JdYsdB"
        },
        {
            "author_id": "48535607",
            "created_at": "2015-07-27T10:56:39.000Z",
            "id": "625620810783330304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Estadual dos Pireneus, em Piren\u00f3polis http://t.co/uTAHeX80JP"
        },
        {
            "author_id": "360521399",
            "created_at": "2015-07-27T09:53:18.000Z",
            "id": "625604866828857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agora mesmo no parque municipal os maiores da residencia municipal div\u00edrtense cos cativos. http://t.co/Dh45o286Je"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2015-07-27T08:56:09.000Z",
            "id": "625590487009857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/6vgfWv3tZW"
        },
        {
            "author_id": "2448421644",
            "created_at": "2015-07-27T07:21:37.000Z",
            "id": "625566697739681792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/Y4jiYclCcH"
        },
        {
            "author_id": "2236469288",
            "created_at": "2015-07-27T06:57:53.000Z",
            "id": "625560723024908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/qYTs6S9CML"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-07-27T06:28:23.000Z",
            "id": "625553298888728576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pensa num lugar lindo! O lago Obersee no Parque Nacional Berchtesgaden, na Alemanha, \u00e9 mais! Quase inacredit\u00e1vel! \n\u2026 http://t.co/kopSK6oeCH"
        },
        {
            "author_id": "79028444",
            "created_at": "2015-07-27T05:52:36.000Z",
            "id": "625544293692895233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/x59mXu4Qi5"
        },
        {
            "author_id": "1308617930",
            "created_at": "2015-07-27T05:27:43.000Z",
            "id": "625538033790664705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3 o presidente de voc\u00eas a\u00ed.  K http://t.co/ZwK2t2dJST"
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2015-07-27T05:15:36.000Z",
            "id": "625534982686175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prepot\u00eancia,arrog\u00e2ncia,insanidade de Bolsonaro! http://t.co/jZSEFdu7vN"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2015-07-27T03:04:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "625502034834423808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Malaba Jam! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/cyl04cwulT"
        },
        {
            "author_id": "89261786",
            "created_at": "2015-07-27T02:50:37.000Z",
            "id": "625498495047208961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Estadual dos Pireneus, em Piren\u00f3polis http://t.co/taFLsDBSPS"
        },
        {
            "author_id": "2693376170",
            "created_at": "2015-07-27T02:49:42.000Z",
            "id": "625498267309244416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freedom @ Parque Estadual De Vila Velha https://t.co/T6g9fNdlh8"
        },
        {
            "author_id": "2758615545",
            "created_at": "2015-07-27T02:46:32.000Z",
            "id": "625497469179273216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vou no Parque municipal de Barueri"
        },
        {
            "author_id": "17547733",
            "created_at": "2015-07-27T02:27:48.000Z",
            "id": "625492754823532545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para tudo... wtf???? Me expliquem isso como se eu tivesse 3 anos... http://t.co/WiZ7U6g59l"
        },
        {
            "author_id": "92081518",
            "created_at": "2015-07-27T02:05:45.000Z",
            "id": "625487206421938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Estadual dos Pireneus, em Piren\u00f3polis http://t.co/JvcSqmyjps"
        },
        {
            "author_id": "421908156",
            "created_at": "2015-07-27T01:57:30.000Z",
            "id": "625485131633954816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo sozinho em Parque Nacional de Ubajara http://t.co/fubJUMsCOR"
        },
        {
            "author_id": "75910566",
            "created_at": "2015-07-27T01:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "550343980",
                        "start": 0,
                        "username": "mcpalhano"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 13,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "625480795336130561",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mcpalhano  \u201c@cbonlinedf: Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Estadual dos Pireneus, em Piren\u00f3polis http://t.co/AdNqAfLduw http://t.co/o5O183vosO\u201d"
        },
        {
            "author_id": "71153518",
            "created_at": "2015-07-27T01:33:11.000Z",
            "id": "625479009720233984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fora de foco \ud83d\ude48haha #deontem #pravidatoda #amomuito \ud83d\ude0d @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto\u2026 https://t.co/SJ2pE6npZh"
        },
        {
            "author_id": "18946156",
            "created_at": "2015-07-27T01:23:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "625476566504611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malaba Jam Festival (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/oCopqd93Fd"
        },
        {
            "author_id": "332971909",
            "created_at": "2015-07-27T01:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.3503543,
                        -7.3758971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e8a44469439a4c8"
            },
            "id": "625474940276461568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkk....  Vest\u00edgios dos vest\u00edgios... Ai Josu\u00e9... Postei a foto! Kkk \ud83d\ude4c\ud83d\ude48 @ Parque Estadual Jo\u00e3o\u2026 https://t.co/rAYRMrcjff"
        },
        {
            "author_id": "46516626",
            "created_at": "2015-07-27T01:15:04.000Z",
            "id": "625474451845566464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/QCSVkqkjVJ"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2015-07-27T01:07:01.000Z",
            "id": "625472423077482497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/NlXoqRyHzp"
        },
        {
            "author_id": "71050183",
            "created_at": "2015-07-27T01:01:14.000Z",
            "id": "625470971521200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/o3UiHXFGVS Bolsonaro quer o direito de pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra e diz q briga pelo direito de pescadores (q negam)."
        },
        {
            "author_id": "263217770",
            "created_at": "2015-07-27T00:58:41.000Z",
            "id": "625470325782937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: landsatt: Casal de coruja-buraqueira (Athene cunicularia), Parque Estadual do Juquery, SP; por Bruna... http://t.co/SoZwjJpgdf"
        },
        {
            "author_id": "2980085517",
            "created_at": "2015-07-27T00:58:30.000Z",
            "id": "625470280060829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Estadual dos Pireneus, em Piren\u00f3polis -... http://t.co/q9sydphdP5"
        },
        {
            "author_id": "2980085517",
            "created_at": "2015-07-27T00:57:58.000Z",
            "id": "625470146166018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Estadual dos Pireneus, em Piren\u00f3polis -... http://t.co/2uEjys0tMY"
        },
        {
            "author_id": "27228827",
            "created_at": "2015-07-27T00:41:13.000Z",
            "id": "625465932014612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente andou tanto, mas tanto... @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/qNL383ixlG"
        },
        {
            "author_id": "257716112",
            "created_at": "2015-07-27T00:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69737531,
                        -25.77984079
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "625465728330764289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instasize #luigi #duh #naoexergodeoculos #duhbronha #parceria @ Parque Estadual do Monge https://t.co/r4lqAUvvUc"
        },
        {
            "author_id": "27228827",
            "created_at": "2015-07-27T00:38:16.000Z",
            "id": "625465188813246465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3 onde eu fui hoje, gente! @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/KjVcBlspsq"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2015-07-27T00:36:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02858846,
                        -8.35584039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "625464829814419460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf3e\ud83c\udf44\ud83c\udf35 (@ Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE) https://t.co/4VBNOfDKMb"
        },
        {
            "author_id": "1241250151",
            "created_at": "2015-07-27T00:32:57.000Z",
            "id": "625463852289802240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/N9i3gQpJQZ"
        },
        {
            "author_id": "1241250151",
            "created_at": "2015-07-27T00:31:29.000Z",
            "id": "625463483774038016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Estadual dos Pireneus, em Piren\u00f3polis http://t.co/VSoyvXC7Ga"
        },
        {
            "author_id": "3120343501",
            "created_at": "2015-07-27T00:30:41.000Z",
            "id": "625463282019790852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde @ Parque municipal https://t.co/EIg8OIPpgp"
        },
        {
            "author_id": "64044177",
            "created_at": "2015-07-27T00:30:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "625463262046457856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/shzGDaOGbL"
        },
        {
            "author_id": "143627495",
            "created_at": "2015-07-27T00:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "625462301416660992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/ApgViBOlZX"
        },
        {
            "author_id": "73827079",
            "created_at": "2015-07-27T00:26:34.000Z",
            "id": "625462246064308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa! Lament\u00e1vel. O lugar \u00e9 lindo. http://t.co/hIDwz7ecqL"
        },
        {
            "author_id": "19145766",
            "created_at": "2015-07-27T00:25:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46900145,
                        -23.84879557
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "625461925481172992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Padr\u00e3o do Lorena. @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/loapmKrenC"
        },
        {
            "author_id": "38572026",
            "created_at": "2015-07-27T00:18:10.000Z",
            "id": "625460130944012292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/2mMdQ9e4w5"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2015-07-27T00:15:15.000Z",
            "id": "625459397649534976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 54 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"26/06/15 - 26\u00ba ANIV. DA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 - IV ALDEIA A\" http://t.co/4VrrsivqUF"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2015-07-27T00:15:13.000Z",
            "id": "625459390250905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio teria come\u00e7ado na sexta-feira http://t.co/loTdqDyty4"
        },
        {
            "author_id": "362766608",
            "created_at": "2015-07-27T00:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58802569,
                        -25.53467025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "625457898546692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/ldIESJxJYr"
        },
        {
            "author_id": "2151102985",
            "created_at": "2015-07-27T00:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "45083460",
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "625456384096604160",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #patroc\u00edniopetrobras. Est\u00e1 em fase de elabora\u00e7\u00e3o o Plano de Manejo do Parque Estadual da Costa do Sol.... http://t.co/kCJCC47jgk"
        },
        {
            "author_id": "197985214",
            "created_at": "2015-07-27T00:00:46.000Z",
            "id": "625455752275169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Estadual dos Pireneus, em Piren\u00f3polis http://t.co/42Jca0TWw7"
        },
        {
            "author_id": "76487648",
            "created_at": "2015-07-26T23:54:51.000Z",
            "id": "625454263783833604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/tRH7jfNoLe"
        },
        {
            "author_id": "38213691",
            "created_at": "2015-07-26T23:52:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 13,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8081108,
                        -15.6461829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "625453780734222337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pena... \"@cbonlinedf: Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Estadual dos Pireneus, em Piren\u00f3polis http://t.co/JKQwmcp4yz\""
        },
        {
            "author_id": "83951141",
            "created_at": "2015-07-26T23:52:52.000Z",
            "id": "625453765500473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 triste ver como o Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 abandonado pelo poder p\u00fablico, apesar da Luta de Ni\u00e8de Guidon."
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-07-26T23:52:24.000Z",
            "id": "625453645103017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Estadual dos Pireneus, em Piren\u00f3polis http://t.co/27MMcBLkiz http://t.co/upraGFOfFV"
        },
        {
            "author_id": "1507309664",
            "created_at": "2015-07-26T23:48:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1253789097090572291",
                        "start": 0,
                        "username": "stylesperta"
                    }
                ]
            },
            "id": "625452747349970948",
            "in_reply_to_user_id": "2991844636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stylesperta serio e tipo assim gege, parque municipal vei \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "370923554",
            "created_at": "2015-07-26T23:47:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "625452432022196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo emo (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/JlcidE51G1"
        },
        {
            "author_id": "49846867",
            "created_at": "2015-07-26T23:40:06.000Z",
            "id": "625450552558755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave muito bonita e at\u00e9 mesmo \"simp\u00e1tica\", que fotografei no Parque Estadual Intervales, com a inestim\u00e1vel ajuda... http://t.co/tnh83WdeBf"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-07-26T23:26:55.000Z",
            "id": "625447232414814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, que j\u00e1 teve 270 funcion\u00e1rios, conta hoje com apenas 50. Entenda \u00e0s 20h30! http://t.co/JaHJlY6U3B"
        },
        {
            "author_id": "34931684",
            "created_at": "2015-07-26T23:22:10.000Z",
            "id": "625446037562466304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia-RJ. Breve em v\u00eddeo! https://t.co/wNbkPo55cp"
        },
        {
            "author_id": "48441715",
            "created_at": "2015-07-26T23:03:39.000Z",
            "id": "625441378881957888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criatura execr\u00e1vel. Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra. http://t.co/AFlDFBisAX"
        },
        {
            "author_id": "328253070",
            "created_at": "2015-07-26T23:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69737531,
                        -25.77984079
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "625440492818444288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Monge https://t.co/aH0lfVFE6n"
        },
        {
            "author_id": "376574764",
            "created_at": "2015-07-26T22:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48953517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "625439129153703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfbc\ud83c\udfb8\ud83c\udfb7\ud83c\udfba\ud83c\udfbb\ud83c\udfb6 (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/OCHy4wNcFC"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2015-07-26T22:48:48.000Z",
            "id": "625437640704180225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Propostas para preserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago de Sobradinho s\u00e3o disc... http://t.co/I9ZrEjtr7j #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "61852998",
            "created_at": "2015-07-26T22:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "625437162327146496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/CnOy2TRoOP Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "46483916",
            "created_at": "2015-07-26T22:44:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.67644749,
                        17.11726495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "625436532279758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "finalmente, na grande cidade dos meus parantes, los maYa! \ud83d\uddff @ Parque Nacional Tikal, Peten https://t.co/pQoM2oDVxt"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-07-26T22:36:10.000Z",
            "id": "625434461392502785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional itatiaia,  circuito couto x prateleiras https://t.co/NGjyKDiBuR"
        },
        {
            "author_id": "41016877",
            "created_at": "2015-07-26T22:31:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "625433397041713153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malaba Jam Festival _\\|/_ (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/96bHtK89ci"
        },
        {
            "author_id": "55048253",
            "created_at": "2015-07-26T22:31:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "625433347200827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/HgxTRx98Nb"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-07-26T22:29:23.000Z",
            "id": "625432753434071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o objetivo de discutir mecanismos de conserva\u00e7\u00e3o para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lago de Sobradinho,... http://t.co/AEnrRjv1he"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-07-26T22:29:14.000Z",
            "id": "625432716624834560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propostas para preserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago de Sobradinho s\u00e3o discutidas\u2026 http://t.co/vjss8Cbzob http://t.co/lMaan7jNYk"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-07-26T22:27:58.000Z",
            "id": "625432400592543745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as dificuldades do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e0s 20h30, na #GloboNews. http://t.co/HLQpFJKHsV"
        },
        {
            "author_id": "149742261",
            "created_at": "2015-07-26T22:24:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "625431478474772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/Tu5avU1mKx"
        },
        {
            "author_id": "3291455229",
            "created_at": "2015-07-26T22:15:41.000Z",
            "id": "625429307192700929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Zueira n\u00e3o tem fim! http://t.co/a0bqRjGKeE"
        },
        {
            "author_id": "59030687",
            "created_at": "2015-07-26T22:13:58.000Z",
            "id": "625428875800150016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patroc\u00ednio ao Parque Nacional da Serra da Capivara: resposta \u00e0 Isto\u00c9 http://t.co/9V8MrMl6Ll"
        },
        {
            "author_id": "214178696",
            "created_at": "2015-07-26T22:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "625428107160363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malaba Jam Festival #3 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/GecOdtK5lK"
        },
        {
            "author_id": "24456980",
            "created_at": "2015-07-26T22:06:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "625427023977160704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como j\u00e1 diziam a m\u00fasica, o artista vai aonde o povo est\u00e1 #urbanarts @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ryHZCrLBUd"
        },
        {
            "author_id": "2605280774",
            "created_at": "2015-07-26T21:57:10.000Z",
            "id": "625424649535516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada no Parque Municipal de Governador Valadares http://t.co/KqUWOBqnid"
        },
        {
            "author_id": "15986783",
            "created_at": "2015-07-26T21:54:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23870568,
                        -16.70362667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "625424038207311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heidi no gelo @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/RNlsGtsNh6"
        },
        {
            "author_id": "339457489",
            "created_at": "2015-07-26T21:52:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.77706346,
                        -28.49451597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6805858d71a81972"
            },
            "id": "625423456432209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744 @ Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/UnayJK7HuT"
        },
        {
            "author_id": "67751394",
            "created_at": "2015-07-26T21:38:19.000Z",
            "id": "625419902829101056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IU - ES - EI @ Parque Municipal Casupo https://t.co/hq7Hdg1W5o"
        },
        {
            "author_id": "195475752",
            "created_at": "2015-07-26T21:30:46.000Z",
            "id": "625418002507399168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/WThMmacMPy"
        },
        {
            "author_id": "106072796",
            "created_at": "2015-07-26T21:22:05.000Z",
            "id": "625415818688331776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/hzVdr14NrA"
        },
        {
            "author_id": "1935986365",
            "created_at": "2015-07-26T21:20:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "625415503075504134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc6d\ud83d\udc6d\u2764\ufe0f. amo vcs @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/JIcCOrXKCR"
        },
        {
            "author_id": "19145766",
            "created_at": "2015-07-26T21:19:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46900145,
                        -23.84879557
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "625415074526691328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhantes! @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/yU5fAmcJP1"
        },
        {
            "author_id": "19145766",
            "created_at": "2015-07-26T21:16:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46900145,
                        -23.84879557
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "625414439265804288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalhes, s\u00f3 detalhes... @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/m1mNSGk4pT"
        },
        {
            "author_id": "102649331",
            "created_at": "2015-07-26T21:13:06.000Z",
            "id": "625413556557750272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do C\u00f4a, na sua travessia da \u00c1rea Protegida Privada da Faia Brava.\nJulho 2015 http://t.co/CfIsZDjuxZ"
        },
        {
            "author_id": "328253070",
            "created_at": "2015-07-26T21:11:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69737531,
                        -25.77984079
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "625413165103366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado pelo dia!  \ud83c\udf3f\ud83d\udc63\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\ud83c\udf40\u2600\ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Monge https://t.co/HDUqsBDWuT"
        },
        {
            "author_id": "19145766",
            "created_at": "2015-07-26T20:57:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46900145,
                        -23.84879557
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "625409640247988225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente n\u00e3o perdeu nem casa em ru\u00ednas... @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/ZoT9Pr03JK"
        },
        {
            "author_id": "269901590",
            "created_at": "2015-07-26T20:53:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3150193,
                        -30.1028457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9115fac4c673c80b"
            },
            "id": "625408648643260416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/u1H88EHRyR"
        },
        {
            "author_id": "242882913",
            "created_at": "2015-07-26T20:51:28.000Z",
            "id": "625408114028867585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se achando acima das leis...inclusive as da natureza. http://t.co/dVchhBuWTl"
        },
        {
            "author_id": "19145766",
            "created_at": "2015-07-26T20:49:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46900145,
                        -23.84879557
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "625407704060833792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modernidades... @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/xhwr7pL2aQ"
        },
        {
            "author_id": "19145766",
            "created_at": "2015-07-26T20:45:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46900145,
                        -23.84879557
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "625406537092218880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por\u00e3o do Pouso Paranapiacaba. @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/dE8ioBuY2U"
        },
        {
            "author_id": "385223285",
            "created_at": "2015-07-26T20:36:49.000Z",
            "id": "625404425914425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 levando na minha mala \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/ax8ZjJ313p"
        },
        {
            "author_id": "143545821",
            "created_at": "2015-07-26T20:36:33.000Z",
            "id": "625404359279415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias celebra a Santa\u00a0Ana http://t.co/hqfbq18Bvm"
        },
        {
            "author_id": "113041784",
            "created_at": "2015-07-26T20:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64762502,
                        -27.21090033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "625403582272114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "p\u2600\ufe0fr mais dias assim//\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/slV74Sb4gL"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-07-26T20:27:21.000Z",
            "id": "625402044757573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Sindicatos dos Trabalhadores Rurais de Lagoa Grande, Santa Maria da Boa vista e de Petrolina promoveram, na... http://t.co/F9VIdNgb4t"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-07-26T20:27:10.000Z",
            "id": "625401998779613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sindicatos discutem em Petrolina cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Tatu\u00a0Bola http://t.co/EfQ2xDradc"
        },
        {
            "author_id": "19145766",
            "created_at": "2015-07-26T20:26:08.000Z",
            "id": "625401738892328960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar\nCubat\u00e3o/SP\njulho/2015 https://t.co/qQEX0jAZSx"
        },
        {
            "author_id": "84083855",
            "created_at": "2015-07-26T20:23:19.000Z",
            "id": "625401028612124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medio Ambiente reforza este fin de semana o sistema de acceso ao monumento natural da Praia das Catedrais - http://t.co/Bc52L3dXaN"
        },
        {
            "author_id": "381181536",
            "created_at": "2015-07-26T20:06:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 88,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "625396890826350593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de tit\u00e3s - 248 anos de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc) https://t.co/7pbvVUVSVW"
        },
        {
            "author_id": "233738707",
            "created_at": "2015-07-26T19:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "625394285031124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/LpsvnSJUTU"
        },
        {
            "author_id": "80456957",
            "created_at": "2015-07-26T19:55:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "625394079787032576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tarde theferente \ud83d\udc97 @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/8zXLujt4pt"
        },
        {
            "author_id": "59173715",
            "created_at": "2015-07-26T19:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 77,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "625383495167311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show dos Tit\u00e3s no Parque da Cidade. (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc) https://t.co/KSdu4jwJ5J"
        },
        {
            "author_id": "1143321318",
            "created_at": "2015-07-26T18:55:50.000Z",
            "id": "625379011858804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201dSindicatos discutem a cria\u00e7\u00e3o do ref\u00fagio da vida silvestre Tatu-bola http://t.co/OSUhyhQUtN"
        },
        {
            "author_id": "838780692",
            "created_at": "2015-07-26T18:55:30.000Z",
            "id": "625378928560087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o gostoso no parque municipal http://t.co/LiKfLUCob8"
        },
        {
            "author_id": "65378788",
            "created_at": "2015-07-26T18:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "625377985357594625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/BhTwPFahmd"
        },
        {
            "author_id": "305336348",
            "created_at": "2015-07-26T18:50:25.000Z",
            "id": "625377648546566149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/kdomkg8vvw"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2015-07-26T18:50:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98249889,
                        -22.44263366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "625377559191101440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u00f3timo lugar pra ir com a crian\u00e7ada \u00e9 na sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! Al\u00e9m de ser\u2026 https://t.co/BwuNeM5KBI"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-07-26T18:47:58.000Z",
            "id": "625377033644736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Geres.\nAtividade dia 25 de Julho de 2015.\nBook now your #canyoning #experience !!!... http://t.co/MrY5HjgoUo"
        },
        {
            "author_id": "33926634",
            "created_at": "2015-07-26T18:40:29.000Z",
            "id": "625375150326857729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/6xcBsF5Cfr"
        },
        {
            "author_id": "169275736",
            "created_at": "2015-07-26T18:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "625372780972896256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/aNrCzEGLcH"
        },
        {
            "author_id": "2618592429",
            "created_at": "2015-07-26T18:21:01.000Z",
            "id": "625370250905788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "34595702",
            "created_at": "2015-07-26T18:20:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e831c5c9510013a"
            },
            "id": "625370052859195392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha, Ponta Grossa, #Paran\u00e1 #Brasil #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "223329631",
            "created_at": "2015-07-26T18:19:24.000Z",
            "id": "625369845849305090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O imposs\u00edvel \u00e9 o poss\u00edvel que nunca foi tentado\" haha \ud83d\ude0e\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude0e\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udca6\u270c\ud83c\udffb\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 http://t.co/dDaGRqD2Ck"
        },
        {
            "author_id": "3004193357",
            "created_at": "2015-07-26T18:10:10.000Z",
            "id": "625367522922115073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/fK6dUYmmr0 #viridislife #app"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-07-26T18:06:31.000Z",
            "id": "625366601936863232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "102343422",
            "created_at": "2015-07-26T18:02:09.000Z",
            "id": "625365505151508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chega a 7,7 graus  no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/P1Aa2GRFlc"
        },
        {
            "author_id": "45083460",
            "created_at": "2015-07-26T18:01:10.000Z",
            "id": "625365255649103872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Patroc\u00ednio ao Parque Nacional da Serra da Capivara: leia nossa resposta \u00e0 revista Isto\u00c9 http://t.co/JvsjZ7UOzC"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-07-26T18:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1237145165229371400",
                        "start": 101,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "625365004078833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "PETAR: Cachoeiras, trilhas e centenas de cavernas para uma aventura completa! http://t.co/YJ9CCsCpFQ @aventureiros http://t.co/HSB1uWp0KE"
        },
        {
            "author_id": "62546386",
            "created_at": "2015-07-26T17:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "227446335",
                        "start": 31,
                        "username": "Josineiasousa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "625357151805030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\ud83d\udc90\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c\ud83c\udf43\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a\ud83d\udc90\ud83c\udf3a\ud83d\udc78\ud83c\udffb\ud83d\udc78\ud83c\udffb\ud83d\udc78\ud83c\udffb @awnpaulinha @josineiasousa @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/UbGzGEl6Jq"
        },
        {
            "author_id": "93612028",
            "created_at": "2015-07-26T17:14:03.000Z",
            "id": "625353399756812288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos Sabemos que nossa linda Boipeba \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental e prote\u00e7\u00e3o permanente! pensando nisso... http://t.co/dc7uB3GHmC"
        },
        {
            "author_id": "328253070",
            "created_at": "2015-07-26T17:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69892275,
                        -25.77672873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "625352494084935682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c (@ Parque Estadual do Monge in Lapa, PR) https://t.co/IfQMPjKRMz http://t.co/dKXVWkxgh2"
        },
        {
            "author_id": "1719304322",
            "created_at": "2015-07-26T17:07:24.000Z",
            "id": "625351727135506432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Todos Sabemos que nossa linda Boipeba \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental e prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/9Fg3kx9JsJ"
        },
        {
            "author_id": "1321059924",
            "created_at": "2015-07-26T16:58:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717402,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "625349520243748864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escoteiro por um dia\ud83c\udf33\u26fa\ud83d\ude0d (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/2Nf0VB3U4X"
        },
        {
            "author_id": "62546386",
            "created_at": "2015-07-26T16:49:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "625347231793737729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi Parquinho\ud83d\udc9a\ud83c\udf3e\ud83d\udc90\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/9WkJLEK77F"
        },
        {
            "author_id": "3353979052",
            "created_at": "2015-07-26T16:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "32722764",
                        "start": 98,
                        "username": "otaviomendonca"
                    }
                ]
            },
            "id": "625346303875284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Touristando no Parque Municipal de BH #centralpark #ny @ Central Park https://t.co/HYXBNH9i61 via @otaviomendonca"
        },
        {
            "author_id": "227446335",
            "created_at": "2015-07-26T16:44:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93265122,
                        -19.9234551
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "625345860390551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc90\ud83c\udf3f\ud83d\udc95 @ Parque Municipal https://t.co/LrxgH7xGqz"
        },
        {
            "author_id": "32685938",
            "created_at": "2015-07-26T16:43:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.811499,
                        -14.146512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "625345804803436547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu companheiro de trilhas hard n\u00edvel 5 #chapada #cerrado @ Canion - Parque Nacional Chapada dos\u2026 https://t.co/AIEj16kZTn"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-26T16:42:11.000Z",
            "id": "625345380205637632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ataque final ao cume do Pico do Escalavrado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) - Guapimirim - RJ.... http://t.co/PBIiiFpQ8V"
        },
        {
            "author_id": "32685938",
            "created_at": "2015-07-26T16:41:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51484286,
                        -14.13731733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "625345192443420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions da Chapada #chapada @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/DN7kwExVBe"
        },
        {
            "author_id": "332971909",
            "created_at": "2015-07-26T16:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.3503543,
                        -7.3758971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e8a44469439a4c8"
            },
            "id": "625344373954375680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem chegou... O Playboy fazendeiro...  #ArreioDeOuro #VestigiosDeOntem @ Parque Estadual Jo\u00e3o\u2026 https://t.co/sp6ewto8vA"
        },
        {
            "author_id": "51096066",
            "created_at": "2015-07-26T16:29:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41161865,
                        -23.7342472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe493fecfdccaf98"
            },
            "id": "625342076612419584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque... Em dire\u00e7\u00e3o ao Single track. #filho #mountainbike #bike @ Parque Municipal de\u2026 https://t.co/HOpSWwHX8Q"
        },
        {
            "author_id": "59467142",
            "created_at": "2015-07-26T16:20:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72614315,
                        -23.5441825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "625339993058353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pos aula, parque com eles... Amooooo \ud83d\udc96 @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/1YG5oNnaL8"
        },
        {
            "author_id": "46804045",
            "created_at": "2015-07-26T16:19:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "625339759796318209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunday snapsave \ud83d\ude01 analuu @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/NuJagaxNpo"
        },
        {
            "author_id": "124892049",
            "created_at": "2015-07-26T16:17:40.000Z",
            "id": "625339210359275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o Parque Nacional da Capivara t\u00e1 fechando por falta de dinheiro estes pol\u00edticos corruptos continuam a\u00ed... Seuzbostas #FaxinaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "124892049",
            "created_at": "2015-07-26T16:04:37.000Z",
            "id": "625335924273115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso que est\u00e3o \"desfazendo\" com o parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; CRIME&lt;&lt;&lt;&lt; #FaxinaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2015-07-26T16:01:15.000Z",
            "id": "625335076868497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Em entrevista, a arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon comenta a situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara. Ou\u00e7a: http://t.co/2qZfiz2ffC"
        },
        {
            "author_id": "54013721",
            "created_at": "2015-07-26T16:00:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "625334958454874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Serras - Primeira Etapa --&gt; 21Km. Tempo: 2h42min. \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83c\udfc3\ud83c\udffd @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/tBngTVEaf7"
        },
        {
            "author_id": "3192386452",
            "created_at": "2015-07-26T15:56:30.000Z",
            "id": "625333881240096769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o de Cultura abre sele\u00e7\u00e3o para Food Trucks em Shows no Parque\u00a0Municipal http://t.co/2VPFx4BYA8"
        },
        {
            "author_id": "2705152968",
            "created_at": "2015-07-26T15:42:16.000Z",
            "id": "625330299430416384",
            "in_reply_to_user_id": "2705152968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabesOfSYB QUE NAO SEJA PRO PARQUE MUNICIPAL...AM\u00c9M"
        },
        {
            "author_id": "242004126",
            "created_at": "2015-07-26T15:33:33.000Z",
            "id": "625328107776536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de dinheiro amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piaui http://t.co/oeikDfbNjT"
        },
        {
            "author_id": "104000277",
            "created_at": "2015-07-26T15:22:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72614315,
                        -23.5441825
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "625325305381670912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/48U5jo3cAL"
        },
        {
            "author_id": "384641596",
            "created_at": "2015-07-26T15:20:02.000Z",
            "id": "625324704879001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplo, n\u00e3o \u00e9? Lixo! http://t.co/A8Os7rSjN7"
        },
        {
            "author_id": "436280135",
            "created_at": "2015-07-26T15:12:45.000Z",
            "id": "625322873956077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais no Parque das Parque Estadual Dunas de Natal. http://t.co/r3905xBCNK"
        },
        {
            "author_id": "436280135",
            "created_at": "2015-07-26T15:12:06.000Z",
            "id": "625322708159434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais no Parque das Parque Estadual Dunas de Natal. http://t.co/BKLb57y9Q8"
        },
        {
            "author_id": "116878943",
            "created_at": "2015-07-26T14:58:27.000Z",
            "id": "625319275184656384",
            "in_reply_to_user_id": "446616325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alananzz s\u00f3 ir l\u00e1 no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "74539291",
            "created_at": "2015-07-26T14:54:52.000Z",
            "id": "625318372021022720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem legenda...\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Do Cristo https://t.co/dhA4N3VH7o"
        },
        {
            "author_id": "46516626",
            "created_at": "2015-07-26T14:54:38.000Z",
            "id": "625318313049104384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/YsUM0t3cLk"
        },
        {
            "author_id": "176250630",
            "created_at": "2015-07-26T14:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "625317432752754688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basquete de todo domingo (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/8zhYmAFlz9"
        },
        {
            "author_id": "201812923",
            "created_at": "2015-07-26T14:48:10.000Z",
            "id": "625316687903084545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 de admirar que num pa\u00eds que matam touros nas arenas, um espanhol v\u00e1 a um Parque Nacional decapitar um le\u00e3o."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [stylesperta].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "stylesperta",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "stylesperta"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Buen\u00f3polis, Brasil",
                "id": "0e5dc73206f4b50e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Arrecife, Espa\u00f1a",
                "id": "a000a2e54f358c9e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita de Minas, Brasil",
                "id": "b1b599dd0eb7e26d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barbalha, Brasil",
                "id": "0e8a44469439a4c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Laguna, Brasil",
                "id": "6805858d71a81972",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gua\u00edba, Brasil",
                "id": "9115fac4c673c80b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina Grande, Brasil",
                "id": "0e831c5c9510013a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande da Serra, Brasil",
                "id": "fe493fecfdccaf98",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142116308",
                "name": "S\u00e9rgio  Mota",
                "username": "Sergiomotasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38572026",
                "name": "Priscila Machado \u273f",
                "username": "correprii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268613680",
                "name": "Lafayette Surin",
                "username": "LafayetteSurin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117122657",
                "name": "Alberto Jorge Silva",
                "username": "DrAlbertoJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54417309",
                "name": "Sergio Sobreira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "SergioSobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556448975",
                "name": "fullonzero techinista",
                "username": "fullonzero61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577977965",
                "name": "Adriana Kappel",
                "username": "AdrianaKappel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63146036",
                "name": "Edu Cardoso",
                "username": "edducardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48516472",
                "name": "Roberto Vaz",
                "username": "robertovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307405611",
                "name": "Janny Dias #beta",
                "username": "JDiasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79253018",
                "name": "Syllas Valad\u00e3o",
                "username": "syllasw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985665793",
                "name": "S\u00e3oGon\u00e7alo24hrs",
                "username": "SGO24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512780660",
                "name": "Andr\u00e9 L\u00f4po Neres",
                "username": "Andre_Lopo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516002337",
                "name": "Lu Samborski \u00b9\u00b3",
                "username": "lu_samborski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585237805",
                "name": "Pitt\u00faka",
                "username": "deweed_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867559945",
                "name": "PENHA DE CASTRO",
                "username": "PENHADECASTRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142382653",
                "name": "Rocha Freire Jr.",
                "username": "Mr_Karate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2432635807",
                "name": "maanu",
                "username": "ManuBoonfioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40909546",
                "name": "Deya Marques",
                "username": "Deyamarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37748601",
                "name": "Bibi",
                "username": "AnaBibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114609783",
                "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94",
                "username": "AngelRibeiro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231896252",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "miguel_dedezin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42889686",
                "name": "Ivanka Vinente",
                "username": "Ivankka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737386600",
                "name": "ConceitoTur",
                "username": "ConceitoTurism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442215635",
                "name": "ParcialmentImparcial",
                "username": "ParcialmenteImp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180838452",
                "name": "Ensino b\u00e1sico",
                "username": "progensino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363648688",
                "name": "Morelys Ortega",
                "username": "MorelysOrtega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48224183",
                "name": "Aharom Avelino",
                "username": "AharomAvelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17754595",
                "name": "Izabelle Prado",
                "username": "iza_prado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145622326",
                "name": "William",
                "username": "tuiterdowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76316731",
                "name": "Thais",
                "username": "thaixlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42323525",
                "name": "Renata Esteves",
                "username": "re_esteves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192867912",
                "name": "muuuuh \ud83c\udf40",
                "username": "muh_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60141154",
                "name": "Bianca",
                "username": "Biabiacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29720037",
                "name": "Hudson Brazil Santos",
                "username": "hudsonbrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62613320",
                "name": "Rodrigo Neves",
                "username": "_RodrigoNeves_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117910083",
                "name": "DoAs Design",
                "username": "doasdesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120273714",
                "name": "Suh Portuga",
                "username": "SusanaLouzada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844871567",
                "name": "Kauan",
                "username": "Kauan_pl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80608688",
                "name": "pea - o astronauta james bond",
                "username": "PeaShrek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170431381",
                "name": "Rafael Pag\u00e9s",
                "username": "rafaelpages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166191637",
                "name": "N\u00e1ttali Mattos",
                "username": "Natts_L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125759473",
                "name": "FatimaPires",
                "username": "fatimapiressor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52895648",
                "name": "Luciana \u270c\ud83c\udffc",
                "username": "lu_alcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147243993",
                "name": "Grande Sandr\u00e3o! \ud83d\ude9a",
                "username": "sandrafialhox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41208525",
                "name": "Livia Longarez",
                "username": "livialongarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181258277",
                "name": "Violeiro Desgramado",
                "username": "Tikinai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221497628",
                "name": "Samuel Cunha",
                "username": "Samuel_pee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71153518",
                "name": "Larissa Ribas",
                "username": "Larissa_Ribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196535710",
                "name": "V\u00c1 MAIS LONGE.",
                "username": "peedromiguel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330751599",
                "name": "Sonia  Montenegro",
                "username": "soniamnegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295646784",
                "name": "julio cachoeira ",
                "username": "julio_tuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68843345",
                "name": "mateus tostes",
                "username": "mateus_tostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82334675",
                "name": "D'amargura",
                "username": "Damargura1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225812007",
                "name": "Ule",
                "username": "Uleano03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366906540",
                "name": "Di\u00eago Ara\u00fajo",
                "username": "dih_saraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122757872",
                "name": "Dioni",
                "username": "dionianjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291757907",
                "name": "R\u00f4mulo Batista",
                "username": "RomuloFBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792543020",
                "name": "Herberth",
                "username": "herbberth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51459492",
                "name": "PRIMUS TURISMO",
                "username": "Primus_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128631154",
                "name": "Paulo Brasilino",
                "username": "PsBrasilino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63805901",
                "name": "Yuno Silva",
                "username": "yunosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733433668",
                "name": "jefferson miranda oliveira",
                "username": "fazjgg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106076102",
                "name": "Velozo Santos",
                "username": "velozosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553925852",
                "name": "Cruzando Mundo",
                "username": "CruzandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160547708",
                "name": "Jair Di Gregorio",
                "username": "JairDiGregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144509220",
                "name": "Haid\u00ea Machado",
                "username": "haaaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470502921",
                "name": "Martonio Araujo",
                "username": "martonioaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41468988",
                "name": "Adriana Moreira",
                "username": "drica_moreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42450198",
                "name": "Pare o genoc\u00eddio ind\u00edgena e negro!",
                "username": "WaimiriAtroari9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131916706",
                "name": "Ariba",
                "username": "Arislei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136846183",
                "name": "Denis Becker",
                "username": "beckerrdenis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66525937",
                "name": "oieusoubaixista, goodvibes de cu \u00e9 rola",
                "username": "brunomotabass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138745249",
                "name": "Marcos",
                "username": "parcosmrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201017346",
                "name": "Cadu",
                "username": "Kalmarxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28208597",
                "name": "fanta sabor mist\u00e9rio",
                "username": "likeazombie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97483682",
                "name": "mauro",
                "username": "maur_op",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52402693",
                "name": "HalleyRios.service.ts",
                "username": "HalleyRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968745468",
                "name": "PLASTIC BRAZIL",
                "username": "PROFESSOREUCIMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "311073506",
                "name": "Turismo na Su\u00ed\u00e7a",
                "username": "turismonasuica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17083012",
                "name": "amarlua \ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udf35",
                "username": "amarlua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39084128",
                "name": "Labour\u00e9 Lima \u0646\ud83d\udc89\ud83d\udc0a Vacina para todos\ud83d\ude4f",
                "username": "laboure_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2629724513",
                "name": "eduardo galeano do cpa",
                "username": "deathwtdignity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21544898",
                "name": "Monique Bianchi",
                "username": "Moniquebianchir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63156739",
                "name": "InBrasil Turismo",
                "username": "inbrasilturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178833468",
                "name": "\ud83d\ude46",
                "username": "amandafariaass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39821624",
                "name": "Russelia Esquisetiformis",
                "username": "guilhermiduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91473275",
                "name": "Will I am",
                "username": "Nerrask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18333921",
                "name": "O nome n\u00e3o pode estar em branco.",
                "username": "hlcsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552916793",
                "name": "Rodrigo FlamenGalo",
                "username": "sergiorabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91626945",
                "name": "Comunica Tudo",
                "username": "blogcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3006269861",
                "name": "natx",
                "username": "nathmalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158422377233047552",
                "name": "gregory kessey",
                "username": "gregory_kessey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445666792",
                "name": "Tripda",
                "username": "tripdacarona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57970150",
                "name": "Edson Souza",
                "username": "truexadir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3189032266",
                "name": "Bia",
                "username": "biety5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4452691703",
                "name": "Luis Mariz",
                "username": "luuismariz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962663474",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribuna_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455382135",
                "name": "Alexandro Pinheiro",
                "username": "comunicalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117457636",
                "name": "iara moura",
                "username": "mouraarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40219469",
                "name": "Deriqu\u00ea",
                "username": "derikbnh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2568430619",
                "name": "Allan G. Q.",
                "username": "osa84488724",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901722",
                "name": "Quiz",
                "username": "SerquizElias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47494988",
                "name": "Henrique (Men)",
                "username": "Henriquemen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960347378",
                "name": "Isaura",
                "username": "isauramusic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72397170",
                "name": "Romildo Ribeiro",
                "username": "roniyfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396734533",
                "name": "brouaventuras",
                "username": "brouaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352584616",
                "name": "Hexapoda",
                "username": "HexapodaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143067879",
                "name": "Thales",
                "username": "thcardoso96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173527597",
                "name": "Gabi Cravo&Cadela",
                "username": "Gabriel_LuanB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130248946",
                "name": "Novah Turismo",
                "username": "NovahTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327512362",
                "name": "Batista",
                "username": "Matheus_mbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224888368",
                "name": "Aryhon Barros",
                "username": "AryhonBrrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79534077",
                "name": "marina",
                "username": "marinattavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634974",
                "name": "Ana",
                "username": "anadias93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528481443",
                "name": "Romildo Silva",
                "username": "romianjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155611667",
                "name": "Renatin Lopes",
                "username": "renatinlopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45828114",
                "name": "Filipe Lana",
                "username": "lanabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211302860",
                "name": "natthalia",
                "username": "Nat_aliaEllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46717603",
                "name": "Raima Fontenele",
                "username": "RaimaFontenele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89762672",
                "name": "J\u00fanior Vasconcelos",
                "username": "Jr_Vasconcelos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80099337",
                "name": "Panettone de Chico \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u262d\ud83d\udea9",
                "username": "chicottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60974821",
                "name": "Thiago Tognere",
                "username": "Thiago_Tognere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044546487",
                "name": "Portal da Beira",
                "username": "beirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671755316",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "_Marcus13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85502722",
                "name": "M. DE MOUR4 FILHO\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "mourafil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422918404",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz",
                "username": "andreluiz_51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2723444222",
                "name": "David J. Castresana",
                "username": "davidjcc_Zgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312377637",
                "name": "Indy Allen F. Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u270a\ud83c\udffd\u2b05\ufe0f",
                "username": "IndyAllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386416926",
                "name": "Rxyws",
                "username": "rwavves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301399652",
                "name": "tiff",
                "username": "shinestiff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98893024",
                "name": "Ash Fire",
                "username": "_ashfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310507911",
                "name": "Aero mendes",
                "username": "djsandro2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202958171",
                "name": "\ud835\udd09 \ud835\udd2f \ud835\udd1e \ud835\udd2b \ud835\udd20 \ud835\udd26 \ud835\udd2b \ud835\udd22",
                "username": "lombrafran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242882913",
                "name": "\u00aeenato D'Aquila",
                "username": "renatodaquila1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438639994",
                "name": "francisco",
                "username": "meigorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67945943",
                "name": "PortalCaldas",
                "username": "Portal_Caldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201971006",
                "name": "Danrley",
                "username": "1Danrley_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88123394",
                "name": "Cristiano Teixeira de Sousa",
                "username": "Tesouspen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398848907",
                "name": "Edson Cavalheiro",
                "username": "edson_cavalheir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35157262",
                "name": "Katrinnae Aesgarius",
                "username": "Katrinnae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39871657",
                "name": "Damiana",
                "username": "redrumgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59055333",
                "name": "Ricardo Ramthum",
                "username": "ridarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457771541",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "Rubiandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62084563",
                "name": "Bruno Santiago",
                "username": "brunoelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15583274",
                "name": "leandrojr_7f",
                "username": "leandrojr_7f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341394138",
                "name": "Pedro Jos\u00e9",
                "username": "pedrojoselpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703663152",
                "name": "Ricardo",
                "username": "riealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543118721",
                "name": "Fco \ud83c\udde8\ud83c\uddf4+\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fcojavierbz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126100995",
                "name": "em situa\u00e7\u00e3o de \ud83e\udea3",
                "username": "mexemely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117578700",
                "name": "Ricardo Garcya Black \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ricardogarcya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214964678",
                "name": "DJLUCK",
                "username": "DJLUCIANOLUCK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1970271404",
                "name": "pichula rom\u00e1ntica",
                "username": "__claroscuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129707070",
                "name": "L B M",
                "username": "lu_b_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2693376170",
                "name": "Leandro Cechinel",
                "username": "_LCechinel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156796893",
                "name": "Stella Nassur",
                "username": "stella_nassur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586720879",
                "name": "Rav",
                "username": "ravnuslock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61329620",
                "name": "Caro\u00e7o, Z\u00e9",
                "username": "Phillipeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69994801",
                "name": "wolfstained",
                "username": "wolfstained",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56900304",
                "name": "Professor Xavier",
                "username": "Fabiodirlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96605197",
                "name": "Carlos Avellar",
                "username": "carlosavellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159188245",
                "name": "Itamar Santos",
                "username": "itamarssantos13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57066924",
                "name": "Claudemir",
                "username": "Nenno_Feitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39877874",
                "name": "Thiago Henrique",
                "username": "siriushenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223886380",
                "name": "bar\u00e3o heineken \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "dudsmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56184105",
                "name": "Jorge Luiz Muniz",
                "username": "jorge_muniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168170833",
                "name": "Gabrielle Viana",
                "username": "Gabiiviiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73737133",
                "name": "Artur Luiz Andrade",
                "username": "ArturLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184414200",
                "name": "Emily Bernardo",
                "username": "emilybfoxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711000942",
                "name": "Martha Yam",
                "username": "marthayam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152063530",
                "name": "infotronic",
                "username": "infotronic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123289330",
                "name": "Heverton Mesquita",
                "username": "hemelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18656545",
                "name": "Lean",
                "username": "adamascado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52122434",
                "name": "A poesia salva",
                "username": "tiberioazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560727896",
                "name": "Gordones",
                "username": "GordonesLive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369087009",
                "name": "talha",
                "username": "liaduuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65633573",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "newcognos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336507280",
                "name": "pok\u00e9",
                "username": "pokehooker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55854513",
                "name": "Rosinha ou Rosa",
                "username": "arosafernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129375094",
                "name": "SANDY RESEK",
                "username": "djsandyresek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578432673",
                "name": "AD Scorpion",
                "username": "ADScorpion1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92371945",
                "name": "Andr\u00e9 Laborde",
                "username": "andrelaborde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606442842",
                "name": "Chameboy",
                "username": "chameboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56899280",
                "name": "Vem me ter",
                "username": "ZwrielRosemond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52555868",
                "name": "Francisco Juc\u00e1",
                "username": "franciscojuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427501646",
                "name": "Anonymous Brasil",
                "username": "AnonH4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631093395",
                "name": "Gustavo Pontes",
                "username": "LGOS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350206",
                "name": "Elmo Souza Oliveira",
                "username": "Elmosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29182525",
                "name": "Plinio Vacinado #VacinaSim",
                "username": "Plinio_Barboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88425160",
                "name": "Mandingo",
                "username": "M4nd1ng0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339175125",
                "name": "a3comunicacao",
                "username": "a3comunicacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100582200",
                "name": "Evelyn Reis",
                "username": "lynlynstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66268608",
                "name": "imunodeprimida",
                "username": "_maryinthesky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56247300",
                "name": "Rica GomesTodeschini",
                "username": "Ricazinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145374203",
                "name": "natt .",
                "username": "ntctmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43560839",
                "name": "Marcus Rizzo",
                "username": "rizzo3d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77609485",
                "name": "Alcindo Fernandes",
                "username": "alcindofjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60600637",
                "name": "Giovanne Vasco",
                "username": "giovascoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403679964",
                "name": "Eduardo Real",
                "username": "Real_Eduard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391691830",
                "name": "Ueudes vulgo Will",
                "username": "UeudesLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175202993",
                "name": "Angel Martinez",
                "username": "angelmartinez71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69200833",
                "name": "Leonardo Lima",
                "username": "leonardo__lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73038590",
                "name": "Oscar Calstrom",
                "username": "the_skr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175854493",
                "name": "Chiquinho cabral jr",
                "username": "doncabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84385388",
                "name": "Hebert Valois",
                "username": "hebertvalois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39676542",
                "name": "J. Zero",
                "username": "ZeroFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28151697",
                "name": "Sapo Mo\u00e7ambique",
                "username": "sapo_mz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1851028778",
                "name": "M.",
                "username": "Matthausss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467590173",
                "name": "Marcus Vinas",
                "username": "marcus_vinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46690476",
                "name": "MauroBresler",
                "username": "MauritoBresler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1063558723",
                "name": "robiti",
                "username": "robb1tch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79494910",
                "name": "Gutto Moreira",
                "username": "gmoreira_gutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30232399",
                "name": "Flavio Gois",
                "username": "Flavio_MGois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447882592",
                "name": "Leonardo Porto",
                "username": "IPesado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41822122",
                "name": "Amauri Garcia",
                "username": "AmauriGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86622431",
                "name": "a wild nilson appeared!",
                "username": "nilsonpmjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48136842",
                "name": "carlito",
                "username": "ocarlosferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64695560",
                "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d \u2650\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "DaianaSeixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257003494",
                "name": "Miguel Anmderson",
                "username": "miguelanmderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365282126",
                "name": "Igor Teixeira",
                "username": "igortxr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328785807",
                "name": "Evandro Rodrigues",
                "username": "EvandroRLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94851944",
                "name": "Luciano Augusto",
                "username": "lucigano92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228817899",
                "name": "Augusto Paz\u00f3",
                "username": "AugustoPazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398738766",
                "name": "Mauricio Sattolo",
                "username": "Mau_PSatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020663116",
                "name": "Ursa Polar \ud83c\udf97",
                "username": "vidadeursa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26993493",
                "name": "baniwa",
                "username": "benjamimray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75672937",
                "name": "GOINFRA",
                "username": "Go_Infra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147928698",
                "name": "C\u00e9sar Bento",
                "username": "Ccesarbento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217385367",
                "name": "Matheus",
                "username": "Mat_Villela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357476009",
                "name": "UNIFIMES",
                "username": "UNIFIMES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10780742",
                "name": "Herder of Noobs' been fully vaxxed! \ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "JohnnyCiocca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71121742",
                "name": "The Last F\u00e1beo\u2122",
                "username": "TheLastFabeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115815048",
                "name": "George Lima",
                "username": "georgejlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12200812",
                "name": "Gustavo Poli \ud83d\udc7d",
                "username": "gpoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93612028",
                "name": "Fernando Queiros",
                "username": "nandoplayboipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835529588",
                "name": "Diego Vieira",
                "username": "DiegoVieira__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525808085",
                "name": "Amiga da On\u00e7a",
                "username": "sosjaguar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41827336",
                "name": "Edson Aparecido",
                "username": "EdsonAparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9683332",
                "name": "o mundo era melhor quando a gente podia ser brega",
                "username": "oieusouobixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323325880",
                "name": "Suzane Costa",
                "username": "suzane_ccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127515857",
                "name": "Marco Simonassi",
                "username": "MSimonassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705266506",
                "name": "j.nunes",
                "username": "CNunes72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22404718",
                "name": "Paulo Marcelino",
                "username": "PMarcelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964453891",
                "name": "Swell Algarve",
                "username": "SwellAlgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171190028",
                "name": "Capi",
                "username": "osrcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109635119",
                "name": "Marcelo Lopes",
                "username": "M1LOPES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213904264",
                "name": "Antonio Werneck",
                "username": "WERNECKantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678301380",
                "name": "Rockbicho.org",
                "username": "rockbichoorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293258977",
                "name": "Milena Monteiro",
                "username": "mil_monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56541510",
                "name": "Maircon Gon\u00e7alves",
                "username": "mairqueiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43939860",
                "name": "L\u00e9o do Baquira",
                "username": "leodobaquira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349729996",
                "name": "J. Francisco M\u00e9ndez",
                "username": "jfmendezgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73827079",
                "name": "Fl\u00e1vio Soares",
                "username": "FlavioSoaresRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45231598",
                "name": "@joaolellis",
                "username": "joaolellis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603924332",
                "name": "Adalberto Mattos",
                "username": "Adalbertomadmax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17337585",
                "name": "Gastr\u00f4 com Amor",
                "username": "ClaudiaFig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514636971",
                "name": "Im\u00f3vel Center",
                "username": "imovelcenter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83039398",
                "name": "Christian Torres",
                "username": "Masterpipon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49425730",
                "name": "Los Rabanes",
                "username": "LosRabanes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227338010",
                "name": "Cogito Ergo Sum",
                "username": "rodrigositaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50811799",
                "name": "Omar Bento",
                "username": "odbento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72035688",
                "name": "Ti\u00e3o Cidad\u00e3o",
                "username": "tiaocidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241092301",
                "name": "R\u00e1dio & TV Fibra",
                "username": "radioetvfibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3247147224",
                "name": "J\u0117ssyka Yhorar\u00e1",
                "username": "blogdayhorara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16702536",
                "name": "Edvando Tertuliano",
                "username": "edvando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45029695",
                "name": "\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc1e",
                "username": "eduardisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63531444",
                "name": "Agora imagina comigo? IMAGINOU? \ud83e\udd75",
                "username": "FernRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209103827",
                "name": "TONN DIAS",
                "username": "ton_rdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012883066",
                "name": "Raquel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DinizzRaquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115855342",
                "name": "Francilda Ribeiro",
                "username": "FrancildaRibeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298541799",
                "name": "tiago teixeira de an",
                "username": "tiagoritshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149715252",
                "name": "3Dogs Hostel",
                "username": "3DogsHostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946094371",
                "name": "Boteco de Mo\u00e7a",
                "username": "botecodemoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60481026",
                "name": "OUSH | Propaganda & Marketing",
                "username": "OUSHMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227409726",
                "name": "Marcelo Nogueira",
                "username": "marceloletras11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48131923",
                "name": "\u00c2ngelo Lelio",
                "username": "angelolelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714873626",
                "name": "Portal Santo Augusto",
                "username": "SantoAugustoNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831478410",
                "name": "localbike",
                "username": "localbike1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022066012",
                "name": "juvenil pinto de god",
                "username": "juvepigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3343201289",
                "name": "Danissa Faro",
                "username": "FaroDanissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58982168",
                "name": "J\u00e9ssica Medeiros",
                "username": "kinhamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272227482",
                "name": "Pablor",
                "username": "damacenob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92965574",
                "name": "TWISY Travel",
                "username": "TWISYtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26804238",
                "name": "Diego Phi\u0142\u0142",
                "username": "DiegoPhill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48535607",
                "name": "T\u00e2nia Beserra Vieira",
                "username": "Criola2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360521399",
                "name": "Concello de Ordes",
                "username": "ConcellodeOrdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448421644",
                "name": "Jordel Santos",
                "username": "JordelSep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236469288",
                "name": "Eunice Maria Santos",
                "username": "eunicesantos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79028444",
                "name": "A NETA DAS BRUXAS QUE N\u00c3O QUEIMARAM \ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd25",
                "username": "dilaimania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308617930",
                "name": "VDQueimados",
                "username": "VDQueimados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74167636",
                "name": "Djalma Ara\u00fajo",
                "username": "djalmaaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92873155",
                "name": "Joan",
                "username": "juaancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89261786",
                "name": "Ant\u00f4nio C S Monteiro",
                "username": "AntonioCSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2758615545",
                "name": "\u2693",
                "username": "Opps_Jaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17547733",
                "name": "\ud83c\udf36\ufe0f \u2119\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd52 \ud835\ude72\ud835\ude7e\ud835\ude7c\ud835\ude84\ud835\ude7d\ud835\ude78\ud835\ude82\ud835\ude83\ud835\ude70 \ud83c\udf36\ufe0f",
                "username": "peppersgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92081518",
                "name": "Jacqueline Rodovalho",
                "username": "jacquerodovalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421908156",
                "name": "Agenda Festa-CE",
                "username": "AgendaFestaCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75910566",
                "name": "Z\u00e9 Palhano",
                "username": "zepalhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550343980",
                "name": "Maria Clara Palhano",
                "username": "mcpalhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18946156",
                "name": "markeetoo",
                "username": "markeetoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332971909",
                "name": "Natanael Marcolino",
                "username": "natanmarcolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46516626",
                "name": "Daniel Ramos",
                "username": "cataia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71050183",
                "name": "Nanda",
                "username": "justnandamota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263217770",
                "name": "D\u00e9bora Machado !",
                "username": "Deboraa_Mach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980085517",
                "name": "Jornal do Vale",
                "username": "jvonlinegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27228827",
                "name": "Charlotte Batatinha",
                "username": "CharlotteBat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257716112",
                "name": "Klei Jackson",
                "username": "KleiJackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241250151",
                "name": "JESUS \u00c9 A SOLU\u00c7\u00c3O",
                "username": "ardnas440",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120343501",
                "name": "flori",
                "username": "florbergilli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64044177",
                "name": "R$7 de setembro.",
                "username": "ninodecoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143627495",
                "name": "dudo",
                "username": "dudarigaudperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19145766",
                "name": "Carmem Almeida",
                "username": "carmemsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362766608",
                "name": "Lara Dillenburg",
                "username": "laradillenburg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151102985",
                "name": "Projeto Garoupa",
                "username": "Projeto_Garoupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197985214",
                "name": "Luiz Carlos Gon\u00e7alve",
                "username": "luizsouzag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76487648",
                "name": "M\u00e1rcia Fonseca",
                "username": "Fuloh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38213691",
                "name": "Aureliano Viana",
                "username": "Aurelianoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83951141",
                "name": "Alan Nascimento",
                "username": "Alan_AMN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1507309664",
                "name": "jujuju",
                "username": "jullyavictori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370923554",
                "name": "Tamy",
                "username": "WhoisTamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49846867",
                "name": "Carlos Eduardo Godoy",
                "username": "cecgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34931684",
                "name": "Gisele Delaia",
                "username": "GiselleDelaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48441715",
                "name": "Gabriela da Fonseca",
                "username": "GabidaFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328253070",
                "name": "Pabl\u00e3o",
                "username": "pablogomesdaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376574764",
                "name": "Tha\u00eds Sauer",
                "username": "_thaissauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61852998",
                "name": "Fred Kato",
                "username": "FredKato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46483916",
                "name": "Paulo Maya",
                "username": "pmaya47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41016877",
                "name": "Ricardo \ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "ricardoagalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55048253",
                "name": "Afonso Duarte",
                "username": "tattoduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149742261",
                "name": "MARIJUANA",
                "username": "MariQuesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291455229",
                "name": "Ant\u00f4nio Augusto Bona",
                "username": "BonaAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59030687",
                "name": "\u2b50Dandara Lula dos Palmares\u2b50",
                "username": "tririos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178696",
                "name": "Caroline\u2122 50%\ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc9c",
                "username": "peixinh_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24456980",
                "name": "Manoel Ferreira",
                "username": "slinpack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605280774",
                "name": "Wegton Almeida",
                "username": "wegtonalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15986783",
                "name": "\u00a9 D\u13d2\u13cb\u13c2\u13b7\u13cb\u13d2",
                "username": "lucianodrehmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339457489",
                "name": "Vit\u00f3ria Bertotti",
                "username": "vitbertotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67751394",
                "name": "EduardoAndr\u00e9s",
                "username": "EDUARDO_MURIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195475752",
                "name": "fabricio fernandes",
                "username": "briciofernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106072796",
                "name": "Ricardo Ribeiro",
                "username": "ricardoblogger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935986365",
                "name": "isabella",
                "username": "isabellabrandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102649331",
                "name": "Wildlife Portugal",
                "username": "wildlifept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269901590",
                "name": "luiza",
                "username": "llllluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385223285",
                "name": "Ramiro Emmerich",
                "username": "RamiroEmmerich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143545821",
                "name": "TN8 Nicaragua",
                "username": "canaltn8",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113041784",
                "name": "Ana Caroline",
                "username": "anacvoigt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84083855",
                "name": "ACEFGA",
                "username": "acefga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381181536",
                "name": "Anthonio Motta",
                "username": "anthonio_motta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233738707",
                "name": "julia sem acento",
                "username": "juliadornas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456957",
                "name": "Fabr\u00edcio Oliveira",
                "username": "fabrigol13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59173715",
                "name": "Eduardo Spinelli",
                "username": "EduardoSpinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143321318",
                "name": "Vinicius de Santana",
                "username": "blogviniciuspe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838780692",
                "name": "Sergio Maciel",
                "username": "Sergiomaciel52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65378788",
                "name": "The Last Geminiano \u2604\ufe0f",
                "username": "Renan_Feitoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305336348",
                "name": "Hudson Guerra",
                "username": "hudsonsguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435191524",
                "name": "intripBR",
                "username": "intripBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33926634",
                "name": "Roberta Martins",
                "username": "robermartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169275736",
                "name": "Paloma",
                "username": "_kanandaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2618592429",
                "name": "Joice",
                "username": "JoiceEduarda7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34595702",
                "name": "Lecia Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leciamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223329631",
                "name": "Brennomarques",
                "username": "Brennomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004193357",
                "name": "Viridis.life",
                "username": "viridislife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102343422",
                "name": "Catia Queiros Brinde",
                "username": "tetecalinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62546386",
                "name": "Josi",
                "username": "Josisousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227446335",
                "name": "J\u00f4",
                "username": "Josineiasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1719304322",
                "name": "FFernandoSSchocolate",
                "username": "FFernandoSSchoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321059924",
                "name": "D\u00e9borah Lima",
                "username": "1890km",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353979052",
                "name": "misteronua@gmail.com",
                "username": "misteronua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32722764",
                "name": "Otavio Mendonca",
                "username": "otaviomendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32685938",
                "name": "Jo\u00e3o Vicente Silva",
                "username": "joaovts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51096066",
                "name": "Tiago Mac 'MacGiver'",
                "username": "tiagomacgiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59467142",
                "name": "Ana Rosa\ud83c\udf39\ud83d\udd25",
                "username": "anarosatanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46804045",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "analuu__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124892049",
                "name": "o tiro do absurdo",
                "username": "ANA_VERSSAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54013721",
                "name": "Vacina j\u00e1! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc89",
                "username": "fabiofischer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3192386452",
                "name": "Integra\u00e7\u00e3o Cultural",
                "username": "Integracultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2705152968",
                "name": "bia",
                "username": "deanfireproof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242004126",
                "name": "Defesa do Consumidor",
                "username": "apacont_org_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104000277",
                "name": "Pedro Paulo Horta",
                "username": "PedroPauloHorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384641596",
                "name": "Nilson Santos",
                "username": "nilsonnsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436280135",
                "name": "Frank da Silva Lemos",
                "username": "frankcomposer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116878943",
                "name": "Giu",
                "username": "giurinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74539291",
                "name": "Mhuzais",
                "username": "r_moises",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176250630",
                "name": "Murilo Leonardo",
                "username": "MuriloLeonardo6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201812923",
                "name": "Rui Dores",
                "username": "odedonafrida",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "626334002803159041",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cj9jcwkborzt43gvc9yyt1n43ptp",
        "oldest_id": "625316687903084545",
        "result_count": 500
    }
}