{
    "data": [
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-03-23T11:05:11.000Z",
            "id": "579962087495073792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca ilegal flagrada em Parque Nacional Marinho de Abrolhos: http://t.co/RuLK5tDWQ6"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2015-03-23T10:02:37.000Z",
            "id": "579946340681183232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre ao cair de 'espera de ca\u00e7a' no Parque Nacional http://t.co/rHICfs9b8P"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2015-03-23T09:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "Hostelworld_PT"
                    }
                ]
            },
            "id": "579944187518414848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Hostelworld_PT: Isto \u00e9 o que n\u00f3s chamamos de um c\u00e9u estrelado :)\n-Parque Nacional dos Arcos, Utah #USA http://t.co/Ve1ifOYTVx\""
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2015-03-23T09:53:06.000Z",
            "id": "579943948703027200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre ao cair de 'espera de ca\u00e7a' no Parque Nacional http://t.co/MazeiRl5Oa"
        },
        {
            "author_id": "254626917",
            "created_at": "2015-03-23T09:25:29.000Z",
            "id": "579936997386620929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desenvolvimento: Em 20 anos, a popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada caiu 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mas a regi\u00e3o tem hoje mais Soja e Turista."
        },
        {
            "author_id": "254626917",
            "created_at": "2015-03-23T09:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 105,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "579933118494314496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil apoia monitoramento de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional de Igua\u00e7u http://t.co/ZXN4DItxrk via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2015-03-23T04:22:33.000Z",
            "id": "579860762153213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Campanha tenta reduzir morte de animais no parque da Tijuca http://t.co/kprK6qv6U2"
        },
        {
            "author_id": "289448791",
            "created_at": "2015-03-23T01:15:30.000Z",
            "id": "579813687587917826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente,queria compartilhar que hj fui fazer trilha no parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es e conheci um casal de ga\u00fachos aventureiros"
        },
        {
            "author_id": "2998333690",
            "created_at": "2015-03-23T00:41:28.000Z",
            "id": "579805124538851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E s\u00f3  pra come\u00e7ar.  S\u00e3o muitos Padovanis nessas cidades fazendinhas  pra querer construir rodovia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-03-23T00:04:42.000Z",
            "id": "579795869656047616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trekking no Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra) - P\u00e1scoa - 4/Abril!... http://t.co/THmjaBOEbs"
        },
        {
            "author_id": "408540260",
            "created_at": "2015-03-22T23:11:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.4628033,
                        -28.9452639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "98d7340bde53b956"
            },
            "id": "579782528657158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..Vou subir, l\u00e1 em cima do morro eu vou.. \ud83c\udf34 #comendador @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/mhDRIHpOH7"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-03-22T23:08:18.000Z",
            "id": "579781678136053762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/sScAxJexV0"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-03-22T23:08:18.000Z",
            "id": "579781676244475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/2ILR9qVNvv"
        },
        {
            "author_id": "3103788513",
            "created_at": "2015-03-22T23:05:12.000Z",
            "id": "579780897614008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Centro de Visitante - Museu\n\n-Parque Nacional do Itatiaia - RJ http://t.co/Q374nfAQLt"
        },
        {
            "author_id": "3103788513",
            "created_at": "2015-03-22T23:03:25.000Z",
            "id": "579780449872031744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Chuva caindo na Represa do Funil.\n- Foto tirada do Mirante do \u00daltimo Adeus\n\n*Parque Nacional do Itatiaia - RJ http://t.co/jSk79MxfqV"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2015-03-22T21:52:57.000Z",
            "id": "579762716883156992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2015-03-22T21:47:59.000Z",
            "id": "579761467643154433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre ao cair de \u2018espera de ca\u00e7a\u2019 no Parque Nacional em Serran\u00f3polis do\u00a0Igua\u00e7u http://t.co/ocWu2XLkZS"
        },
        {
            "author_id": "244141171",
            "created_at": "2015-03-22T21:19:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 56,
                        "username": "VortexMag"
                    }
                ]
            },
            "id": "579754180040110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/k0uSNvGkX5 v\u00eda @VortexMag"
        },
        {
            "author_id": "722875056",
            "created_at": "2015-03-22T21:18:33.000Z",
            "id": "579754057205600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional torres do paine, no sul do chile reconhecido como reserva mundial da biosfera porla Unesco... http://t.co/3PaQtP88KC"
        },
        {
            "author_id": "854751474",
            "created_at": "2015-03-22T20:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "579747334617190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia mundial da \u00e1gua! #aguamineral #bebeu\u00e1gua? #t\u00e1comsede? @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/a61Z90N1DI"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2015-03-22T20:30:02.000Z",
            "id": "579741847691616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens fascinantes de uma reserva Chilena\n\nA Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, localizada no Chile, foi a paisagem... http://t.co/GF1lVUrv6q"
        },
        {
            "author_id": "146139352",
            "created_at": "2015-03-22T20:00:02.000Z",
            "id": "579734299236261888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 de mar\u00e7o, dia mundial da \u00e1gua.\n\nCataratas do Igua\u00e7\u00fa, Parque Nacional das Cataratas, Foz do Igua\u00e7\u00fa, Paran\u00e1.... http://t.co/HEEeDCir6c"
        },
        {
            "author_id": "511065253",
            "created_at": "2015-03-22T19:42:02.000Z",
            "id": "579729769773686785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Assagny essencialmente constitu\u00eddo de savana mar\u00e9cageuse com palmeiras, tropas de elefante,... http://t.co/RziPrOZPVn"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-03-22T19:31:17.000Z",
            "id": "579727064175132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIAR UMA RPPN-Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: UMA\nDIFICULDADE QUE PRECISA SER URGENTEMENTE SUPERADA.... http://t.co/MYG5QDzYhL"
        },
        {
            "author_id": "146139352",
            "created_at": "2015-03-22T19:00:02.000Z",
            "id": "579719197560840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 de mar\u00e7o, dia mundial da \u00e1gua.\n\nCachoeira Sete Quedas, Parque Nacional do Capara\u00f3, Dores do Rio Preto,... http://t.co/mU7PT7yKEz"
        },
        {
            "author_id": "1529091926",
            "created_at": "2015-03-22T18:32:46.000Z",
            "id": "579712336174411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre ao cair de 'espera de ca\u00e7a' no Parque Nacional em Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u - Guia... http://t.co/rEJM8nKs1X"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2015-03-22T18:15:09.000Z",
            "id": "579707905445888000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o v\u00eddeo do trabalho que as equipes do Corpo de Bombeiros e pol\u00edcias da For\u00e7a Verde da Pol\u00edcia Ambiental... http://t.co/QvGLh1JHOP"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2015-03-22T18:12:59.000Z",
            "id": "579707360811335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem ref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica http://t.co/S73l7PZoJg"
        },
        {
            "author_id": "95269615",
            "created_at": "2015-03-22T18:11:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -103.47848942,
                        19.67337831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35b7233ac48d557e"
            },
            "id": "579706961014468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevado de Colima. #Forest #Volcano #Wood #Landscape #Nature #M\u00e9xico @ Parque Nacional Nevado De Colima https://t.co/WL22zTD4tS"
        },
        {
            "author_id": "1890416131",
            "created_at": "2015-03-22T17:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 128,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "579692002670981120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua! Nada mais justo do que conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/JUGTSw0s4H http://t.co/ryr40ueBWp @guia4rodas"
        },
        {
            "author_id": "401694886",
            "created_at": "2015-03-22T15:45:09.000Z",
            "id": "579670156500156417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag http://t.co/GREA2fnbUr"
        },
        {
            "author_id": "54534619",
            "created_at": "2015-03-22T15:18:19.000Z",
            "id": "579663404123619329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando rumo \u00e0 cachoeira. #aventura #serra #familia @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/KPq5Ut9L5p"
        },
        {
            "author_id": "33167723",
            "created_at": "2015-03-22T14:56:09.000Z",
            "id": "579657822469799936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/cgZVKZgQME"
        },
        {
            "author_id": "33167723",
            "created_at": "2015-03-22T14:53:43.000Z",
            "id": "579657210155921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/ghoMc4j1ZU"
        },
        {
            "author_id": "33167723",
            "created_at": "2015-03-22T14:52:36.000Z",
            "id": "579656931360579585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/PQAbL7AvOx"
        },
        {
            "author_id": "130540319",
            "created_at": "2015-03-22T14:44:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 16,
                        "username": "ONU_es"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 24,
                        "username": "pnud"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 30,
                        "username": "MinehV"
                    }
                ]
            },
            "id": "579654849891082240",
            "in_reply_to_user_id": "2992228450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minehv_bolivar @ONU_es @pnud @Minehv . Por dios esto es um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-22T14:28:14.000Z",
            "id": "579650798042267648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/wolJC0cCrM"
        },
        {
            "author_id": "33167723",
            "created_at": "2015-03-22T14:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "579649909378441216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas: http://t.co/PMLbTdUbvg via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-03-22T13:58:15.000Z",
            "id": "579643252330090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, dia 22 de mar\u00e7o, \u00e9 DIA DA \u00c1GUA. \nVoc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Tijuca foi criado justamente para... http://t.co/O5g0HcNFVf"
        },
        {
            "author_id": "127864690",
            "created_at": "2015-03-22T12:45:58.000Z",
            "id": "579625063315607552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/A9yS0bRf5P"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-03-22T12:30:17.000Z",
            "id": "579621116278341633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/Q2eUzjYfyX"
        },
        {
            "author_id": "63106158",
            "created_at": "2015-03-22T12:20:26.000Z",
            "id": "579618634999418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparatos da Serra, Cambar\u00e1 do Sul/RS https://t.co/OBWlSTWOV9"
        },
        {
            "author_id": "366453804",
            "created_at": "2015-03-22T11:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "579606840301977600",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@guia4rodas:Dia Mundial da \u00c1gua! Nada mais justo do que conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/Rvs91SoukD http://t.co/bXZV4YczgW"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-03-22T11:30:57.000Z",
            "id": "579606182152802304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua! Nada mais justo do que conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/SIZpWuXLbI http://t.co/c0OAkDL55Z"
        },
        {
            "author_id": "2388992599",
            "created_at": "2015-03-22T10:28:31.000Z",
            "id": "579590473012002816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarto inc\u00eandio atinge o Parque Nacional do Capara\u00f3 somente neste\u00a0ano http://t.co/naYV1nV6hi"
        },
        {
            "author_id": "2388992599",
            "created_at": "2015-03-22T10:28:25.000Z",
            "id": "579590447074545664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarto inc\u00eandio atinge o Parque Nacional do Capara\u00f3 somente neste ano http://t.co/naYV1nDvpK http://t.co/2AQZjrZmwA"
        },
        {
            "author_id": "36972672",
            "created_at": "2015-03-22T09:21:58.000Z",
            "id": "579573723201708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teresopolis (:"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2015-03-22T06:16:04.000Z",
            "id": "579526941457268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem ref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica http://t.co/hK7xivMEbZ"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2015-03-22T06:16:04.000Z",
            "id": "579526939771195392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem ref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica http://t.co/x8unMryvc3"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-03-22T05:52:24.000Z",
            "id": "579520984971112448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/Q2eUzjYfyX http://t.co/ToaSaQFfkN"
        },
        {
            "author_id": "739429482",
            "created_at": "2015-03-22T05:24:56.000Z",
            "id": "579514072443539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da \u00c1gua: n\u00e3o desperdice, porqu\u00ea vai faltar...\n\n#ecologiaeuapoio http://t.co/YE5FoFI89u"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2015-03-22T05:21:18.000Z",
            "id": "579513157674221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TV Foz em Destaque: \u00c1GUA: Parque Nacional do Igua\u00e7u promove Semana da ... http://t.co/wlXlwdWKXc"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2015-03-22T05:21:10.000Z",
            "id": "579513124270796800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Foz em Destaque: \u00c1GUA: Parque Nacional do Igua\u00e7u promove Semana da \u00c1gua http://t.co/Th7uD8JjWl"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-03-22T05:09:08.000Z",
            "id": "579510097237438465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/Q2eUzjYfyX http://t.co/yv4Qkrwocc"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2015-03-22T04:36:02.000Z",
            "id": "579501768549146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem ref\u00fagio em antiga reserva\u00a0biol\u00f3gica http://t.co/cE0iv45Nxb"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-03-22T04:24:34.000Z",
            "id": "579498879986507776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/c0aJOphJI5"
        },
        {
            "author_id": "61397370",
            "created_at": "2015-03-22T02:28:34.000Z",
            "id": "579469686863241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente http://t.co/dwhclnh4mI"
        },
        {
            "author_id": "515593429",
            "created_at": "2015-03-22T01:34:39.000Z",
            "id": "579456120709730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile:                   A Corpora\u00e7\u00e3o Nacional ... http://t.co/nE4zFYeTeX"
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2015-03-22T01:34:37.000Z",
            "id": "579456110454689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/5DoqnwjsIE"
        },
        {
            "author_id": "160586319",
            "created_at": "2015-03-22T01:34:14.000Z",
            "id": "579456013868408832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis on Flickr. http://t.co/TzJKosko1x"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2015-03-22T01:18:10.000Z",
            "id": "579451971851046913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABAIXO-ASSINADO a favor da preserva\u00e7\u00e3o da Chapada dos Veadeiros.\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alto... http://t.co/mxJ6PI4hvF"
        },
        {
            "author_id": "2795384902",
            "created_at": "2015-03-22T01:14:00.000Z",
            "id": "579450922935328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Operacaobetalab Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Ch... http://t.co/fx6qUZaxIu #BetaLab"
        },
        {
            "author_id": "436994250",
            "created_at": "2015-03-22T01:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 11,
                        "username": "spain"
                    }
                ]
            },
            "id": "579449984652832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Arag\u00f3n RT @spain: Cascada de Soaso o Cola de Caballo. Parque Nacional de Ordesa y Monte Perdido #spain #visitspain http://t.co/1RihZ3QErG"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-03-22T01:09:38.000Z",
            "id": "579449822635118592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile:  http://t.co/9j38T2SiQf"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-03-22T01:04:53.000Z",
            "id": "579448630387474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/EIihdH11G6"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-03-22T01:04:46.000Z",
            "id": "579448601761320961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/NWcpAlrgQK"
        },
        {
            "author_id": "28220079",
            "created_at": "2015-03-22T01:02:41.000Z",
            "id": "579448075594366977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/rrPp90m95n"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2015-03-22T01:01:07.000Z",
            "id": "579447683313729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/FGeO1eV4l2 http://t.co/z2EL1lS7bY"
        },
        {
            "author_id": "71416469",
            "created_at": "2015-03-22T00:57:58.000Z",
            "id": "579446886827974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica. http://t.co/b1OUzJW7Xs"
        },
        {
            "author_id": "139199397",
            "created_at": "2015-03-22T00:54:24.000Z",
            "id": "579445989284646913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed, Bom Dia Brasil http://t.co/kD7GyYA1sJ"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2015-03-22T00:49:45.000Z",
            "id": "579444821439328256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/PR questiona constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9trica no entorno do Parque Nacional do Igua\u00e7u: De acordo com o MPF,... http://t.co/W64la9fpBr #MPF"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2015-03-22T00:42:06.000Z",
            "id": "579442897428189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/sbFNRcVI6V #Mundo"
        },
        {
            "author_id": "2827124337",
            "created_at": "2015-03-22T00:41:35.000Z",
            "id": "579442764871376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/bbdrq52aDW"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-03-22T00:41:23.000Z",
            "id": "579442713210155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/vTWtigZGgd"
        },
        {
            "author_id": "117065193",
            "created_at": "2015-03-22T00:35:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57877726,
                        -25.59411367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "579441227747205121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vida dif\u00edcil essa rsrs... \u00d3timo final de semana a todos... @ Intendencia Del Parque Nacional Iguazu https://t.co/SgaSKeBBVu"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2015-03-22T00:34:02.000Z",
            "id": "579440865073987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: As chamas chegaram a consumir 70 hectares de \u00e1re... http://t.co/HrEoZmvttJ"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-03-22T00:34:01.000Z",
            "id": "579440863345950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: As chamas chegaram a consumir 70 hectares de \u00e1re... http://t.co/vHGZSuDVJN"
        },
        {
            "author_id": "111738584",
            "created_at": "2015-03-22T00:33:12.000Z",
            "id": "579440654163550208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/GUFHHKamD9"
        },
        {
            "author_id": "2374458000",
            "created_at": "2015-03-22T00:31:56.000Z",
            "id": "579440337896091649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/v3dmNusUGI"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-03-22T00:31:55.000Z",
            "id": "579440332640669696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/ahMXlRoL8w"
        },
        {
            "author_id": "151535591",
            "created_at": "2015-03-22T00:31:33.000Z",
            "id": "579440240835764224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/srMQTNc6P0"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2015-03-22T00:31:05.000Z",
            "id": "579440121641992192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/lZCBWUI5Zw"
        },
        {
            "author_id": "18241502",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:35.000Z",
            "id": "579439996303708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 61
            },
            "text": "Cascada de Soaso o Cola de Caballo. Parque Nacional de Ordesa y Monte Perdido #spain #visitspain http://t.co/4ICYb5Ws7d"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:31.000Z",
            "id": "579439982340755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: As chamas chegaram a consumir 70 hectares de \u00e1re... http://t.co/dQ56GFEXx2"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:31.000Z",
            "id": "579439980566593536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: As chamas chegaram a consumir 70 hectares de \u00e1re... http://t.co/MlWqgD7NZM"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:31.000Z",
            "id": "579439978800803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: As chamas chegaram a consumir 70 hectares de \u00e1re... http://t.co/jRmxqIEsPQ"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 84,
                        "username": "Via"
                    }
                ]
            },
            "id": "579439968759599105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/ivz3Dy37Ju @Via EXAME Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "2512684404",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:27.000Z",
            "id": "579439963223146496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: As chamas chegaram a consumir 70 hectares de \u00e1re... http://t.co/ZJ58BIf8si"
        },
        {
            "author_id": "2473887492",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:25.000Z",
            "id": "579439955757248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: As chamas chegaram a consumir 70 hectares de \u00e1re... http://t.co/93knkBJLjc"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:23.000Z",
            "id": "579439948815736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: As chamas chegaram a consumir 70 hectares de \u00e1re... http://t.co/MrUzidbGWj"
        },
        {
            "author_id": "115656428",
            "created_at": "2015-03-22T00:30:22.000Z",
            "id": "579439943098855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Brigada det\u00e9m avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/R7ZBYaCKPV"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2015-03-22T00:27:49.000Z",
            "id": "579439300569210880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/BakvjYMChq"
        },
        {
            "author_id": "1689913309",
            "created_at": "2015-03-22T00:27:47.000Z",
            "id": "579439291962560512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/WWwlx2IBun"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2015-03-22T00:26:09.000Z",
            "id": "579438881591832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/2RPNhRgL7o"
        },
        {
            "author_id": "3033681939",
            "created_at": "2015-03-22T00:22:06.000Z",
            "id": "579437863214792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE).- A Corp... http://t.co/SvFxXfAHW6"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-03-22T00:21:59.000Z",
            "id": "579437832135053312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago ... http://t.co/sbz3jQm03C #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-03-22T00:21:54.000Z",
            "id": "579437812388270080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Y!mundo) Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile: Santiago do Chile, 21 mar (EFE... http://t.co/56USQSodly"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-03-22T00:21:14.000Z",
            "id": "579437642703630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/qSQYWhGblD"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-03-22T00:14:06.000Z",
            "id": "579435850792087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/cYm9ETWWyz"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-22T00:12:35.000Z",
            "id": "579435468569202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/r0YI42f1Eu"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2015-03-22T00:07:42.000Z",
            "id": "579434239910756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/pq9QwtKsRV #RT"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2015-03-22T00:07:40.000Z",
            "id": "579434230272262145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/rLvqSPYTw9 #RT"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2015-03-22T00:07:40.000Z",
            "id": "579434229152387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/K7UZ74Ug9P"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-03-22T00:06:02.000Z",
            "id": "579433819692015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadas det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no sul do Chile http://t.co/9H0OLBRHhN"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2015-03-21T23:32:43.000Z",
            "id": "579425435320229888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarto inc\u00eandio atinge o Parque Nacional do Capara\u00f3 somente neste ano... http://t.co/gGE59rruxy"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2015-03-21T22:37:02.000Z",
            "id": "579411422775418881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice \n16 lagos conectados por  cachoeiras\n+ 1267 esp\u00e9cies de plantas\nInfinidades de... http://t.co/LjoLMeUPjX"
        },
        {
            "author_id": "52091414",
            "created_at": "2015-03-21T22:15:09.000Z",
            "id": "579405914274398209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/pNW6CANWds"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2015-03-21T21:56:42.000Z",
            "id": "579401269699313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove Semana da \u00c1gua http://t.co/4Bjh6Fo4cw"
        },
        {
            "author_id": "44879254",
            "created_at": "2015-03-21T21:38:15.000Z",
            "id": "579396626730606593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag http://t.co/MclDAOZyt0"
        },
        {
            "author_id": "867426060",
            "created_at": "2015-03-21T21:33:44.000Z",
            "id": "579395492448202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1983, pelo Ibama, o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 um conjunto de ilhas vulc\u00e2nicas e recifes... http://t.co/YUyCZtxpNP"
        },
        {
            "author_id": "2893429761",
            "created_at": "2015-03-21T21:26:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 58,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "579393692571725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas: https://t.co/2hInmA9Xyz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2897252627",
            "created_at": "2015-03-21T20:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "579381980816637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas: http://t.co/hRKzBIkhme via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3079313338",
            "created_at": "2015-03-21T20:30:37.000Z",
            "id": "579379608400822273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - http://t.co/1Z0jELwe4a http://t.co/kvUeuRMwbH"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2015-03-21T19:39:04.000Z",
            "id": "579366632738312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Vatnajokull, Isl\u00e2ndia. http://t.co/EFuVmppObr"
        },
        {
            "author_id": "66398230",
            "created_at": "2015-03-21T18:16:29.000Z",
            "id": "579345851425914880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor visto da esta\u00e7\u00e3o Paineiras\nParque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro http://t.co/OIZZiTEIuq"
        },
        {
            "author_id": "66398230",
            "created_at": "2015-03-21T18:15:44.000Z",
            "id": "579345663307071489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor visto da esta\u00e7\u00e3o Paineiras\nParque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro http://t.co/1eMYkqCcjS"
        },
        {
            "author_id": "1488918589",
            "created_at": "2015-03-21T18:01:09.000Z",
            "id": "579341991907074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Doce Ap\u00f3stoles, Parque Nacional de Port Campbell, Australia. http://t.co/aCDtufrNCH"
        },
        {
            "author_id": "3098239033",
            "created_at": "2015-03-21T17:41:35.000Z",
            "id": "579337070100881409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica: http://t.co/0hjeQkUPCn"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-03-21T17:28:13.000Z",
            "id": "579333704797065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecologia se faz na pr\u00e1tica! Ato chama aten\u00e7\u00e3o para necessidade de cria\u00e7\u00e3o do \"Monumento Natural Municipal do... http://t.co/IyQYOjmyHQ"
        },
        {
            "author_id": "1932006433",
            "created_at": "2015-03-21T16:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "579319595586187265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00edncipe Frederik inaugura um novo parque nacional http://t.co/6Pw2jrWi3e on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "40532473",
            "created_at": "2015-03-21T15:49:57.000Z",
            "id": "579308975469895680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguran\u00e7a h\u00eddrica de BH http://t.co/fesHgpGelq"
        },
        {
            "author_id": "72619854",
            "created_at": "2015-03-21T15:48:42.000Z",
            "id": "579308659420708864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas n\u00e3o gostam de dias nublados! :( @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/EaBNmLBtOA"
        },
        {
            "author_id": "1013441822",
            "created_at": "2015-03-21T15:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "jacobpetrus_tve"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "tiempobrasero"
                    }
                ]
            },
            "id": "579304549866975232",
            "in_reply_to_user_id": "365943913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jacobpetrus_tve @tiempobrasero Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/erNaBEp97M"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-03-21T14:26:58.000Z",
            "id": "579288093322141696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Itapeti e Universidade Braz Cubas realizam semin\u00e1rio \u201cA... http://t.co/iRBAUOBjh4"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-03-21T14:00:45.000Z",
            "id": "579281494343950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem ref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica http://t.co/zyP2aHIZkA"
        },
        {
            "author_id": "211966392",
            "created_at": "2015-03-21T13:57:28.000Z",
            "id": "579280667781042177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa sobre a Reserva Florestal do Parque Nacional da Chapada Diamantina. \n#Sabado\u2026 https://t.co/lR3SDSW6ni"
        },
        {
            "author_id": "2987277453",
            "created_at": "2015-03-21T13:57:00.000Z",
            "id": "579280552882110467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica: http://t.co/uLmUwTgYY3"
        },
        {
            "author_id": "2172685222",
            "created_at": "2015-03-21T13:48:09.000Z",
            "id": "579278324695957504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pretendia ir ao parque nacional hoje mas ta chovendo"
        },
        {
            "author_id": "3005808844",
            "created_at": "2015-03-21T13:46:49.000Z",
            "id": "579277988161695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica: http://t.co/7bORgQYivI"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2015-03-21T13:31:13.000Z",
            "id": "579274063182344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional natural Munchique http://t.co/RfBcEztezq"
        },
        {
            "author_id": "2985729694",
            "created_at": "2015-03-21T13:23:57.000Z",
            "id": "579272232536449026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica: http://t.co/fFewOIbpB4"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2015-03-21T13:10:22.000Z",
            "id": "579268816544391168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Yellowstone, Arizona, EUA as paisagens s\u00e3o inacredit\u00e1veis, como uma pintura...um lugar que sem d\u00fav\u2026 http://t.co/cc4zT7fRXi"
        },
        {
            "author_id": "611667221",
            "created_at": "2015-03-21T13:08:44.000Z",
            "id": "579268404890066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U DESENVOLVE A\u00c7\u00d5ES NA SEMANA DA \u00c1GUA.: 21 de mar\u00e7o de 2015.A popula\u00e7\u00e3o mundial aumenta... http://t.co/UNURxdQaxt"
        },
        {
            "author_id": "611667221",
            "created_at": "2015-03-21T13:08:43.000Z",
            "id": "579268400087572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U DESENVOLVE A\u00c7\u00d5ES NA SEMANA DA \u00c1GUA.: 21 de mar\u00e7o de 2015.A popula\u00e7\u00e3o mundial aumenta... http://t.co/wyiFj5Qd4g"
        },
        {
            "author_id": "17777569",
            "created_at": "2015-03-21T12:53:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98350731,
                        -22.44866546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "579264467378270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/z3YDe3Imc3"
        },
        {
            "author_id": "1104777031",
            "created_at": "2015-03-21T12:28:13.000Z",
            "id": "579258208889503744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed http://t.co/jF3BH3nH9j"
        },
        {
            "author_id": "19145766",
            "created_at": "2015-03-21T11:18:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "maricampos"
                    }
                ]
            },
            "id": "579240575582511104",
            "in_reply_to_user_id": "23763413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@maricampos: Tail\u00e2ndia fora do \u00f3bvio: Sukhothai e parque nacional Khao Sok foram os highlights da \u00faltima viagem http://t.co/LyUvLYfzhv\u201d \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "2375386716",
            "created_at": "2015-03-21T11:16:09.000Z",
            "id": "579240072983146497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRF e ICMBio flagram homem com armas e equipamentos de ca\u00e7a no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Xo4a7c7tfL"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-03-21T01:33:51.000Z",
            "id": "579093530351632385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "2842589512",
            "created_at": "2015-03-21T01:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "579092425395732483",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo PUTA QUE PARIU esse cara afundou o RJ loteou at\u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-03-21T00:58:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "579084629853925377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Semana Santa no Parque Nacional das Emas: http://t.co/6mtL9qPO1F via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "15694991",
            "created_at": "2015-03-21T00:43:54.000Z",
            "id": "579080961784074241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de verdade! Que energia boa! #fozdoigua\u00e7u #falls @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/35GAFfvC7W"
        },
        {
            "author_id": "54684896",
            "created_at": "2015-03-21T00:29:07.000Z",
            "id": "579077238869471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia, no Parque Nacional de Nova Igua\u00e7u, vc me chamou discretamente para me presentear com um cinto N.A....e... http://t.co/w181CzmS7p"
        },
        {
            "author_id": "3067621373",
            "created_at": "2015-03-21T00:08:23.000Z",
            "id": "579072023617359873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce\n\nhttp://t.co/mpC3RzYEck"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-21T00:01:08.000Z",
            "id": "579070197564223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monumento Natural da Pedra das Flores: O local apresenta trilhas e enorme potencial para atividades esportivas. http://t.co/eOLplLNGI1"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-21T00:01:06.000Z",
            "id": "579070188366118912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Pedra das Flores: O local apresenta trilhas e enorme potencial para atividades esportivas. http://t.co/wqwbWoCB2d"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-03-20T23:54:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 129,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "579068483188584450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/tF5aZ8x3yp via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "2856988103",
            "created_at": "2015-03-20T23:43:12.000Z",
            "id": "579065683675209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia. \ud83d\ude0d http://t.co/RxOWOTr3QO"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2015-03-20T23:42:03.000Z",
            "id": "579065397623689217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "14 \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brasil\r\rFontes: Travelycia, Wikipedia\r\rblogmundoms https://t.co/tLy1FkhN6U"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2015-03-20T23:21:00.000Z",
            "id": "579060099345465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Arpoador (Peru\u00edbe)\n\nPertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por trilha... http://t.co/YZDRQ12rgy"
        },
        {
            "author_id": "116797699",
            "created_at": "2015-03-20T22:39:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "579049740328964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico! #iguazu #brazil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/HyXyS8gAzc"
        },
        {
            "author_id": "122228053",
            "created_at": "2015-03-20T21:00:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "579024631702519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A delicadeza do ser. \ud83d\udc9a @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/0zkL7Z1RYP"
        },
        {
            "author_id": "207116232",
            "created_at": "2015-03-20T20:44:33.000Z",
            "id": "579020727581573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa foto vai estar no epis\u00f3dio. Foi tirada no parque nacional Smoky mountains, no Tennessee, EUA. Um belo Urso preto http://t.co/1uShkEMusv"
        },
        {
            "author_id": "250862362",
            "created_at": "2015-03-20T20:23:33.000Z",
            "id": "579015443165351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tail\u00e2ndia fora do \u00f3bvio: Sukhothai, no norte, e parque nacional Khao Sok, no sul =&gt; http://t.co/g4rzaoLQVY \u2026"
        },
        {
            "author_id": "23763413",
            "created_at": "2015-03-20T20:15:59.000Z",
            "id": "579013535419727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tail\u00e2ndia fora do \u00f3bvio: Sukhothai e parque nacional Khao Sok foram os highlights da \u00faltima viagem http://t.co/sy0Y7xVqEp"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2015-03-20T19:57:39.000Z",
            "id": "579008923492950016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESTAQUE: Novo sistema de cores para dalt\u00f3nicos nos Trilhos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas apresentado hoje - 1\u00aa... http://t.co/8wjo1p1l6S"
        },
        {
            "author_id": "1865531058",
            "created_at": "2015-03-20T19:50:40.000Z",
            "id": "579007167015055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Reabre Parque Nacional Nevado de Colima\" http://t.co/fZDWpPt60s"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2015-03-20T19:28:05.000Z",
            "id": "579001483754082304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/NOPUayi6bl\n\nO Parque Nacional Banff est\u00e1 localizado nas Montanhas Rochosas canadense, na prov\u00edncia de... http://t.co/pgKmxS8fT8"
        },
        {
            "author_id": "382922234",
            "created_at": "2015-03-20T18:40:26.000Z",
            "id": "578989493417463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u envolve visitantes e volunt\u00e1rios na Semana da \u00c1gua | H2FOZ http://t.co/iwFw2JVBDn"
        },
        {
            "author_id": "38878707",
            "created_at": "2015-03-20T18:31:20.000Z",
            "id": "578987200194330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e o Poder Executivo http://t.co/RpTUIRD2zZ"
        },
        {
            "author_id": "440909547",
            "created_at": "2015-03-20T18:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "578984404992802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - PE | PARTE 1 (Trilha da Igrejinha): https://t.co/LEPl87Mu4c via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-03-20T17:30:02.000Z",
            "id": "578971776568291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A renda com o manejo de pirarucu ultrapassou 2,5 milh\u00f5es de reais em 2014. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RDS Aman\u00e3... http://t.co/yP58BmNXN8"
        },
        {
            "author_id": "494954810",
            "created_at": "2015-03-20T17:12:26.000Z",
            "id": "578967345491767296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental na Amaz\u00f4nia prejudicar\u00e1 agricultores http://t.co/z3zvODsWUC"
        },
        {
            "author_id": "132685719",
            "created_at": "2015-03-20T17:01:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.751218,
                        -33.4343992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0154bba02bf8a9f9"
            },
            "id": "578964690333777920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puxa el parque nacional conguillio :c"
        },
        {
            "author_id": "1317500958",
            "created_at": "2015-03-20T16:43:29.000Z",
            "id": "578960060904300545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se for criada uma Reserva Biol\u00f3gica (ReBio) nesta \u00e1rea do munic\u00edpio de Manicor\u00e9, grande parte da atividade... http://t.co/GNxH2bV3B2"
        },
        {
            "author_id": "3022381071",
            "created_at": "2015-03-20T16:36:00.000Z",
            "id": "578958175329718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL OJCOWSKI NA POL\u00d4NIA. http://t.co/ZNMf3jb1V5"
        },
        {
            "author_id": "277758978",
            "created_at": "2015-03-20T16:20:57.000Z",
            "id": "578954390662463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia Brasil http://t.co/dtlubjFzjS"
        },
        {
            "author_id": "2696483054",
            "created_at": "2015-03-20T16:14:17.000Z",
            "id": "578952710201974785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raz\u00f5es para ir para a China: parque nacional do jiuzhaigou"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2015-03-20T16:05:16.000Z",
            "id": "578950444220706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da nossa amiga Ester Capela, que trabalha no Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/8BlzGvGA6Q"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-03-20T15:54:09.000Z",
            "id": "578947646301163521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica: O TG vai atr\u00e1s dos micos em reserva flum... http://t.co/4eHa3Jk9wl"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-03-20T15:54:01.000Z",
            "id": "578947611220037633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica: O TG vai atr\u00e1s dos micos em reserva flum... http://t.co/ilmoR3kYrF"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2015-03-20T15:53:55.000Z",
            "id": "578947585106264065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica: O TG vai atr\u00e1s dos micos em reserva flum... http://t.co/BksmdIsbN1"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-03-20T15:53:51.000Z",
            "id": "578947569079824385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica: O TG vai atr\u00e1s dos micos em reserva flum... http://t.co/UZIp58z4d4"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-03-20T15:53:49.000Z",
            "id": "578947562922590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica: O TG vai atr\u00e1s dos micos em reserva flum... http://t.co/SrTIlXsS9Y"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-03-20T15:53:37.000Z",
            "id": "578947509352931328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica: O TG vai atr\u00e1s dos micos em reserva flum... http://t.co/gyPtbixd4Q"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2015-03-20T15:46:05.000Z",
            "id": "578945616283348992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TG mostra a for\u00e7a tarefa para livrar #micoLe\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o.#Po\u00e7oDasAntas Foto:Chico Escolano http://t.co/cG21B8cJZ2 http://t.co/vtbXxEHyQs"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-03-20T15:28:13.000Z",
            "id": "578941116814401536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica  http://t.co/6jqg1p4O38"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-20T15:09:11.000Z",
            "id": "578936328152223744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem ref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica http://t.co/LMVbjCg9mR"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-20T15:00:34.000Z",
            "id": "578934158120132608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica\" http://t.co/2KuARTfojG"
        },
        {
            "author_id": "60429276",
            "created_at": "2015-03-20T14:46:55.000Z",
            "id": "578930726327885824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UCCLA recebe delega\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da\u00a0Gorongosa http://t.co/MN5bm5FydG"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-03-20T14:46:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "578930551517761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove Semana da \u00c1gua\nhttp://t.co/vntNzAynu0 http://t.co/LmzxVXAudv"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2015-03-20T14:42:24.000Z",
            "id": "578929586597167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica http://t.co/DHxsOpFphK"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-20T14:41:56.000Z",
            "id": "578929471564181504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica\" http://t.co/2KuARTfojG"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-03-20T14:41:44.000Z",
            "id": "578929422092365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica http://t.co/HL9dvSVLDk"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-20T14:41:09.000Z",
            "id": "578929274020839424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"O amea\u00e7ado mico-le\u00e3o-dourado tem\nref\u00fagio em antiga reserva biol\u00f3gica\" http://t.co/2KuARTfojG"
        },
        {
            "author_id": "2858615343",
            "created_at": "2015-03-20T14:30:00.000Z",
            "id": "578926466450075649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beagle: o melhor amigo dos elefantes do Parque Nacional de Virunga, no Congo. #beagle #virunga #congo  #\u00e1frica http://t.co/JCKc4s5YXp"
        },
        {
            "author_id": "1383015246",
            "created_at": "2015-03-20T14:28:42.000Z",
            "id": "578926140020113409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da \u00c1gua no PNI http://t.co/Enl8xmSrvi"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-20T14:28:17.000Z",
            "id": "578926036806549504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/8enU7fTMG6"
        },
        {
            "author_id": "73274955",
            "created_at": "2015-03-20T14:24:50.000Z",
            "id": "578925168971661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO NO PARQUE\n\nNeste domingo o projeto Caminhos em Artes, em parceria o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -... http://t.co/TpZz5RxwYP"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2015-03-20T14:21:34.000Z",
            "id": "578924344195346434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO NO PARQUE\n\nNeste domingo o projeto Caminhos em Artes, em parceria o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -... http://t.co/ZxBCu8Mhg1"
        },
        {
            "author_id": "293367327",
            "created_at": "2015-03-20T14:21:20.000Z",
            "id": "578924288511606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voces conhecem o\u00a0Parque Nacional de Yosemite\u00a0na California? Ainda nao \ud83d\ude48 esse park est\u00e1 localizado\u2026 https://t.co/j5uXJRUWbY"
        },
        {
            "author_id": "2386595888",
            "created_at": "2015-03-20T14:01:36.000Z",
            "id": "578919319507197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DojardimdodiaboCampground\n\u00c9 profunda no centro do Parque Nacional Arches magn\u00edfico na regi\u00e3o Sudeste do Utah.\n#ESTA #Visa #USA..."
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2015-03-20T14:00:04.000Z",
            "id": "578918932922392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma constru\u00e7\u00e3o com design curioso chama a aten\u00e7\u00e3o dos visitantes do parque nacional Dovrefjell, em Dovre, na... http://t.co/F4O2FWZ47p"
        },
        {
            "author_id": "1561096423",
            "created_at": "2015-03-20T13:57:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "riccimena"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.6629638,
                        -33.45360719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010b4cb51ca93d8"
            },
            "id": "578918222700920833",
            "in_reply_to_user_id": "87998282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@riccimena nada que celebrar , se nos quema parque nacional Conguillio \n#avionhidranteparaChile http://t.co/7gNXD7S5Bz"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2015-03-20T13:52:53.000Z",
            "id": "578917127131901953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UCCLA recebe delega\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/f4TqLmB7U8"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-03-20T13:46:30.000Z",
            "id": "578915521397141505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIAR UMA RPPN-Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: UMA\nDIFICULDADE QUE PRECISA SER URGENTEMENTE SUPERADA.... http://t.co/MYG5QDzYhL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-20T13:02:30.000Z",
            "id": "578904448111677442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s: o melhor per\u00edodo para visitar suas belas praias \u00e9 entre julho a dezembro. http://t.co/CBoGcepQr2"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-20T13:02:07.000Z",
            "id": "578904352091480065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s: o melhor per\u00edodo para visitar suas belas praias \u00e9 entre julho a dezembro. http://t.co/VaOxV4Bbn8"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-03-20T12:47:05.000Z",
            "id": "578900566329282562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustam motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, n... http://t.co/Ngc5YEswKy"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-03-20T12:25:40.000Z",
            "id": "578895179215568896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustam motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, n... http://t.co/moXOhvgHkY"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "578886698852990976",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger, n..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:56.000Z",
            "id": "578886688052654080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/8fUzaydEXH"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:55.000Z",
            "id": "578886684210651137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/eEImCJWvD6"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:54.000Z",
            "id": "578886682478428161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/3LEvLJqPEM"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:52.000Z",
            "id": "578886671745208320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/Kk59D9g8Ni"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:51.000Z",
            "id": "578886666263252992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/jSYUbwvxKf"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:50.000Z",
            "id": "578886664551960576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/moRHR3Azqe"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:50.000Z",
            "id": "578886662572265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/pCS3uUBcsa"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:48.000Z",
            "id": "578886654376570881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/bzn8U1Rugp"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:46.000Z",
            "id": "578886647674068993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/sI3CSgyxsw"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:44.000Z",
            "id": "578886637196734464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/6tiLizUp9x"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:43.000Z",
            "id": "578886634344607744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/kg636IYSQY"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:39.000Z",
            "id": "578886618188132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/t5iGPGQM8q"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:36.000Z",
            "id": "578886605508751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/02lEQeKTfg"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:33.000Z",
            "id": "578886594410639360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/wJDI48nVDM"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:33.000Z",
            "id": "578886593114599425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/MmVO1lIl9B"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:32.000Z",
            "id": "578886589587152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/dUw9ZgR4hV"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:31.000Z",
            "id": "578886582167429120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/FZvn1tz4mt"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:28.000Z",
            "id": "578886570511454209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/sEP9E1hvDQ"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:27.000Z",
            "id": "578886568758239232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/s692iyOm2u"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:27.000Z",
            "id": "578886566929510400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/MX5GotVlJ6"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:26.000Z",
            "id": "578886562928201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/kLlSsozHUe"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:25.000Z",
            "id": "578886558918393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/9KZqmTd5H0"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:25.000Z",
            "id": "578886557077098497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/XdSeG9Mg8M"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:21.000Z",
            "id": "578886542900342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/xhcUN7KbWj"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:15.000Z",
            "id": "578886518820868097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/suaiCyIooW"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-03-20T11:51:15.000Z",
            "id": "578886516983775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/TsUHmJY1aS"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-03-20T11:41:20.000Z",
            "id": "578884021515587584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no parque nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Com medo, um dos motoristas deu meia volta e preferiu n\u00e3o se arriscar."
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-03-20T11:36:40.000Z",
            "id": "578882848171524097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/gfhOX7F2yV"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-03-20T11:36:40.000Z",
            "id": "578882846435078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kr... http://t.co/D536S2gIXU"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-03-20T11:36:39.000Z",
            "id": "578882842668634112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/ZFShCuKnOL"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-03-20T11:36:38.000Z",
            "id": "578882840596631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes 'se estranham' em estrada e assustaram motoristas na \u00c1frica: Cena ocorreu no parque nacional Kruger,... http://t.co/PM50CkLaHv"
        },
        {
            "author_id": "2388995070",
            "created_at": "2015-03-20T10:37:18.000Z",
            "id": "578867905212903424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/2ux5zy5ZmU  #bosquemediterraneo"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-03-20T10:29:36.000Z",
            "id": "578865967138209793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-03-20T07:19:05.000Z",
            "id": "578818022066032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-03-20T04:30:52.000Z",
            "id": "578775691556192257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u envolve visitantes e volunt\u00e1rios na Semana da \u00c1gua Leia mais: http://t.co/TZPOPJCUzC"
        },
        {
            "author_id": "2847039154",
            "created_at": "2015-03-20T03:21:41.000Z",
            "id": "578758282229198849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de coiba (Coiba national park) http://t.co/iEbHPYV1FH"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-03-20T02:11:07.000Z",
            "id": "578740520664584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "1879265718",
            "created_at": "2015-03-20T02:05:57.000Z",
            "id": "578739222246490112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ciclopaseo #protejetusideas #usaelcasco este pr\u00f3ximo Domingo 22, 9 am Parque Nacional , @MuejeresBICI... http://t.co/hjP8L3wnv9"
        },
        {
            "author_id": "112771020",
            "created_at": "2015-03-20T01:02:54.000Z",
            "id": "578723353428692992",
            "in_reply_to_user_id": "334770746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xLuuKaZ n\u00e3o tem no meu bairro, ja verifiquei kkkkkkkk. moro perto do parque nacional tu deve conhecer"
        },
        {
            "author_id": "1619056772",
            "created_at": "2015-03-20T00:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "578719369750007808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro registro de on\u00e7a-preta em v\u00eddeo na Caatinga - Parque Nacional S...: https://t.co/vM0btOdzwA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-03-20T00:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 129,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "578711191087902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/tF5aZ8fsGR via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-20T00:01:16.000Z",
            "id": "578707844029132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual Serra das Torres: um dos \u00faltimos remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica do Sul do Espirito Santo. http://t.co/59xXe29dq4"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-20T00:00:50.000Z",
            "id": "578707732880072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual Serra das Torres: um dos \u00faltimos remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica do Sul do Espirito Santo. http://t.co/VLHSNLXg1o"
        },
        {
            "author_id": "161615327",
            "created_at": "2015-03-19T23:54:33.000Z",
            "id": "578706154903064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moraine Lake no parque nacional de Banff, no Canad\u00e1 \u00e9 um dos lugares mais lindos que j\u00e1 conheci. No ver\u00e3o, quando\u2026 http://t.co/1RrK7RRVha"
        },
        {
            "author_id": "125185123",
            "created_at": "2015-03-19T23:53:57.000Z",
            "id": "578706003711127553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moraine Lake no parque nacional de Banff, no Canad\u00e1 \u00e9 um dos lugares mais lindos que j\u00e1 conheci. No\u2026 https://t.co/5ONVOG3aT6"
        },
        {
            "author_id": "101030661",
            "created_at": "2015-03-19T23:22:06.000Z",
            "id": "578697986345164801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#3 El gaucho (e o p\u00f4r do sol)! Fortaleza e Parque Nacional de Santa Teresa/UY. #laforta https://t.co/NuosZNgi1u"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2015-03-19T23:06:52.000Z",
            "id": "578694152172470272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u envolve visitantes e volunt\u00e1rios na Semana da \u00c1gua. http://t.co/8IrgR7Zcgn http://t.co/4ZPluzNMgb"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-03-19T22:45:41.000Z",
            "id": "578688822042603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "2388995070",
            "created_at": "2015-03-19T22:36:57.000Z",
            "id": "578686626806784000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/2ux5zy5ZmU  #bosquemediterraneo"
        },
        {
            "author_id": "511065253",
            "created_at": "2015-03-19T22:21:02.000Z",
            "id": "578682620382416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ta\u00ef, \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Mundial, tombado pela UNESCO, em 1982. Possui 350.000 hectares... http://t.co/2c3BZKxtCn"
        },
        {
            "author_id": "15694991",
            "created_at": "2015-03-19T20:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "hoteismabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "578659630232018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obrigada @hoteismabu ! @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/Ic7SJ2L0Oe"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2015-03-19T20:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 99,
                        "username": "danielebcruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "578652475542093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti demais hein -&gt; Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Salto de 80m do rio Preto. Foto: @danielebcruz por \u2026 http://t.co/RpsXYa81yu"
        },
        {
            "author_id": "59216517",
            "created_at": "2015-03-19T20:01:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8572023,
                        -3.2669446
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6844687c2f3760e5"
            },
            "id": "578647463680217090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudei caralhamente de 2010 pra c\u00e1 @ parque nacional da Serra da capivara https://t.co/acWQYMmYOw"
        },
        {
            "author_id": "2909472640",
            "created_at": "2015-03-19T19:32:34.000Z",
            "id": "578640224974147584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional da Serra da bodoquena! \u2014 se sentindo louco"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-03-19T18:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 129,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "578624042732822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/tF5aZ8fsGR via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2015-03-19T18:22:08.000Z",
            "id": "578622499711250433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RTUOLNoticias: O amanhecer visto do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/mtEBUG7QNM #Rio #ImagensDoDia #Fotos#TimBeta#BetaLab"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-03-19T18:11:41.000Z",
            "id": "578619867068252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2015-03-19T18:09:12.000Z",
            "id": "578619242863546368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O amanhecer visto do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/4pgAQDktB4 #Rio #ImagensDoDia #Fotos"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-19T18:01:51.000Z",
            "id": "578617393867571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins: o capim-dourado e a o Buriti sofrem grande press\u00e3o de extrativismo. http://t.co/HAc82gSFKj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-19T18:01:49.000Z",
            "id": "578617385076273152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins: o capim-dourado e a o Buriti sofrem grande press\u00e3o de extrativismo. http://t.co/Cw8Srl0wju"
        },
        {
            "author_id": "57989835",
            "created_at": "2015-03-19T17:29:52.000Z",
            "id": "578609344708759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Bahia de #Panama.  Tremenda experiencia https://t.co/ubzKq6T50m"
        },
        {
            "author_id": "92965574",
            "created_at": "2015-03-19T17:00:01.000Z",
            "id": "578601831787544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kruger \u00e9 o maior parque nacional da \u00c1frica do Sul, com 19 mil km\u00b2, mas precisamente em Mpumaplanga, fronteira com... http://t.co/bBM1PtpLKg"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-03-19T16:47:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 79,
                        "username": "DeborahCoimbra"
                    }
                ]
            },
            "id": "578598782511767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Emerald lakes - Parque Nacional de Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia \u00e9 a dica da @deborahcoimbra O parque \u00e9... http://t.co/AypkAW6S3e"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-03-19T16:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 72,
                        "username": "DeborahCoimbra"
                    }
                ]
            },
            "id": "578598399508930561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emerald lakes - Parque Nacional de Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia \u00e9 a dica da @deborahcoimbra\n\nO parque \u00e9 Patrim\u00f4nio Mund\u2026 http://t.co/3zapFNtBbJ"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2015-03-19T16:23:15.000Z",
            "id": "578592579576578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o dia de sol para explorar as praias, matas e lagos do Parque Nacional chilo\u00e9, na costa oeste da... http://t.co/n7lXxNDU2I"
        },
        {
            "author_id": "2506605433",
            "created_at": "2015-03-19T16:14:00.000Z",
            "id": "578590254074105856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/9iiVecVrHX"
        },
        {
            "author_id": "2505952129",
            "created_at": "2015-03-19T16:10:32.000Z",
            "id": "578589381872775168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/FQzr70pRUl"
        },
        {
            "author_id": "74256903",
            "created_at": "2015-03-19T16:00:03.000Z",
            "id": "578586743106105344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Amazonas]\nMamiraw\u00e1  \u00e9 a primeira Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel brasileira.Trata-se de um lugar... http://t.co/71amOae47C"
        },
        {
            "author_id": "2892683794",
            "created_at": "2015-03-19T15:36:59.000Z",
            "id": "578580937337798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica http://t.co/gTprjyZa0a"
        },
        {
            "author_id": "600554066",
            "created_at": "2015-03-19T14:56:46.000Z",
            "id": "578570816197144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 o \u00fanico deserto do mundo com milhares de lagoas de \u00e1gua doce e dunas de areia branca http://t.co/EoBm5Og1ZE"
        },
        {
            "author_id": "110480380",
            "created_at": "2015-03-19T14:00:02.000Z",
            "id": "578556539818110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer visitar o para\u00edso? O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos melhores destinos. 155 mil hectares de... http://t.co/rCrJ4zE5bC"
        },
        {
            "author_id": "2505805704",
            "created_at": "2015-03-19T13:49:32.000Z",
            "id": "578553894940372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/A9AXeJ8aE9"
        },
        {
            "author_id": "1395597684",
            "created_at": "2015-03-19T13:45:27.000Z",
            "id": "578552868267008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/GOPFUDtqvC via ElMundoEnFoto"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-03-19T13:18:41.000Z",
            "id": "578546131220733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "394305630",
            "created_at": "2015-03-19T13:18:40.000Z",
            "id": "578546127823245312",
            "in_reply_to_user_id": "889514358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@_paisajes_es: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/HNj3y2RCmY\u201d"
        },
        {
            "author_id": "340433630",
            "created_at": "2015-03-19T13:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "ElMundoEnFoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "578544449506029568",
            "in_reply_to_user_id": "1215711409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/IXvAUvi6h9\u201d#BellaNaturaleza"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-19T13:01:33.000Z",
            "id": "578541820159852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina: ca\u00e7a e o pastoreio extensivo est\u00e3o entre os principais problemas na regi\u00e3o. http://t.co/6uIPHei5ps"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-19T13:01:33.000Z",
            "id": "578541819316858881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina: ca\u00e7a e o pastoreio extensivo est\u00e3o entre os principais problemas na regi\u00e3o. http://t.co/EmFuCwiIpN"
        },
        {
            "author_id": "98664255",
            "created_at": "2015-03-19T11:25:55.000Z",
            "id": "578517752371142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVO\nCASA DO MEZIO AROMATIC &amp; NATURE HOTEL\nNa Porta do Mezio, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.  http://t.co/oWRIAEoQuR"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-03-19T11:15:56.000Z",
            "id": "578515239748149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Adi\u00f3s a los abrazos a \"O Av\u00f3\"\nSouto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural  http://t.co/QIUJpFWbTA\n\n#GaliciaNorte #turismo #Spain"
        },
        {
            "author_id": "23587702",
            "created_at": "2015-03-19T11:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "turomaquia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3b4d2ca7641161c4"
            },
            "id": "578513794617487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @turomaquia: Curiosidades do Parque Nacional mais visitado da Espanha - http://t.co/kJaMGYixkn #spain http://t.co/VAEPGEAhOh"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2015-03-19T11:04:17.000Z",
            "id": "578512310781796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidades do Parque Nacional mais visitado da Espanha - http://t.co/9B4uno3GfS #spain http://t.co/qT4uos25iM"
        },
        {
            "author_id": "296127367",
            "created_at": "2015-03-19T09:31:26.000Z",
            "id": "578488945115279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia de Rou\u00e7as, Arcos de Valdevez  Parque Nacional da Peneda/Ger\u00eas http://t.co/s0afNK5Ew2"
        },
        {
            "author_id": "2280301802",
            "created_at": "2015-03-19T06:07:46.000Z",
            "id": "578437690397495296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural http://t.co/zoiF9hXW6s #aove #aceiteoliva"
        },
        {
            "author_id": "196643110",
            "created_at": "2015-03-19T04:09:09.000Z",
            "id": "578407837484847104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hearst Castle j\u00e1 foi resid\u00eancia do magnata William Hearst, mas hoje \u00e9 um parque nacional, \u2026 http://t.co/ruZsEpCab0 http://t.co/rj6dGkaj3T"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:29:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578397839073648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/jZyxkoEcQO"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578397615156391937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/C2eLC7qfp1"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578396215123013632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/95P2yZTmkc"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:22:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578396036995092481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/Xa1bdMX2kr"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:21:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578395877083103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/SRCcUoxCZI"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:20:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578395718383173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do parque. @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/JSCkyQiAx8"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578395325381083136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/Yb3nP2bmPr"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:18:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578395055112716288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/xnIn59yiMy"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:17:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578394931275931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/vwzHdFAnbc"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578394759426781184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/Eu4CYdPPhh"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:16:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578394614895378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/9AaFNZLkWY"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:16:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578394482845974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/VXiWZg5XEm"
        },
        {
            "author_id": "548612609",
            "created_at": "2015-03-19T03:15:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "578394418920562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/8XbwwVRr50. Parque Nacional da Serra da Bocaina - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro"
        },
        {
            "author_id": "548612609",
            "created_at": "2015-03-19T03:15:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "578394363161501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/O2tfTD4f2o. Parque Nacional da Serra da Bocaina - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro"
        },
        {
            "author_id": "548612609",
            "created_at": "2015-03-19T03:15:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "578394313945559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/hlNRf9RE8E. Parque Nacional da Serra da Bocaina - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578394289157308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/3Zpg4eU8aZ"
        },
        {
            "author_id": "2877027126",
            "created_at": "2015-03-19T03:14:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "578394090963890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/b15Z8lXJdj"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-03-19T02:04:18.000Z",
            "id": "578376416913448960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Natural Serra do Tombador http://t.co/udNTqAlKBE"
        },
        {
            "author_id": "1623784297",
            "created_at": "2015-03-19T01:58:26.000Z",
            "id": "578374942149844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Rio Greg\u00f3rio recebe a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o http://t.co/FYdkYHZSPh"
        },
        {
            "author_id": "1944684319",
            "created_at": "2015-03-19T01:18:51.000Z",
            "id": "578364980375998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To afim de ir no parque nacional da Tijuca.. Dar um rol\u00ea l\u00e1 ver a natureza e sua beleza \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-03-19T01:09:35.000Z",
            "id": "578362649630609408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o retira uma tonelada de lixo do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) http://t.co/CCK8PoY83R"
        },
        {
            "author_id": "487622385",
            "created_at": "2015-03-19T00:40:10.000Z",
            "id": "578355243517251585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional joshua tree http://t.co/Mu8iUdS9Gs"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-19T00:01:13.000Z",
            "id": "578345443899273216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1: abriga diversas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como o tamandu\u00e1-mirim e o urubu-rei. http://t.co/ieqX1OvWjo"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-19T00:00:47.000Z",
            "id": "578345335623413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1: abriga diversas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como o tamandu\u00e1-mirim e o urubu-rei. http://t.co/BADg9dieA3"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2015-03-18T23:41:17.000Z",
            "id": "578340428384223233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de muuuiiito tempo e algumas viagens a Caixola ficou nas m\u00e3os do Branco, no Parque Nacional do Viru\u00e1, em... http://t.co/GHlNLAWWCb"
        },
        {
            "author_id": "2878369797",
            "created_at": "2015-03-18T23:28:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9528567,
                        -22.389754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "578337292517015552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 porque eu n\u00e3o fui no parque nacional,  parece que foi legal \ud83d\ude24\ud83d\ude24"
        },
        {
            "author_id": "511065253",
            "created_at": "2015-03-18T22:21:02.000Z",
            "id": "578320229756854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Como\u00e9 \u00e9 o maior da Costa do Marfim. Localizado na regi\u00e3o nordeste da Costa do Marfim, \u00e0 180... http://t.co/KnY8B9n7ke"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-03-18T22:12:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 79,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "578318183276392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que o Cristo Redentor fica dentro de um Parque Nacional? Conhe\u00e7a mais no @wikiparques: http://t.co/4zw36xpsML http://t.co/0KetM11CsV"
        },
        {
            "author_id": "465928666",
            "created_at": "2015-03-18T22:08:41.000Z",
            "id": "578317122050355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional top hj ... Mergulhei com mozao \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #toppracaralho"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2015-03-18T21:43:43.000Z",
            "id": "578310841445011456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Rio Greg\u00f3rio recebe a\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o http://t.co/f4CWSfthhl http://t.co/ow0HTJ2IuS"
        },
        {
            "author_id": "170079776",
            "created_at": "2015-03-18T21:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "578302065446797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TVC - Para ser revitalizada, 2\u00aa Lagoa ser\u00e1 declarada Monumento Natural: http://t.co/XNqczelRX9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3092045459",
            "created_at": "2015-03-18T21:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 33,
                        "username": "drone"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 88,
                        "username": "Instavenezuela"
                    }
                ]
            },
            "id": "578300303394607104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional #morrocoy @drone.fan #water #trip #travel #tourism #TagsForLikes @instavenezuela... http://t.co/GboTJor59c"
        },
        {
            "author_id": "31300927",
            "created_at": "2015-03-18T20:56:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.33463029,
                        -31.7482926
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "51bf596b82275cad"
            },
            "id": "578299041878011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um belo dia de trabalho no Taim! :) #n\u00f3seacapivara @ Esta\u00e7\u00e3o Ecologica Do Taim https://t.co/u32i2Q7hlt"
        },
        {
            "author_id": "9524972",
            "created_at": "2015-03-18T20:28:09.000Z",
            "id": "578291824076328960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse Brasil enorme tem tanto lugar lindo que a gente nem imagina!\n\nhttp://t.co/WphhTpjQhF"
        },
        {
            "author_id": "155420905",
            "created_at": "2015-03-18T20:27:16.000Z",
            "id": "578291601908318208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou na floresta nacional de Caraj\u00e1s no Par\u00e1 e vendo esse joga\u00e7o. #ESPNtemBarcelonaeCity"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-03-18T20:07:52.000Z",
            "id": "578286720526897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UCCLA recebe delega\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa  http://t.co/1bscPL6PP3"
        },
        {
            "author_id": "2777479840",
            "created_at": "2015-03-18T19:00:15.000Z",
            "id": "578269703547854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1a. Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo do Monumento Natural das Cagarras by luiz_araujo http://t.co/p4AWTyX4jc http://t.co/vcmQWEcBfZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-18T18:02:05.000Z",
            "id": "578255064843841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Corumb\u00e1: destaca-se pela grande concentra\u00e7\u00e3o de cavernas e s\u00edtios arqueol\u00f3gicos. http://t.co/C9HwQa7sGg"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-18T18:01:48.000Z",
            "id": "578254993368682497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Corumb\u00e1: destaca-se pela grande concentra\u00e7\u00e3o de cavernas e s\u00edtios arqueol\u00f3gicos. http://t.co/cTmTxJuUqf"
        },
        {
            "author_id": "16180647",
            "created_at": "2015-03-18T16:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "parisAmorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "578230969469132800",
            "in_reply_to_user_id": "16845882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParisAmorim Monte Verde (MG) \u00e9 divisa de SP e MG. As demais ficam na regi\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia (RJ), divisa entrem RJ e SP."
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-03-18T15:15:44.000Z",
            "id": "578213201923457025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte quer vender \u00e1rea protegida em Nova Lima - http://t.co/M6z3lcvxhG"
        },
        {
            "author_id": "2652801607",
            "created_at": "2015-03-18T15:14:30.000Z",
            "id": "578212890680930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara #Caatinga http://t.co/FWx8KBQDcH"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-03-18T15:13:32.000Z",
            "id": "578212646593363968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 500 litros de \u00f3leo atingem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis - http://t.co/JsD03FA59X"
        },
        {
            "author_id": "2652801607",
            "created_at": "2015-03-18T15:13:21.000Z",
            "id": "578212599533342720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #Cerrado http://t.co/LRd8PEN1KD http://t.co/ROBowKXrAU"
        },
        {
            "author_id": "54223926",
            "created_at": "2015-03-18T14:56:46.000Z",
            "id": "578208426439884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF no Maranh\u00e3o erradica mais de 62 mil p\u00e9s de maconha em Terras Ind\u00edgenas e na Reserva\u2026 http://t.co/eUtgHPtcXA"
        },
        {
            "author_id": "40532473",
            "created_at": "2015-03-18T14:46:05.000Z",
            "id": "578205739702960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BACANA  #SQN \"Os terrenos ficam no bairro Jardim Canad\u00e1, em Nova Lima, e a maior parte est\u00e1 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/KAnU1fC6PB"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-03-18T14:34:58.000Z",
            "id": "578202940458078210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias come\u00e7ou em... http://t.co/yzygeK8XoD"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-18T14:28:21.000Z",
            "id": "578201276267130881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/zg51V795po"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2015-03-18T13:18:42.000Z",
            "id": "578183748853866496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos !!!!\nRestaurante Porto Canoas\nAlmoce num ambiente singular dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u,... http://t.co/IhNPhRPb11"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-18T13:01:37.000Z",
            "id": "578179449465765888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s: abriga mais de 500 esp\u00e9cies de animais e dezenas de esp\u00e9cies da flora de manguezais. http://t.co/VbB5vpJSSx"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-18T13:01:10.000Z",
            "id": "578179337117167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s: abriga mais de 500 esp\u00e9cies de animais e dezenas de esp\u00e9cies da flora de manguezais. http://t.co/3eODFfgsJe"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2015-03-18T11:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 2,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "578162572521824257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ". @dilmabr\nSe governo arrecadasse d\u00edvida clubes futebol, poderia proteger Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protegem \u00e1gua\nhttp://t.co/Q9qkCDo3Jo"
        },
        {
            "author_id": "1116482035",
            "created_at": "2015-03-18T11:00:03.000Z",
            "id": "578148857827221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra abatimento de animais em reserva biol\u00f3gica do ES http://t.co/qc4uNiJQqc | http://t.co/FLPfNDsXnn"
        },
        {
            "author_id": "1979334962",
            "created_at": "2015-03-18T10:07:15.000Z",
            "id": "578135570687229952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/W11ocd3BPV"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2015-03-18T05:16:32.000Z",
            "id": "578062407047639040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Tour &amp; Shop: Mais brasileiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BWYVYfZ2el"
        },
        {
            "author_id": "573951774",
            "created_at": "2015-03-18T05:15:35.000Z",
            "id": "578062167053742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/vSzZOD2pah"
        },
        {
            "author_id": "496298815",
            "created_at": "2015-03-18T05:15:31.000Z",
            "id": "578062150905675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Tour &amp; Shop: Mais brasileiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/u8CuW4tN3F"
        },
        {
            "author_id": "573951774",
            "created_at": "2015-03-18T05:14:06.000Z",
            "id": "578061794893127681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/HdX41Q9uRN"
        },
        {
            "author_id": "1386071005",
            "created_at": "2015-03-18T05:13:35.000Z",
            "id": "578061663783403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/XalkQGTgdK"
        },
        {
            "author_id": "573951774",
            "created_at": "2015-03-18T05:13:04.000Z",
            "id": "578061536595324928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/mxSmsguZEW"
        },
        {
            "author_id": "2189299555",
            "created_at": "2015-03-18T05:12:34.000Z",
            "id": "578061410959126528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/hfYL4CkGgB"
        },
        {
            "author_id": "1386071005",
            "created_at": "2015-03-18T05:12:34.000Z",
            "id": "578061409507880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/Y5XDPooGhY"
        },
        {
            "author_id": "2510666204",
            "created_at": "2015-03-18T05:12:27.000Z",
            "id": "578061378373570562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/OFZnzyoPYC"
        },
        {
            "author_id": "573951774",
            "created_at": "2015-03-18T05:12:24.000Z",
            "id": "578061369456504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/GzaeWajSDD"
        },
        {
            "author_id": "1428791456",
            "created_at": "2015-03-18T05:11:13.000Z",
            "id": "578061067982520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/ApAabCyZNV"
        },
        {
            "author_id": "1386071005",
            "created_at": "2015-03-18T05:11:07.000Z",
            "id": "578061045937283072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/ie6SmzjY0D"
        },
        {
            "author_id": "1428791456",
            "created_at": "2015-03-18T05:11:07.000Z",
            "id": "578061044901240834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/efFu9abqJQ"
        },
        {
            "author_id": "2259197286",
            "created_at": "2015-03-18T05:11:06.000Z",
            "id": "578061042112057344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/N2EUHXzWpv"
        },
        {
            "author_id": "1386071005",
            "created_at": "2015-03-18T05:11:06.000Z",
            "id": "578061042028138497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/HyZCYSEdsg"
        },
        {
            "author_id": "976832023",
            "created_at": "2015-03-18T05:11:06.000Z",
            "id": "578061040832786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/t3abyToNjh"
        },
        {
            "author_id": "1493774526",
            "created_at": "2015-03-18T05:11:06.000Z",
            "id": "578061039251496961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/AO1w2ZFbw4"
        },
        {
            "author_id": "2189299555",
            "created_at": "2015-03-18T05:11:05.000Z",
            "id": "578061038022631424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/NUfmmcurGt"
        },
        {
            "author_id": "2659446594",
            "created_at": "2015-03-18T04:55:40.000Z",
            "id": "578057155414138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/eiNdfdpK5f"
        },
        {
            "author_id": "2880436979",
            "created_at": "2015-03-18T04:53:28.000Z",
            "id": "578056604072869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL http://t.co/zOb6v2t9ne"
        },
        {
            "author_id": "1007253816",
            "created_at": "2015-03-18T04:53:06.000Z",
            "id": "578056511106093057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque\u00a0Nacional http://t.co/Wei4gOf5va"
        },
        {
            "author_id": "1208855492",
            "created_at": "2015-03-18T04:49:10.000Z",
            "id": "578055519182532610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/w3TMYKB0Sm"
        },
        {
            "author_id": "2189299555",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:20.000Z",
            "id": "578055310088122368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/EP1QHEUxIo"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:17.000Z",
            "id": "578055300239921152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/GhMasNU78z"
        },
        {
            "author_id": "1428791456",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:17.000Z",
            "id": "578055298021109760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/0HJSViFKqF"
        },
        {
            "author_id": "348019798",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:15.000Z",
            "id": "578055291863875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/s4gTpvucuN"
        },
        {
            "author_id": "1386071005",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:13.000Z",
            "id": "578055279859793922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/jJ3tPbCKin"
        },
        {
            "author_id": "623860574",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:12.000Z",
            "id": "578055275770335233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1428791456",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:12.000Z",
            "id": "578055275417985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/LyR9JDirer"
        },
        {
            "author_id": "1208855492",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:11.000Z",
            "id": "578055273559908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/cu4usU6T5h"
        },
        {
            "author_id": "1493774526",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:10.000Z",
            "id": "578055268405116928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/SyTWqNrAl8"
        },
        {
            "author_id": "2259197286",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:07.000Z",
            "id": "578055256774348801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/rSGWfk96x6"
        },
        {
            "author_id": "1208855492",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:06.000Z",
            "id": "578055252936503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/o2SSwZj2mX"
        },
        {
            "author_id": "987109681",
            "created_at": "2015-03-18T04:48:06.000Z",
            "id": "578055250344419328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACRD: Necesario declarar Loma Miranda, Parque Nacional http://t.co/l9flK8gU6M"
        },
        {
            "author_id": "148090252",
            "created_at": "2015-03-18T00:41:56.000Z",
            "id": "577993300533211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidadas, um passeio muito legal no  #Piau\u00ed http://t.co/MdsBLLqle4 #viajocomfilhos #viajepeloBrasil #PartiuBrasil"
        },
        {
            "author_id": "192679033",
            "created_at": "2015-03-17T23:03:15.000Z",
            "id": "577968465983741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o a duplica\u00e7\u00e3o da BR101 na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama!! https://t.co/DwFOeVpLmX"
        },
        {
            "author_id": "633633770",
            "created_at": "2015-03-17T21:21:59.000Z",
            "id": "577942981224845312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois presos por pesca ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cordeirinho http://t.co/vdtKaGfbzx"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2015-03-17T21:08:56.000Z",
            "id": "577939699215556609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana http://t.co/DNdVsz4y73 http://t.co/DEvbK3rDks"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2015-03-17T21:00:37.000Z",
            "id": "577937604592664576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois presos por pesca ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cordeirinho http://t.co/3w7tfzGj3w"
        },
        {
            "author_id": "2868421858",
            "created_at": "2015-03-17T21:00:03.000Z",
            "id": "577937461348687872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada Diamantina en Bahia, Brasil http://t.co/xauOifdwrm"
        },
        {
            "author_id": "3035163881",
            "created_at": "2015-03-17T20:21:10.000Z",
            "id": "577927677904044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho @ Nova Vi\u00e7osa, Bahia https://t.co/knYKZfnlbe"
        },
        {
            "author_id": "52810287",
            "created_at": "2015-03-17T20:14:42.000Z",
            "id": "577926052145729537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1El Parque Len\u00e7ois Maranhenses, #Brasil, es un lugar asombroso! http://t.co/B0YDDI6TRi #RevistaPrice http://t.co/XLJMBcPvjf"
        },
        {
            "author_id": "563089764",
            "created_at": "2015-03-17T20:11:44.000Z",
            "id": "577925303198216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00f3tica flor encontrada em uma reserva biol\u00f3gica na Costa Rica http://t.co/bsAVjhWug8"
        },
        {
            "author_id": "2892683794",
            "created_at": "2015-03-17T20:11:35.000Z",
            "id": "577925268163047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica http://t.co/CQt6QU2C8i"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-03-17T19:47:02.000Z",
            "id": "577919087235461123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa queda d'\u00e1gua no Parque Nacional do Itatiaia quem fotografou foi a Angela Cristina! #respeiteminhanatureza http://t.co/IGkO0LgKVV"
        },
        {
            "author_id": "1564003910",
            "created_at": "2015-03-17T19:19:50.000Z",
            "id": "577912244698112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ola pessoal!!\n\nConfiram essa materia com a corrida de montanha crescendo!!!!\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... http://t.co/Ah1RUpYAE6"
        },
        {
            "author_id": "174317385",
            "created_at": "2015-03-17T19:10:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54269,
                        -23.583775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "577909910773493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/T1DMh4O1ZD"
        },
        {
            "author_id": "174317385",
            "created_at": "2015-03-17T19:08:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54269,
                        -23.583775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "577909384631730176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/eYXZ0MX7tD"
        },
        {
            "author_id": "174317385",
            "created_at": "2015-03-17T19:04:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54269,
                        -23.583775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "577908326454837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sorriso vale mais que mil palavras. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/OMQN4UPROV"
        },
        {
            "author_id": "600554066",
            "created_at": "2015-03-17T19:03:28.000Z",
            "id": "577908124721500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, um deserto cheio de lagoas de \u00e1gua doce e dunas de areia branca #maisrotagerais http://t.co/OT2xr2A6kF"
        },
        {
            "author_id": "174317385",
            "created_at": "2015-03-17T19:01:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54269,
                        -23.583775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "577907617248501760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regra de \"tal pai, tal filho\" n\u00e3o se aplica muito bem no nosso caso n\u00e3o hahaha @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\u2026 https://t.co/n6e3VLvXJj"
        },
        {
            "author_id": "174317385",
            "created_at": "2015-03-17T18:51:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54269,
                        -23.583775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "577905188754849792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rato que voa. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/cWZ73Tyvcj"
        },
        {
            "author_id": "174317385",
            "created_at": "2015-03-17T18:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54269,
                        -23.583775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "577904411307085825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana em Peruibe \ud83c\udf34\ud83c\udf0a @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/LH9C2tETaV"
        },
        {
            "author_id": "64500444",
            "created_at": "2015-03-17T18:00:50.000Z",
            "id": "577892361595916288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parceria entre a #UVA e o Parque Nacional da Tijuca, visa diminuir o n\u00famero de animais atropelados nas estradas: http://t.co/5e76aqoquq"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2015-03-17T17:30:02.000Z",
            "id": "577884610115334144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observando a Amaz\u00f4nia\n\nUma torre de 325 metros de altura ser\u00e1 erguida na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel... http://t.co/5mMEdNImlg"
        },
        {
            "author_id": "2777105239",
            "created_at": "2015-03-17T17:18:25.000Z",
            "id": "577881686471544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal destino de ecoturismo do Brasil - Parque Nacional da Chapada Diamantina.\nfoto Cleide Isabel\n#aventura http://t.co/BKML9YO67B"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-03-17T16:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 129,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "577869724337381378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/tF5aZ8x3yp via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "2352050906",
            "created_at": "2015-03-17T15:34:14.000Z",
            "id": "577855467013148673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No contrato consta que o valor do servi\u00e7o da GPO seria de mais de  R$ 50 milh\u00f5es. At\u00e9 o momento, a GPO recebeu... http://t.co/nFs6u626Jh"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2015-03-17T15:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "577847113280667649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no #RJ convoca volunt\u00e1rios http://t.co/XfdBKZzdXO via @CicloVivo #UC #conservation"
        },
        {
            "author_id": "1267901184",
            "created_at": "2015-03-17T14:10:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 70,
                        "username": "UniversidadUASD"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 87,
                        "username": "rcavada"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 96,
                        "username": "RamonTejedaRead"
                    }
                ]
            },
            "id": "577834417890009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RUEDA DE PRENSA: ACRD reitera declarar #Loma Miranda #Parque Nacional @UniversidadUASD @rcavada @RamonTejedaRead http://t.co/KZlthADLPW"
        },
        {
            "author_id": "1267901184",
            "created_at": "2015-03-17T14:02:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 70,
                        "username": "DaniloMedina"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 84,
                        "username": "Almomentonet"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "rcavada"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "DominguezBrito"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 123,
                        "username": "SIN24Horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "577832457988222977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RUEDA DE PRENSA: ACRD reitera declarar #Loma Miranda Parque Nacional. @DaniloMedina @Almomentonet @rcavada @DominguezBrito @SIN24Horas"
        },
        {
            "author_id": "2986055651",
            "created_at": "2015-03-17T14:00:02.000Z",
            "id": "577831761809379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Chapada-Diamantina. http://t.co/Kfbz8e9l1D"
        },
        {
            "author_id": "3044564811",
            "created_at": "2015-03-17T13:20:29.000Z",
            "id": "577821811469115393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Taranaki no Parque Nacional Egmont, na Nova Zel\u00e2ndia  Fonte da imagem: NASA\nhttp://t.co/KaBZl2dMeU http://t.co/CgvZFban99"
        },
        {
            "author_id": "2479726843",
            "created_at": "2015-03-17T13:05:00.000Z",
            "id": "577817915262693376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouquinho sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara e viva a vida ao ar livre =) http://t.co/Pmcqx6IOlB"
        },
        {
            "author_id": "2912077989",
            "created_at": "2015-03-17T12:00:02.000Z",
            "id": "577801564150075392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pernambuco ganha maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Nordeste\n\nA iniciativa permitir\u00e1 a realiza\u00e7\u00e3o de mais a\u00e7\u00f5es de... http://t.co/sBVyk3r2Nt"
        },
        {
            "author_id": "370125590",
            "created_at": "2015-03-17T11:53:07.000Z",
            "id": "577799824197570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do banho dos elefantes no Acampamento Elephant Hills, no parque nacional de Khao Sok, na Tail\u00e2ndia.... http://t.co/VbkBvfH96t"
        },
        {
            "author_id": "606786781",
            "created_at": "2015-03-17T11:22:27.000Z",
            "id": "577792104509886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como j\u00e1 podemos esperar o Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed \u00e9 composto de uma vasta fauna e flora, esp\u00e9cies de... http://t.co/t3d9Nnx7uo"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-03-17T11:12:01.000Z",
            "id": "577789479760560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimal vive em unidade de conserva\u00e7\u00e3o natural desde que era filhote. Al\u00e9m das cambalhotas, on\u00e7a \u00e9 personagem de revista em quadrinho."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-03-17T11:07:09.000Z",
            "id": "577788255883669504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada criada em reserva no AP \u00e9 filmada dando cambalhota http://t.co/pR3NDWyO0J \nAnimal vive em unidade de conserva\u00e7\u00e3o natural des\u2026"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-03-17T11:02:36.000Z",
            "id": "577787110901465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada criada em reserva no AP \u00e9 filmada dando cambalhota: Animal vive em unidade de conserva\u00e7\u00e3o natural... http://t.co/VQzSfE6aYt"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2015-03-17T11:02:30.000Z",
            "id": "577787083672055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada criada em reserva no AP \u00e9 filmada dando cambalhota: Animal vive em unidade de conserva\u00e7\u00e3o natural... http://t.co/Yfslhvb3L1"
        },
        {
            "author_id": "2986055651",
            "created_at": "2015-03-17T11:02:01.000Z",
            "id": "577786963371139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.\n\nConhe\u00e7am o Parque Nacional da Chapada Diamantina, e divirtam-se com as suas belezas naturais. \n\nBem vindos! http://t.co/wnlhWlqirQ"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-03-17T10:58:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "577786159352311809",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP On\u00e7a-pintada criada em reserva no AP \u00e9 filmada dando cambalhota: Animal vive em unidade de conserva\u00e7\u00e3o natural d..."
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-03-17T10:54:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 129,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "577785040190459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/AreAw5rVkv via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "291865031",
            "created_at": "2015-03-17T10:28:56.000Z",
            "id": "577778639762251777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta em Vazante ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/6Kas9Zod7V http://t.co/K5jqzL2I95"
        },
        {
            "author_id": "80659667",
            "created_at": "2015-03-17T09:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 115,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "577761396370313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pernambuco ganha maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Nordeste | Local: Diario de Pernambuco http://t.co/C9d3Vkn2TO via @DiarioPE"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2015-03-17T04:19:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 8,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "577685566277459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#regram @mturismo\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), que recebe milhares de viajantes\u2026 https://t.co/BBu9cNhrVz"
        },
        {
            "author_id": "136434032",
            "created_at": "2015-03-17T03:41:25.000Z",
            "id": "577676081785937922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e, eu to na Veja! E nem fui acusada de corrup\u00e7\u00e3o. http://t.co/vhcalhfBKR"
        },
        {
            "author_id": "221775836",
            "created_at": "2015-03-17T01:56:44.000Z",
            "id": "577649740109742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERNAMBUCO CRIA A MAIOR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O ESTADUAL DO NORDESTE\n\nCom 110 mil hectares, o Ref\u00fagio de Vida... http://t.co/XFY38cVbEm"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-17T01:01:01.000Z",
            "id": "577635718375288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petroglifos,canions,forma\u00e7\u00f5es rochosas bizarras.N\u00e3o s\u00e3o parques nacionais americanos.Muito + barato e perto Talampaya http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "59907616",
            "created_at": "2015-03-17T00:08:00.000Z",
            "id": "577622376696795137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o se agravou ap\u00f3s risco de desmoronamento. http://t.co/CS8GFFhLKI"
        },
        {
            "author_id": "59907616",
            "created_at": "2015-03-17T00:07:45.000Z",
            "id": "577622313610321923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o se agravou ap\u00f3s risco de desmoronamento. http://t.co/CQiSeGOdjN"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-17T00:00:52.000Z",
            "id": "577620580201054208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/Akt3I2SxhU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-17T00:00:45.000Z",
            "id": "577620549519745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/serutvaACF"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-17T00:00:39.000Z",
            "id": "577620526706880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 no restaurante os dinossauros est\u00e3o presentes. Conhe\u00e7a a terra dos dinossauros na Am\u00e9rica do Sul. Talampaya. http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-03-16T23:13:52.000Z",
            "id": "577608753127800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mirante do Cachoeir\u00e3o - Parque Nacional da Chapada Diamantina - BA - Rio de Janeiro https://t.co/GKO6JuL7jb"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-16T23:00:21.000Z",
            "id": "577605349487849472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como chegar,onde ficar,o que ver no Parque Nacional Talampaya.Tudo sobre este tesouro ainda escondido dos brasileiros http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2015-03-16T23:00:18.000Z",
            "id": "577605335856214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INFO - Motorola inicia teste de Android Lollipop no smartphone Moto X de primeira gera\u00e7\u00e3o - http://t.co/j44lAyYw1i #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-03-16T22:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 129,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "577601963518459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento \u00e0s margens do Mucugezinho inicia ciclo de homenagem dos 30 anos do Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/AreAw5rVkv via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "176548563",
            "created_at": "2015-03-16T22:22:34.000Z",
            "id": "577595841474596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi isso que fiz em recente visita ao Parque Nacional do Capara\u00f3! http://t.co/bSBsOdehWz"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-16T22:01:51.000Z",
            "id": "577590626482581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esculpidas pelo vento que sopra a milh\u00f5es de anos. Conhe\u00e7a a esculturas naturais descomunais do Parque Talampaya. http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-03-16T21:00:19.000Z",
            "id": "577575140709515265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seus filhos adorar\u00e3o o parque dos dinossauros no norte da Argentina. E vc tb se encantar\u00e1 com as forma\u00e7\u00f5es rochosas http://t.co/cMnyJKFJDl"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-16T20:57:52.000Z",
            "id": "577574526927548418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/hRva1wTwdC"
        },
        {
            "author_id": "57449174",
            "created_at": "2015-03-16T20:55:42.000Z",
            "id": "577573981512982530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca https://t.co/gGwWKA451N"
        },
        {
            "author_id": "274674204",
            "created_at": "2015-03-16T20:47:37.000Z",
            "id": "577571947883544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonado por esse lugar #CataratasDoIgua\u00e7u #nature #falls #MaravilhaDoMundo @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/WO6O7sdWX2"
        },
        {
            "author_id": "3091386707",
            "created_at": "2015-03-16T20:44:04.000Z",
            "id": "577571052819197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Noel Kempff Mercado, Bolivia http://t.co/JJyEOhbEVL"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-16T20:41:41.000Z",
            "id": "577570452643704834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel\" http://t.co/gutiecOKgG"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-16T20:41:32.000Z",
            "id": "577570413645017089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel\" http://t.co/gutiecOKgG"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-03-16T20:41:28.000Z",
            "id": "577570397069115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/MvFSlXCF0a"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-03-16T20:37:08.000Z",
            "id": "577569307900682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/MvFSlXCF0a \nEmpresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona sobr\u2026"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-03-16T20:36:34.000Z",
            "id": "577569166783205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/fMQgEbT0qv #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-03-16T20:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "577569159027929088",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona so..."
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-03-16T20:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "577569157014626304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel ... http://t.co/1vjt0xiRT6 @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "3033681939",
            "created_at": "2015-03-16T20:36:31.000Z",
            "id": "577569154741354496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/ledtnCFJJl"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-03-16T20:36:19.000Z",
            "id": "577569102891380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/l71XHazyBK"
        },
        {
            "author_id": "1651816218",
            "created_at": "2015-03-16T20:35:47.000Z",
            "id": "577568969957224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel #G1 http://t.co/9CN5KgbVg0"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-03-16T20:35:32.000Z",
            "id": "577568906048466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ...  http://t.co/rkkF0G79t5"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-03-16T20:35:32.000Z",
            "id": "577568905599668224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ...  http://t.co/8WhlM9r8t5"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-03-16T20:35:30.000Z",
            "id": "577568899023007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/rT6Zy3DrYJ"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-03-16T20:35:13.000Z",
            "id": "577568824565714945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/rgzTljDn92"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-03-16T20:34:37.000Z",
            "id": "577568674317402112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/n9spOodKcV"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-03-16T20:34:33.000Z",
            "id": "577568657628221441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: E... http://t.co/3ozb401sZR #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-03-16T20:34:29.000Z",
            "id": "577568639450161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o ... http://t.co/6ciYeE00Hm"
        },
        {
            "author_id": "1480773278",
            "created_at": "2015-03-16T20:34:26.000Z",
            "id": "577568630688223232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#nemapps Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se p... http://t.co/VTpvnrrEiZ"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-03-16T20:34:24.000Z",
            "id": "577568620907143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/AJJqbE1r0f"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-03-16T20:33:55.000Z",
            "id": "577568499301679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/pn1MQ2IFQD"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-03-16T20:33:44.000Z",
            "id": "577568451314630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/VeN7dSPOAf"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-03-16T20:33:16.000Z",
            "id": "577568335606382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/VepbULHk29"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-03-16T20:33:11.000Z",
            "id": "577568314060185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/kmSNG3O76n"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-03-16T20:33:09.000Z",
            "id": "577568305864572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/xsiyEblQFD"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:51.000Z",
            "id": "577568231973515264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/vWgPEVDzJH"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:48.000Z",
            "id": "577568216412606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/DYApMnsYNv"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:43.000Z",
            "id": "577568195785019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/jKkApPLOIN"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:41.000Z",
            "id": "577568187035746304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/iMMQoSjLSU"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:24.000Z",
            "id": "577568115736756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/ZnrMTaTrCv #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:18.000Z",
            "id": "577568094027014145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/BMUXvYcYjN"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:12.000Z",
            "id": "577568066738876416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/ljJuzgZio9"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:09.000Z",
            "id": "577568054990651392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/FS0FhjBaQa"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-03-16T20:32:07.000Z",
            "id": "577568046169993216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel ... http://t.co/p0G8WwRnmp"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-03-16T20:31:59.000Z",
            "id": "577568010489073664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se po... http://t.co/VHXjmGTj9e"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-03-16T20:31:54.000Z",
            "id": "577567992134815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o ... http://t.co/MJgXx0eb4W #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-03-16T20:31:45.000Z",
            "id": "577567951731077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posici... http://t.co/IB9VR4xVJE"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-03-16T20:31:36.000Z",
            "id": "577567915655843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/3gApLJBGmX"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-03-16T20:31:26.000Z",
            "id": "577567875453448192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/Rg2znfIpv0"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-03-16T20:31:19.000Z",
            "id": "577567845145432064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/YFB0u0LocK"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-03-16T20:31:15.000Z",
            "id": "577567828561170433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posic... http://t.co/k3w23iQBSz"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-03-16T20:31:06.000Z",
            "id": "577567788681674752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/8hrZC8KD3y"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-03-16T20:30:34.000Z",
            "id": "577567655176986624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/fPzsLDQIpf"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-16T20:30:18.000Z",
            "id": "577567588789538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/EjtdoxRR0C"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-03-16T20:30:17.000Z",
            "id": "577567583617957888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/1eQTEusu3M"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-03-16T20:30:13.000Z",
            "id": "577567567528660992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/kZOoRDPmR8"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-03-16T20:30:06.000Z",
            "id": "577567539770716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/nDiHdxzWl4"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-03-16T20:29:54.000Z",
            "id": "577567489430700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/6larMdDQgt"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2015-03-16T20:29:34.000Z",
            "id": "577567405666226176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/peCGRxojfa http://t.co/VoBf6Q0qLI"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-03-16T20:29:29.000Z",
            "id": "577567385105743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/rmUjLieuwH"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-03-16T20:29:16.000Z",
            "id": "577567326809108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/3XAS48b9e6"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-03-16T20:29:12.000Z",
            "id": "577567312808521728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/oGCAsipMDP"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2015-03-16T20:28:59.000Z",
            "id": "577567256604860417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel http://t.co/WhLVt4lp7D"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-03-16T20:28:51.000Z",
            "id": "577567222752673792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de acesso ao Parque Nacional da Canastra continua intransit\u00e1vel: Empresa respons\u00e1vel n\u00e3o se posiciona ... http://t.co/i90SNfqsnH"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ElMundoEnFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ElMundoEnFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ElMundoEnFoto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [drone].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "drone",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "drone"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ararangu\u00e1, Brasil",
                "id": "98d7340bde53b956",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zapotl\u00e1n el Grande, Jalisco",
                "id": "35b7233ac48d557e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Pudahuel, Chile",
                "id": "0154bba02bf8a9f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Santiago, Chile",
                "id": "0010b4cb51ca93d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Buriti dos Lopes, Brasil",
                "id": "6844687c2f3760e5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Sutton Place, Manhattan",
                "id": "3b4d2ca7641161c4",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pelotas, Brasil",
                "id": "51bf596b82275cad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74890630",
                "name": "Carolina May",
                "username": "carolmayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4120439177",
                "name": "Hostelworld Portugal",
                "username": "Hostelworld_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254626917",
                "name": "Franco & livre",
                "username": "WritingNomad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289448791",
                "name": "Le\ud83e\udd85\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "L3n1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2998333690",
                "name": "nath lemen",
                "username": "nathaealia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408540260",
                "name": "Matheus Matos",
                "username": "matheussmatoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3103788513",
                "name": "RICARDO MOURA",
                "username": "RICARDO69289059",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244141171",
                "name": "Santos G. Arenas Rui",
                "username": "sangaruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722875056",
                "name": "Roberto Gieseke",
                "username": "RobertoGieseke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854751474",
                "name": "Paula Mendon\u00e7a",
                "username": "PaulaMendonca86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146139352",
                "name": "mosaicoimagem",
                "username": "mosaicoimagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511065253",
                "name": "Mohammed Youssef",
                "username": "brasilian_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529091926",
                "name": "LUCI PARMIGIANI",
                "username": "LUCIPARMIGIANI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278617313",
                "name": "Marta Rocha",
                "username": "Marta01Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95269615",
                "name": "Paul",
                "username": "phalavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890416131",
                "name": "Adriano Coutinho",
                "username": "Adriano_Honda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "401694886",
                "name": "victor esteves",
                "username": "vmgealft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54534619",
                "name": "D\u00e9bora Oliveira",
                "username": "deborasantoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33167723",
                "name": "Fernando Almeida",
                "username": "fernandoblue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130540319",
                "name": "Dra. Alicia C Hernandez T.",
                "username": "MULTIDIMENSIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119844526",
                "name": "Naciones Unidas",
                "username": "ONU_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240447091",
                "name": "ONU Desarrollo",
                "username": "pnud",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086039108852637697",
                "name": "Mineh Valencia",
                "username": "MinehV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431599952",
                "name": "Gu\u00eda Falc\u00f3n",
                "username": "GuiaFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127864690",
                "name": "Apr\u00edgio D. Neto \u2654",
                "username": "apprigio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy ValleVe",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63106158",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Gugafeminella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366453804",
                "name": "flaviofellows",
                "username": "flaviofellows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388992599",
                "name": "Guia Manhua\u00e7u",
                "username": "GuiaManhuacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36972672",
                "name": "\u3164\u3164 Skyler \u0ad0",
                "username": "SilviaRosselini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739429482",
                "name": "Garota FozemDestaque",
                "username": "garotafdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61397370",
                "name": "Rodrigo @SCL",
                "username": "roregar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515593429",
                "name": "carreirafinanceira",
                "username": "financialcaree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190803796",
                "name": "Jornal Mercantil",
                "username": "JornalMercantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160586319",
                "name": "\u00c9rica Moreira",
                "username": "erica_cmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795384902",
                "name": "Dete Tim beta",
                "username": "DeteTimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436994250",
                "name": "Blanca Gvalle",
                "username": "mblancagav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18241502",
                "name": "Spain",
                "username": "spain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28220079",
                "name": "ALAGOANO",
                "username": "alagoano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71416469",
                "name": "Carlos Chavarria",
                "username": "astronomo7007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139199397",
                "name": "ISAIAS ANTOLINO B.",
                "username": "ISAIASANTOLINO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827124337",
                "name": "gerly",
                "username": "ge10z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117065193",
                "name": "WHESLEY DE ANDRADE",
                "username": "WFEIJAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111738584",
                "name": "Edmilson Francisco",
                "username": "edmilson_fco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374458000",
                "name": "Informe Brasil",
                "username": "Informe_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151535591",
                "name": "Rebeca Britto",
                "username": "rebecabritto4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23029067",
                "name": "Olivia Taylor",
                "username": "Via",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512684404",
                "name": "superguaranyam830",
                "username": "superguaranyam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2473887492",
                "name": "R\u00e1dio Ximango AM 750",
                "username": "radioximango750",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115656428",
                "name": "EXAME Brasil",
                "username": "exame_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689913309",
                "name": "#SIGO#DE#VOLTA#BETA",
                "username": "JotaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033681939",
                "name": ". \u00b7 \u00b7capetinha",
                "username": "beautymes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u32db",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52091414",
                "name": "Debrah",
                "username": "debrahquem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44879254",
                "name": "Lucinda Sim\u00f5es",
                "username": "luci34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867426060",
                "name": "Nova Vi\u00e7osa Turismo",
                "username": "NovaVicosaBa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893429761",
                "name": "Emb.Portugal Canada",
                "username": "embportugal_ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897252627",
                "name": "ruralea.com",
                "username": "ruralea_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66398230",
                "name": "LAVOR WebDesignFoto",
                "username": "marciolavor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488918589",
                "name": "BTE",
                "username": "BTravelE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3098239033",
                "name": "Robert Fernandez",
                "username": "cocoramirez1995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932006433",
                "name": "Blog_Real",
                "username": "Blog_RealSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40532473",
                "name": "Tiago Abjaud",
                "username": "tiagoogles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72619854",
                "name": "Let\u00edcia Rezende.",
                "username": "BFR_Leticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013441822",
                "name": "Ra\u00fal",
                "username": "A_lphabet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365943913",
                "name": "Jacob Petrus",
                "username": "jacobpetrus_tve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368282010",
                "name": "Tutiempo",
                "username": "tiempobrasero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211966392",
                "name": "Val\u00e9ria Chaves",
                "username": "chaves_valeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987277453",
                "name": "Ana Alfaro Alfaro",
                "username": "anaalfaalfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172685222",
                "name": "julia",
                "username": "buterwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005808844",
                "name": "Ronald Madrigal",
                "username": "ronaldmadrigala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2985729694",
                "name": "Yadira Alfaro Alfaro",
                "username": "yadiraalfaroalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611667221",
                "name": "Panorama de Neg\u00f3cios",
                "username": "pan_denegocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17777569",
                "name": "AOUTRAFERNANDA",
                "username": "aoutrafernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104777031",
                "name": "mari borges",
                "username": "_mariborges_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19145766",
                "name": "Carmem Almeida",
                "username": "carmemsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23763413",
                "name": "Mari Campos",
                "username": "maricampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2375386716",
                "name": "Petr\u00f3polis Times",
                "username": "petropolistimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507263693",
                "name": "El Mundo en Fotos",
                "username": "FotoMundoGTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842589512",
                "name": "ALPAES",
                "username": "alpaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694991",
                "name": "biancaoglouyan",
                "username": "biancaoglouyan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54684896",
                "name": "Mari Delega Shiva",
                "username": "MarizethSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3067621373",
                "name": "Gemma Vega",
                "username": "pio4337",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856988103",
                "name": "aquela garota \u30c4",
                "username": "s2_aquela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94195631",
                "name": "Mundo MS",
                "username": "MundoMSOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116797699",
                "name": "Adriana Kerguelen",
                "username": "adrikerguelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122228053",
                "name": "pistoleta",
                "username": "vivamillih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207116232",
                "name": "Adriano Gambarini",
                "username": "a_gambarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250862362",
                "name": "Maricampos.com",
                "username": "maricamposblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865531058",
                "name": "Gil Casillas",
                "username": "GiCasillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382922234",
                "name": "celso n de oliveira",
                "username": "CELSONDEOLIVIER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38878707",
                "name": "WorkingFreeLancer\u00ae",
                "username": "WorkingFree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440909547",
                "name": "Poliana Ananias",
                "username": "Poliana_Ananias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494954810",
                "name": "Portal Cultivares",
                "username": "PCultivares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132685719",
                "name": "LeonIbarra",
                "username": "leon_ibarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317500958",
                "name": "#PortalJuma - Vanderlei Alves",
                "username": "PortalJuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3022381071",
                "name": "Cristiano Gomes",
                "username": "crisgds19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277758978",
                "name": "\ud83c\udf41Maria Fiorotto1\ud83c\udf41",
                "username": "mariafiorotto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696483054",
                "name": "\ud835\udc3c \ud835\udcb6\ud835\udcc2 \ud835\udc9c\ud835\udcc7\ud835\udcc9\ud835\udcbd\ud835\udcca\ud835\udcc7 \ud835\udc9e\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc0\ud835\udc52 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "callmearturito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60429276",
                "name": "Triplov INFO",
                "username": "triplovINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2858615343",
                "name": "Menon Atacadista",
                "username": "Menon_atacado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383015246",
                "name": "Revista Vida Interes",
                "username": "VidaInteressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73274955",
                "name": "TeresopolisON",
                "username": "TeresopolisON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293367327",
                "name": "Guia California",
                "username": "GuiaCalifornia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386595888",
                "name": "ESTA PT",
                "username": "esta_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561096423",
                "name": "anamaria_cocina",
                "username": "anamaria_cocina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87998282",
                "name": "Ricardo Mena Burgos",
                "username": "riccimena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388995070",
                "name": "JRMC",
                "username": "JRMC85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847039154",
                "name": "Panama Roadrunner",
                "username": "PanamaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879265718",
                "name": "Rueda Libre Bogot\u00e1",
                "username": "RuedaLibreBOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112771020",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gibbyfx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619056772",
                "name": "Carla",
                "username": "Carlaspaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161615327",
                "name": "OrsisoGuy",
                "username": "orsisoguy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125185123",
                "name": "SKOPE Interc\u00e2mbio Cultural",
                "username": "SKOPEca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101030661",
                "name": "Luysa Espinosa",
                "username": "luysa_espinosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430937",
                "name": "Mabu Hot\u00e9is&Resorts",
                "username": "hoteismabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466808658",
                "name": "Daniele Cruz",
                "username": "danielebcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59216517",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor de Sousa",
                "username": "victorsousa182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909472640",
                "name": "Nathan Rodrigues",
                "username": "Nathan_R_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57989835",
                "name": "Beny Wilson",
                "username": "Benytourguide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92965574",
                "name": "TWISY Travel",
                "username": "TWISYtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142775518",
                "name": "Deborah Coimbra",
                "username": "DeborahCoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2506605433",
                "name": "Vida de Novios Coah",
                "username": "VidaNoviosCoah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505952129",
                "name": "Bipolares Campeche",
                "username": "BipolarCampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74256903",
                "name": "Ponto Solid\u00e1rio",
                "username": "pontosolidario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892683794",
                "name": "Kevin Velez",
                "username": "velez_xD1999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600554066",
                "name": "Rota Gerais",
                "username": "RotaGerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110480380",
                "name": "ABRE",
                "username": "embalagembrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505805704",
                "name": "Frases Aguascaliente",
                "username": "FrasesAgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395597684",
                "name": "Ecuafoto.com \u2122",
                "username": "ecua_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394305630",
                "name": "Miguel Mora P.",
                "username": "molote22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340433630",
                "name": "Luz Monroy C",
                "username": "luzmonroyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98664255",
                "name": "Lifecooler",
                "username": "lifecoolerpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23587702",
                "name": "Marcie",
                "username": "MarcieGPell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296127367",
                "name": "Lisboasightseeing",
                "username": "lisboasight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280301802",
                "name": "Turismo Oleicola",
                "username": "molinojabonero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196643110",
                "name": "Annuaire du tourisme",
                "username": "Livehotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2877027126",
                "name": "Marco",
                "username": "MarcoMarcdaimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548612609",
                "name": "Rafael Lombardi",
                "username": "RafaelLombardi4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623784297",
                "name": "Carie Aguilera",
                "username": "CarieAguilera37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944684319",
                "name": "Per\u00edcia na del\u00edcia \ud83d\udd25",
                "username": "_Rayssaferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487622385",
                "name": "ARGOS TURISMO",
                "username": "argosturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2878369797",
                "name": "Nanny \ud83d\udc12",
                "username": "nanny__souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465928666",
                "name": "Marcela Soares",
                "username": "marcelavitori14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170079776",
                "name": "TV Conc\u00f3rdia",
                "username": "tvconcordia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092045459",
                "name": "vector dragonfly",
                "username": "VectorDragonfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226156341",
                "name": "Instavenezuela",
                "username": "Instavenezuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31300927",
                "name": "Nathalia King",
                "username": "nathaliaking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9524972",
                "name": "Jade Maranh\u00e3o no Cear\u00e1 \ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "jademaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155420905",
                "name": "Diego\u24df\ud83d\udc3a\ud83c\udf65",
                "username": "bonnvivantt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777479840",
                "name": "Pics from Ipanema",
                "username": "instaipanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16180647",
                "name": "Ricardo Inforzato",
                "username": "r_inforzato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16845882",
                "name": "Paris Amorim",
                "username": "parisAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652801607",
                "name": "Caatinga e Cerrado",
                "username": "caatingacerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54223926",
                "name": "Jornal Pequeno",
                "username": "jornalpequeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116482035",
                "name": "TurboAir FX",
                "username": "TurboAirFX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1979334962",
                "name": "sabanaiglesia.net",
                "username": "sabananiglesian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573951774",
                "name": "~\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 Tvmmi \ud83c\udde9\ud83c\uddf4~",
                "username": "Tyga_x5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496298815",
                "name": "Guia Tour e Shop",
                "username": "toureshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386071005",
                "name": "\u0131lLAPIZ CONCIENTEl\u0131\u2122",
                "username": "yeremi_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189299555",
                "name": "Am/ Sorry  Julio JR",
                "username": "Julio23tuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510666204",
                "name": "Goti Jordan",
                "username": "GotiJordan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428791456",
                "name": "L\u00ea\u00e2n\u00f0r\u00ee\u00eet\u00d8 R\u00e2\u00b6",
                "username": "LeandriitO_Rap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259197286",
                "name": "\u2665 \u0438\u03c3 \u0455\u03b9\u0438g\u03c3 \u0432\u03b1\u044f\u03c3\u0442\u03c3",
                "username": "jbtmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976832023",
                "name": "Dany Batistaa",
                "username": "Danyreyes14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493774526",
                "name": "Oliver Brito",
                "username": "oliverbrito11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659446594",
                "name": "Noticias.RD",
                "username": "noticiasrdapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880436979",
                "name": "hilde  acosta",
                "username": "rioacequia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007253816",
                "name": "Maniaticos Web",
                "username": "ManiaticosWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208855492",
                "name": "\u273d\u2022|Eh Tu Flakito\u2122\u263a\u25ba",
                "username": "Oye_bebesiTto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348019798",
                "name": "Elvis jose liria",
                "username": "Elvin_Jose02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623860574",
                "name": "\u0131lLAPIZ CONCIENTEl\u0131\u2122",
                "username": "Yeremi_Calle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987109681",
                "name": "\u271d#\u2192IG: Ange\u2113\u2113DiiCe \u2764",
                "username": "AngellDiice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148090252",
                "name": "Eu Viajo Com Filhos",
                "username": "viajocomfilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192679033",
                "name": "~ I \u2764 Animals ~ Follow my Instagram \ud83d\udc49 jimmy_lousa",
                "username": "tina_lousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633633770",
                "name": "celso fausto rodrigu",
                "username": "celsofaustorodr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2868421858",
                "name": "Me Encanta la Ciencia",
                "username": "mandrezv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035163881",
                "name": "Paloma Ecovila",
                "username": "PalomaEcovila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52810287",
                "name": "PriceTravel \u2708",
                "username": "PriceTravel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "563089764",
                "name": "joca Oeiras",
                "username": "joca_oeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564003910",
                "name": "Chico Santos Santos",
                "username": "Chicosantossant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174317385",
                "name": "Engenheiro Frustrado",
                "username": "Cah_Estevam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64500444",
                "name": "Veiga de Almeida",
                "username": "UVA_Veiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777105239",
                "name": "Indomitum",
                "username": "Indomitumshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352050906",
                "name": "Viva o Sert\u00e3o",
                "username": "vivaosertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267901184",
                "name": "Julio Lluberes",
                "username": "lluberesjulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291900071",
                "name": "Universidad UASD",
                "username": "UniversidadUASD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36599778",
                "name": "Roberto Cavada",
                "username": "rcavada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1665984553",
                "name": "Ram\u00f3n Tejeda",
                "username": "RamonTejedaRead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35485571",
                "name": "Danilo Medina",
                "username": "DaniloMedina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65930088",
                "name": "Almomento.net",
                "username": "Almomentonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42068358",
                "name": "Francisco",
                "username": "DominguezBrito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55660696",
                "name": "Noticias SIN",
                "username": "SIN24Horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2986055651",
                "name": "Baian\u00edssimos",
                "username": "Baianissimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044564811",
                "name": "One A. Ac\u00e2demica",
                "username": "AcademicaOne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479726843",
                "name": "Echolife Oficial",
                "username": "Echolifenarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912077989",
                "name": "Sustentare",
                "username": "sejasustentare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370125590",
                "name": "Princess Operadora",
                "username": "princess_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606786781",
                "name": "carlos castilho",
                "username": "castilh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291865031",
                "name": "vazante.net",
                "username": "vazantenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80659667",
                "name": "marcionila teixeira",
                "username": "MarcionilaT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136434032",
                "name": "Sara Martins",
                "username": "sara_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221775836",
                "name": "Toinho de Tabaiar\u00e9",
                "username": "ToinnhoCatende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59907616",
                "name": "Cazuza",
                "username": "cazuzaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176548563",
                "name": "LA\u00c9RCIO A DE SOUZA",
                "username": "laercioandrade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57449174",
                "name": "Mariana Belmont",
                "username": "marianabelmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274674204",
                "name": "Douglas N Rivera",
                "username": "doug_rivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091386707",
                "name": "Fallas de 1D",
                "username": "Fallasde1D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651816218",
                "name": "BRmobilidade",
                "username": "BRmobilidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "juca ponto net",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480773278",
                "name": "G.R.A.#BETA#SDV",
                "username": "Gildercio_Beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "579962087495073792",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rnuxg35zh1rj5k9gp84d1zzerfr1",
        "oldest_id": "577567222752673792",
        "result_count": 489
    }
}