{
    "data": [
        {
            "author_id": "80520427",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:04.000Z",
            "id": "620891250732892160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/FHYS5wYdnA #bagaceiratotal"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:02.000Z",
            "id": "620891241517953028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA: Imagem virou hit ao ser postada pelo Departame... http://t.co/EGo817oO23"
        },
        {
            "author_id": "295373373",
            "created_at": "2015-07-14T09:43:01.000Z",
            "id": "620891238972047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/WzHiZNAT6E"
        },
        {
            "author_id": "3043967991",
            "created_at": "2015-07-14T09:39:02.000Z",
            "id": "620890237632409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/eEyFaBTtsW"
        },
        {
            "author_id": "87239919",
            "created_at": "2015-07-14T09:36:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "466779164",
                        "start": 54,
                        "username": "Transito98FM"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "63459107",
                        "start": 68,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "620889695497621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#sdv Andradas fluindo bem pr\u00f3ximo ao parque municipal @Transito98FM @TransitoBH #betalab"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-14T09:36:04.000Z",
            "id": "620889487355342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA\" http://t.co/ZiUyD93mlV"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2015-07-14T09:31:31.000Z",
            "id": "620888343497211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/n5VwAprNhE"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-07-14T09:27:40.000Z",
            "id": "620887375753932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/5lnPydOnw5"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-14T09:27:20.000Z",
            "id": "620887293226786816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA\" http://t.co/ZiUyD93mlV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-14T09:27:15.000Z",
            "id": "620887272230133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/sTCigjMmRs"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-07-14T09:27:06.000Z",
            "id": "620887232816250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/onW7qTNxBi"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-14T09:27:02.000Z",
            "id": "620887214478761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto mostra esquilo devorando cobra em parque nacional nos EUA http://t.co/SiE6nQ9YQM"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2015-07-14T07:43:01.000Z",
            "id": "620861037731049472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "195 fam\u00edlias foram retiradas do interior do Parque Nacional de Limpopo. A mediada a visa dar lugar a constru\u00e7\u00e3o... http://t.co/TA3vMs4VIT"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2015-07-14T06:20:08.000Z",
            "id": "620840183236292608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Miragem\"\nEste avistamento de Leoes foi um dos meus favoritos no meu \u00faltimo Safari no Parque Nacional do Etosha na... http://t.co/vvKDYZyBrD"
        },
        {
            "author_id": "188119167",
            "created_at": "2015-07-14T04:39:37.000Z",
            "id": "620814883261689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza\n#aves\n#Po\u00e7osdecaldas\n#parquemunicipal\n#Joaodebarro @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/5koNt4FhCy"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-14T04:30:37.000Z",
            "id": "620812620938002432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta passada vivi um momento incr\u00edvel no Parque Nacional da #ChapadadasMesas &gt; Foto da Semana #164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "2364426031",
            "created_at": "2015-07-14T03:52:28.000Z",
            "id": "620803020427694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o inicia uma a\u00e7\u00e3o para conhecer rios da reserva - Portal do Z\u00e9 L\u00e9o\n\nAlunos do ensino m\u00e9dio... http://t.co/8GdcqKA0G4"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-07-14T03:33:08.000Z",
            "id": "620798152354848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio \u2013 Aberto edital para elei\u00e7\u00f5es dos membros do conselho consultivo do Parque Nacional de ... http://t.co/t1s1uML0Ye"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-14T02:00:34.000Z",
            "id": "620774857438031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Messias\nPARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS\nSubaio, Cachoeiras de Macacu, RJ http://t.co/fIq6QoFsFK"
        },
        {
            "author_id": "144620016",
            "created_at": "2015-07-14T01:46:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "620771371208048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31/07 \u2013 Teatro M\u00e1gico \u2013 Parque Municipal de Petr\u00f3polis\n01/08 \u2013 O Rappa \u2013 Parque Municipal de Petr\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "488036543",
            "created_at": "2015-07-14T01:27:09.000Z",
            "id": "620766449691398145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGEND\u00c1 \u00c9STA FECHA \u25b6 #Marat\u00f3nBridgestone  \n\nFecha: 23 de agosto\nLugar: Parque Municipal de Lomas de Zamora... http://t.co/sk1HdHmQQp"
        },
        {
            "author_id": "56604754",
            "created_at": "2015-07-14T01:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "308506971",
                        "start": 0,
                        "username": "HelioTelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "620765609253576708",
            "in_reply_to_user_id": "308506971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelioTelho Por a\u00ed mesmo, mestre. J\u00e1 vi o TJSC dar 60K pra uma m\u00e3e que teve a filha morta num passeio escolar num parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-07-14T01:01:08.000Z",
            "id": "620759902907142144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Shaba. Veja um trecho: http://t.co/bcapCiwutf"
        },
        {
            "author_id": "83877024",
            "created_at": "2015-07-14T00:54:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.474226,
                        -20.65649981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "620758319905538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou consertar a minha asa quebrada e descansar. @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/1hLqBrLXhI"
        },
        {
            "author_id": "2676294959",
            "created_at": "2015-07-14T00:27:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "620751418060853248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desanuviar. @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/4uF0z8lukE"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-07-14T00:02:28.000Z",
            "id": "620745137115762689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia completo para conhecer o Parque Estadual da Ilha Anchieta. Quando ir, pre\u00e7os, hor\u00e1rios, ode comer e tudo mais. http://t.co/8MrjWUsbIA"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2015-07-14T00:01:16.000Z",
            "id": "620744837604610049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Biotrip: Parque Estadual da Serra do Mar (n\u00facleo Picinguaba) e Centro Hist\u00f3rico de\u2026 http://t.co/gmzE0wIyB7 http://t.co/x2IrfG2wro"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-07-13T23:44:54.000Z",
            "id": "620740715929305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL ATOL DE SANGANEB DE SUD\u00c3O\" http://t.co/KbUP0vhik3"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-07-13T23:36:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "620738711458836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje o c\u00e9u t\u00e1 bonit\u00e3o e p\u00e1. (@ Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/AnPMUQ8lWh"
        },
        {
            "author_id": "259828318",
            "created_at": "2015-07-13T23:30:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52224866,
                        -14.13662781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "620737002250633217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu quero a calma na alma pra poder viver a vida\" \ud83d\udca5\ud83c\udf41 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HCqdUVdD9N"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-07-13T23:02:53.000Z",
            "id": "620730145066872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 2\u00aa maior ilha do litoral norte paulista \u00e9 um Parque Estadual de beleza \u00fanica. Confira nossa visita \u00e0 Ilha Anchieta. http://t.co/8MrjWUsbIA"
        },
        {
            "author_id": "299220974",
            "created_at": "2015-07-13T22:59:29.000Z",
            "id": "620729286933258241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/HGm2hoq69D"
        },
        {
            "author_id": "106303066",
            "created_at": "2015-07-13T22:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "620727290683654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/t9iRqehcTu"
        },
        {
            "author_id": "319432187",
            "created_at": "2015-07-13T22:47:33.000Z",
            "id": "620726285858418688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "adorei o piquenique no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "192619287",
            "created_at": "2015-07-13T22:36:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51484286,
                        -14.13731733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "620723387103584256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u2600\ufe0f @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/rFvrVDrKGz"
        },
        {
            "author_id": "1287286142",
            "created_at": "2015-07-13T22:11:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "620717264615145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/rQGrOj9VtZ"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-07-13T22:03:04.000Z",
            "id": "620715088857690114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia das Palmas, Praia do sul, Praia do Engenho. Uma mais bonita que a outra no Parque estadual da Ilha Anchieta. http://t.co/8MrjWUsbIA"
        },
        {
            "author_id": "3262983339",
            "created_at": "2015-07-13T22:01:53.000Z",
            "id": "620714790445518848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito show o parque nacional!!!!\ud83d\ude0d http://t.co/SH6NdEZd8S"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2015-07-13T22:01:33.000Z",
            "id": "620714706890817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio &gt;: Aberto edital para elei\u00e7\u00e3o do conselho consultivo do Parque Nacional de Ilha Grande\n\nPORTAL VOXNET &gt;:... http://t.co/sYhl0Jp3O5"
        },
        {
            "author_id": "41251882",
            "created_at": "2015-07-13T22:00:14.000Z",
            "id": "620714375352066048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lohanyegarcia sua linda parab\u00e9ns!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude09\ud83d\ude1a #lastweekend #friend #theater @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/wl53R5VRsk"
        },
        {
            "author_id": "14398703",
            "created_at": "2015-07-13T21:58:11.000Z",
            "id": "620713859926482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando eu trabalhava no pal\u00e1cio, por exemplo, dava meu hor\u00e1rio de almo\u00e7o e eu ia pra pra\u00e7a do papa\n\ndar uma meditada\n\nia no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "198353403",
            "created_at": "2015-07-13T21:36:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "620708414440800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais linda,  perfei\u00e7\u00e3o da natureza #CataratasDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas\u2026 https://t.co/gxu6Qm0Us8"
        },
        {
            "author_id": "459742662",
            "created_at": "2015-07-13T21:32:27.000Z",
            "id": "620707387297648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Braga, Portugal http://t.co/1TaVSlIOQc"
        },
        {
            "author_id": "1934743098",
            "created_at": "2015-07-13T21:28:59.000Z",
            "id": "620706513645105156",
            "in_reply_to_user_id": "2441614820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erikissgomes parque municipal de Uru"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-07-13T21:17:30.000Z",
            "id": "620703624528797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/xyq9tQUAId http://t.co/aBoZidMXnK"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2015-07-13T21:12:45.000Z",
            "id": "620702427017289729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhida ONG que vai atuar com educa\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: http://t.co/2t6I8yYygL http://t.co/6n8zQxlP1W"
        },
        {
            "author_id": "3207487991",
            "created_at": "2015-07-13T21:03:09.000Z",
            "id": "620700013103083520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fazer mem\u00f3rias boas de situa\u00e7\u00f5es banais \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional De Brasilia https://t.co/pGs9gBqCJv"
        },
        {
            "author_id": "1684489038",
            "created_at": "2015-07-13T20:59:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76019738,
                        -9.61276087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "620699090444288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/NeNDrXSsnR"
        },
        {
            "author_id": "1684489038",
            "created_at": "2015-07-13T20:58:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76019738,
                        -9.61276087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "620698842221121536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/FRReI5SvLh"
        },
        {
            "author_id": "1684489038",
            "created_at": "2015-07-13T20:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76019738,
                        -9.61276087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "620698387244011520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/IsUI9ZT18f"
        },
        {
            "author_id": "16716209",
            "created_at": "2015-07-13T20:52:33.000Z",
            "id": "620697343231438848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana especial! K2 completando 17 anos de banda, dia do rock, e show no #JulhoFest no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, no Parque Municipal! #po\u00e7osdecaldas"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2015-07-13T20:41:27.000Z",
            "id": "620694550877728768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o da biodiversidade celebram 17 anos do Parque Estadual do Cant\u00e3o: http://t.co/VAcQGfyuIM"
        },
        {
            "author_id": "55358644",
            "created_at": "2015-07-13T20:21:03.000Z",
            "id": "620689417834004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/hG34EX2aks"
        },
        {
            "author_id": "55358644",
            "created_at": "2015-07-13T20:16:08.000Z",
            "id": "620688178077413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/unzvt58BB1"
        },
        {
            "author_id": "65938564",
            "created_at": "2015-07-13T20:13:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "620687634675970049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo de ontem! \ud83d\udeb5\ud83c\udffb\u2600\ufe0f #sunnyday #MTB #mountainbike @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/etNWTwBbS4"
        },
        {
            "author_id": "2697018374",
            "created_at": "2015-07-13T20:13:17.000Z",
            "id": "620687462742908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado/ Corcovado National Park . COSTA RICA http://t.co/yMobd2n7TM"
        },
        {
            "author_id": "127007339",
            "created_at": "2015-07-13T19:51:59.000Z",
            "id": "620682103571791872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRADI\u00c7\u00d5ES POPULARES \u2013 Ontem (domingo) no Am\u00e9rico Renne Gianetti (Parque Municipal / Belo Horizonte) aconteceu o... http://t.co/MottMo9j4n"
        },
        {
            "author_id": "112032623",
            "created_at": "2015-07-13T19:40:32.000Z",
            "id": "620679222412111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte Queimada deve ganhar reforma. Parque Estadual do Rio Doce busca por parceiros http://t.co/F4k5LxrDa8"
        },
        {
            "author_id": "1517768257",
            "created_at": "2015-07-13T19:10:11.000Z",
            "id": "620671582902591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3es auxiliam na prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Virunga http://t.co/CzGPB6UDDM"
        },
        {
            "author_id": "2457123032",
            "created_at": "2015-07-13T19:09:04.000Z",
            "id": "620671301351444480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise afeta Parque Nacional  da Serra da Capivara https://t.co/iekzs3epLT"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2015-07-13T18:44:12.000Z",
            "id": "620665044024602624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de botos descoberta em 2014 come\u00e7a a ser monitorada no Parque Estadual do Cant\u00e3o: http://t.co/gr3kqOIz3n"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2015-07-13T18:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "304019555",
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "620664331764670465",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - 12\u00aa CIA PM IND MAT - Romaria do Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/n1TGQYs0mF"
        },
        {
            "author_id": "336514897",
            "created_at": "2015-07-13T18:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9341076,
                        -19.92346097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "620660740559622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o compensa entrar na dan\u00e7a depois que a m\u00fasica parou.\u201d\nEngenheiros do Hawaii. @ Parque Municipal https://t.co/HLhsiWsbPb"
        },
        {
            "author_id": "2361508710",
            "created_at": "2015-07-13T17:59:02.000Z",
            "id": "620653679335464960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gestora do Parque Estadual - Horto Florestal Camila de Oliveira doou esse livro com DVD para a Biblioteca do... http://t.co/8bTuzyj6zT"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-07-13T17:43:34.000Z",
            "id": "620649785104691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papinha de flor...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel... http://t.co/nFg8t59JJL"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-07-13T17:42:56.000Z",
            "id": "620649623850496004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papinha de flor...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel... http://t.co/YwJB7ku5Js"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-07-13T17:39:55.000Z",
            "id": "620648864589217792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papinha de flor...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel... http://t.co/iwdoOZdH0Y"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-07-13T17:39:34.000Z",
            "id": "620648778396270592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papinha de flor...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel... http://t.co/Y6ZZREpUHH"
        },
        {
            "author_id": "298072157",
            "created_at": "2015-07-13T17:34:20.000Z",
            "id": "620647460503838720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os atrai amantes da natureza https://t.co/5nhs04GgCG http://t.co/bnSL21A3A2"
        },
        {
            "author_id": "354600292",
            "created_at": "2015-07-13T17:19:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "44107208",
                        "start": 98,
                        "username": "marcelorangel1"
                    }
                ]
            },
            "id": "620643633193218049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma forma f\u00e1cil de aumentar receita para investir no munic\u00edpio! Ajudem acelerar @sandroalex2323 e @marcelorangel1 http://t.co/zZ9ANJ0Kpz"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-07-13T16:45:01.000Z",
            "id": "620635052058234881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa das Cerejeiras chega \u00e0 37\u00aa edi\u00e7\u00e3o a partir de 31 de julho, no Parque Municipal do Carmo. Entrada \u00e9 gratuita. #PROGRAMA\u00c7\u00c3O #VEJASP"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2015-07-13T16:44:42.000Z",
            "id": "620634971829501952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A SUDEMA realizou, na \u00faltima semana, o embargo ambiental da \u00e1rea do Parque Estadual das Trilhas dos Cinco Rios. #FalaGovernador"
        },
        {
            "author_id": "237696691",
            "created_at": "2015-07-13T16:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "235778607",
                        "start": 24,
                        "username": "sudemagovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "620633705254522880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00faltima quarta (1\u00ba) a @sudemagovpb fez o embargo ambiental da \u00e1rea do Parque Estadual das Trilhas dos Cinco Rios. #FalaParaiba"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-07-13T16:04:28.000Z",
            "id": "620624847417286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Alcatraz brasileira se transformou em Parque Estadual com as mais belas que se possa imaginar. Confira. http://t.co/8MrjWUsbIA"
        },
        {
            "author_id": "50713178",
            "created_at": "2015-07-13T15:52:17.000Z",
            "id": "620621781360070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam e chorem pelo que est\u00e1 acontecendo no quintal de nossas casas! Est\u00e3o matando o Parque Estadual Do Rio Doce... http://t.co/6Ug31KBESK"
        },
        {
            "author_id": "61817439",
            "created_at": "2015-07-13T15:47:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235639,
                        -29.31309489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "620620597354176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em Gramado @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/M5BQ3gdkmg"
        },
        {
            "author_id": "76154779",
            "created_at": "2015-07-13T15:25:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.37685538,
                        -19.27224803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cec78718a65ab49c"
            },
            "id": "620614941788217344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#For\u00e7aERa\u00e7a #SeteSaloes @ Parque Estadual Sete Sal\u00f5es https://t.co/IOfj5yhOrl"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2015-07-13T15:24:35.000Z",
            "id": "620614807440498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aluno de Arquitetura e Urbanismo cria projeto de TFG: Qualificando o Parque\u2026 http://t.co/IPANOngej0 Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "40117041",
            "created_at": "2015-07-13T15:21:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "620613971222089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor e Eu , 7 anos no meu cora\u00e7\u00e3o! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/whHY54iwA7"
        },
        {
            "author_id": "26570140",
            "created_at": "2015-07-13T15:16:35.000Z",
            "id": "620612796548579328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como \u00e9 a experi\u00eancia do tour ao Parque Nacional Tierra del Fuego em Ushuaia http://t.co/VfVy9pEQMJ #argentina4u http://t.co/VcBCrMcyXe"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-07-13T15:12:10.000Z",
            "id": "620611684609204224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"RADOM PARQUE NACIONAL\" \u00e1reas protegidas de SUD\u00c3O na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/wG7PhxKulb"
        },
        {
            "author_id": "2510760182",
            "created_at": "2015-07-13T15:11:01.000Z",
            "id": "620611395940433922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bonita sos!!!! \n@VisitArg @cataratasarg \nhttp://t.co/Wmgtqf87oG"
        },
        {
            "author_id": "1544658630",
            "created_at": "2015-07-13T14:48:15.000Z",
            "id": "620605665766178816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Cavalgada do Parque Estadual Do Rio Doce foi show !!! Ficamos imensamente gratos pelo convite, galera super... http://t.co/R3vQSNa5Hg"
        },
        {
            "author_id": "92308636",
            "created_at": "2015-07-13T14:41:18.000Z",
            "id": "620603916850450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Bonita localizado no Parque Nacional da Tijuca, na cidade do Rio de Janeiro mais precisamente entre a... http://t.co/d8YldzvuX5"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-13T14:30:51.000Z",
            "id": "620601285411258368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta passada vivi um momento incr\u00edvel no Parque Nacional da #ChapadadasMesas &gt; Foto da Semana #164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-07-13T14:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "620598832867463168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pequeno :D (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/5mDTbSy6eT"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2015-07-13T14:17:02.000Z",
            "id": "620597807133495296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc3e\udbb8\udc3e\udbb8\udc3eO Parque Estadual do Cant\u00e3o est\u00e1 em festa. \udbb8\uddc0\udbb8\uddc0Amanh\u00e3, 14 de julho, completa 17 anos de prote\u00e7\u00e3o dos recursos... http://t.co/d5s6NAaS41"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2015-07-13T14:09:09.000Z",
            "id": "620595824569905152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca \u00e9 reserva da Biosfera !!!\n\nReserva da Biosfera\n\n\" Reserva da Biosfera \u00e9 um... http://t.co/MwSIPvtgHe"
        },
        {
            "author_id": "288433711",
            "created_at": "2015-07-13T13:53:28.000Z",
            "id": "620591879080529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um Parque Nacional http://t.co/Ull4i3CSxc"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2015-07-13T13:43:58.000Z",
            "id": "620589487954001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NITER\u00d3I MAIS VERDE - Infraestrutura nas trilhas do Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i (PARNIT) vai promover... http://t.co/XmC4SV7FSh"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-07-13T13:30:11.000Z",
            "id": "620586019662856192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove Consultas P\u00fablicas para amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia http://t.co/Kdhdx32Ocg #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-07-13T13:29:13.000Z",
            "id": "620585775936208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Grupo discutir\u00e1 retirada de \u00e1reas de acampamento da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \nhttp://t.co/Nfp0yN8Wws"
        },
        {
            "author_id": "1461666132",
            "created_at": "2015-07-13T13:24:08.000Z",
            "id": "620584497524961280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte MG Brasil http://t.co/pjOOyUxvuZ"
        },
        {
            "author_id": "37015447",
            "created_at": "2015-07-13T13:24:05.000Z",
            "id": "620584483427852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Pineneus - Piren\u00f3polis, Go\u00edas http://t.co/1pCcyEzBU4"
        },
        {
            "author_id": "1461666132",
            "created_at": "2015-07-13T13:21:13.000Z",
            "id": "620583763664351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte MG Brasil http://t.co/mWNyDETOKd"
        },
        {
            "author_id": "57459749",
            "created_at": "2015-07-13T13:20:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.93441686,
                        11.31090961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "620583551143178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #Tayrona \n/ #playa #Colombia #Latam #santamarta #beach #sunnyday #clouds\u2026 https://t.co/6BRJGBS2a4"
        },
        {
            "author_id": "57061040",
            "created_at": "2015-07-13T13:19:23.000Z",
            "id": "620583302605471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fim n\u00e3o est\u00e1 pr\u00f3ximo, j\u00e1 chegou. http://t.co/Lf9NsErX8H"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2015-07-13T13:00:01.000Z",
            "id": "620578427486216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebeu atividades do projeto \u201cMundo da Crian\u00e7a\u201d, que faz parte da programa\u00e7\u00e3o do Julho Fest. http://t.co/ToC6wrrOHi"
        },
        {
            "author_id": "309038398",
            "created_at": "2015-07-13T12:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "620578247659638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/dvNktBtpbN"
        },
        {
            "author_id": "56796812",
            "created_at": "2015-07-13T12:46:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25407316,
                        -2.50378167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "620574947988127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idas e vindas! @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/nfgsVFSI6A"
        },
        {
            "author_id": "160994257",
            "created_at": "2015-07-13T11:52:59.000Z",
            "id": "620561557379002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um Parque Nacional http://t.co/dT3lXPOi8u"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2015-07-13T11:41:39.000Z",
            "id": "620558705025785856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF: Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores na Floresta Nacional.\nhttp://t.co/iPWrm5oPcG"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-13T11:18:34.000Z",
            "id": "620552898058055682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o da Tijuca (Parque Nacional da Tijuca - PNT) visto do Parque Estadual da Pedra Branca (PEPB) no Rio de... http://t.co/KKbmbzdAOM"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-07-13T11:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60356158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "620550535918321664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/bShKqjUZHK"
        },
        {
            "author_id": "150450973",
            "created_at": "2015-07-13T11:05:26.000Z",
            "id": "620549592694816768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a - Belo Horizonte - MG - Brazil. https://t.co/9DvgeIdTQg"
        },
        {
            "author_id": "465874132",
            "created_at": "2015-07-13T11:02:28.000Z",
            "id": "620548843097165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual de Canudos com alunos do COMAF... #blogminhanegracor  #minhanegracor Tem\u2026 https://t.co/wSvthsn1vV"
        },
        {
            "author_id": "2965759443",
            "created_at": "2015-07-13T11:00:02.000Z",
            "id": "620548232226058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Goreme \u00e9 um dos lugares mais visitados na Turquia, e n\u00e3o por acaso. J\u00e1 ouvimos pessoas que... http://t.co/3uolkiVTTZ"
        },
        {
            "author_id": "65938564",
            "created_at": "2015-07-13T10:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7720992,
                        -23.65793324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "620544908047306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714\ufe0f15km de ontem #mountainbike #MTB @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/ma5PWRiZ8z"
        },
        {
            "author_id": "3068882000",
            "created_at": "2015-07-13T10:34:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "620541912622235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/sWsWD03lXE o parque nacional Springbrook"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-07-13T10:06:18.000Z",
            "id": "620534710108876804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional - http://t.co/y8cKQS1KBF"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-07-13T10:06:04.000Z",
            "id": "620534652642549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia no ar - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia - Not\u00edcias em Bras\u00edlia (Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores... http://t.co/vQr4XB5YqI"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-13T09:58:58.000Z",
            "id": "620532866531856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional\" http://t.co/PnPXoj3uwT"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-07-13T09:57:06.000Z",
            "id": "620532393695408128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/Ye9ahNOV1T"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2015-07-13T09:46:18.000Z",
            "id": "620529675106791424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/NyUpYq30cH"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2015-07-13T09:46:11.000Z",
            "id": "620529646321270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/Uli4VU5fOc"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-07-13T09:46:10.000Z",
            "id": "620529641699147780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/AsEKT7wmUA"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2015-07-13T09:45:13.000Z",
            "id": "620529403236188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/MxRzfWuvB5"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2015-07-13T09:45:12.000Z",
            "id": "620529400845447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/TVBQr0VPpN"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2015-07-13T09:45:07.000Z",
            "id": "620529377617403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/50QOnRXLiO"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-07-13T09:44:22.000Z",
            "id": "620529192157876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional: Equipes do Batalh\u00e3o Ambiental patrulhava... http://t.co/vPQ0MdLvXC"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-07-13T09:44:02.000Z",
            "id": "620529105188945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional: Equipes do Batalh\u00e3o Ambiental patrulhava... http://t.co/exdgBm6m9s"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-07-13T09:43:40.000Z",
            "id": "620529013291782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional: Equipes do Batalh\u00e3o Ambiental patrulhava... http://t.co/UbNLlDOJXw"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-07-13T09:43:38.000Z",
            "id": "620529004253057024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional: Equipes do Batalh\u00e3o Ambiental patrulhava... http://t.co/3jcVIOJBo6"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-13T09:42:57.000Z",
            "id": "620528835713478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/6e1u9DMN6e"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-13T09:42:56.000Z",
            "id": "620528830021824516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional\" http://t.co/PnPXoj3uwT"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-13T09:42:39.000Z",
            "id": "620528759234527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/5LdvCEeCwg"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-13T09:42:18.000Z",
            "id": "620528669480611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional\" http://t.co/PnPXoj3uwT"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-07-13T09:42:06.000Z",
            "id": "620528621497786368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/j2n0l85itP"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2015-07-13T09:40:07.000Z",
            "id": "620528121993920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso derrubando \u00e1rvores com motosserra na Floresta Nacional http://t.co/6HoZ3mQhWG"
        },
        {
            "author_id": "219800087",
            "created_at": "2015-07-13T09:19:38.000Z",
            "id": "620522964837122048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito tranquilo na Av. Andradas pr\u00f3ximo ao parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-07-13T08:59:30.000Z",
            "id": "620517899652988928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"RADOM PARQUE NACIONAL\" \u00e1reas protegidas de SUD\u00c3O na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/pNIEunhzVC"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-07-13T08:57:28.000Z",
            "id": "620517388258312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"RADOM PARQUE NACIONAL\" \u00e1reas protegidas de SUD\u00c3O na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/cARVN65GHY"
        },
        {
            "author_id": "198353403",
            "created_at": "2015-07-13T08:22:34.000Z",
            "id": "620508606283272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u \ud83d\ude0d http://t.co/pceuceFSCY"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-07-13T08:05:54.000Z",
            "id": "620504410247069697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "1299448362",
            "created_at": "2015-07-13T05:20:08.000Z",
            "id": "620462694043385857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Show \ud83d\udd1d\ud83d\ude0e\ud83c\udf7b #Sorriso Maroto \u00d3tima companhia (em Parque Municipal - Montes Claros - MG) http://t.co/XIicEgrzjq"
        },
        {
            "author_id": "1299448362",
            "created_at": "2015-07-13T05:20:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8671793,
                        -16.72241007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "620462688787922945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show \ud83d\udd1d\ud83d\ude0e\ud83c\udf7b\n#Sorriso Maroto\n\u00d3tima companhia @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/Ma1pqDR3Kf"
        },
        {
            "author_id": "2792691166",
            "created_at": "2015-07-13T04:41:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "2214401724",
                        "start": 40,
                        "username": "aredeinfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "620452976109428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Receita para Ponta Grossa #meioambiente @aredeinfo  http://t.co/p8NLjEV6Oj"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2015-07-13T04:12:44.000Z",
            "id": "620445733741834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNI || Esta\u00e7\u00e3o mais alta do Brasil, no Parque Nacional do Itatiaia, vai tendo noite quente para Julho: 8,4 graus. http://t.co/OK7u8l0kNH"
        },
        {
            "author_id": "89953266",
            "created_at": "2015-07-13T04:01:15.000Z",
            "id": "620442842327089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo um \u00e1lbum com as fotos que tirei no Parque Nacional Itatiaia. Lugar lindo!! Quero voltar e fazer as trilhas da parte alta do parque."
        },
        {
            "author_id": "67623529",
            "created_at": "2015-07-13T03:22:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23871767,
                        -16.7035692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "620433157599416320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado gente \ud83d\ude0d #21anos @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/ggsdUKXh1F"
        },
        {
            "author_id": "210954028",
            "created_at": "2015-07-13T03:21:00.000Z",
            "id": "620432713103839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo parque nacional com a fam\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "118804906",
            "created_at": "2015-07-13T03:20:16.000Z",
            "id": "620432530295140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/QApdn4gUAb"
        },
        {
            "author_id": "67623529",
            "created_at": "2015-07-13T03:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23871767,
                        -16.7035692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "620430527196172288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83d\ude0d\ud83d\udc99\ud83d\udc6c #21anos @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/nawgqG3Qbr"
        },
        {
            "author_id": "53930102",
            "created_at": "2015-07-13T03:08:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01221013,
                        -20.00731853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "620429494990598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rola Mo\u00e7a. #natureza #parque #estadual #rolamo\u00e7a #cerrado #mataatlantica #ecoturismo #passeio\u2026 https://t.co/rpYKCMbyZZ"
        },
        {
            "author_id": "159257943",
            "created_at": "2015-07-13T02:57:00.000Z",
            "id": "620426674782511104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ent\u00e3o vamos de parque nacional de Ibitipoca!!! Fam\u00edlia F"
        },
        {
            "author_id": "100821139",
            "created_at": "2015-07-13T02:30:58.000Z",
            "id": "620420121216032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/XnydZtpEyQ"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-07-13T02:25:12.000Z",
            "id": "620418671106785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta passada vivi um momento incr\u00edvel no Parque Nacional da #ChapadadasMesas &gt; Foto da Semana #164 http://t.co/YS3CsKd80q"
        },
        {
            "author_id": "948931026",
            "created_at": "2015-07-13T02:06:53.000Z",
            "id": "620414060086079490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marina no parque @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MercP9rHWp"
        },
        {
            "author_id": "67623529",
            "created_at": "2015-07-13T02:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23871767,
                        -16.7035692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "620413809887461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o primeiro peda\u00e7o foi pra ele\u2764 @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/40hiyjyWCx"
        },
        {
            "author_id": "2205948912",
            "created_at": "2015-07-13T01:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730736,
                        -23.4971409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "620407498068074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A curva mais bonita de uma mulher \u00e9 o seu sorriso\". \ud83d\ude03\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\u2764 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque\u2026 https://t.co/j0w3bACP4a"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2015-07-13T01:36:17.000Z",
            "id": "620406358681104384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional pode aumentar receita em\u00a0PG http://t.co/270nBOgeUh"
        },
        {
            "author_id": "2892203026",
            "created_at": "2015-07-13T01:36:10.000Z",
            "id": "620406331866873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional pode aumentar receita em\u00a0PG http://t.co/FNgP7GZngA"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-07-13T01:31:32.000Z",
            "id": "620405165527580672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/PNUvD2gAJK"
        },
        {
            "author_id": "88698509",
            "created_at": "2015-07-13T01:28:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "620404374070800385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/6EDgfm7SwU"
        },
        {
            "author_id": "52436509",
            "created_at": "2015-07-13T01:21:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.90529819,
                        14.87303904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "620402654531952641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#naturaleza @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/mj5U1Lx9Tw"
        },
        {
            "author_id": "71087556",
            "created_at": "2015-07-13T01:13:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "620400509812346881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Calma . \u00c9 aos poucos que a vida  vai dando  certo. \" #BoaNoite #Deck @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/FQDgVItRzV"
        },
        {
            "author_id": "214132632",
            "created_at": "2015-07-13T01:12:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "214132632",
                        "start": 10,
                        "username": "Adriano_Dimas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.03708665,
                        -22.6591412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "620400465310797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "irado!!!! @adriano_dimas ;))) @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos https://t.co/hur2OfPR9t"
        },
        {
            "author_id": "261227942",
            "created_at": "2015-07-13T01:08:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.28502,
                        -13.4428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66969ce726c18608"
            },
            "id": "620399485194248192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia de hoje foi no Parque Municipal do Espalhado, em Ibicoara, onde se formam a C\u00e2nion do\u2026 https://t.co/HhT0FloSl7"
        },
        {
            "author_id": "71163099",
            "created_at": "2015-07-13T01:02:47.000Z",
            "id": "620397929648529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve! \u2600\ud83d\udca6 #vistachinesa #pedrabonita #trilhandomontanhas #021 #errejota @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/RG8vWsBL1Y"
        },
        {
            "author_id": "1179966768",
            "created_at": "2015-07-13T00:45:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76019738,
                        -9.61276087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "620393572295143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/swHQlOT37x"
        },
        {
            "author_id": "67457399",
            "created_at": "2015-07-13T00:39:52.000Z",
            "id": "620392160664403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu descobri lugares no parque municipal que eu nunca tinha visto na vida. Que bela belorizontina eu sou, ne n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "207690421",
            "created_at": "2015-07-13T00:35:10.000Z",
            "id": "620390977870675968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGU\u00c9M ME EXPLICA O QUE T\u00c1 ROLANDO NESSE PARQUE MUNICIPAL QUE O VICTOR &amp; L\u00c9O T\u00c1 COMENDO SOLTO E N\u00c3O CONSIGO OUVIR O SOM DO MEU PENSAMENTO?"
        },
        {
            "author_id": "1364884315",
            "created_at": "2015-07-13T00:34:59.000Z",
            "id": "620390933578797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de conhecer a Feira Hippie e o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti aqui em BH com o\u2026 https://t.co/SIqVn8ovDi"
        },
        {
            "author_id": "69135813",
            "created_at": "2015-07-13T00:27:42.000Z",
            "id": "620389102140174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/SH26Av4k2d"
        },
        {
            "author_id": "909359274",
            "created_at": "2015-07-13T00:21:55.000Z",
            "id": "620387645437440004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc7d \ud83c\udf3f \u2600\ufe0f @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/og7wGXU52k"
        },
        {
            "author_id": "3130931788",
            "created_at": "2015-07-13T00:13:31.000Z",
            "id": "620385533227708417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/ZbZID0N9T9"
        },
        {
            "author_id": "3130931788",
            "created_at": "2015-07-13T00:11:34.000Z",
            "id": "620385040237752322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/51JSINS9DJ"
        },
        {
            "author_id": "179651746",
            "created_at": "2015-07-13T00:09:26.000Z",
            "id": "620384505338179585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tarde no parque municipal \ud83c\udfa1"
        },
        {
            "author_id": "58095200",
            "created_at": "2015-07-13T00:02:32.000Z",
            "id": "620382766799187969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita do o Parque Estadual da Ferradura. Todos felizes, pois n\u00e3o sab\u00edamos o que estava por vir...\u2026 https://t.co/Gro1TQxCOn"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-07-13T00:01:24.000Z",
            "id": "620382482442096641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Relembre o voo que Sylvestre e o nosso saudoso Dean fizeram sob o Parque Nacional Amboseli: http://t.co/2JVKmfgjHh"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2015-07-12T23:57:03.000Z",
            "id": "620381386176884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de #Yosemite https://t.co/ijlUW0fiXZ"
        },
        {
            "author_id": "74747034",
            "created_at": "2015-07-12T23:38:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82604732,
                        -2.75135547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "620376801680969729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balsa do Rio Pregui\u00e7a - portal de entrada para o Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses @ Rio\u2026 https://t.co/xnKP6j9IS7"
        },
        {
            "author_id": "41175670",
            "created_at": "2015-07-12T23:10:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14282171,
                        -29.04892782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "620369547393126400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata das andorinhas. C\u00e2nion do Itaimbezinho. #cascata @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio\u2026 https://t.co/qlt45raqJi"
        },
        {
            "author_id": "1403215056",
            "created_at": "2015-07-12T23:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.90529819,
                        14.87303904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "620369156114923521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HairBuns #GBelieveIt #JeremiahMission #Honduras @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/BGr0FNkQy4"
        },
        {
            "author_id": "41175670",
            "created_at": "2015-07-12T23:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14282171,
                        -29.04892782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "620367878613807105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem c\u00e2nion. Belo. @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande du Sul - Brasil https://t.co/IaXI6ZJ4dF"
        },
        {
            "author_id": "309038398",
            "created_at": "2015-07-12T23:03:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "620367861618503680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/AqtuChAtYt"
        },
        {
            "author_id": "87460915",
            "created_at": "2015-07-12T22:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "620363870935339012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FozdoIguacu  #Cataratadoiguacu junho 2015, lugar lindo, show de bola @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/AyG8X4oxcS"
        },
        {
            "author_id": "87677475",
            "created_at": "2015-07-12T22:46:01.000Z",
            "id": "620363511797907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DaSemana| \u00c2ngela defende solu\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Lavrado, em Roraima http://t.co/a8fdkWZar0"
        },
        {
            "author_id": "618047146",
            "created_at": "2015-07-12T22:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92730296,
                        -21.72161787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "620361506304184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e9u azul e de todos n\u00f3s @ Parque estadual do Ibitipoca https://t.co/GfjYlGfeDT"
        },
        {
            "author_id": "175149140",
            "created_at": "2015-07-12T22:26:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "620358523579432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\udca6\u2614 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/zCI76CZmIx"
        },
        {
            "author_id": "159536265",
            "created_at": "2015-07-12T22:07:36.000Z",
            "id": "620353841360408576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Recanto Verde - Parque Municipal do Espalhado - Ibicoara - Chapada Diamantina - Bahia.\u2026 https://t.co/uPVnHMQg51"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2015-07-12T21:41:28.000Z",
            "id": "620347266637783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional pode aumentar receita em PG - Jornal da Manh\u00e3 http://t.co/Mnt0gAtqQS"
        },
        {
            "author_id": "3295514285",
            "created_at": "2015-07-12T21:35:18.000Z",
            "id": "620345715689172993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional com a turma \ud83d\ude01\ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "909359274",
            "created_at": "2015-07-12T21:33:03.000Z",
            "id": "620345147587469312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero um quintal assim! Rsrs... \ud83c\udf3f \ud83c\udf3f \ud83c\udf3f #natureza #nature #tripfeeling @ Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/PWfzMrSoSN"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2015-07-12T21:07:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "620338804918984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr!!!!!!!! (@ Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG) https://t.co/dXc5ZDUt1J"
        },
        {
            "author_id": "37086200",
            "created_at": "2015-07-12T21:00:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.6296417,
                        -23.7837282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "620336846543921153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Rodovia Rio-Santos... Se colocar filtro estraga... #p\u00f4rdosol #sunset @ Parque Estadual Serra Do Mar https://t.co/oqHuMZbu0k"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-07-12T20:50:17.000Z",
            "id": "620334387310264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite um dos lugares mais bonitos de #Portugal que poucas pessoas conhecem http://t.co/nIyyEntXwS"
        },
        {
            "author_id": "618047146",
            "created_at": "2015-07-12T20:42:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92326222,
                        -21.72790153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "620332508597592064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Gavi\u00e3o @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/VVXTlrcV7t"
        },
        {
            "author_id": "71087556",
            "created_at": "2015-07-12T20:35:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "620330600210243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Deck #Brother #ParceriaBruta @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/YO40UIAFwq"
        },
        {
            "author_id": "33926634",
            "created_at": "2015-07-12T20:30:22.000Z",
            "id": "620329374538158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164 http://t.co/6xcBsF5Cfr"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-07-12T20:29:52.000Z",
            "id": "620329247215906822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Veja a transi\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica para o cerrado no Parque Nacional da Serra da Canastra, \u00e0s 18h30 no programa de Fernando Gabeira!"
        },
        {
            "author_id": "104002445",
            "created_at": "2015-07-12T20:29:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "620329134535929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/TleUCimMbG"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2015-07-12T20:28:02.000Z",
            "id": "620328786731536384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo ao para\u00edso. \nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 um dos destinos mais belos do pa\u00eds. No... http://t.co/Jlx5h3rTDR"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-12T20:22:32.000Z",
            "id": "620327403253010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @flaviobh09\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/wr8mSSa4HT"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-12T20:22:31.000Z",
            "id": "620327398085644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost flaviobh09\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/xZqF4BlwSN"
        },
        {
            "author_id": "319432187",
            "created_at": "2015-07-12T20:20:45.000Z",
            "id": "620326954722557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no parque nacional amanha"
        },
        {
            "author_id": "3130931788",
            "created_at": "2015-07-12T20:11:44.000Z",
            "id": "620324683750244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/SwxkRMYGbO"
        },
        {
            "author_id": "53244455",
            "created_at": "2015-07-12T20:07:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52451079,
                        -18.57414959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "620323555268534272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "// \"dias de paz,dias a mais,dias que n\u00e3o deixaremos para tr\u00e1s\" @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/UI2rtKpCLd"
        },
        {
            "author_id": "175888535",
            "created_at": "2015-07-12T19:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "620321693626691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/SZX1gatbvP"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-07-12T19:51:54.000Z",
            "id": "620319691853185024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jacar\u00e9s do Parque Municipal de #Macei\u00f3  https://t.co/22TyqWhoyr"
        },
        {
            "author_id": "38572026",
            "created_at": "2015-07-12T19:46:26.000Z",
            "id": "620318319338483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "solmoliver @ Parque Estadual da Pedra Grande https://t.co/8pzOzmgZuv"
        },
        {
            "author_id": "38572026",
            "created_at": "2015-07-12T19:41:04.000Z",
            "id": "620316964913827840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cantareira #trilha #amo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Estadual da Pedra Grande https://t.co/RWBPXe9T8k"
        },
        {
            "author_id": "38572026",
            "created_at": "2015-07-12T19:35:11.000Z",
            "id": "620315485775757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de muita caminhada, chegamos \ud83d\ude0d #trilha #cantareira @ Parque Estadual da Pedra Grande https://t.co/FtBByEuT70"
        },
        {
            "author_id": "85448148",
            "created_at": "2015-07-12T19:29:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "620313948626264066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/TjxhhypEuq"
        },
        {
            "author_id": "71087556",
            "created_at": "2015-07-12T19:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "620311746855718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga em frente, Deus est\u00e1 do seu lado. #BoaTarde @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/ThNtMSuoke"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-07-12T19:19:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "10228272",
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "620311484799844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9s do Parque Municipal de Macei\u00f3: http://t.co/jW3fB1X98A via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "184842860",
            "created_at": "2015-07-12T19:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94440613,
                        -8.01551017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "620310956799885312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sister \ud83d\udc81 #janelinha \ud83d\udc68 #amo \ud83d\udc9f @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/xIa2JDgCiM"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-07-12T19:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "620309173465653248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jacar\u00e9s do #parque #MinhaMacei\u00f3 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/nZv1eXvnoC"
        },
        {
            "author_id": "102483061",
            "created_at": "2015-07-12T19:06:30.000Z",
            "id": "620308268070645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio fotogr\u00e1fico Hj !! Parque nacional de Itatiaia ! Perfeito! Cris e Neemias!! (Fotos n\u00e3o oficiais)"
        },
        {
            "author_id": "45055121",
            "created_at": "2015-07-12T18:56:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "620305632864923652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/PiO4Df0dZ9"
        },
        {
            "author_id": "1932797401",
            "created_at": "2015-07-12T18:43:23.000Z",
            "id": "620302448901648384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite http://t.co/CEfkqMb2m7"
        },
        {
            "author_id": "1932797401",
            "created_at": "2015-07-12T18:43:22.000Z",
            "id": "620302448314421248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite http://t.co/n8pXItPCFN"
        },
        {
            "author_id": "482074608",
            "created_at": "2015-07-12T18:38:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.02031437,
                        -22.65125144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0073ab713749d553"
            },
            "id": "620301164379303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax \ud83d\udc4c (@ Parque Nacional Cerro Cora) https://t.co/rRoXwxRf0Z"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2015-07-12T18:30:42.000Z",
            "id": "620299259875848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltamos dez  anos depois ao Parque Estadual da Ilha Anchieta e continua t\u00e3o o mais belo que antes. Confira aqui. http://t.co/8MrjWUsbIA"
        },
        {
            "author_id": "95944443",
            "created_at": "2015-07-12T18:29:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87345786,
                        -23.4968719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "620299062772957186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento sagrado @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/wGBdR1YgDp"
        },
        {
            "author_id": "217975660",
            "created_at": "2015-07-12T18:17:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.9009724,
                        -3.84338212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "620296032056942592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sendo lindas em ubacity. \u2764 @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/ePKQsMzvt6"
        },
        {
            "author_id": "278183456",
            "created_at": "2015-07-12T18:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2902336,
                        -20.2962437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "620295990092939265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim, na cruz. \u2795\ud83d\udcaa\ud83c\udffc #friends @ Parque Natural Municipal Ch\u00e1cara Von Schilgen https://t.co/90FHFmeGzp"
        },
        {
            "author_id": "19504917",
            "created_at": "2015-07-12T18:03:04.000Z",
            "id": "620292305644339201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um bom destino para quem quer fugir do frio. #MondialTravel http://t.co/V6RLV77I5k"
        },
        {
            "author_id": "460241139",
            "created_at": "2015-07-12T18:02:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "620292101864058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo muito dark \u2764 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/bLsKdpjVQE"
        },
        {
            "author_id": "618047146",
            "created_at": "2015-07-12T18:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92730296,
                        -21.72161787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "620291823026704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois eu nasci com asas pra voar \ud83c\udf1e\ud83c\udf04\ud83d\udcb2 @ Parque estadual do Ibitipoca https://t.co/8eBl93uwZl"
        },
        {
            "author_id": "2205948912",
            "created_at": "2015-07-12T17:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730736,
                        -23.4971409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "620291445640011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udf1e\ud83c\udf43\ud83c\udf3b @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/CnJ7uTGNf6"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-07-12T17:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "65262110",
                        "start": 51,
                        "username": "liza_gabrielle"
                    }
                ]
            },
            "id": "620290415632252928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual Pedra da Boca - Para\u00edba (by @liza_gabrielle) http://t.co/Hz5nvPtvCD"
        },
        {
            "author_id": "916454690",
            "created_at": "2015-07-12T17:37:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.1734578,
                        -4.8423325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0973e42f69d07b84"
            },
            "id": "620285975726567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed @ Parque Nacional De Sete Cidades https://t.co/MydepxIFJd"
        },
        {
            "author_id": "76453907",
            "created_at": "2015-07-12T17:26:12.000Z",
            "id": "620283025650282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \ud83c\udf34\ud83c\udf3f\ud83c\udf3a #itatiaia #errejota #riodejaneiro @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/z7LIj7wyBs"
        },
        {
            "author_id": "1870107655",
            "created_at": "2015-07-12T17:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98565325,
                        -22.44868217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "620280961977163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/iqDdlN62Sv"
        },
        {
            "author_id": "18361209",
            "created_at": "2015-07-12T17:17:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "620280945225134082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/Eswb0NXY1l"
        },
        {
            "author_id": "480853651",
            "created_at": "2015-07-12T17:10:38.000Z",
            "id": "620279107373400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta ao habitat natural! \ud83d\udeb5\ud83d\udeb4 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/wkdSqnkHKu"
        },
        {
            "author_id": "916454690",
            "created_at": "2015-07-12T17:04:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.1734578,
                        -4.8423325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0973e42f69d07b84"
            },
            "id": "620277633062969344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapa do Brasil em Sete Cidades. @ Parque Nacional De Sete Cidades https://t.co/LKYqNn95Zb"
        },
        {
            "author_id": "916454690",
            "created_at": "2015-07-12T17:02:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2627083,
                        -3.799322
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e7dbb359141844f3"
            },
            "id": "620277110444269568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapa do Brasil em Sete Cidades. @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/8uOmGYbT9C"
        },
        {
            "author_id": "343743444",
            "created_at": "2015-07-12T17:01:47.000Z",
            "id": "620276881754095617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira trilha na FLONA! \nTop! @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/Isu7bRbdWI"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2015-07-12T16:54:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98790175,
                        -29.18627804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "620275144582397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva. @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/ovz0nSHAsT"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2015-07-12T16:53:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98790175,
                        -29.18627804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "620274827434328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/RBie1gybL0"
        },
        {
            "author_id": "909359274",
            "created_at": "2015-07-12T16:45:03.000Z",
            "id": "620272670932865025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar Caraguatatuba in Caraguatatuba, S\u00e3o Paulo https://t.co/E0yrZp6pEn"
        },
        {
            "author_id": "2864164690",
            "created_at": "2015-07-12T16:29:16.000Z",
            "id": "620268698268532736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu vou pra Ter\u00ea com minha m\u00e3e s\u00f3 chove ae quando ela vai sem mim faz mo sol, s\u00f3 pq eu queria ir no parque nacional\ud83d\udc4c\ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "18433264",
            "created_at": "2015-07-12T16:21:48.000Z",
            "id": "620266819090280449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edrio \u00e9 equil\u00edbrio! #parquenacional @ Parque Nacional,Teres\u00f3polis. https://t.co/jKLBIiHTVi"
        },
        {
            "author_id": "535967448",
            "created_at": "2015-07-12T15:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64548402,
                        -26.92541705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "620260215850704897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de amor...  \ud83d\udc9a (@ Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC) https://t.co/mH5d2fRb6L"
        },
        {
            "author_id": "1623318768",
            "created_at": "2015-07-12T15:37:33.000Z",
            "id": "620255682265264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8b @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/VUiWFFPpbT"
        },
        {
            "author_id": "131650711",
            "created_at": "2015-07-12T15:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "620253139363606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm like hey what's up hello \ud83c\udf3f @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/sDksdXFiac"
        },
        {
            "author_id": "33580413",
            "created_at": "2015-07-12T15:06:08.000Z",
            "id": "620247778304892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico do papagaio - Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-07-12T14:52:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785696,
                        -15.78726779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "620244311846842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/8VwyciRmRD"
        },
        {
            "author_id": "64575272",
            "created_at": "2015-07-12T14:39:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.35190106,
                        -54.80746731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "620240981359767556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lapataia - Ushuaia \u2744\ufe0f\u26c4\ufe0f #ush #ushuaia #patagonia #arg #Argentina #parquenacional\u2026 https://t.co/of3cQoDUoR"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-07-12T14:28:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "620238354249031681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor envolvido! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/m896gan4OR"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-07-12T14:21:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "620236601579454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz, amor e natureza! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/kWWrTz6os6"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-07-12T14:10:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "620233856025653250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Parque! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/gTBaGrH217"
        },
        {
            "author_id": "2837985933",
            "created_at": "2015-07-12T14:05:11.000Z",
            "id": "620232440779374593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesc e Famcri assinam conv\u00eanio para atividades no Parque Municipal do Morro do C\u00e9u http://t.co/PaqwJub80Y"
        },
        {
            "author_id": "25881267",
            "created_at": "2015-07-12T14:04:02.000Z",
            "id": "620232148226863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesc e Famcri assinam conv\u00eanio para atividades no Parque Municipal do Morro do C\u00e9u - http://t.co/xfP7Wd9OfT"
        },
        {
            "author_id": "340441649",
            "created_at": "2015-07-12T13:52:21.000Z",
            "id": "620229207809986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".: Homem \u00e9 preso por pesca ilegal no Parque Estadual ... http://t.co/xyegVQR55T"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2015-07-12T13:50:41.000Z",
            "id": "620228791462457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S. BENTO DA PORTA ABERTA: D. Jorge Ortiga sugere Santo Alberto como patrono do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas... http://t.co/mKLJ6qz0v6"
        },
        {
            "author_id": "216409226",
            "created_at": "2015-07-12T13:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "620228501157888000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/qhJisQH4n0"
        },
        {
            "author_id": "64575272",
            "created_at": "2015-07-12T13:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.4215943,
                        -54.8306929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "620228137025171456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Ushuai \u2744\ufe0f #parque #nacional #parquenacional #ush #ushuaia #patagonia #arg\u2026 https://t.co/8sQqW8DNrQ"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-07-12T13:45:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "620227406637477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Parque! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/vgOMsZayHK"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-07-12T13:39:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "620226073867980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Parque! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/PmwxMmTj9e"
        },
        {
            "author_id": "65441731",
            "created_at": "2015-07-12T13:39:08.000Z",
            "id": "620225883790540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia 2 em BH &lt;3, dia de feirinha e parque nacional &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2015-07-12T13:34:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76043293,
                        -9.61298383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "620224810514313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Parque! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/wAtvotawdh"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2015-07-12T13:34:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "620224673448611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/2BO8caAEFz"
        },
        {
            "author_id": "196183936",
            "created_at": "2015-07-12T13:28:25.000Z",
            "id": "620223185879961601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83d\ude0e\ud83c\udf40 @ Parque Municipal Do Rio Sucuriu https://t.co/YxnFmeM7rw"
        },
        {
            "author_id": "111336281",
            "created_at": "2015-07-12T12:52:03.000Z",
            "id": "620214036043550720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite http://t.co/bgfcCwO1Cl"
        },
        {
            "author_id": "198726177",
            "created_at": "2015-07-12T12:49:55.000Z",
            "id": "620213495607525376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos prontas! Vem pro #encontronapracinha gente! napracinha @ Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/BPTGayZsmC"
        },
        {
            "author_id": "1613079488",
            "created_at": "2015-07-12T12:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51484286,
                        -14.13731733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "620211609533816832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa cidade \u00e9 maravilhosa! \ud83d\ude4c\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf78 @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/1tYPP3I1li"
        },
        {
            "author_id": "160709661",
            "created_at": "2015-07-12T12:42:19.000Z",
            "id": "620211586695843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Floresta Nacional (FLONA) \u00e9 uma \u00e1rea com uma cobertura florestal de esp\u00e9cies nativas com prote\u00e7\u00e3o especial do... http://t.co/R2B0MnKj4G"
        },
        {
            "author_id": "440417808",
            "created_at": "2015-07-12T12:41:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9579506,
                        -19.8623524
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "620211463521701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualidade ta ruim, mas vale \u00e9 a imagem \u2764 linda. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/4zXE7JEiSY"
        },
        {
            "author_id": "371381908",
            "created_at": "2015-07-12T12:35:03.000Z",
            "id": "620209754623885312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo feliz em Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/NWMfBwMshC"
        },
        {
            "author_id": "1613079488",
            "created_at": "2015-07-12T12:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "620209528857042944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@julliancarolin (@ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) https://t.co/FoHK6Xj3KB"
        },
        {
            "author_id": "376783419",
            "created_at": "2015-07-12T12:28:12.000Z",
            "id": "620208033365389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do nosso Universo: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3- Minas Gerais http://t.co/P72zJCYmyg"
        },
        {
            "author_id": "141038724",
            "created_at": "2015-07-12T12:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785696,
                        -15.78726779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "620205991817297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Flona #StravaBrasilia #StravaBrasil #Strava @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/dxkjkbkRmX"
        },
        {
            "author_id": "220134529",
            "created_at": "2015-07-12T11:23:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05923942,
                        -15.79888211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "620191785239846912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83d\udea9\ud83c\udfc6 (@ Floresta Nacional de Brasilia) https://t.co/ks43ASZuMw"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-07-12T11:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60356158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "620188749302001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/n61O42Bqlm"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2015-07-12T10:11:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "620173713686704128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o sol\u00a0nascer amarelinho\u00a0/ Queimando mansinho\u00a0... @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/vopPKiGvrM"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2015-07-12T08:20:54.000Z",
            "id": "620145797439426560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional pode aumentar receita em\u00a0PG http://t.co/6HlErJKmQy"
        },
        {
            "author_id": "1412777114",
            "created_at": "2015-07-12T07:40:44.000Z",
            "id": "620135690446180353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grave deterioro del parque nacional Coiba http://t.co/uCEERhDYpL\n #Panama"
        },
        {
            "author_id": "1412777114",
            "created_at": "2015-07-12T07:04:29.000Z",
            "id": "620126568183144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grave deterioro del parque nacional Coiba http://t.co/5VnUyiQ1pd\n #Panama"
        },
        {
            "author_id": "71308542",
            "created_at": "2015-07-12T06:50:15.000Z",
            "id": "620122982829162496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imagina que coisa maravilhosa, acampar no parque nacional das cascadas do Norte e ver o nascer do dia? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "151775263",
            "created_at": "2015-07-12T05:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "151775263",
                        "start": 69,
                        "username": "panamanoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "620103703580639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grave deterioro del parque nacional Coiba http://t.co/K8xHVsEsxe via @panamanoticias | https://t.co/QqTfdN4Umo http://t.co/MwO6bjEQ4f"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-07-12T05:17:44.000Z",
            "id": "620099703384834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um Parque Nacional http://t.co/uhuN6SoJ3M"
        },
        {
            "author_id": "2488901760",
            "created_at": "2015-07-12T04:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3474538276",
                        "start": 0,
                        "username": "ajuda_fandoms"
                    }
                ]
            },
            "id": "620093243972263936",
            "in_reply_to_user_id": "3021131645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ajuda_fandoms ME ENCONTRA NO PARQUE MUNICIPAL EU TE DOU PIZZA"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-07-12T03:48:42.000Z",
            "id": "620077296653742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \nIdentificando os chamadores!!!! http://t.co/l7QzvDJSCg"
        },
        {
            "author_id": "63146036",
            "created_at": "2015-07-12T03:35:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.36878424,
                        -13.00493169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "620073941797879809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/qmxUK0v0Z8"
        },
        {
            "author_id": "20469370",
            "created_at": "2015-07-12T02:06:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "620051506855837696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/CFb9Jqd2BW"
        },
        {
            "author_id": "184842860",
            "created_at": "2015-07-12T02:05:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94440613,
                        -8.01551017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "620051338186092544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#zoo \ud83d\udc22\ud83d\udc35\ud83d\udc3c\ud83d\udc2f\ud83d\udc3b #hermana #sobrinho #love #fam\u00edlia #divers\u00e3o @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/H6i05kdylO"
        },
        {
            "author_id": "263131133",
            "created_at": "2015-07-12T02:04:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25994965,
                        -22.90323462
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "620051189607043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/rlFVNwKUk0"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2015-07-12T01:26:11.000Z",
            "id": "620041432217354240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#regram infraerobrasil\nO Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses \u00e9 deslumbrante! \ud83d\udc96 Situado no\u2026 https://t.co/JjC0rpC1s3"
        },
        {
            "author_id": "1024941122",
            "created_at": "2015-07-12T01:18:04.000Z",
            "id": "620039385917075456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 to indo pro parque municipal ver filme de terror \ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "3157798486",
            "created_at": "2015-07-12T01:10:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "620037552297406464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 feira do parque municipal \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-07-12T01:08:13.000Z",
            "id": "620036909973159936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00daLTIMA CHAMADA PARA O ACAMPAMENTO\"\n\nLOCAL: Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Salinas - Nova Friburgo - RJ.... http://t.co/OC6I00vXW1"
        },
        {
            "author_id": "2221935842",
            "created_at": "2015-07-12T01:04:47.000Z",
            "id": "620036044780642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pinus Floresta linda!  Esp\u00e9cie ex\u00f3tica. Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o. http://t.co/WYuDFXGvaH"
        },
        {
            "author_id": "384552466",
            "created_at": "2015-07-12T00:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.68636642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "620034666834300928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 (@ Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini) https://t.co/GhkiB5bLUQ"
        },
        {
            "author_id": "54373032",
            "created_at": "2015-07-11T23:56:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 44,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "620018878488440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrial do 28 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/d3I582fWnc"
        },
        {
            "author_id": "70684988",
            "created_at": "2015-07-11T23:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "620014558913122304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver e tudo dia agradecer! \ud83d\ude4f\ud83c\udf42\u26f2\ufe0f\ud83d\udd3a @ Parque Municipal De Bh https://t.co/E54b0bNkaB"
        },
        {
            "author_id": "348557270",
            "created_at": "2015-07-11T23:31:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "620012605525127169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25c0AMIGA INCONDICIONAL, HERMANAS DEL ALMA \u25b6 Te amo. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/VUSBEyZAOD"
        },
        {
            "author_id": "292065701",
            "created_at": "2015-07-11T23:09:55.000Z",
            "id": "620007137692024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi esse cartaz no centro de visitantes do parque estadual da Ilha Anchieta e estou arrepiado at\u00e9 agora. http://t.co/otQtGUT3KZ"
        },
        {
            "author_id": "118355883",
            "created_at": "2015-07-11T22:30:02.000Z",
            "id": "619997099573252096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vamos passear no parque municipal, no centro \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "386148845",
            "created_at": "2015-07-11T22:20:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.16613866,
                        11.29171271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "619994764352573440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionaltayrona  bahia concha @ Parque Nacional Natural Tayrona Neguanje https://t.co/zf48buUJtb"
        },
        {
            "author_id": "1439700698",
            "created_at": "2015-07-11T22:17:29.000Z",
            "id": "619993942734585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite \u2013... http://t.co/vWUcoyHL8J"
        },
        {
            "author_id": "2738235930",
            "created_at": "2015-07-11T22:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.47007895,
                        -7.25929943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "619992830178668546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#pedal com o pedal da coxinha @ Floresta Nacional do Araripe, Cear\u00e1 https://t.co/cc6DMy6mDy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-07-11T21:32:27.000Z",
            "id": "619982611654557696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje, no Canyon Itaimbezinho - Parque nacional Aparados da Serra http://t.co/aytrbPcfWs"
        },
        {
            "author_id": "916454690",
            "created_at": "2015-07-11T21:28:56.000Z",
            "id": "619981725410705408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Parque muito lindo, cheio de rochas recheadas de criatividade....\" Foursquare Tip @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/LQKNC0Kdap"
        },
        {
            "author_id": "40530854",
            "created_at": "2015-07-11T20:47:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "619971294256345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "roda gigante: pode @ Parque Municipal De Bh https://t.co/3r7kft0HZ5"
        },
        {
            "author_id": "3020298729",
            "created_at": "2015-07-11T20:40:31.000Z",
            "id": "619969541813182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alimenta\u00e7\u00e3o e Lazer | Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/wKFvkhu34q"
        },
        {
            "author_id": "40530854",
            "created_at": "2015-07-11T20:32:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "619967552542871552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u2b50\ufe0f @ Parque Municipal De Bh https://t.co/n53iAo0vOg"
        },
        {
            "author_id": "336381037",
            "created_at": "2015-07-11T20:30:39.000Z",
            "id": "619967055735951362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca7\ud83d\udca7 @ Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/GlMmnR115f"
        },
        {
            "author_id": "110259808",
            "created_at": "2015-07-11T20:25:24.000Z",
            "id": "619965734723006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E neste domingo o Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o receber\u00e1 duas apresenta\u00e7\u00f5es da Ecobanda. 11h30 e 13h30. N\u00e3o... http://t.co/ux1DRcBIcT"
        },
        {
            "author_id": "2792860000",
            "created_at": "2015-07-11T20:10:51.000Z",
            "id": "619962073456476161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#arcoiris, viagensimperdiveis http://t.co/2pJVzM3BJy http://t.co/36skIVGRF2"
        },
        {
            "author_id": "64575272",
            "created_at": "2015-07-11T20:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31056025,
                        -54.80380351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "619960214662578180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fabiano e eu em Parque Nacional Del Fuego - Ushuaia #ush #ushuaia #patagonia #arg #Argentina\u2026 https://t.co/BVFeOaPfQL"
        },
        {
            "author_id": "3091549090",
            "created_at": "2015-07-11T19:35:25.000Z",
            "id": "619953159209910273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ver\u00e3o europeu, a #Cro\u00e1cia \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o. Conhe\u00e7a o Parque Nacional Lagos #Plitvice. http://t.co/dWR9pzHqMr http://t.co/v00dpd1Rws"
        },
        {
            "author_id": "175499960",
            "created_at": "2015-07-11T19:24:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98790175,
                        -29.18627804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "619950415153623040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que ningu\u00e9m ta vendo, clic!  #SelfieDaGrota @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/bPxDb9UpZn"
        },
        {
            "author_id": "1932797401",
            "created_at": "2015-07-11T19:09:58.000Z",
            "id": "619946751471026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite http://t.co/CX2hb4vk2j"
        },
        {
            "author_id": "27232920",
            "created_at": "2015-07-11T19:09:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "619946692499099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/SlX9Ohoguf"
        },
        {
            "author_id": "136651170",
            "created_at": "2015-07-11T18:37:47.000Z",
            "id": "619938653394063361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roca esculpida por la naturaleza del Parque Estadual de Vila Velha, en Ponta Grossa (Brasil). Foto: David Ferrari http://t.co/NX9RGJErK1"
        },
        {
            "author_id": "719436800",
            "created_at": "2015-07-11T18:25:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2222197602",
                        "start": 0,
                        "username": "Kayo_Diaas"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "788856201148641280",
                        "start": 12,
                        "username": "gabrielwatson23"
                    }
                ]
            },
            "id": "619935620811591680",
            "in_reply_to_user_id": "2222197602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kayo_Diaas @GabrielWatson23 parque municipal = \u00e1rea da expo?"
        },
        {
            "author_id": "545079464",
            "created_at": "2015-07-11T18:24:54.000Z",
            "id": "619935409519349765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roca esculpida por la naturaleza del Parque Estadual de Vila Velha, en Ponta Grossa (Brasil). http://t.co/hK0D2McG6U"
        },
        {
            "author_id": "119366069",
            "created_at": "2015-07-11T18:19:24.000Z",
            "id": "619934028209233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa popula\u00e7\u00e3o hoje tem sofrido muito com a falta de contato com o meio ambiente, o Parque Nacional do Semi-\u00e1rido \u00e9 um desafio !"
        },
        {
            "author_id": "106898451",
            "created_at": "2015-07-11T18:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42756759,
                        -27.52644796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "619932773407674369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "novo amigo \u2764\ufe0f\ud83c\udf33\ud83d\udc26\u2764\ufe0f @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/lCG052Qn5i"
        },
        {
            "author_id": "403683269",
            "created_at": "2015-07-11T17:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "198398525",
                        "start": 0,
                        "username": "nilz_a"
                    }
                ]
            },
            "id": "619926370391564288",
            "in_reply_to_user_id": "190749223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilz_a Deus queira que a Lava Jato aponte todos os demandos do Itaquer\u00e3o ...e que aquilo vire um Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1684489038",
            "created_at": "2015-07-11T17:44:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76019738,
                        -9.61276087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "619925155427561473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/u13iShJkKb"
        },
        {
            "author_id": "238336685",
            "created_at": "2015-07-11T17:43:00.000Z",
            "id": "619924867543121921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me &amp; My Wolf in #caminha \u270c\ufe0f @ Parque Municipal de Caminha https://t.co/uNoCOlwXT5"
        },
        {
            "author_id": "2730118160",
            "created_at": "2015-07-11T17:22:05.000Z",
            "id": "619919604836605952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem quase irreal.. de uma das sete maravilhas naturais do mundo.\n#likefotos http://t.co/EDCOJtbOSu"
        },
        {
            "author_id": "75894091",
            "created_at": "2015-07-11T17:10:16.000Z",
            "id": "619916627887435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TuristandoemBeloHorizonte\n#N\u00e3osoudaquinemvimpraficar \n#FormaturadoMatheus @ Parque Municipal De Bh https://t.co/QqKFAm5m3v"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-07-11T17:07:45.000Z",
            "id": "619915996489494528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ratificando a tradi\u00e7\u00e3o, o 16\u00ba Moto Chico foi aberto na noite de ontem (10) no Parque Municipal Josepha Coelho,... http://t.co/1Qxlk7vAuZ"
        },
        {
            "author_id": "536011458",
            "created_at": "2015-07-11T17:07:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "619915856517156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/J6Vnpxb2zx"
        },
        {
            "author_id": "2294597634",
            "created_at": "2015-07-11T16:59:50.000Z",
            "id": "619914003628859394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Santa Clara, no Parque Nacional de Itatiaia.\n{Essa foi minha cachoeira mais fria nesse\u2026 https://t.co/ew2jq9MPUc"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2015-07-11T16:53:00.000Z",
            "id": "619912282160656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O l\u00edquen do Parque Nacional Villarrica com o #vulc\u00e3o Lan\u00edn ao fundo! Essa paisagem \u00e9 demais e t\u00e1 l\u00e1\u2026 https://t.co/KDVI6zqd5g"
        },
        {
            "author_id": "3181660353",
            "created_at": "2015-07-11T16:23:04.000Z",
            "id": "619904751564554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "7\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Rota Gastron\u00f4mica do Cambuci \u00e9 neste domingo no Parque Estadual http://t.co/FWE1mRLsLx"
        },
        {
            "author_id": "43201095",
            "created_at": "2015-07-11T16:23:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63574894,
                        -23.45482808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "619904745621352448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde... Bora esquentar esse frio?? \u2744\ufe0f @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/k2e9DWzADD"
        },
        {
            "author_id": "927549289",
            "created_at": "2015-07-11T15:40:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "619893988208848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEH LOCO CACHUERA @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/FSz9zbd3Za"
        },
        {
            "author_id": "75894091",
            "created_at": "2015-07-11T15:37:14.000Z",
            "id": "619893216721154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando em BH!! #FormaturadoMatheus  #N\u00e3osoudaquinemvimpraficar @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Ywgl7Q66tf"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-07-11T15:32:16.000Z",
            "id": "619891964910141440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/xyq9tQUAId http://t.co/HsDK9z4z5V"
        },
        {
            "author_id": "67486586",
            "created_at": "2015-07-11T15:20:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53748317,
                        -23.40429499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "619888942993776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u in Guarulhos, SP https://t.co/liyGSbXiU0"
        },
        {
            "author_id": "36726980",
            "created_at": "2015-07-11T15:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "619887712515018752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/k2kLinJ4Hn"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2015-07-11T14:57:00.000Z",
            "id": "619883092388360192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de conhecer o Parque #Villarrica e fazer um rafting em #Puc\u00f3n! Vamos?\nMormaii / Skyscanner / Chile Travel -... http://t.co/be2noPe2p4"
        },
        {
            "author_id": "314065066",
            "created_at": "2015-07-11T14:50:42.000Z",
            "id": "619881505318400000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite https://t.co/VrlObxt2fL"
        },
        {
            "author_id": "14461507",
            "created_at": "2015-07-11T14:16:37.000Z",
            "id": "619872929216643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite http://t.co/sQTLrFWoNe"
        },
        {
            "author_id": "916454690",
            "created_at": "2015-07-11T14:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7119751,
                        -4.0985651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "619869327404204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Sete Cidades in Brasileira e Piracuruca., Piau\u00ed https://t.co/hGvSFnxa5l"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2015-07-11T14:00:02.000Z",
            "id": "619868754088972288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este v\u00eddeo impressionante foi gravado com um drone no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ), num percurso de... http://t.co/b2Jwl8oLRR"
        },
        {
            "author_id": "586660325",
            "created_at": "2015-07-11T13:50:20.000Z",
            "id": "619866313196990465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N.D.P\u00e2ntano do Sul: PARQUE NATURAL MUNICIPAL DA LAGOINHA DO LESTE http://t.co/A5BbfKGg1K"
        },
        {
            "author_id": "3095960279",
            "created_at": "2015-07-11T13:38:11.000Z",
            "id": "619863256509874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite #apple #macOS #iOS http://t.co/ywoHSrDitv"
        },
        {
            "author_id": "286751118",
            "created_at": "2015-07-11T13:30:41.000Z",
            "id": "619861369823862784",
            "in_reply_to_user_id": "41493630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cajuetotonho a dica de sabad\u00e3o para quem n\u00e3o tem um tost\u00e3o \u00e9 ir pescar no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "15056952",
            "created_at": "2015-07-11T13:25:06.000Z",
            "id": "619859964430020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite https://t.co/yHXyDUcwmf http://t.co/6z4BYrFLJB"
        },
        {
            "author_id": "552860721",
            "created_at": "2015-07-11T13:24:46.000Z",
            "id": "619859879923093505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite: At\u00e9 o OS X 10.8, a Apple nom... http://t.co/sZOjfQ9Yiw"
        },
        {
            "author_id": "193042984",
            "created_at": "2015-07-11T13:24:45.000Z",
            "id": "619859877888811008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apple indiretamente ajudou a levar visitantes para o Parque Nacional de Yosemite http://t.co/rNiPJZeHz8"
        },
        {
            "author_id": "309038398",
            "created_at": "2015-07-11T13:10:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "619856345274187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/J28Q2kWtUW"
        },
        {
            "author_id": "965199325",
            "created_at": "2015-07-11T12:57:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "619853015827247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem que n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o.. #itaimbezinho #aparadosdaserra @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/tLsQtF76Ye"
        },
        {
            "author_id": "333993250",
            "created_at": "2015-07-11T12:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "619839393029881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa hora ainda estava seco!!! #cataratas #igua\u00e7u #brazil #natureza @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 https://t.co/qY8SyxSoRx"
        },
        {
            "author_id": "1262646319",
            "created_at": "2015-07-11T12:00:02.000Z",
            "id": "619838554143895552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carolina \u00e9 o ponto de apoio para a visita ao Parque Nacional da Chapada das Mesas, onde se localizam diversas... http://t.co/eyxMosKgdv"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-07-11T11:53:23.000Z",
            "id": "619836884668125184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INEA promove consulta p\u00fablica para amplia\u00e7\u00e3o do parque estadual da serra da\u00a0conc\u00f3rdia http://t.co/bBIg6mzK32"
        },
        {
            "author_id": "24943904",
            "created_at": "2015-07-11T11:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94440953,
                        -8.01517229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "619833527736135680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Dois Irm\u00e3os - Zoologico https://t.co/vGWDN9qLyu"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-07-11T11:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42728064,
                        -20.60356158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "619831790111444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/4sf026vY1X"
        },
        {
            "author_id": "161519004",
            "created_at": "2015-07-11T11:30:40.000Z",
            "id": "619831167211175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/xI38rBL41I"
        },
        {
            "author_id": "161519004",
            "created_at": "2015-07-11T11:30:26.000Z",
            "id": "619831108235083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal https://t.co/Zi6nMyb6jU"
        },
        {
            "author_id": "16804762",
            "created_at": "2015-07-11T11:00:02.000Z",
            "id": "619823455152771072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Descubra o Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas que oferece uma frescura e energia revigorante para os apaixonados... http://t.co/e13piLEFSD"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2015-07-11T09:03:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "35524446",
                        "start": 87,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "619794112225615872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/H9ACe487c3 via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2015-07-11T07:55:46.000Z",
            "id": "619777083045232640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional das cavernas do perua\u00e7u http://t.co/01DCdfUAGs"
        },
        {
            "author_id": "408750653",
            "created_at": "2015-07-11T06:15:50.000Z",
            "id": "619751935734849536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 - Parque Nacional de Si\u00e3o, Utah | 12 fotos de tirar o f\u00f4lego que voc\u00ea nunca viu antes http://t.co/VxX5oe0sHw"
        },
        {
            "author_id": "3293216451",
            "created_at": "2015-07-11T06:00:30.000Z",
            "id": "619748076954095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Not\u00edcia: Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, sofre 2\u00ba ato de vandalismo do ano http://t.co/ot7IhC2MFt #TereNews"
        },
        {
            "author_id": "408750653",
            "created_at": "2015-07-11T05:47:20.000Z",
            "id": "619744761260417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 - Parque Nacional Plitvice, Cro\u00e1cia | 12 fotos de tirar o f\u00f4lego que voc\u00ea nunca viu antes http://t.co/HiFugiaArJ"
        },
        {
            "author_id": "62084563",
            "created_at": "2015-07-11T03:17:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57161159,
                        -22.48168838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "619707121769271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira em meio aos Inselbergs e campos de altitude @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/H3CzkP0YWS"
        },
        {
            "author_id": "163973696",
            "created_at": "2015-07-11T03:09:54.000Z",
            "id": "619705143488069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imers\u00f5es Noturnas no Blog de Escalada http://t.co/e8qvdyXAsW"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2015-07-11T02:27:22.000Z",
            "id": "619694440169492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional De Itatiaia.\n#canon #70d #canon70d #instagram #resende #brazil #nature #eos\u2026 https://t.co/QfnzWj6awy"
        },
        {
            "author_id": "1403215056",
            "created_at": "2015-07-11T01:53:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.90529819,
                        14.87303904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "619686005709348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GBelieveIt #JeremiahMission #Honduras @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/iUoNJYByK4"
        },
        {
            "author_id": "145762973",
            "created_at": "2015-07-11T01:32:48.000Z",
            "id": "619680706407571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romaria Ecol\u00f3gica movimenta Parque Estadual do Rio Doce http://t.co/mqpFGCe9VE"
        },
        {
            "author_id": "2522782352",
            "created_at": "2015-07-11T01:28:09.000Z",
            "id": "619679539472519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos praticando yoga no Parque Municipal Fazenda Engenho  D\u00b4\u00c1gua essa tarde de s\u00e1bado.\nA aula de Vinyasa yoga... http://t.co/9HewhdNmj7"
        },
        {
            "author_id": "2522782352",
            "created_at": "2015-07-11T01:14:49.000Z",
            "id": "619676182632656897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos praticando yoga no Parque Municipal Fazenda Engenho D'\u00c1gua essa tarde. A aula de Vinyasa yoga guiada por... http://t.co/OqAozzsHaR"
        },
        {
            "author_id": "2522782352",
            "created_at": "2015-07-11T01:14:48.000Z",
            "id": "619676178497019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos praticando yoga no Parque Municipal Fazenda Engenho D'\u00c1gua essa tarde. A aula de Vinyasa yoga\u2026 https://t.co/dfH1Ppj1yo"
        },
        {
            "author_id": "1403215056",
            "created_at": "2015-07-11T00:51:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.90529819,
                        14.87303904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "619670429708500993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f #Honduras #JeremiahMission #GBelieveIt @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) https://t.co/pzVxYZdFXM"
        },
        {
            "author_id": "16980408",
            "created_at": "2015-07-11T00:45:25.000Z",
            "id": "619668783460913152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Torres del Paine \u00e9 um parque nacional chileno localizado na regi\u00e3o da Patag\u00f4nia que vale a visite! :) http://t.co/wzTMml4vv3"
        },
        {
            "author_id": "1403215056",
            "created_at": "2015-07-11T00:42:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.90529819,
                        14.87303904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "619668143800229888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supper time at Panacam. #GBelieveIt #JeremiahMission #Honduras @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul\u2026 https://t.co/yLm9cZWCOB"
        },
        {
            "author_id": "342688647",
            "created_at": "2015-07-10T23:37:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "619651662437855233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das sete maravilhas da natureza. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/KRFkeuCd3T"
        },
        {
            "author_id": "2894592375",
            "created_at": "2015-07-10T23:36:31.000Z",
            "id": "619651443239350272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Biribiri in Diamantina, MG https://t.co/GvuoInNdJK"
        },
        {
            "author_id": "40094141",
            "created_at": "2015-07-10T23:19:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23871767,
                        -16.7035692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "619647217285099520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia reunida em Goi\u00e2nia &lt;3 @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/iYJ2v00hdr"
        },
        {
            "author_id": "320496897",
            "created_at": "2015-07-10T22:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05355229,
                        -22.7976388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "619636351261126660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha cart\u00e3o postal \u270c\ud83c\udffb\ufe0f\ud83d\udc95\ud83c\udf43 #parnaso #dedodedeus @ Parque Nacional Serra Dos Orgaos https://t.co/BkMm8Z2rD5"
        },
        {
            "author_id": "51941119",
            "created_at": "2015-07-10T22:20:01.000Z",
            "id": "619632193246220288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto explica o que foi o Parque Nacional del Iguaz\u00fa. Molhado... #iguazu #argentina #cataratas\u2026 https://t.co/MqoMetXhQa"
        },
        {
            "author_id": "2231010017",
            "created_at": "2015-07-10T22:15:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "619630959223246849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \ud83d\ude0d @ Parque Municipal De Bh https://t.co/HvmvE1BR90"
        },
        {
            "author_id": "57523163",
            "created_at": "2015-07-10T22:07:48.000Z",
            "id": "619629116636180481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VII Rota Gastron\u00f4mica do Cambuci acontece no N\u00facleo Caraguatatuba do PE Serra do Mar http://t.co/OUfx26dcts"
        },
        {
            "author_id": "28641922",
            "created_at": "2015-07-10T22:01:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57161159,
                        -22.48168838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "619627641348485125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quando a gente ama brilha mais que o sol, \u00e9 muita luz, \u00e9 emo\u00e7\u00e3o o amor...\" @ Parque Nacional De\u2026 https://t.co/d0A1fnBHg4"
        },
        {
            "author_id": "191211991",
            "created_at": "2015-07-10T22:01:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235639,
                        -29.31309489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "619627607374565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) cabelo solto, sorriso f\u00e1cil, despreocupado \ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf0d @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/0iynp9zj6B"
        },
        {
            "author_id": "2605407672",
            "created_at": "2015-07-10T22:01:18.000Z",
            "id": "619627482652770304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Jesus d\u00e1 in\u00edcio a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Sal\u00e3o da Serra http://t.co/geY3SHOks7 #Vooz #Sal\u00e3oDaSerra #BomJesus"
        },
        {
            "author_id": "48368827",
            "created_at": "2015-07-10T21:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "619623097881260032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/hMrB15TwiE"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2015-07-10T21:40:16.000Z",
            "id": "619622189197869057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Lavrado: \u201cProdutores n\u00e3o podem mais ser sacrificados\u201d, afirma governadora http://t.co/2vVnCVLUSO"
        },
        {
            "author_id": "595647031",
            "created_at": "2015-07-10T21:30:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "619619661114642432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/FmAzyjtCq8"
        },
        {
            "author_id": "64071952",
            "created_at": "2015-07-10T21:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75203601,
                        -20.74128645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "619615538759774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais w/ @weverton_branco https://t.co/9yaAn2WXS1"
        },
        {
            "author_id": "91694903",
            "created_at": "2015-07-10T20:54:46.000Z",
            "id": "619610736386547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus panor\u00e2mico no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/MmxlKw6ayd"
        },
        {
            "author_id": "511439687",
            "created_at": "2015-07-10T20:52:26.000Z",
            "id": "619610150123364353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u investiga produ\u00e7\u00e3o de filme porn\u00f4 nas Cataratas http://t.co/40rtBuKG70"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2015-07-10T20:50:20.000Z",
            "id": "619609621003698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb9\udd17\udbb9\udd17\udbb9\udd17A programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio dos 17 anos do Parque Estadual do Cant\u00e3o une esporte e cultura. O objetivo \u00e9... http://t.co/uufx6z4ej1"
        },
        {
            "author_id": "225080221",
            "created_at": "2015-07-10T20:46:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "619608540248993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei. Vamos para O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? N\u00e3o fa\u00e7o macumba como o Johnny Hooker http://t.co/EG5SXTeZfN"
        },
        {
            "author_id": "1446808969",
            "created_at": "2015-07-10T19:46:43.000Z",
            "id": "619593612691640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecia que tava indo l\u00e1 da minha quebrada at\u00e9 o parque municipal kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "81621507",
            "created_at": "2015-07-10T19:37:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "619591252665835521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH \ud83d\ude0d \ud83c\udf32\ud83c\udfe0\ud83c\udfe5\ud83c\udf33 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/Cu59bZdfky"
        },
        {
            "author_id": "37980353",
            "created_at": "2015-07-10T19:02:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "619582599527276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando. @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/NqhfoVJSEC"
        },
        {
            "author_id": "70201141",
            "created_at": "2015-07-10T18:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98403632,
                        -23.04505256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "619581796196466688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/zh7qdZTVrz"
        },
        {
            "author_id": "222960706",
            "created_at": "2015-07-10T18:34:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "619575518703259648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/2yIFWKv6yA"
        },
        {
            "author_id": "400124893",
            "created_at": "2015-07-10T18:18:06.000Z",
            "id": "619571313913368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttp://t.co/7irpPD9UzN \n#RevistaInfotur #Brasil http://t.co/t1Xc9w9UkA"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-07-10T18:17:40.000Z",
            "id": "619571204081496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trupe \u2018Torto e a Direito\u2019 se apresenta neste s\u00e1bado e domingo no Parque Municipal. http://t.co/iwAO8rL1ny"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2015-07-10T18:07:00.000Z",
            "id": "619568517424263172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado http://t.co/vhx1uhnW6H"
        },
        {
            "author_id": "52926606",
            "created_at": "2015-07-10T18:03:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "130520436",
                        "start": 0,
                        "username": "akotsan"
                    }
                ]
            },
            "id": "619567621059538944",
            "in_reply_to_user_id": "130520436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@akotsan A tarada do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "3299325375",
            "created_at": "2015-07-10T17:53:46.000Z",
            "id": "619565188862341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as belezas do Parque Estadual do Desengano.. http://t.co/LklLDUyugl http://t.co/yTd4gqWng7"
        },
        {
            "author_id": "64440516",
            "created_at": "2015-07-10T17:29:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50458467,
                        -23.04046645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "619559081897029632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#nofilter @ Prainha - Parque Municipal Natural da Prainha https://t.co/AJFXgof1ec"
        },
        {
            "author_id": "161519004",
            "created_at": "2015-07-10T17:10:05.000Z",
            "id": "619554195386073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal https://t.co/BC9ay0uWuK"
        },
        {
            "author_id": "161519004",
            "created_at": "2015-07-10T17:09:07.000Z",
            "id": "619553952896548864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/0VWjyQoJeU"
        },
        {
            "author_id": "62903069",
            "created_at": "2015-07-10T17:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5493321,
                        -19.4787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "619552138121846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Rio Doce https://t.co/cQVbLmyRiD"
        },
        {
            "author_id": "91694903",
            "created_at": "2015-07-10T16:54:00.000Z",
            "id": "619550148750913536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. Majestoso! https://t.co/WtxsqmsyYM"
        },
        {
            "author_id": "69477012",
            "created_at": "2015-07-10T16:45:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "619548034414845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Waterfalling \u270c\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/pkUV6iuqIj"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-07-10T16:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "45854335",
                        "start": 31,
                        "username": "ShenandoahNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "619547134786842625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pertinho de Washington D.C., o @ShenandoahNPS \u00e9 uma escapada para o ar livre. #OutdoorsUSA http://t.co/SyPB6GIdfs http://t.co/WPIznaRhGi"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-10T16:36:00.000Z",
            "id": "619545618961330176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara\nEst\u00e1 localizado no sudeste do Estado do Piau\u00ed, ocupando \u00e1reas dos munic\u00edpios... http://t.co/zusRMf5Kei"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-07-10T16:27:08.000Z",
            "id": "619543384500252673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para divers\u00e3o e estudo.Confira em http://t.co/uFZPx9Zw1x"
        },
        {
            "author_id": "149149374",
            "created_at": "2015-07-10T16:26:54.000Z",
            "id": "619543326786723840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente que fogo \u00e9 esse que bernardo t\u00e1 hj? quer beber l\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1\u00e1 perto do parque nacional, alouca... pare com isso (vai que eu concordo)"
        },
        {
            "author_id": "278798572",
            "created_at": "2015-07-10T16:17:02.000Z",
            "id": "619540845125996546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto tur\u00edstico de Laguna ter\u00e1 parque municipal projetado por arquiteto que se formou na Udesc... http://t.co/PR6hSDevMD"
        },
        {
            "author_id": "63623559",
            "created_at": "2015-07-10T16:09:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61541795,
                        -22.43221091
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "619539023154008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol, natureza, ar puro.\nCachoeira Itaporani, no Parque Nacional de Itatiaia.\nPaisagens maravilhosas @\u2026 https://t.co/vLh5nkamMC"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2015-07-10T16:06:40.000Z",
            "id": "619538234217881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, sofre 2\u00ba ato de vandalismo do ano http://t.co/XyOKTcvQeo"
        },
        {
            "author_id": "64071952",
            "created_at": "2015-07-10T15:47:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75203601,
                        -20.74128645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "619533514099265536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/XfmXzegg0J"
        },
        {
            "author_id": "244772297",
            "created_at": "2015-07-10T15:45:51.000Z",
            "id": "619532997524615168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boa desse fds #3:\nCaminhada ecol\u00f3gica gratuita no parque municipal de Nova Igua\u00e7u, no s\u00e1bado.\nhttp://t.co/6BMpvArCcZ"
        },
        {
            "author_id": "488589483",
            "created_at": "2015-07-10T15:29:04.000Z",
            "id": "619528773327826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco vou ir l\u00e1 pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "65641384",
            "created_at": "2015-07-10T15:21:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235639,
                        -29.31309489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "619526871169019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol \ud83d\udc95\ud83d\udc95 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/xFYe2TC8Sj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-10T15:16:02.000Z",
            "id": "619525495441502212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "153464775",
            "created_at": "2015-07-10T15:14:11.000Z",
            "id": "619525026174341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO - SHOW DE LAN\u00c7AMENTO DO NOVO \u00c1LBUM\n18 HORAS - PARQUE MUNICIPAL - PO\u00c7OS DE CALDAS!... http://t.co/PkV9A8aRRV"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2015-07-10T15:07:54.000Z",
            "id": "619523447824105473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00eddeo top da regi\u00e3o de #Puc\u00f3n #Chile\nVale muito a pena conferir! Vou Contigo - Blog de viagens e turismo http://t.co/SCPcvPF4t8"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-07-10T15:04:10.000Z",
            "id": "619522505548677121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Rio da On\u00e7a, repleto de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/tNYBvHXjq7"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2015-07-10T15:02:32.000Z",
            "id": "619522094590627842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Jesus d\u00e1 in\u00edcio a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Sal\u00e3o da Serra http://t.co/Bu2JxbO4D5"
        },
        {
            "author_id": "61190865",
            "created_at": "2015-07-10T14:49:05.000Z",
            "id": "619518710156537856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Jesus: Bom Jesus d\u00e1 in\u00edcio a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Sal\u00e3o da Serra - Portal Sul do Piau\u00ed http://t.co/ZqvmD5PZlL"
        },
        {
            "author_id": "2252602871",
            "created_at": "2015-07-10T14:44:03.000Z",
            "id": "619517444147654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos tur\u00edsticos mais visitados e apreciados por turistas e pelos pr\u00f3prios capixabas \u00e9 o Parque Estadual... http://t.co/Gi2ZS2GwYK"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-10T14:42:36.000Z",
            "id": "619517081558589440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, sofre 2\u00ba ato de vandalismo do ano http://t.co/bzdqVxUIvD"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-07-10T14:42:30.000Z",
            "id": "619517055113498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, sofre 2\u00ba ato de vandalismo do ano http://t.co/SlI9jmCTcI"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-07-10T14:42:23.000Z",
            "id": "619517027129147392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, sofre 2\u00ba ato de vandalismo do ano http://t.co/OX3hjlbDxe"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-10T14:41:53.000Z",
            "id": "619516897864892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, sofre 2\u00ba ato de vandalismo do ano http://t.co/bxi5orxgGd"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2015-07-10T14:34:06.000Z",
            "id": "619514938852274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e2ndalos danificam pedra no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/Xex6uG5kjz"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2015-07-10T14:15:09.000Z",
            "id": "619510171690213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/RnZulnIn0H"
        },
        {
            "author_id": "191651586",
            "created_at": "2015-07-10T14:15:08.000Z",
            "id": "619510168733265920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nSanto Amaro do Maranh\u00e3o, MA.\n\n\u00a9 Ruy Barros - Photography http://t.co/3PtnowKiR4"
        },
        {
            "author_id": "79867546",
            "created_at": "2015-07-10T14:14:26.000Z",
            "id": "619509990647312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agenda: O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros pensa em crescer http://t.co/wgpsTqIv9D"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2015-07-10T14:05:18.000Z",
            "id": "619507693774987264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Jesus inicia cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Sal\u00e3o da Serra http://t.co/A35KLg83e3"
        },
        {
            "author_id": "2605407672",
            "created_at": "2015-07-10T14:04:26.000Z",
            "id": "619507473796452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Jesus d\u00e1 in\u00edcio a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Sal\u00e3o da Serra http://t.co/geY3SHOks7 #Vooz #Sal\u00e3oDaSerra http://t.co/p0p6Ya6lp3"
        },
        {
            "author_id": "853165920",
            "created_at": "2015-07-10T13:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2176922275",
                        "start": 53,
                        "username": "T_Gorda0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "619502172842119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @t_gorda0 https://t.co/hYGizHC72i"
        },
        {
            "author_id": "2176922275",
            "created_at": "2015-07-10T13:30:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "619499043530637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @juliomelg97 https://t.co/Y0c0rMuuXN"
        },
        {
            "author_id": "1606680271",
            "created_at": "2015-07-10T13:27:39.000Z",
            "id": "619498215856062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 14 de julho ser\u00e1 um dia muito especial!\nO nosso exuberante Parque Estadual do Cant\u00e3o (PEC) completar\u00e1 17 anos... http://t.co/RWGB3rCqT3"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2015-07-10T12:59:31.000Z",
            "id": "619491138878095362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u investiga produ\u00e7\u00e3o de filme porn\u00f4 nas\u00a0Cataratas http://t.co/awB9EBWuFA http://t.co/VnlAI7LAM7"
        },
        {
            "author_id": "321634093",
            "created_at": "2015-07-10T12:44:57.000Z",
            "id": "619487471643029504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ca\u00e7adores ilegais, mil\u00edcias e petroleira amea\u00e7am #Virunga, mais antigo parque nacional africano http://t.co/lB4XXNzwhA"
        },
        {
            "author_id": "38477333",
            "created_at": "2015-07-10T12:35:29.000Z",
            "id": "619485087902617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram casal passeando pelo atrativo e em cenas de sexo.\nParque Nacional do Igua\u00e7u informou que n\u00e3o tinha conhecimento do filme."
        },
        {
            "author_id": "1684489038",
            "created_at": "2015-07-10T12:08:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76019738,
                        -9.61276087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "619478392841351168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/VuqC59J51G"
        },
        {
            "author_id": "469729565",
            "created_at": "2015-07-10T12:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22443872,
                        -5.74515175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "619477147514703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo com minha coroa!! (@ \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu) https://t.co/vVY91ACAO9"
        },
        {
            "author_id": "60424207",
            "created_at": "2015-07-10T12:03:01.000Z",
            "id": "619476918279127041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que livro mais da Musa fez sucesso em Belo Horizonte, na Primavera  em pleno Inverno no Parque Municipal? \"Quatro... http://t.co/1vswLHjzdA"
        },
        {
            "author_id": "413942394",
            "created_at": "2015-07-10T11:58:12.000Z",
            "id": "619475707882827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o nosso card\u00e1pio no Festival Gastron\u00f4mico de Pomerode. Hoje, das 18h \u00e0s 23h, no Parque Municipal de... http://t.co/gEcUOIdYVZ"
        },
        {
            "author_id": "96138466",
            "created_at": "2015-07-10T11:49:58.000Z",
            "id": "619473634877440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o em familia. No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, uma das 7 Maravilhas de Portugal. Desfrute... http://t.co/jDqhifHV5d"
        },
        {
            "author_id": "50605330",
            "created_at": "2015-07-10T11:49:39.000Z",
            "id": "619473553352716288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o em familia. No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, uma das 7 Maravilhas de Portugal. Desfrute... http://t.co/uF8I3xKvcF"
        },
        {
            "author_id": "3052206231",
            "created_at": "2015-07-10T10:26:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44212024,
                        -22.93263895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "619452658030649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/9IiHEo7XKn"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2015-07-10T07:19:12.000Z",
            "id": "619405492780142592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7Foto de: helciodesouza\n\ud83c\udf0dLocaliza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianetti,\u2026 https://t.co/vqW1bNhmmc"
        },
        {
            "author_id": "56796812",
            "created_at": "2015-07-10T04:02:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "110147687",
                        "start": 75,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82667605,
                        -2.75148454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "619355948944068609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escrit\u00f3rio dos pr\u00f3ximos dias! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA) https://t.co/94v3Bpi5yy"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2015-07-10T03:31:34.000Z",
            "id": "619348209631129600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito boa a Reuni\u00e3o dos Conselheiros do Parque Estadual da Pedra Branca na sede do Acuca Camorim..."
        },
        {
            "author_id": "20248117",
            "created_at": "2015-07-10T03:04:56.000Z",
            "id": "619341505908576257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batendo um papo com o colega sobre a estrepulias da miguxa dele em Bras\u00edlia. \ud83d\ude12 @ Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/ESnpzI0qTv"
        },
        {
            "author_id": "3315320853",
            "created_at": "2015-07-10T02:24:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "619331255587467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREPARA PETR\u00d3POLIS! Sorriso Maroto em Itaipava no Parque Municipal. Aguenta Cora\u00e7\u00e3o! Serra Mix! Vem com tudo!"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2015-07-10T02:00:21.000Z",
            "id": "619325252615700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 um Parque Nacional http://t.co/udjSupRHrM"
        },
        {
            "author_id": "191651586",
            "created_at": "2015-07-10T01:46:26.000Z",
            "id": "619321750019379200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nOil Paint Effect.\n\n\u00a9 Ruy Barros - Photography http://t.co/5ZfiJIrrcl"
        },
        {
            "author_id": "3343073608",
            "created_at": "2015-07-10T01:26:19.000Z",
            "id": "619316690158026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E Domingo vo na igreja de manha e a tarde vo no Parque Municipal ."
        },
        {
            "author_id": "1936008278",
            "created_at": "2015-07-10T01:08:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "619312293625614340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui duas vzs l\u00e1 no parque municipal essa semana \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "16028871",
            "created_at": "2015-07-10T00:55:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.02334865,
                        -20.05563571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "619309038929596418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG http://t.co/F2Sg5xkm2N"
        },
        {
            "author_id": "523673698",
            "created_at": "2015-07-10T00:44:46.000Z",
            "id": "619306231581265920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/5W9EmK8aGo"
        },
        {
            "author_id": "176204185",
            "created_at": "2015-07-10T00:20:35.000Z",
            "id": "619300144916361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed c\u00ea vai viajar no final de semana e fica sabendo que vai ter uma orquestra sinf\u00f4nica dos Beatles por 5R$ no Parque Municipal.."
        },
        {
            "author_id": "3064046583",
            "created_at": "2015-07-09T23:59:40.000Z",
            "id": "619294880410529796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Sal\u00e3o da Serra ser\u00e1 criado em Bom Jesus\nhttp://t.co/DwiMHYCQzU"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2015-07-09T23:59:05.000Z",
            "id": "619294736646598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba #eucurtomacae https://t.co/hc8ThNn7sp"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2015-07-09T23:57:31.000Z",
            "id": "619294339219460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba #eucurtomacae https://t.co/vgJ1TlbJZ8"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-09T23:57:18.000Z",
            "id": "619294287713411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nTr\u00eas empresas e nove pessoas foram denunciadas em Bauru (SP). Residencial Pamplona fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "267553737",
            "created_at": "2015-07-09T23:46:41.000Z",
            "id": "619291613702025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ponto tur\u00edstico de Laguna ter\u00e1 parque municipal projetado por arquiteto formado na Udesc - http://t.co/bAx9w3xXdy http://t.co/4SoF5Ruqls"
        },
        {
            "author_id": "50821265",
            "created_at": "2015-07-09T23:13:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24950889,
                        -22.97328407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "619283322414497792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf34\ud83d\uddfb @ Parque Nacional da Tijuca - PNT https://t.co/SxQnPWGGxf"
        },
        {
            "author_id": "320484693",
            "created_at": "2015-07-09T23:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93453469,
                        -19.92453821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "619280190036967425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT | Por mais dias de paz. \n\n#VSCOcam #vscobrazil #vscobr #park @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/kb2jwEp6TI"
        },
        {
            "author_id": "15920467",
            "created_at": "2015-07-09T22:38:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.06868358,
                        -26.91988082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "619274497435303937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Running in the jungle! \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83c\udfa5\ud83d\udc4d @ Parque Natural Municipal S\u00e3o Francisco de Assis https://t.co/LiwvLN9ACM"
        },
        {
            "author_id": "135015664",
            "created_at": "2015-07-09T22:35:42.000Z",
            "id": "619273750605860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 34 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"TRILHA 1 - PARQUE ESTADUAL DA CANTAREIRA\" http://t.co/G7mYxLeqjb"
        },
        {
            "author_id": "135015664",
            "created_at": "2015-07-09T22:26:33.000Z",
            "id": "619271450411843584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"TRILHA 1 - PARQUE ESTADUAL DA CANTAREIRA\" http://t.co/pGB9iaKrDp"
        },
        {
            "author_id": "91149498",
            "created_at": "2015-07-09T22:23:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54887187,
                        -25.57683196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "619270741226299392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi dia de conhecer o parque nacional do Igua\u00e7u e as cataratas do Igua\u00e7u, com ela\u2026 https://t.co/ysoxcRQnIw"
        },
        {
            "author_id": "155033617",
            "created_at": "2015-07-09T22:04:56.000Z",
            "id": "619266009539715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual amanh\u00e3 \u2665"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-07-09T22:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "18726942",
                        "start": 9,
                        "username": "YosemiteNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "619265044891578368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O parque @YosemiteNPS na #California tem mais de 3,000 km of cachoeiras e vales #OutdoorsUSA http://t.co/6oa2VdFu8D http://t.co/BEhI9RunAB"
        },
        {
            "author_id": "78090980",
            "created_at": "2015-07-09T21:55:29.000Z",
            "id": "619263631226703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria dizer o quanto eu amo o parque municipal \u2764"
        },
        {
            "author_id": "2342414488",
            "created_at": "2015-07-09T21:38:59.000Z",
            "id": "619259477326479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 noixx cachoeira!!!! @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/LLxj219X0K"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-07-09T21:30:31.000Z",
            "id": "619257348427771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Amboseli. Veja um trecho: http://t.co/2JVKmfgjHh"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2015-07-09T21:30:25.000Z",
            "id": "619257320875409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/ZjMWLLIjPx"
        },
        {
            "author_id": "73878008",
            "created_at": "2015-07-09T21:14:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235639,
                        -29.31309489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "619253283228635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus primos! \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/vGBu0BT6my"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-09T21:12:16.000Z",
            "id": "619252755027394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nImagens mostram casal passeando pelo atrativo e em cenas de sexo. Parque Nacional do Igua\u00e7u informou que n\u00e3o tinha conhecimento do film\u2026"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-07-09T21:09:57.000Z",
            "id": "619252169993142273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Imagens mostram casal passeando pelo atrativo e em cenas de sexo.\nParque Nacional do Igua\u00e7u i... http://t.co/t7JPsGzvoz"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-07-09T21:09:53.000Z",
            "id": "619252154834923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Imagens mostram casal passeando pelo atrativo e em cenas de sexo.\nParque Nacional do Igua\u00e7u i... http://t.co/NU0yCfGHQY"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-07-09T21:09:47.000Z",
            "id": "619252131262902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Imagens mostram casal passeando pelo atrativo e em cenas de sexo.\nParque Nacional do Igua\u00e7u i... http://t.co/stfpYVvP0m"
        },
        {
            "author_id": "318110260",
            "created_at": "2015-07-09T21:08:20.000Z",
            "id": "619251765532303360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio da gestante Alinne hoje pela manh\u00e3 no Parque Municipal. At\u00e9 agora n\u00e3o tinha conhecido o\u2026 https://t.co/RDOho97BoU"
        },
        {
            "author_id": "210013566",
            "created_at": "2015-07-09T21:07:47.000Z",
            "id": "619251624930734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NEQVT visita Parque Municipal de Macei\u00f3,  e planeja evento para seus servidores. Aguardem informa\u00e7\u00f5es em breve! http://t.co/SQUY6TJY2m"
        },
        {
            "author_id": "92814886",
            "created_at": "2015-07-09T20:47:02.000Z",
            "id": "619246405081800705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura recebe o projeto do Parque Municipal de Itajub\u00e1  http://t.co/uMsAtrUOyu"
        },
        {
            "author_id": "1431039404",
            "created_at": "2015-07-09T20:23:39.000Z",
            "id": "619240520020176896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal nesta quinta-feira chuvosa. #AugenblickeDerStadt http://t.co/BbUTgDkFQY"
        },
        {
            "author_id": "129375094",
            "created_at": "2015-07-09T19:43:46.000Z",
            "id": "619230482287493121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Panga - Uberl\u00e2ndia #ubercerrado #uberlandia #biolinda #BioUFU #integra\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2015-07-09T19:39:03.000Z",
            "id": "619229293793644544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romaria Ecol\u00f3gica movimenta o Parque Estadual do Rio Doce no fim de semana http://t.co/NPwP75QsnY"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2015-07-09T19:27:19.000Z",
            "id": "619226342610087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Grupo discutir\u00e1 retirada de \u00e1reas do acampamento 29 de Setembro da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/uN3aw9X0iQ"
        },
        {
            "author_id": "142669869",
            "created_at": "2015-07-09T19:12:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "619222680013815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo, e frio.\nS2 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/DhaAdzS6AX"
        },
        {
            "author_id": "105861464",
            "created_at": "2015-07-09T19:10:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87345786,
                        -23.4968719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "619222017754165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado com meus amores. \ud83d\udc95\ud83d\udc9e\ud83d\ude18\u2764 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/bzYDP6l5Qa"
        },
        {
            "author_id": "591225088",
            "created_at": "2015-07-09T19:07:55.000Z",
            "id": "619221460142440448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional de Boa Nova http://t.co/zWqsq45l1P"
        },
        {
            "author_id": "737776862",
            "created_at": "2015-07-09T19:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "737776862",
                        "start": 0,
                        "username": "DECIOCAL"
                    }
                ]
            },
            "id": "619219472885354497",
            "in_reply_to_user_id": "737776862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DECIOCAL PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA \n(S\u00cdTIOS ARQUEOL\u00d3GICOS )\n(PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL DA UNESCO)"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2015-07-09T18:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "134931511",
                        "start": 73,
                        "username": "portald24am"
                    }
                ]
            },
            "id": "619216198492913664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recomenda fiscaliza\u00e7\u00e3o em reserva extrativista e \u00e1rea ind\u00edgena - via @portalD24am http://t.co/gorhQVBfDE"
        },
        {
            "author_id": "85210968",
            "created_at": "2015-07-09T18:30:29.000Z",
            "id": "619212038338932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pol\u00edcia precisa ver isso. Terras p\u00fablicas, at\u00e9 essas,  de um parque nacional sendo comercializadas.\u2026 https://t.co/MG89v3xvFF"
        },
        {
            "author_id": "31356378",
            "created_at": "2015-07-09T18:29:04.000Z",
            "id": "619211683177865217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Floripa Prefeitura envia \u00e0 C\u00e2mara de Vereadores o projeto do Parque Municipal do Jacar\u00e9 http://t.co/KairQj9Q1X"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-07-09T18:22:36.000Z",
            "id": "619210055846596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a decide sobre Zona de Amortecimento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cercadinho - http://t.co/E7IuFFwS8x"
        },
        {
            "author_id": "2361508710",
            "created_at": "2015-07-09T18:02:01.000Z",
            "id": "619204878431334401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O IPB est\u00e1 doando mudas de Arauc\u00e1ria, na 54\u00aa Festa do Pinh\u00e3o. As mudas foram cedidas pelo Parque Estadual - Horto... http://t.co/ubUxLPsnOU"
        },
        {
            "author_id": "3361267966",
            "created_at": "2015-07-09T17:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "161801368",
                        "start": 0,
                        "username": "blogterritorios"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "937528284",
                        "start": 17,
                        "username": "Flipboard_BR"
                    }
                ]
            },
            "id": "619204307838181377",
            "in_reply_to_user_id": "161801368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogterritorios @Flipboard_BR um bom desafiante: parque nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia!"
        },
        {
            "author_id": "118477795",
            "created_at": "2015-07-09T17:54:11.000Z",
            "id": "619202905636257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem oferece venda de \u00e1rea dentro de Parque Nacional no Piau\u00ed.\nhttp://t.co/ZHWOrM7pYZ"
        },
        {
            "author_id": "482994953",
            "created_at": "2015-07-09T17:52:51.000Z",
            "id": "619202568867213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo!!! \ud83d\ude31 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/0XsOK3ES4Z"
        },
        {
            "author_id": "145963180",
            "created_at": "2015-07-09T17:45:52.000Z",
            "id": "619200814263967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MDA apresenta nova proposta para Parque Nacional do Lavrado - Folha de Boa Vista http://t.co/cfbdfAs50E"
        },
        {
            "author_id": "1147791577",
            "created_at": "2015-07-09T17:44:12.000Z",
            "id": "619200394154110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conferir o Restaurante Porto Canoas localizado dentro do Parque Nacional (Brasil).\n\nO atrativo fica \u00e0s... http://t.co/2eihlMkDCs"
        },
        {
            "author_id": "258441871",
            "created_at": "2015-07-09T16:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5348259,
                        -19.4688955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "619186264709984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela vontade absurda de sair por a\u00ed, sem rumo, sem dire\u00e7\u00e3o, s\u00f3 ir... \ud83c\udf43\ud83c\udf0d @ Parque Nacional do Rio\u2026 https://t.co/vuegmqkSO7"
        },
        {
            "author_id": "20248117",
            "created_at": "2015-07-09T16:41:13.000Z",
            "id": "619184542327377924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiriba de testa vermelha tamb\u00e9m conhecido como \"Eita passarinho assanhado\". \ud83d\udc26\ud83d\ude0a @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/LdSk1n5sQf"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2015-07-09T16:28:44.000Z",
            "id": "619181402769215489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui uma das atra\u00e7\u00f5es fant\u00e1sticas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que fica apenas uns 25km do... http://t.co/CzaPs1siFC"
        },
        {
            "author_id": "113127874",
            "created_at": "2015-07-09T16:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235639,
                        -29.31309489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "619179027731992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar fant\u00e1stico... #parquecaracol #gramado #riograndedosul #serrasgauchas @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/SV2PdebOhU"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2015-07-09T16:04:09.000Z",
            "id": "619175212840550400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Pontal do Per\u00f3, Cabo Frio, 7 km de extens\u00e3o, faz parte do PECS Parque Estadual da Costa do Sol e da APA Do... http://t.co/jFDVteeOZA"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gabrielwatson23].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabrielwatson23",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabrielwatson23"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Itueto, Brasil",
                "id": "cec78718a65ab49c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibicoara, Brasil",
                "id": "66969ce726c18608",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
                "id": "fa49a89d18bf9c99",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Amambay, Paraguay",
                "id": "0073ab713749d553",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Maior, Brasil",
                "id": "0973e42f69d07b84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Forquilha, Brasil",
                "id": "e7dbb359141844f3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "80520427",
                "name": "Bagaceira Total",
                "username": "bagaceiratotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295373373",
                "name": "Antonya Lee",
                "username": "LeeAntonya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043967991",
                "name": "tay",
                "username": "itslovemarilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87239919",
                "name": "Gleice Mara#beta",
                "username": "glmara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317039660",
                "name": "tay",
                "username": "taycianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122689509",
                "name": "sdv??",
                "username": "sexsdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188119167",
                "name": "Wesley Pancieri",
                "username": "wesleyfpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364426031",
                "name": "Portal do Z\u00e9 L\u00e9o",
                "username": "PortaldoZeLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144620016",
                "name": "KAREN CASTRO",
                "username": "karencastrofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488036543",
                "name": "Revista Desaf\u00edos",
                "username": "revistadesafios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56604754",
                "name": "Bruno Domingos",
                "username": "br_domingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308506971",
                "name": "Helio Telho",
                "username": "HelioTelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83877024",
                "name": "Matcholo",
                "username": "Matcholo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2676294959",
                "name": "jeff est\u00e1 vivendo",
                "username": "jef__jef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82891600",
                "name": "sagaz \ud83d\udc88",
                "username": "gbrlsgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259828318",
                "name": "Enpobre",
                "username": "EnricoFreitass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299220974",
                "name": "zorteip",
                "username": "ZorteiP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106303066",
                "name": "t",
                "username": "engogaiht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319432187",
                "name": "Jess \ud83e\udd8b",
                "username": "Jessyqc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192619287",
                "name": "Guto",
                "username": "xxguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287286142",
                "name": "Lay",
                "username": "schmittlayara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3262983339",
                "name": "Cl\u00e1udia Rezende",
                "username": "claudiarezend14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Jose Luis Lemos",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41251882",
                "name": "Tiago Mazzoni",
                "username": "TihMazzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14398703",
                "name": "sam",
                "username": "samjovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198353403",
                "name": "Lion",
                "username": "emyrimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459742662",
                "name": "jorge perez",
                "username": "JORGEPEREZG3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934743098",
                "name": "D\u00e9b",
                "username": "debora_brida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3207487991",
                "name": "Lindi Mendes",
                "username": "Lindimendes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684489038",
                "name": "Yasmin Karla",
                "username": "YasminKarlas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16716209",
                "name": "K2",
                "username": "bandak2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55358644",
                "name": "Astrid Guimar\u00e3es",
                "username": "astridguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65938564",
                "name": "Carolina Mussi",
                "username": "carolmussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2697018374",
                "name": "Oscar Monjar",
                "username": "oscar_monjar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127007339",
                "name": "iara abreu",
                "username": "iaraabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112032623",
                "name": "Rudson Vieira",
                "username": "passcomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517768257",
                "name": "Moda Em 4 Patas",
                "username": "modaem4patas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457123032",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio ",
                "username": "Tarzan2042",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336514897",
                "name": "ben",
                "username": "arrobaben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361508710",
                "name": "Inst. Pinho-Bravo",
                "username": "PinhoBravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298072157",
                "name": "Andreia Constancio",
                "username": "andreiaconstanc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354600292",
                "name": "Onassis Miranda",
                "username": "MirandaOnassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44107208",
                "name": "Marcelo Rangel",
                "username": "marcelorangel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237696691",
                "name": "Radio Tabajara PB",
                "username": "tabajarapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713178",
                "name": "Cristina  Souza",
                "username": "Cristisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61817439",
                "name": "roberto gordojj",
                "username": "gordobjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76154779",
                "name": "J\u00fanior Gr\u00f6ner",
                "username": "JuniorGroner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40117041",
                "name": "Bruno Coutinho",
                "username": "bcoutinho05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26570140",
                "name": "Daytours4u",
                "username": "daytours4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510760182",
                "name": "Yeapp",
                "username": "getyeapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544658630",
                "name": "Thalita & Thiago",
                "username": "thalitaethiago_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92308636",
                "name": "Fabin.Carvalho",
                "username": "Fabin42k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433711",
                "name": "EquilibriumAmbiental",
                "username": "Equilibriumma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461666132",
                "name": "Fazer a coisa certa sempre!",
                "username": "divinodasilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37015447",
                "name": "Viagem Lenta",
                "username": "viagemlenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57459749",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94 \ud835\udd88\u00e1\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd97",
                "username": "MarcoHxC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57061040",
                "name": "Graco",
                "username": "Graco_BRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309038398",
                "name": "Felipe Taveira",
                "username": "FelipeZuRiM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56796812",
                "name": "Petr\u00f4nio Bol\u00edvio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "falecomtony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160994257",
                "name": "Prissilla",
                "username": "audreyhein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150450973",
                "name": "Ricardo Guimar\u00e3es",
                "username": "ragbhte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465874132",
                "name": "Aline Dias",
                "username": "alinediasprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965759443",
                "name": "Pra Viajar",
                "username": "pra_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3068882000",
                "name": "Reza a Lenda",
                "username": "reza_a_lenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219800087",
                "name": "Cleber carvalho",
                "username": "Cleberkalango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299448362",
                "name": "Anne Lessa",
                "username": "annyapmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792691166",
                "name": "jaquelinekurten",
                "username": "JaquelineKurten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89953266",
                "name": "Melscarade",
                "username": "melina_marin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67623529",
                "name": "Denner Ferreira",
                "username": "Dennerzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210954028",
                "name": "Isa",
                "username": "falabellissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118804906",
                "name": "Luiz Pereira",
                "username": "luiz_pereiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53930102",
                "name": "Kleriston",
                "username": "kleristonkolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159257943",
                "name": "Flavioguitabase",
                "username": "flavioguitabase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100821139",
                "name": "Maddie Esparza",
                "username": "Maddiesparza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948931026",
                "name": "verano",
                "username": "cherrymayfair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205948912",
                "name": "Cecilia Avelino",
                "username": "CeciliaFraanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892203026",
                "name": "aRede Castro",
                "username": "aRedeCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88698509",
                "name": "Rodrigo dos Anjos",
                "username": "rdgdosanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52436509",
                "name": "Tanina.",
                "username": "TaninaHn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71087556",
                "name": "\ud835\udd82\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99 \ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86",
                "username": "weberttvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214132632",
                "name": "Dimas",
                "username": "Adriano_Dimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261227942",
                "name": "tribodatrilhape",
                "username": "TribodaTrilhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71163099",
                "name": "RAJVYMARTINS",
                "username": "RajvyMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179966768",
                "name": "genilza goiana",
                "username": "gegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67457399",
                "name": "gabirela",
                "username": "gabisouzaxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207690421",
                "name": "dra deolane fumando dunhill",
                "username": "luisapontozip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364884315",
                "name": "Nerdivinas",
                "username": "Nerdivinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69135813",
                "name": "Eduardo Menandes",
                "username": "eduardomenandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909359274",
                "name": "Trip Feeling",
                "username": "BlogTripFeeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130931788",
                "name": "Pablo Ribeiro",
                "username": "pablotmribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179651746",
                "name": "Ra\u00edssa",
                "username": "ladyashcroftt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58095200",
                "name": "Alberto D\u00fcck",
                "username": "AlbertoDuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74747034",
                "name": "SANDRO ARAUJO",
                "username": "SANDRO_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41175670",
                "name": "Renato Ponciano",
                "username": "rponciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403215056",
                "name": "GBYouth Ministries",
                "username": "GBYouthMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87460915",
                "name": "ReNaTho Brasil Pelo Mundo",
                "username": "RenathoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87677475",
                "name": "PT no Senado",
                "username": "PTnoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "618047146",
                "name": "veneno",
                "username": "caduxxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175149140",
                "name": "mart\u00edn",
                "username": "MartinCorsino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159536265",
                "name": "Epif\u00e2nio Vinho SIM",
                "username": "EpifanioGalan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295514285",
                "name": "becca \ud83c\udf3c",
                "username": "cmgubretz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37086200",
                "name": "Rina Ricci \u262e&\ud83d\udc9c",
                "username": "rinaricci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33926634",
                "name": "Roberta Martins",
                "username": "robermartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104002445",
                "name": "Gabriel Bueno",
                "username": "ogabrielbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53244455",
                "name": "sta well",
                "username": "staelguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175888535",
                "name": "Beatriz",
                "username": "bbeattrizlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59462781",
                "name": "Lenilda Luna \ud83c\udd99\ufe0f",
                "username": "LenildaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38572026",
                "name": "Priscila Machado \u273f",
                "username": "correprii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85448148",
                "name": "Reinaldo Mascarenhas",
                "username": "reimascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184842860",
                "name": "Anny Carollyne",
                "username": "AnnyCarollyneR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102483061",
                "name": "Jonathas  Fraga",
                "username": "jhohw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45055121",
                "name": "Claudio Marques",
                "username": "Claudiomarques5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932797401",
                "name": "Linaldo",
                "username": "TimTBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482074608",
                "name": "Cristhian",
                "username": "Crist_Amarilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95944443",
                "name": "Joede Cruciti",
                "username": "joedecruciti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217975660",
                "name": "thais CRETINA \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3",
                "username": "tcrismarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278183456",
                "name": "Julyana \ud83c\udf38",
                "username": "julyanaro__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19504917",
                "name": "Mondial Assistance",
                "username": "MondialTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460241139",
                "name": "Isabela \ud83c\udfd0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "shortsaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65262110",
                "name": "\u24df Liza \ud83c\udf39\ud83d\ude37\u264b",
                "username": "liza_gabrielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916454690",
                "name": "Aratiana Moura",
                "username": "AratianaMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76453907",
                "name": "Fl\u00e1via",
                "username": "fcsouza0301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1870107655",
                "name": "belladonna",
                "username": "isarodrigues099",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18361209",
                "name": "Mocatriz",
                "username": "MatheusMalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480853651",
                "name": "Maycon Lima",
                "username": "mayconmfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343743444",
                "name": "William Silva",
                "username": "williamsilva81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2864164690",
                "name": "LeriGOL\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "leerigouu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18433264",
                "name": "Bruno Brito",
                "username": "brunogbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535967448",
                "name": "MARI",
                "username": "m4r14n4f3rr4d0r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623318768",
                "name": "Marcela Louren\u00e7o",
                "username": "maalourenco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131650711",
                "name": "ali se ama",
                "username": "heeyalice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33580413",
                "name": "Paulo Moreira",
                "username": "prcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64575272",
                "name": "Leonel Chaves",
                "username": "LeonelChavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2837985933",
                "name": "The Jornal",
                "username": "thejornalbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25881267",
                "name": "MASSA FM94.5",
                "username": "MassaFm94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340441649",
                "name": "joce rodrigues",
                "username": "jocerodrigues1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216409226",
                "name": "\u2728Vi",
                "username": "larsennnnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65441731",
                "name": "Tay Sab\u00e1do \ud83e\udd8a",
                "username": "tayanesabado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196183936",
                "name": "Jeffersoon Lacerda",
                "username": "JeffersoonJGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111336281",
                "name": "F\u00e1bio F. Nunes",
                "username": "Fabio_F_Nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198726177",
                "name": "Ora Bolinhas",
                "username": "OraBolinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613079488",
                "name": "Montalv\u00e3o",
                "username": "ahamlets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160709661",
                "name": "Projeto Tamandu\u00e1",
                "username": "ProjetoTamandua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440417808",
                "name": "Marcos",
                "username": "_MarcosCosta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371381908",
                "name": "FRANCISCO FIRMINO",
                "username": "Xicofirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376783419",
                "name": "vania nunes",
                "username": "vanianunes91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141038724",
                "name": "Fab\u00e3o Bicicopata \u2693\u26a1",
                "username": "Bicicopata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220134529",
                "name": "Brenda Vilela",
                "username": "viilelabrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318565410",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Marcus_vinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412777114",
                "name": "Noticias de Panam\u00e1",
                "username": "NoticieroPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71308542",
                "name": "carinha de bbzinha",
                "username": "ama_nadanb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151775263",
                "name": "Noticias de Panam\u00e1",
                "username": "panamanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488901760",
                "name": "giselle",
                "username": "csrinadeluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3474538276",
                "name": "\u2740 ajuda fandoms \u2740",
                "username": "ajuda_fandoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63146036",
                "name": "Edu Cardoso",
                "username": "edducardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20469370",
                "name": "Marcelo Simon",
                "username": "marcelinhosimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263131133",
                "name": "NaPaula",
                "username": "apmentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024941122",
                "name": "Marcela",
                "username": "Mah_GomeSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3157798486",
                "name": "sei q tu gosta",
                "username": "marigomess1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2221935842",
                "name": "Andressa Masetto",
                "username": "MasettoDressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384552466",
                "name": "cristhiana \ud83e\udd8b",
                "username": "cristhianaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54373032",
                "name": "Mel #Justi\u00e7aPorFlavioRodrigues",
                "username": "maysa_mel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70684988",
                "name": "Samantha \u270c",
                "username": "SamyyBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348557270",
                "name": "Paula",
                "username": "PauTarasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292065701",
                "name": "F. C. Gon\u00e7alves",
                "username": "fcgoncalves87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118355883",
                "name": "Mimada \u2661\u21ad\u2655",
                "username": "pamellapriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386148845",
                "name": "Jonathan Araque Garc\u00eda.",
                "username": "JonathanAraqueG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439700698",
                "name": "McTech Goiania",
                "username": "MctechGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738235930",
                "name": "Anthony pedro",
                "username": "AnthonyPedro6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40530854",
                "name": "smilinguido em moda amarela",
                "username": "jupiterrsound",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020298729",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo Correia",
                "username": "benficanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336381037",
                "name": "Bruno de Oliveira",
                "username": "brunoboanerges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110259808",
                "name": "Passatempo Educativo",
                "username": "Passatempoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792860000",
                "name": "Rainbowgram",
                "username": "rainbowgram_WP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091549090",
                "name": "Guia N\u00f4made Digital",
                "username": "gNomadeDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175499960",
                "name": "Aline Aguiar",
                "username": "aline_aguiar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27232920",
                "name": "Mr. P! Hizzle",
                "username": "MrPHizzle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136651170",
                "name": "Endy Contreras Escalona",
                "username": "endycontreras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719436800",
                "name": "Escalopinho ao molho",
                "username": "MarcioVidaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2222197602",
                "name": "Kayo Dias",
                "username": "Kayo_Diaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545079464",
                "name": "PorquesNatura",
                "username": "PorquesNatura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119366069",
                "name": "Walter Brito Neto",
                "username": "WalterBNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106898451",
                "name": "Leticia Franzoni",
                "username": "FranzoniLeticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683269",
                "name": "FRED",
                "username": "PALMEIRASFRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198398525",
                "name": "Nilza \u2661",
                "username": "nilz_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238336685",
                "name": "Pedro Miguel Santos",
                "username": "pedromssantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730118160",
                "name": "likefotos",
                "username": "likefotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75894091",
                "name": "Inaiara Matos C. \u2665",
                "username": "Lalahmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536011458",
                "name": "Arthur Almeida",
                "username": "arthurapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294597634",
                "name": "snap:FuiGosteiContei",
                "username": "fuigosteicontei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181660353",
                "name": "Nova Imprensa",
                "username": "onovaimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43201095",
                "name": "Felippe Solino",
                "username": "felippesolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927549289",
                "name": "lel\u00e9o do vigor",
                "username": "Leozbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67486586",
                "name": "Ferdii\u2019s",
                "username": "fernando_tm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36726980",
                "name": "Jahdson Quintino",
                "username": "jahdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314065066",
                "name": "Breno Varejao Pontes",
                "username": "BrenoVarejaoPon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14461507",
                "name": "Richard Ditbenner",
                "username": "richardjhd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586660325",
                "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8American Country Radio Show\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (Renato Sperb)",
                "username": "RenatoSperb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095960279",
                "name": "not\u00edcias sobre tecnologia",
                "username": "gfeedk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286751118",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15056952",
                "name": "MacMagazine.com.br",
                "username": "MacMagazine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "552860721",
                "name": "Jonas Franco",
                "username": "jonasbfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193042984",
                "name": "Universo das Dicas",
                "username": "UniversoDicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965199325",
                "name": "Dyego Hoffmann",
                "username": "DyegoHoffmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333993250",
                "name": "Kaique Nascimento",
                "username": "kiqnascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262646319",
                "name": "Hotel Luzeiros",
                "username": "LuzeirosSaoLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24943904",
                "name": "Marianna Lapa",
                "username": "xXMalkXx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161519004",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "vinnyb6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16804762",
                "name": "Pousadas de Portugal",
                "username": "Pousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76658917",
                "name": "vailton ferreira",
                "username": "vailtonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408750653",
                "name": "AngeloMassahiroOgata",
                "username": "amoacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293216451",
                "name": "Ter\u00eaNews",
                "username": "terenewsrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62084563",
                "name": "Bruno Santiago",
                "username": "brunoelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163973696",
                "name": "Curva Tempo",
                "username": "curvatempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145622326",
                "name": "William",
                "username": "tuiterdowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145762973",
                "name": "Jornal Vale do A\u00e7o",
                "username": "jvaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2522782352",
                "name": "Ilhabela Yoga",
                "username": "IlhabelaYoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16980408",
                "name": "CVC Viagens",
                "username": "cvcviagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "342688647",
                "name": "mattano",
                "username": "mattanott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894592375",
                "name": "Alice Matos",
                "username": "licegv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40094141",
                "name": "Dienifer Coronetti",
                "username": "pradiesquecer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320496897",
                "name": "renata regina",
                "username": "reoliveiraff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51941119",
                "name": "Yago Medeiros",
                "username": "yagomedfiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231010017",
                "name": "Guincho de Limousine",
                "username": "baforaeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57523163",
                "name": "Osvaldo Duffner",
                "username": "Duffner1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28641922",
                "name": "H\u00e9lia",
                "username": "Heliafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191211991",
                "name": "laura \u265b",
                "username": "laurapozzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605407672",
                "name": "Vooz Brasil",
                "username": "VoozBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48368827",
                "name": "Caroline Purifica\u00e7\u00e3o",
                "username": "Carol_Puri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595647031",
                "name": "Martin M.",
                "username": "martinmonastero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64071952",
                "name": "rafael vilela",
                "username": "RafaelVilela02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91694903",
                "name": "profjoe \ud83d\udea9",
                "username": "joeprofjoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511439687",
                "name": "Erick Penkal Matoso",
                "username": "Erick__Matoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225080221",
                "name": "KLAYTON AZEVEDO",
                "username": "klaytonazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446808969",
                "name": "Dxn \u0950",
                "username": "SupremeWavey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81621507",
                "name": "felipe mayck",
                "username": "felipe_mayck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37980353",
                "name": "Bibs",
                "username": "minnesolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70201141",
                "name": "Marcello Maciell",
                "username": "mamarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222960706",
                "name": "REAL KARIOCA",
                "username": "Carioca_Fake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400124893",
                "name": "VOM Noticias",
                "username": "VOMNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52926606",
                "name": "Juvenal Ouri\u00e7o",
                "username": "MM_Amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130520436",
                "name": "Adriano Kotsan",
                "username": "akotsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3299325375",
                "name": "Goitac\u00e1 Informa",
                "username": "goitacainforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64440516",
                "name": "Marcela Vasconcelos",
                "username": "mavasconcelosr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62903069",
                "name": "maria e.",
                "username": "Mariaeduarda13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69477012",
                "name": "Dani California",
                "username": "Trip0rTreat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45854335",
                "name": "ShenandoahNPS",
                "username": "ShenandoahNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149149374",
                "name": "Lari",
                "username": "laaarisouzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278798572",
                "name": "Difusora Laguna",
                "username": "difusoralaguna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63623559",
                "name": "Regina Maura Zetone",
                "username": "reginamaura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244772297",
                "name": "CS Ecoturismo",
                "username": "csecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488589483",
                "name": "Manu Lima",
                "username": "m_manulima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65641384",
                "name": "a tal da vespe",
                "username": "isavespe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153464775",
                "name": "Lothl\u00f6ryen",
                "username": "Lothloryenband",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61190865",
                "name": "Portal Sul do Piau\u00ed",
                "username": "suldopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252602871",
                "name": "Millenium Comercial",
                "username": "milleniumcomer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191651586",
                "name": "Ruy Barros",
                "username": "RuyBarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79867546",
                "name": "CLAUDIA ALMEIDA",
                "username": "claudiallmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853165920",
                "name": "Nath\u00e1lia.",
                "username": "NahOrnelass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176922275",
                "name": "Guilherme \u0950",
                "username": "T_Gorda0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606680271",
                "name": "Seden - TO",
                "username": "SedenTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321634093",
                "name": "Revista Samuel",
                "username": "RevistaSamuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38477333",
                "name": "Antonio J\u00fanior \u30a2\u30f3\u30c8\u30cb\u30aa\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2",
                "username": "amsjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469729565",
                "name": "Victor Hugo Martins",
                "username": "Victor_737",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60424207",
                "name": "Musa Editora",
                "username": "MusaEditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413942394",
                "name": "Nugali Chocolates",
                "username": "ChocolateNugali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96138466",
                "name": "Casa de F\u00e9rias PT",
                "username": "casadeferiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50605330",
                "name": "Jos\u00e9 Gra\u00e7a",
                "username": "queroviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3052206231",
                "name": "Marck Martin",
                "username": "CostaMarck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20248117",
                "name": "Edson Kaneko",
                "username": "ed092",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315320853",
                "name": "FC Amor Maroto",
                "username": "FcAmorMarotoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3343073608",
                "name": "Micka",
                "username": "MickaellyStefa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1936008278",
                "name": "maria vitorya",
                "username": "zzzmavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16028871",
                "name": "monica souza",
                "username": "monica_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523673698",
                "name": "Monzoon",
                "username": "Diazmonzon7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176204185",
                "name": "wagner jr",
                "username": "wagnerjr_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064046583",
                "name": "capitaldamanga.com",
                "username": "noticiasdopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63832769",
                "name": "Roberto Viana",
                "username": "robertinhomacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267553737",
                "name": "Udesc",
                "username": "udesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50821265",
                "name": "Mateus Sechin Melazo",
                "username": "mateusmelazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320484693",
                "name": "Gustavo Martins \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728",
                "username": "GutoMartinsCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15920467",
                "name": "Bruno A. Martins \ud83c\udd98",
                "username": "brunoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135015664",
                "name": "Eliandro Verissimo",
                "username": "le_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91149498",
                "name": "Ton Candido",
                "username": "TonCandido_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155033617",
                "name": "Alayne Moreira",
                "username": "AlayneMoreeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18726942",
                "name": "Yosemite National Park",
                "username": "YosemiteNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78090980",
                "name": "Bruna",
                "username": "iitsbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342414488",
                "name": "Ricardo Zugaib",
                "username": "ricardo_zugaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73878008",
                "name": "Renan Silva",
                "username": "renan_for",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318110260",
                "name": "Bruno Barbosa",
                "username": "brunobarbosapho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210013566",
                "name": "M\u00e1rio Villela-Marola",
                "username": "Marolamcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92814886",
                "name": "Prefeitura - Itajub\u00e1",
                "username": "pminoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431039404",
                "name": "Bom Princ\u00edpio",
                "username": "RSBomPrincipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129375094",
                "name": "SANDY RESEK",
                "username": "djsandyresek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142669869",
                "name": "Vanessa Grotto",
                "username": "VanGrotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105861464",
                "name": "Dani R. \u264d",
                "username": "daanirodriguesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591225088",
                "name": "Adriano Oliveira",
                "username": "adrianodetapira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737776862",
                "name": "DECIO CALDEIRA",
                "username": "DECIOCAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85210968",
                "name": "Arimat\u00e9ia Azevedo",
                "username": "arimateiazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31356378",
                "name": "Deolhonailha Floripa",
                "username": "donifloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3361267966",
                "name": "Projeto Ryogae",
                "username": "Projeto_Ryogae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937528284",
                "name": "Flipboard Brasil",
                "username": "Flipboard_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118477795",
                "name": "piauinet",
                "username": "piauinet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482994953",
                "name": "Diego Muniz",
                "username": "Mrdiegomuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145963180",
                "name": "Shigeaki U.A.Paix\u00e3o",
                "username": "SHIGEAKIALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147791577",
                "name": "Gatti Turismo",
                "username": "gattiturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258441871",
                "name": "Mylla Cizoski",
                "username": "myllaAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113127874",
                "name": "Herbert Hilton \uf8ff",
                "username": "herberthilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278617313",
                "name": "Marta Rocha",
                "username": "Marta01Rocha",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "620891250732892160",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cgbfz3hc1sbd5ecth6u0vqibirul",
        "oldest_id": "619175212840550400",
        "result_count": 500
    }
}