{
    "data": [
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-30T16:28:30.000Z",
            "id": "671365194241589249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede que Uni\u00e3o, Ibama e ICMBio cumpram decis\u00e3o para estruturar o Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/nEvPMHOdos"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-30T16:28:27.000Z",
            "id": "671365181125988353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede que Uni\u00e3o, Ibama e ICMBio cumpram decis\u00e3o para estruturar o Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/sTCCN9sZSy"
        },
        {
            "author_id": "42493374",
            "created_at": "2015-11-30T16:04:32.000Z",
            "id": "671359161742057472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que floresta nacional doida hein e com casa residencial #passaquatro"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-30T15:48:53.000Z",
            "id": "671355223814897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSegundo bombeiros, propriet\u00e1rio tentou limpar parte de \u00e1rea de 80 hectares. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental vizinha \u00e0 propriedade particular\u2026"
        },
        {
            "author_id": "74970105",
            "created_at": "2015-11-30T15:42:04.000Z",
            "id": "671353510198435842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingonaSerra @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/knSxdDhK6r"
        },
        {
            "author_id": "74970105",
            "created_at": "2015-11-30T15:39:58.000Z",
            "id": "671352981544116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingonaSerra @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/taopyqMVBw"
        },
        {
            "author_id": "1376573155",
            "created_at": "2015-11-30T15:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "671351130727849984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a Discovery Sport pelo Parque Nacional do Itaiaia: https://t.co/eOedttVmXl via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-30T14:00:34.000Z",
            "id": "671327966643621894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional do Ubajara: https://t.co/FmPnOkPmrf https://t.co/YwcocoIjb0"
        },
        {
            "author_id": "42993041",
            "created_at": "2015-11-30T14:00:01.000Z",
            "id": "671327829074845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o teve show esse fim de semana, ent\u00e3o foi tempo de recuperar as energias!\n\nDiego:\n\"Parque Nacional da Serra dos... https://t.co/9QgV3fKCR2"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2015-11-30T13:53:29.000Z",
            "id": "671326181711618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#COP21 Aos 25 anos, reserva extrativista Chico Mendes  perdeu 7% de sua cobertura florestal https://t.co/qgRsVia8Bj https://t.co/X3RQ3FyQwV"
        },
        {
            "author_id": "1118344446",
            "created_at": "2015-11-30T13:43:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "671323640319881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/LaAaVFVGEq"
        },
        {
            "author_id": "51498515",
            "created_at": "2015-11-30T13:11:11.000Z",
            "id": "671315538748964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Geraldo Alckmin: Decreto de cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cajuru https://t.co/QeScElaHTD"
        },
        {
            "author_id": "3403465889",
            "created_at": "2015-11-30T12:07:50.000Z",
            "id": "671299596472176641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/EEaC1skJWy"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2015-11-30T11:59:49.000Z",
            "id": "671297578261155840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das op\u00e7\u00f5es seria resgatar a Estrada Velha de Guarapuava, que corre em paralelo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-30T11:30:14.000Z",
            "id": "671290135166627841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais parques do Cear\u00e1 \u00e9 tomado por inc\u00eandio: https://t.co/FmPnOkPmrf"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2015-11-30T11:12:54.000Z",
            "id": "671285771551289344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar bem a semana, fiquem com essa linda imagem de Vermillion Lakes no Parque Nacional de Banff em #Alberta https://t.co/L7OzkXE1wb"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-11-30T10:54:56.000Z",
            "id": "671281249156268033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem na borda do Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral) https://t.co/dDsK9uYHlF"
        },
        {
            "author_id": "80399988",
            "created_at": "2015-11-30T10:53:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "671280899561037826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15.1O.2O14 \ud83c\udf43\ud83c\udf31\u2600 #Nature @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/2THbyTmvfq"
        },
        {
            "author_id": "125790330",
            "created_at": "2015-11-30T10:40:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43775842,
                        -22.88914793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "671277706085081088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deixa o moleque correr, deixa o menino brincar \nD\u00ea asas para voar...\" \ud83c\udfb5 @ Parque Nacional Da Pedra\u2026 https://t.co/OOa9vUElYa"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2015-11-30T09:46:03.000Z",
            "id": "671263914974310401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista por funcion\u00e1rios do Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/GwCPuwh8NK https://t.co/CJcJ2rSF2W"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-11-30T09:35:01.000Z",
            "id": "671261139796291584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do Sol no monumento natural V\u00e1rzea do Lageado, Milho Verde, distrito do Serro-MG \nFotografia: Everton... https://t.co/iP1dWPtjGj"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-11-30T08:43:38.000Z",
            "id": "671248206194343938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/FkciMcqjpd"
        },
        {
            "author_id": "153241152",
            "created_at": "2015-11-30T01:55:55.000Z",
            "id": "671145601698889728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sto.Amaro/Ma. #lencoismaranhenses #natureza #parque #nacional #dunas #areiabranca #sand #wind #vento\u2026 https://t.co/5uxxym83bp"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-11-30T00:56:00.000Z",
            "id": "671130525554315265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian wildlife: Pampa deer (Ozotoceros bezoarticus), Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s https://t.co/vBLC9VjB8o #wildlife #Brazilian"
        },
        {
            "author_id": "318716366",
            "created_at": "2015-11-30T00:43:29.000Z",
            "id": "671127373522337792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que b\u00ean\u00e7\u00e3o... @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/el86cYUonS"
        },
        {
            "author_id": "1472859829",
            "created_at": "2015-11-30T00:02:42.000Z",
            "id": "671117111607996417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neil P. levou o seu #MyPassport Ultra para uma viagem pelo Parque Nacional Los Glaciares, na Patagonia https://t.co/1Zw0BbSHAL"
        },
        {
            "author_id": "1241806657",
            "created_at": "2015-11-29T23:33:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.19533,
                        -20.046425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "671109695277432833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juro que j\u00e1 estou com sdds \ud83c\udfd4\ud83c\udf01\ud83d\uddbc\ud83d\uddfa #so200mestros @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/YbiahJEpJZ"
        },
        {
            "author_id": "569366437",
            "created_at": "2015-11-29T22:21:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "671091564211544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Asistencia de senderista parque nacional Celaque ,Lempira https://t.co/acPf3xcweG"
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2015-11-29T21:18:18.000Z",
            "id": "671075736409792512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui levar Joana l\u00e1 no parque nacional na chuva, depois voltei pra igreja, fiquei igual um pinto molhado"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-11-29T21:10:19.000Z",
            "id": "671073728005017601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon  Fortaleza -  Parque  Nacional  da  Serra  Geral https://t.co/IY9s6dcWrc"
        },
        {
            "author_id": "2185099839",
            "created_at": "2015-11-29T20:26:59.000Z",
            "id": "671062824085553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professional diver @ Parque Nacional Punta Sur https://t.co/Q079rUgvMM"
        },
        {
            "author_id": "14673186",
            "created_at": "2015-11-29T20:25:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        36.12979138,
                        -0.4225877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01065a114b362889"
            },
            "id": "671062432673058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rvore ou um cacto? No Parque Nacional Lago Nakuru, no Qu\u00eania./ Is it a tree or a cactus? In Lake\u2026 https://t.co/qN2P7aoN8F"
        },
        {
            "author_id": "134529743",
            "created_at": "2015-11-29T20:24:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98773511,
                        -29.18645872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "671062102962909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de caminhar uns 4km, o resultado \u00e9 sensacional. \ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\u2601\u2600 @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/Ybfj3wY51y"
        },
        {
            "author_id": "718433252",
            "created_at": "2015-11-29T20:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "671056169230839808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83d\udd58   \ud83d\udc6d\u2764 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/29BDw0Rqbd"
        },
        {
            "author_id": "55409281",
            "created_at": "2015-11-29T19:35:49.000Z",
            "id": "671049947983323137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u #G1 https://t.co/S2mx70WEjE"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2015-11-29T19:00:22.000Z",
            "id": "671041026023362562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional: https://t.co/ZNMNKDCcFF"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-29T18:59:22.000Z",
            "id": "671040773714935808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/xGwmYWvzzs"
        },
        {
            "author_id": "3331294486",
            "created_at": "2015-11-29T18:58:54.000Z",
            "id": "671040658333786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/NCsHnDRBQR"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-11-29T18:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "671040644857462784",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o moment... https://t.co/08e4KysCsY"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-11-29T18:58:44.000Z",
            "id": "671040613052116993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/dXZBV1k4IN"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-11-29T18:58:41.000Z",
            "id": "671040600255299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/BoAv0OxkJr"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-11-29T18:58:11.000Z",
            "id": "671040477383135232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/JIGC6r7Bac"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-11-29T18:58:02.000Z",
            "id": "671040436715151364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/JBigzJcCFU"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-11-29T18:57:58.000Z",
            "id": "671040421699584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/7O0xMY3STH"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-11-29T18:57:45.000Z",
            "id": "671040365302964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/heB2Y1ay6P"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-11-29T18:57:40.000Z",
            "id": "671040345673629696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/T8Kk3tET9k"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-11-29T18:57:35.000Z",
            "id": "671040324605636608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/TO6JaVaQAt"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-11-29T18:57:34.000Z",
            "id": "671040319589187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em ... https://t.co/Nam0Oe8QQe"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-11-29T18:57:32.000Z",
            "id": "671040312215662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/G54ortjWQl"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-11-29T18:57:27.000Z",
            "id": "671040292695347201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/fBX9Ib41rQ"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-11-29T18:57:24.000Z",
            "id": "671040280292798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/0TMmJeafvV"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-11-29T18:57:24.000Z",
            "id": "671040278111719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/gBTncjYV3L"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-11-29T18:57:22.000Z",
            "id": "671040269827969024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/SP2KQkkwxK"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-11-29T18:57:19.000Z",
            "id": "671040258381774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/FNKF8rvnGc"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-11-29T18:57:17.000Z",
            "id": "671040249129074688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/45XDE06zZt"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-11-29T18:57:16.000Z",
            "id": "671040246272815104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/GBFFapVpOj"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-11-29T18:57:10.000Z",
            "id": "671040219131457536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/2SIKYOkB6t"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-11-29T18:57:08.000Z",
            "id": "671040212978368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/WxbSUjmdx2"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-11-29T18:56:58.000Z",
            "id": "671040171647758336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/wXQP3BTxLy"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-11-29T18:56:56.000Z",
            "id": "671040161522671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/dhwdfAxQp9"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-11-29T18:56:51.000Z",
            "id": "671040142459600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos fil... https://t.co/Uz2Z1XWgXo #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-11-29T18:56:30.000Z",
            "id": "671040050470125569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/MYbaLlLTNk"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-11-29T18:56:23.000Z",
            "id": "671040024276668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/UStDEUQzKO"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-11-29T18:56:19.000Z",
            "id": "671040007528845316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/A9FFucFMRL"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-11-29T18:56:10.000Z",
            "id": "671039966902812673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/Kup7LyFJsj"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-11-29T18:56:04.000Z",
            "id": "671039942072528896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/KDHW6M6n0z"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-11-29T18:56:00.000Z",
            "id": "671039926213861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/HNVv8KKToD"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-11-29T18:55:57.000Z",
            "id": "671039913920303105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/SMxsCU94AN"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-11-29T18:55:54.000Z",
            "id": "671039899676499969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/obrhAVLADO"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-11-29T18:55:50.000Z",
            "id": "671039886191816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d... https://t.co/xN94atBCeB"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-11-29T18:55:19.000Z",
            "id": "671039756097093633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d\u00e1 o bote em uma presa.\nAnimal estava em uma regi\u00e3o p... https://t.co/GGNc19JR8w"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-11-29T18:55:17.000Z",
            "id": "671039745623851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d\u00e1 o bote em uma presa.\nAnimal estava em uma regi\u00e3o p... https://t.co/jihqQvuOiA"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-11-29T18:55:11.000Z",
            "id": "671039720386768896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d\u00e1 o bote em uma presa.\nAnimal estava em uma regi\u00e3o p... https://t.co/QyO1mDMlWD"
        },
        {
            "author_id": "370858891",
            "created_at": "2015-11-29T18:51:45.000Z",
            "id": "671038858226704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reflection #sun #ushuaia @ Parque Nacional De Ushuaia https://t.co/p7Ygiw2DgP"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2015-11-29T18:40:44.000Z",
            "id": "671036085850546179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/j2e51kCcXx"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-11-29T18:33:24.000Z",
            "id": "671034241036095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/lFDWqb9LYZ #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2015-11-29T18:12:43.000Z",
            "id": "671029032402612225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos meus melhores momentos de 2015 no Parque Nacional de Pilanesberg foi capturado ontem onde eu e os meus... https://t.co/NDoqlk38tn"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-11-29T18:08:05.000Z",
            "id": "671027867581476865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Awbn3rtwOj"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-29T17:56:22.000Z",
            "id": "671024919459848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/sZ8SJGQACf"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-11-29T17:56:08.000Z",
            "id": "671024860496183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/CjV7A07Q8Q"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-11-29T17:54:10.000Z",
            "id": "671024364586860544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ucp3QjRMmx"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-29T17:53:04.000Z",
            "id": "671024088840847360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/sZ8SJGQACf"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-11-29T17:49:04.000Z",
            "id": "671023081113133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/FNRbHis9ms"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-11-29T17:49:02.000Z",
            "id": "671023074570031104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/FNRbHis9ms Amigos filmaram o momento em que a on\u00e7a d\u00e1 o b\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-11-29T17:45:10.000Z",
            "id": "671022099658629121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste https://t.co/mzvvaOf1a3"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-11-29T17:44:05.000Z",
            "id": "671021826315845632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ZjsvpDIl82"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-11-29T17:43:09.000Z",
            "id": "671021592449826816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DSed6QxmL8"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-11-29T17:42:06.000Z",
            "id": "671021329328553985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em meio \u00e0 mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PiFB3tptL9"
        },
        {
            "author_id": "98448766",
            "created_at": "2015-11-29T15:19:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "670985366342647808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Again!!! (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/EBtCzFzQvc"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-11-29T14:57:30.000Z",
            "id": "670979907262918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural \"Souto da Retorta\", Viveiro \n\n#galicianorte #turismo #spain #travel https://t.co/CSrZ92ntfs"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-11-29T14:57:28.000Z",
            "id": "670979898060746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Monumento Natural \u201cSouto da Retorta\u201d, Viveiro #galicianorte #turismo #spain #travel https://t.co/I53cdeBO1f"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-11-29T14:57:25.000Z",
            "id": "670979886329126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural \"Souto da Retorta\", Viveiro \n\n#galicianorte #turismo #spain #travel https://t.co/3kdvH1euEm"
        },
        {
            "author_id": "3308186147",
            "created_at": "2015-11-29T14:41:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13921134,
                        -0.04899318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "670975893599297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/xb4la4uSnd"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-11-29T14:12:32.000Z",
            "id": "670968591492251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora no Canyon  Fortaleza -  Parque  Nacional  da  Serra  Geral https://t.co/MXrAWJLo5a"
        },
        {
            "author_id": "318032346",
            "created_at": "2015-11-29T12:50:07.000Z",
            "id": "670947849002205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce, #C\u00e1ceres #Extremadura https://t.co/QqdsKFLRta"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-11-29T12:40:53.000Z",
            "id": "670945525227782145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "318854626",
            "created_at": "2015-11-29T12:25:46.000Z",
            "id": "670941719316324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Cabo Plumo \u00e9 poss\u00edvel mergulhar no parque nacional que preserva a \u00fanica \u00e1rea de refices e corais do Mar de Cort\u00e9\u2026 https://t.co/PRlWyjlTQp"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2015-11-29T10:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.183,
                        51.4333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "670918933399003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f Lake Louise - Canad\u00e1 \n\nLake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta localizado a\u2026 https://t.co/jXqRWiZufb"
        },
        {
            "author_id": "4209575073",
            "created_at": "2015-11-29T10:32:06.000Z",
            "id": "670913115584876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aindasobreontem \n#florestadatijuca \n#amordaminhavida\n#SoComOsMelhores @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/6VVHT51ZxF"
        },
        {
            "author_id": "36099447",
            "created_at": "2015-11-29T09:51:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98565325,
                        -22.44868217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "670902918309150720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/kbgffTsj6J"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-11-29T09:30:01.000Z",
            "id": "670897492607819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do Sol no monumento natural V\u00e1rzea do Lageado, Milho Verde, distrito do Serro-MG \nFotografia: Everton... https://t.co/XpWtSO0KIf"
        },
        {
            "author_id": "1229953555",
            "created_at": "2015-11-29T09:22:29.000Z",
            "id": "670895597143109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata da Caldeira Velha [Monumento Natural e Regional da Caldeira Velha] - Ribeira Grande, ilha de\u2026 https://t.co/pIhjVCh5C0"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2015-11-29T08:01:23.000Z",
            "id": "670875186317664256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/Y63VnlzVv2"
        },
        {
            "author_id": "3991560802",
            "created_at": "2015-11-29T03:32:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00c4b64e7affea25"
            },
            "id": "670807534907883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE TOLHUACA,CHILE https://t.co/KFADMgInM5"
        },
        {
            "author_id": "67960479",
            "created_at": "2015-11-29T01:19:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 122,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "670773977724375040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais no Parque Nacional da Chapada Diamantina s\u00e3o todos debelados, diz ICMBio https://t.co/hydiG2TqlP via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "239483720",
            "created_at": "2015-11-29T00:11:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0860214,
                        0.03665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "670756969460998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de tarde, muito bonita essa planta\u00e7\u00e3o de b\u00fafalos no Curia\u00fa, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e\u2026 https://t.co/z0C5HoaUWD"
        },
        {
            "author_id": "2385470439",
            "created_at": "2015-11-28T23:21:44.000Z",
            "id": "670744410947096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era 2009 \ud83d\ude01 @ Parque Nacional De Ushuaia https://t.co/nLidMecO6L"
        },
        {
            "author_id": "40338773",
            "created_at": "2015-11-28T22:26:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.0,
                        -51.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "670730419730571264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 27 de dezembro de 2011 o parque nacional #torresdelpaine passou por um enorme inc\u00eandio, que s\u00f3 foi\u2026 https://t.co/nm8p9hqC4W"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2015-11-28T21:00:13.000Z",
            "id": "670708798206574592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio do Parque Nacional Quebrada do Condorito. Parab\u00e9ns! #C\u00f3rdoba #Experi\u00eanciaArgentina https://t.co/j6zEJA0EDv"
        },
        {
            "author_id": "111668642",
            "created_at": "2015-11-28T20:46:37.000Z",
            "id": "670705377659457536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei pouco tempo mas j\u00e1 t\u00f4 apaixonada com esse Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!! J\u00e1 quero voltar, inclusive"
        },
        {
            "author_id": "1417936554",
            "created_at": "2015-11-28T20:44:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "670704802955927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou fazer uma visita ao t\u00e3o famoso parque nacional de Itagua\u00ed \ud83d\ude0f\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "135879581",
            "created_at": "2015-11-28T20:36:19.000Z",
            "id": "670702785814396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado perto de Itamonte - MG, o Parque Nacional de Itatiaia tem mais de 12 trilhas com diferentes graus de... https://t.co/xEnUSo0Y8a"
        },
        {
            "author_id": "522391522",
            "created_at": "2015-11-28T20:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 114,
                        "username": "daytours4u"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 126,
                        "username": "FSBogota"
                    }
                ]
            },
            "id": "670701501078224896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pra quem ama a bebida, Parque Nacional do #Caf\u00e9, na #Colombia https://t.co/dSyHMmUwZe https://t.co/D6zJRrMrJT via @daytours4u @FSBogota"
        },
        {
            "author_id": "787225968",
            "created_at": "2015-11-28T20:31:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "670701447772831744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing!!!! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e @ Parque Nacional Nevado de Toluca https://t.co/teQr5q9fWs"
        },
        {
            "author_id": "36347780",
            "created_at": "2015-11-28T20:04:21.000Z",
            "id": "670694738664808449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Perito Moreno, Parque Nacional de Los Glaciares, Patag\u00f4nia Argentina https://t.co/MsUEaRHHfd"
        },
        {
            "author_id": "2376092804",
            "created_at": "2015-11-28T19:10:31.000Z",
            "id": "670681190618148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na foto: Parque Nacional de Banff, em Alberta, Canad\u00e1. Um dos in\u00fameros lugares deslumbrantes pra se conhecer por... https://t.co/UcpoKjR3qG"
        },
        {
            "author_id": "40384568",
            "created_at": "2015-11-28T19:04:51.000Z",
            "id": "670679764680724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral (RS e SC) - FuiAcampar https://t.co/Xqkbs0U2uW"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2015-11-28T18:47:18.000Z",
            "id": "670675349877952513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO MONTE PASCOAL - BAHIA: Parque Nacional do Monte Pascoal - BahiaSuperf\u00edcie\u2026 https://t.co/KW35IF1KMJ"
        },
        {
            "author_id": "67938363",
            "created_at": "2015-11-28T18:24:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "670669701647835137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o se prepara para dormir no Parque Nacional Queen Elizabeth - Uganda (NYT - Olhar Estad\u00e3o) https://t.co/wnMvfL1iGc"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-11-28T17:31:13.000Z",
            "id": "670656201831620608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/E73kcQ1ft0 #kenia https://t.co/DoE0fkqumt"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2015-11-28T16:35:31.000Z",
            "id": "670642185574944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local foi considerado um santu\u00e1rio para as aves pelo governo canadense e \u00e9 tem sua \u00e1rea protegida por lei 2/2"
        },
        {
            "author_id": "149900097",
            "created_at": "2015-11-28T16:29:53.000Z",
            "id": "670640768143331330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Walter Deininger - El Parque Nacional Walter Thilo Deininger... https://t.co/2dSMzkj7RJ"
        },
        {
            "author_id": "40481050",
            "created_at": "2015-11-28T16:10:16.000Z",
            "id": "670635832521412608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, na Patag\u00f4nia chilena [860 km da capital Santiago], \u00e9 conhecida pelas belezas... https://t.co/TrTl7pBxeS"
        },
        {
            "author_id": "40481050",
            "created_at": "2015-11-28T16:03:53.000Z",
            "id": "670634224869900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo abriga belas paisagens na Patag\u00f4nia chilena: A Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/w36keFF8ZK #DmMaisInfo"
        },
        {
            "author_id": "190722909",
            "created_at": "2015-11-28T13:37:47.000Z",
            "id": "670597455445139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ara\u00f1\u00f3n equilibrista @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/fCqboGBaoa"
        },
        {
            "author_id": "3452035155",
            "created_at": "2015-11-28T13:18:35.000Z",
            "id": "670592626354216961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje t\u00e1 merecendo at\u00e9 um rolezinho no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-11-28T12:55:08.000Z",
            "id": "670586722925846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "27229380",
            "created_at": "2015-11-28T12:18:07.000Z",
            "id": "670577407468937216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia???\nVoc\u00ea sabia que existe uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no centro da Praia do Canto? E que se chama Parque... https://t.co/9W3ive0aO7"
        },
        {
            "author_id": "1027627040",
            "created_at": "2015-11-28T12:02:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 122,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "670573389728391170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais no Parque Nacional da Chapada Diamantina s\u00e3o todos debelados, diz ICMBio https://t.co/6vJI0xn5KY via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "2894043885",
            "created_at": "2015-11-28T09:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "670535305796165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/AyhoqEoP15 Chace - Parque nacional Sequ\u00f3ia #1 (Android)"
        },
        {
            "author_id": "598077903",
            "created_at": "2015-11-28T08:59:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d62cffe6f98f349"
            },
            "id": "670527425252425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses, Noreste Brasil https://t.co/KrPxP7EJSp"
        },
        {
            "author_id": "636526286",
            "created_at": "2015-11-28T07:56:19.000Z",
            "id": "670511524947980288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma, deu de presente para a Vale, o parque Nacional da Gandarela e a Amazonia,  para extra\u00e7\u00e3o de preciosos... https://t.co/xyq6VYyjK0"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-28T02:14:55.000Z",
            "id": "670425606023049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais no Parque Nacional da Chapada Diamantina s\u00e3o todos debelados,\u2026 https://t.co/Ag7VZVlIfz https://t.co/m4WQlw6EHv"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-28T02:14:50.000Z",
            "id": "670425588708995072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais no Parque Nacional da Chapada Diamantina s\u00e3o todos debelados,\u2026 https://t.co/W4BkU5bc80 https://t.co/yzWgIGn8Kx"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-11-28T02:05:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "670423162589433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/CsMzjSCW13"
        },
        {
            "author_id": "167262038",
            "created_at": "2015-11-28T01:43:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "670417680977952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.\n\n#parquenacionaldaserradocipo\u2026 https://t.co/dEZG1aPm9X"
        },
        {
            "author_id": "3938770583",
            "created_at": "2015-11-28T01:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 72,
                        "username": "meridaalcaldia"
                    }
                ]
            },
            "id": "670417032614191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sierra La Culata, Alto De Mifafi! #Merida2015 #EdWorldB @meridaalcaldia abrahampaltoo\u2026 https://t.co/mHgPAedlMB"
        },
        {
            "author_id": "3587843175",
            "created_at": "2015-11-28T00:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "670400021389557761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/W61E789Vp4"
        },
        {
            "author_id": "1187141252",
            "created_at": "2015-11-27T23:15:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "670380511584473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sereno \ud83c\udf43 (\ud83d\udcf7por: Myllena Ver\u00edssimo) @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/ix1tijWF2g"
        },
        {
            "author_id": "396920233",
            "created_at": "2015-11-27T22:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielzubim"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 24,
                        "username": "vickyulf"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 34,
                        "username": "Pitufinaa32"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 47,
                        "username": "DanCabaleiro"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 61,
                        "username": "toro_an"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 70,
                        "username": "ana_antuna"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 82,
                        "username": "sanbarragan"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 95,
                        "username": "Bastion2008"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "peggys_22"
                    }
                ]
            },
            "id": "670361714756579328",
            "in_reply_to_user_id": "273742529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gabrielzubim @juansazn @vickyulf @pitufinaa32 @DanCabaleiro @toro_an @ana_antuna @sanbarragan @Bastion2008 @peggys_22 Monumento natural!!!"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2015-11-27T21:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "670360978060656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #MotherEarth #Ecuador #COP21"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2015-11-27T21:54:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 25,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "670360105129381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do @marcelopezrj no @Parque Nacional Serra da Capivara.\n\nNo Piau\u00ed \u00e9 assim\ncamisetas: https://t.co/BVOM4O6rnl https://t.co/mF1L4XPgZG"
        },
        {
            "author_id": "3933121097",
            "created_at": "2015-11-27T21:46:24.000Z",
            "id": "670358035299217408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, pra voc\u00ea quer alma de viajante!\nO parque Nacional Iguazu abriga o lado argentino das cataratas e\u2026 https://t.co/isneffTcHd"
        },
        {
            "author_id": "93200291",
            "created_at": "2015-11-27T21:26:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "VoeGOLoficial"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 105,
                        "username": "jobsonmurilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "670353118014668800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado, @VoeGOLoficial, pela promo\u00e7\u00e3o lindona de hoje. Vou conhecer mais um parque nacional ao lado do @jobsonmurilo &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "72948060",
            "created_at": "2015-11-27T21:22:48.000Z",
            "id": "670352095699185664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 agradecer... \u261d\ud83c\udffb\ufe0f\ud83d\ude4f #tchauceub @ Ilha Da Meditacao - Parque Nacional De Brasilia https://t.co/rYVd2OerrA"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-11-27T20:23:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 12,
                        "username": "puccaaa10"
                    }
                ]
            },
            "id": "670337099883790336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigados a @puccaaa10 pela foto do Parque Nacional #Huerquehue. #FridayPhotoFanChile https://t.co/Uxe4KjBxF1"
        },
        {
            "author_id": "54708221",
            "created_at": "2015-11-27T20:13:02.000Z",
            "id": "670334537881120768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano\nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger,... https://t.co/gdsmT0E9Jy"
        },
        {
            "author_id": "1093050421",
            "created_at": "2015-11-27T18:00:03.000Z",
            "id": "670301071701446656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marina Badau\u00ea - Amigo do Mar \udbb8\udc38\udbb8\uddc9\udbb8\uddc5\u26f5\n\nAs piscinas naturais de Pirangi est\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA),... https://t.co/Fnt4mcZCSZ"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2015-11-27T16:02:38.000Z",
            "id": "670271521701654529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/p80aL1FnHd"
        },
        {
            "author_id": "111432205",
            "created_at": "2015-11-27T15:47:35.000Z",
            "id": "670267735738343429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/a38fIodk7n"
        },
        {
            "author_id": "66518800",
            "created_at": "2015-11-27T15:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.42551555,
                        -9.26232408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e76c964b2092fbb9"
            },
            "id": "670258099488428033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horizonte... \ud83d\ude0d @ Reserva Biol\u00f3gica De Pedra Talhada https://t.co/GhTOMkV2SD"
        },
        {
            "author_id": "66518800",
            "created_at": "2015-11-27T15:06:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.42551555,
                        -9.26232408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e76c964b2092fbb9"
            },
            "id": "670257516807368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora! Excurs\u00e3o Projovem Urbano @ Reserva Biol\u00f3gica De Pedra Talhada https://t.co/iSSmB8xEWN"
        },
        {
            "author_id": "271391672",
            "created_at": "2015-11-27T14:55:58.000Z",
            "id": "670254745915912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural cerro bola. #guandacol #turismoargentina #lariojaargentina #turismo #turismorural\u2026 https://t.co/HkIBK8kG6d"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-11-27T14:15:22.000Z",
            "id": "670244525240131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "624963744",
            "created_at": "2015-11-27T14:07:57.000Z",
            "id": "670242661236940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os encantos da natureza exuberante do Parque Nacional da Serra da Canastra.\n\nUm \u00f3timo destino para quem gosta de... https://t.co/9Z3EFRhNZq"
        },
        {
            "author_id": "277441907",
            "created_at": "2015-11-27T13:30:09.000Z",
            "id": "670233149373177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPOSI\u00c7\u00c3O DA REBIO ARVOREDO NA SECRETARIA DE TURISMO\n\nA exposi\u00e7\u00e3o itinerante sobre a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do... https://t.co/Qq3egq3gZ6"
        },
        {
            "author_id": "73648979",
            "created_at": "2015-11-27T11:10:16.000Z",
            "id": "670197945317240832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje li no blog do Carlos Britto Pesquisadores ligados ao projeto de cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de... https://t.co/9yckF2z1kX"
        },
        {
            "author_id": "2433764394",
            "created_at": "2015-11-27T11:00:30.000Z",
            "id": "670195486624718848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com inc\u00eandios, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Chapada Diamantina n\u00e3o est\u00e1 interrompida https://t.co/sQiHjzcMBb"
        },
        {
            "author_id": "92931737",
            "created_at": "2015-11-27T09:42:47.000Z",
            "id": "670175927469391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comprovativos de fraude de 33 milh\u00f5es da FADM desaparecidos https://t.co/NhMu5qxe8K"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-11-27T07:51:14.000Z",
            "id": "670147855210811396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/bilfo2CvpP"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:49.000Z",
            "id": "670146747138617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/7KRluV67gK"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:45.000Z",
            "id": "670146727660273665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/JOS5B6BB7e"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:42.000Z",
            "id": "670146715211591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/XlBxC6tR2t"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:40.000Z",
            "id": "670146707963801600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/BliNcWlD3k"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:33.000Z",
            "id": "670146676611350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/wbCVMmvtbd"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:32.000Z",
            "id": "670146673989935105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/1KuKjFwyBX"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:29.000Z",
            "id": "670146659737694209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/V6nJaElCQl"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:27.000Z",
            "id": "670146652049530880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/m7gNqrqWBV"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:26.000Z",
            "id": "670146649352630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/vbJr1OQQyM"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:25.000Z",
            "id": "670146644587839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/mXARBuy07P"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:18.000Z",
            "id": "670146616125296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/zwT2t8AFwU"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:17.000Z",
            "id": "670146610026778626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/fwjBGaVbyF"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:15.000Z",
            "id": "670146601009025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/kxHikcfTkJ"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:14.000Z",
            "id": "670146596642799617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/iPhHnxrItr"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:09.000Z",
            "id": "670146576057167872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/CfUjZZTJY2"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:05.000Z",
            "id": "670146559737118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/DnQbVd23vt"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:04.000Z",
            "id": "670146556473970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/v0GiIbZ7qs"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:03.000Z",
            "id": "670146554502606848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/tjmnhWh4DV"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-11-27T07:46:02.000Z",
            "id": "670146547263209473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/3hvr2TtUmp"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-11-27T07:45:59.000Z",
            "id": "670146535598878720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/L2FdWxugHd"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-11-27T07:45:58.000Z",
            "id": "670146530955800577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/ao72yBBqsQ"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-11-27T07:45:57.000Z",
            "id": "670146528594427905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/2SKhjgNve9"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-11-27T07:45:56.000Z",
            "id": "670146522466545665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/CJ1vsAU33B"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-11-27T07:45:53.000Z",
            "id": "670146511984988160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/KT8lbs64Ko"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-11-27T07:45:49.000Z",
            "id": "670146493462908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/c2L4ezV9ll"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-11-27T07:45:42.000Z",
            "id": "670146465155518464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/srXTXb2juG"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-11-27T07:45:35.000Z",
            "id": "670146437070503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/JyMvkV02MY"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-11-27T07:45:35.000Z",
            "id": "670146434314846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo se assusta ap\u00f3s carca\u00e7a de zebra 'estourar' em parque africano: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... https://t.co/mMQZ3PQWur"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-27T07:08:50.000Z",
            "id": "670137186776391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. V\u00eddeo fez sucesso no YouTube, com mais de 480 mil visualiza\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2015-11-26T23:12:39.000Z",
            "id": "670017350905786369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha; Parque Nacional e APA: natureza, qualidade de vida, turismo, sustentabilidade das pescas (2) https://t.co/7RbZzsHB8u"
        },
        {
            "author_id": "330397824",
            "created_at": "2015-11-26T22:33:02.000Z",
            "id": "670007382022443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Canavieiras - Epis\u00f3dio 33 https://t.co/9gUK72C0Qx"
        },
        {
            "author_id": "69038410",
            "created_at": "2015-11-26T22:30:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.6770414,
                        -26.2432741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "72db166622a36a3d"
            },
            "id": "670006623121891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechando o terceir\u00e3o com chave de ouro e uma ponte quebrada \ud83d\udc98 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Col\u00e9gio \u00c1guia https://t.co/H1yQbboOlK"
        },
        {
            "author_id": "287973214",
            "created_at": "2015-11-26T20:21:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.6770414,
                        -26.2432741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "72db166622a36a3d"
            },
            "id": "669974400813273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada em troca \u2764\ufe0f #jaguaredo #raissa #partiuquebrarumaponte #cabo \ud83d\ude22 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Col\u00e9gio \u00c1guia https://t.co/sVQiHbsSHQ"
        },
        {
            "author_id": "4033543995",
            "created_at": "2015-11-26T20:09:46.000Z",
            "id": "669971325579042816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma manh\u00e3 muito enevoada no Parque Nacional de Yosemite, EUA https://t.co/pA643VBIV5"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-11-26T19:43:50.000Z",
            "id": "669964800580022273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: Uma #\u00e1rvore antiga e enorme - j\u00e1 viu alguma assim? https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "2610111000",
            "created_at": "2015-11-26T18:31:11.000Z",
            "id": "669946518925926400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Piau\u00ed, o Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um dos mais importantes exemplares do patrim\u00f4nio... https://t.co/Erp5xdbFfM"
        },
        {
            "author_id": "111432205",
            "created_at": "2015-11-26T18:24:15.000Z",
            "id": "669944770995859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/saukrF2WgB"
        },
        {
            "author_id": "88703963",
            "created_at": "2015-11-26T18:22:39.000Z",
            "id": "669944370452430849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite do Parque Nacional para a inaugura\u00e7\u00e3o da nova trilha!!! https://t.co/pt3phu6sj0"
        },
        {
            "author_id": "1608475981",
            "created_at": "2015-11-26T17:02:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13921134,
                        -0.04899318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "669924226812534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/tjEzjNvMm0"
        },
        {
            "author_id": "2548569397",
            "created_at": "2015-11-26T15:44:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.39055077,
                        -23.83044117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "669904614779580416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futura unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Ilhabela! #seashepherdbrasil @ Praia Das Pedras Mi\u00fadas https://t.co/q9lGENjmkd"
        },
        {
            "author_id": "67598463",
            "created_at": "2015-11-26T15:10:02.000Z",
            "id": "669895895266099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No interior da Bahia, a 394 quil\u00f4metros de Salvador, est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada Diamantina. O cen\u00e1rio \u00e9... https://t.co/V04MJdcMw5"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2015-11-26T14:47:06.000Z",
            "id": "669890123778138114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois autocarros el\u00e9ctricos v\u00e3o circular pelo Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n---... https://t.co/5VtvAGPuP6"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2015-11-26T14:42:42.000Z",
            "id": "669889016507011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto e Parque: turismo e futuro no Parque Nacional Serra da Capivara... https://t.co/bAPUeYigFM"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2015-11-26T14:00:26.000Z",
            "id": "669878380322394113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/CBPVjBEh79"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2015-11-26T13:43:38.000Z",
            "id": "669874154489970689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso/GO: Trazendo a experi\u00eancia de visita ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/tRGYIXIVyp"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2015-11-26T13:35:23.000Z",
            "id": "669872079148331008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 A CICUTA \u00c9 NOSSA! (em ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o) https://t.co/5caLCNpgVb"
        },
        {
            "author_id": "37282675",
            "created_at": "2015-11-26T13:07:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "669865087092596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um dia maravilhoso! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/gARR3z1BF6"
        },
        {
            "author_id": "67598463",
            "created_at": "2015-11-26T13:00:24.000Z",
            "id": "669863272707923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No interior da Bahia, a 394 quil\u00f4metros de Salvador, est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada Dia\u2026 https://t.co/mpKT7bmUHG https://t.co/pjcyFEXLsD"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2015-11-26T12:35:34.000Z",
            "id": "669857023052406785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional... (https://t.co/13ML3R2qZl)"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-11-26T12:32:17.000Z",
            "id": "669856196912746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores ligados ao projeto de cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, o Ref\u00fagio de Vida... https://t.co/L0QtWYRWLy"
        },
        {
            "author_id": "3570980536",
            "created_at": "2015-11-26T12:21:29.000Z",
            "id": "669853481390489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo vir no ttu para pegar o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2015-11-26T12:02:20.000Z",
            "id": "669848659098517504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/Hm26eMvF2u"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2015-11-26T11:42:41.000Z",
            "id": "669843713342894080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos maiores inc\u00eandios na regi\u00e3o da Chapada Diamantina ainda n\u00e3o cessou. \u00c9 realmente muito triste o que acontece neste Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1169190458",
            "created_at": "2015-11-26T10:55:53.000Z",
            "id": "669831937503178753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 fotos que mostram porque o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um tesouro nacional https://t.co/CMAQAGJ9LC"
        },
        {
            "author_id": "69038410",
            "created_at": "2015-11-26T10:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.67891311,
                        -26.2404599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "72db166622a36a3d"
            },
            "id": "669825577780715521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ULTIMO P\u00c3O COM CARNE \ud83d\ude2d (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Col\u00e9gio \u00c1guia) https://t.co/bJQgYNUhLu"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2015-11-26T10:23:44.000Z",
            "id": "669823845709299716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yeah! Mais do pedal no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 #bike #bicicleta #mtb #mountainbike #instabike\u2026 https://t.co/1XYzZSveIv"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-11-26T10:17:23.000Z",
            "id": "669822249042513921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Qyx0eXy77B"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2015-11-26T10:00:02.000Z",
            "id": "669817882012860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios criminosos j\u00e1 destru\u00edram cerca de 10% do Parque Nacional da Chapada Diamantina - h\u00e1 30 dias, o fogo... https://t.co/wRPa2TC5No"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2015-11-26T09:14:03.000Z",
            "id": "669806309714370560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion das Bandeirinhas que fica dentro no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Lugar louco e belo, com\u2026 https://t.co/700fcJDAtb"
        },
        {
            "author_id": "2355409958",
            "created_at": "2015-11-26T09:04:00.000Z",
            "id": "669803781236895744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IGARASSU NOTICIAS: \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL ALDEIA-BEBERIBE \u00c9 ALVO ... https://t.co/xrJwgINw0s"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-11-26T07:41:42.000Z",
            "id": "669783068220067840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/8ofBSMnmZb"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-11-26T07:40:10.000Z",
            "id": "669782684512616448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Z0e5WaibOV"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-11-26T07:40:06.000Z",
            "id": "669782666305126400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/LM7rYGirvQ"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-11-26T07:40:05.000Z",
            "id": "669782664308654080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/5FR02tb9kR"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-11-26T07:40:03.000Z",
            "id": "669782653105606656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/S1lwmHOLFG"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-11-26T07:40:02.000Z",
            "id": "669782651260174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/lI2tcEX6Xv"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-11-26T07:40:02.000Z",
            "id": "669782649355923456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/mWYmlDVW78"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:59.000Z",
            "id": "669782637326700546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/VtpNaEPZGH"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:58.000Z",
            "id": "669782633241407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/QzRMUTNYEY"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:57.000Z",
            "id": "669782631467257856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/ui1U0Qq2tw"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:57.000Z",
            "id": "669782629365907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no e... https://t.co/Xa3OaSMktP #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:54.000Z",
            "id": "669782616527077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/bO2TK09Xu3"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:51.000Z",
            "id": "669782603247935489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/ate1QWosxB"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:50.000Z",
            "id": "669782601268228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/hFN80BGxFF"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:50.000Z",
            "id": "669782599619883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/lgLIuZDORs"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:48.000Z",
            "id": "669782592816701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/vdcsSTotN5"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:46.000Z",
            "id": "669782585237569537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/N06XoJ7aiQ"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:46.000Z",
            "id": "669782583522127872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/uHb4fN2apw"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:46.000Z",
            "id": "669782581718609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/FsVJ5sC76u"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:44.000Z",
            "id": "669782576920264705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/UJYTYmALxW"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:43.000Z",
            "id": "669782572520443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/io1JBB8zmM"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:43.000Z",
            "id": "669782569764782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/PZ2zD68tsa"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:40.000Z",
            "id": "669782557395828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/fg2qM4XcK6"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:35.000Z",
            "id": "669782537367982080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/NBjL9SMQ7z"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:35.000Z",
            "id": "669782537246404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/RbxDCFgWO5"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-11-26T07:19:05.000Z",
            "id": "669777378478981120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/dpteSEntbj"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-11-26T07:19:00.000Z",
            "id": "669777358144999424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/lNvw13ah6c"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:57.000Z",
            "id": "669777346753269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/fdQNIFRQIb"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:41.000Z",
            "id": "669777277312307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/orOZqlUrXt"
        },
        {
            "author_id": "4214853801",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:31.000Z",
            "id": "669777234777890817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/nm5y7rKDSW"
        },
        {
            "author_id": "4214526621",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:30.000Z",
            "id": "669777232949153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/ApjHEjHxTR"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:30.000Z",
            "id": "669777230994673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/7ilhZHQ3YE"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:30.000Z",
            "id": "669777230290006016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/m5gLyff2pm"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:29.000Z",
            "id": "669777227257548800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/OntyrB9Jar"
        },
        {
            "author_id": "4264575868",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:14.000Z",
            "id": "669777165303418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/AkXr2mdvOe"
        },
        {
            "author_id": "4223141037",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:13.000Z",
            "id": "669777159154614273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/18CBdI7U7u"
        },
        {
            "author_id": "4211154875",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:12.000Z",
            "id": "669777155530756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/oXFPIyv7mN"
        },
        {
            "author_id": "4204105071",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:11.000Z",
            "id": "669777153039339521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/2mpBo28I4r"
        },
        {
            "author_id": "4172620354",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:08.000Z",
            "id": "669777140397637632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/nDeP0UWkBU"
        },
        {
            "author_id": "4148627049",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:08.000Z",
            "id": "669777137285492737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/98xa6AKcbm"
        },
        {
            "author_id": "4113490277",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:06.000Z",
            "id": "669777131342204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/QImSRPfta5"
        },
        {
            "author_id": "4094658795",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:06.000Z",
            "id": "669777129547042816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/wcueRX0HH4"
        },
        {
            "author_id": "4075079603",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:05.000Z",
            "id": "669777125071650816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/uDQww9c0BJ"
        },
        {
            "author_id": "3904916233",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:02.000Z",
            "id": "669777112874639361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Ite4ZW4CJU"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:02.000Z",
            "id": "669777112786595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/86vF1KyZ8B"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:00.000Z",
            "id": "669777105643634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/HZ92bTkpZl"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:56.000Z",
            "id": "669777089336369152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu em parque nacional no estado de Wyoming. Departamento do Interior dos EUA compartilhou foto nas redes sociais."
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:55.000Z",
            "id": "669777085297127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/LOWryiEVzB"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:55.000Z",
            "id": "669777084726669313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/BcbKGMJvTn"
        },
        {
            "author_id": "3750034762",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:53.000Z",
            "id": "669777075658625029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/0cnCLQhR2X"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:53.000Z",
            "id": "669777075281129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/wC9kAw9wGk"
        },
        {
            "author_id": "2599902176",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:52.000Z",
            "id": "669777073884413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/yxKSM1H0hb"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:52.000Z",
            "id": "669777073758584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/32fcrG04ID"
        },
        {
            "author_id": "2927485864",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:51.000Z",
            "id": "669777065961385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/wa17t35j5d"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:49.000Z",
            "id": "669777060194160641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/DqGCK0WsUj"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:40.000Z",
            "id": "669777019962462208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/pkZAkIw2rB"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:33.000Z",
            "id": "669776990417784833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/De4uqMpV5M"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:32.000Z",
            "id": "669776987074883585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/0sq97TeHHJ"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:31.000Z",
            "id": "669776983228747776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/z3CvXb26dk"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:30.000Z",
            "id": "669776979613249536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/eJChmtUXRG"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:28.000Z",
            "id": "669776972361261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/atUIrrizUq"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:28.000Z",
            "id": "669776970650009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/WbMEzOFoGj"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:27.000Z",
            "id": "669776968733233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/6lW8FiL5u3"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:27.000Z",
            "id": "669776965776216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/hmYkqUegKH"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:25.000Z",
            "id": "669776959660953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/NaxAmHNqLD"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:25.000Z",
            "id": "669776957387616257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/M5QOGuu33O"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:24.000Z",
            "id": "669776952635494400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/bTOaoF6l7o"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:23.000Z",
            "id": "669776950467018752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/EFJzEHi3pG"
        },
        {
            "author_id": "519101154",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:22.000Z",
            "id": "669776945928736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/vlIwTgMQql"
        },
        {
            "author_id": "571173939",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:21.000Z",
            "id": "669776943416393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/TAyFtxpvbf"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:21.000Z",
            "id": "669776941499576320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/pZ30wZ2zTQ"
        },
        {
            "author_id": "554023987",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:21.000Z",
            "id": "669776940090261504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/JaOowCJxGj"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:20.000Z",
            "id": "669776939213651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/cinn7nQEml"
        },
        {
            "author_id": "556450610",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:20.000Z",
            "id": "669776936659320832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/xF78k9Jh9J"
        },
        {
            "author_id": "603188446",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:19.000Z",
            "id": "669776935682052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/cwuM0GlPxm"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:19.000Z",
            "id": "669776934172168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/xgQhwtr4BI"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:18.000Z",
            "id": "669776931202580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/hhYYNquKof"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:18.000Z",
            "id": "669776927679385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/DDVf07XCCS"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:17.000Z",
            "id": "669776925833826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/4Lff1XoLOp"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:16.000Z",
            "id": "669776921882849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/dnfy6nlvGi"
        },
        {
            "author_id": "71035750",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:16.000Z",
            "id": "669776919601123329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/IORzUFbR54"
        },
        {
            "author_id": "249033016",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:16.000Z",
            "id": "669776919039115264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/kIATpqQf9U"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:14.000Z",
            "id": "669776913972396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/SgGF0km7jp"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:14.000Z",
            "id": "669776910788857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/rcpx3qmMIQ"
        },
        {
            "author_id": "595936951",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:13.000Z",
            "id": "669776907391512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/7uV6kWXAzn"
        },
        {
            "author_id": "501162827",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:11.000Z",
            "id": "669776900097597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/0WJpS24BZd"
        },
        {
            "author_id": "398248847",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:10.000Z",
            "id": "669776897472008193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/AB1XfkqFWw"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:10.000Z",
            "id": "669776895852965890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/o6N2Q9Y8XJ"
        },
        {
            "author_id": "549652253",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:09.000Z",
            "id": "669776893793538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/d4vtsjMl9X"
        },
        {
            "author_id": "90700618",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:08.000Z",
            "id": "669776888177389572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/TXPOFCNOY2"
        },
        {
            "author_id": "605787353",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:07.000Z",
            "id": "669776883794350080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/lgQjnrSNkA"
        },
        {
            "author_id": "554804056",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:06.000Z",
            "id": "669776880162050048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/5y2gwgA4bT"
        },
        {
            "author_id": "3333295042",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:05.000Z",
            "id": "669776876735303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/4cBQfK3I41"
        },
        {
            "author_id": "1024862065",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:05.000Z",
            "id": "669776875086974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/ZpT7SaIDZX"
        },
        {
            "author_id": "1024914750",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:04.000Z",
            "id": "669776872796917761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/NFpg9lTIq4"
        },
        {
            "author_id": "442226882",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:04.000Z",
            "id": "669776870695546880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/o3815NhDsn"
        },
        {
            "author_id": "433352012",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:03.000Z",
            "id": "669776868329963522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/qrWImVl1T6"
        },
        {
            "author_id": "605722398",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:03.000Z",
            "id": "669776866681556993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/tsfKWRiUHF"
        },
        {
            "author_id": "3333188655",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:03.000Z",
            "id": "669776865041649664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/9W2kmbDYwE"
        },
        {
            "author_id": "562079355",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:02.000Z",
            "id": "669776863602970624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/hG3akrYrEX"
        },
        {
            "author_id": "3333244707",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:02.000Z",
            "id": "669776861103153152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Xt9txuFFRw"
        },
        {
            "author_id": "519205659",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:01.000Z",
            "id": "669776859282866176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/7k5QROibQq"
        },
        {
            "author_id": "553042189",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:01.000Z",
            "id": "669776857223467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/OrZNJTKGJb"
        },
        {
            "author_id": "581317349",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:00.000Z",
            "id": "669776855055007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Wn4XtodzgL"
        },
        {
            "author_id": "887573575",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:59.000Z",
            "id": "669776851141685249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/PtshGYntrP"
        },
        {
            "author_id": "553927814",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:59.000Z",
            "id": "669776849539481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/0CtgzBXFOr"
        },
        {
            "author_id": "587061594",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:58.000Z",
            "id": "669776847022915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/If5KTkBwMt"
        },
        {
            "author_id": "279513564",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:57.000Z",
            "id": "669776842904047616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/11RTVGtlS2"
        },
        {
            "author_id": "256150570",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:57.000Z",
            "id": "669776840089726980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/qU61qDNdkZ"
        },
        {
            "author_id": "340924404",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:55.000Z",
            "id": "669776835094298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/AUXi87Ht0u"
        },
        {
            "author_id": "60894191",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:55.000Z",
            "id": "669776831810154496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/eX1SUpS071"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:54.000Z",
            "id": "669776830023385088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/vwZ9x71xDL"
        },
        {
            "author_id": "90712586",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:54.000Z",
            "id": "669776827771043840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/0Mr5FvXGpW"
        },
        {
            "author_id": "91017708",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:53.000Z",
            "id": "669776825912918018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/QZeKCeCruh"
        },
        {
            "author_id": "547875249",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:53.000Z",
            "id": "669776823492804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/fLDxUbv5Fm"
        },
        {
            "author_id": "517882342",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:52.000Z",
            "id": "669776821806743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/j5A5ImALHz"
        },
        {
            "author_id": "358233332",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:52.000Z",
            "id": "669776819948642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/1CzM8t2twB"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:51.000Z",
            "id": "669776818027696133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/3OsYMkyCOr"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:50.000Z",
            "id": "669776812977745921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/ujlsYdLRh4"
        },
        {
            "author_id": "540512365",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:50.000Z",
            "id": "669776810729562112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/W8N7Hy1p65"
        },
        {
            "author_id": "90482983",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:49.000Z",
            "id": "669776809077043210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Sq8ADnJVvs"
        },
        {
            "author_id": "60630952",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:49.000Z",
            "id": "669776807533502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/tVoeaP1oiL"
        },
        {
            "author_id": "90610482",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:48.000Z",
            "id": "669776801661497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/s5AIukXUS7"
        },
        {
            "author_id": "91921575",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:47.000Z",
            "id": "669776800260599809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Frcnk2lcCt"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:47.000Z",
            "id": "669776798050185220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Q1K7iDZKPo"
        },
        {
            "author_id": "519660350",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:46.000Z",
            "id": "669776796427022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/lXv01OiK10"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:44.000Z",
            "id": "669776788256501760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/966UUzcMev"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:44.000Z",
            "id": "669776787010752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/hVKVa5biO7"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:43.000Z",
            "id": "669776782359265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/nYFquHn8Tp"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:39.000Z",
            "id": "669776765368184833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/P2mH66xBvy"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:33.000Z",
            "id": "669776741494206464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/hUpUmOJS6M"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:31.000Z",
            "id": "669776732338065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/a5idWsEmGx"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:30.000Z",
            "id": "669776726092726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/GfspIXqzRU"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:28.000Z",
            "id": "669776719734173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/W0zSiXvzzI"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:28.000Z",
            "id": "669776719499235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/7TePpbG6gb"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:26.000Z",
            "id": "669776712880644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/p3yUEL1YTG"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:16.000Z",
            "id": "669776667917725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/xnkvvrAVhQ"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:15.000Z",
            "id": "669776666164531200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/IxEEMfOhUo"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:13.000Z",
            "id": "669776657956237313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/re4OMb9QRT"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:11.000Z",
            "id": "669776650058383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/QOY9WhgdwN"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:11.000Z",
            "id": "669776648321921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/n5bSrwqzUl"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:09.000Z",
            "id": "669776641766264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/OT3YQMftPx"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:09.000Z",
            "id": "669776639778119680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/OzhyN0hpJb"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:07.000Z",
            "id": "669776631490220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/K6AwjIUNzl"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:05.000Z",
            "id": "669776622711472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/v5PtSfuchM"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:03.000Z",
            "id": "669776617003048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Ki0v9LK4HG"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:48.000Z",
            "id": "669776552847011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/U4Z1b93jNs"
        },
        {
            "author_id": "2959556410",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:46.000Z",
            "id": "669776543422414848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/t9p2PLuRbj"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:20.000Z",
            "id": "669776436488617985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/2RYR6o21P3"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:20.000Z",
            "id": "669776436295680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/EwXM0DoZQG"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:19.000Z",
            "id": "669776429672861696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/NDeZP6GrK7"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:17.000Z",
            "id": "669776422127316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/uT9z8KGIww"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:12.000Z",
            "id": "669776399792652288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Q3j56kZdVO"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:11.000Z",
            "id": "669776397779382272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/1lwbwHiQPb"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:05.000Z",
            "id": "669776370457640962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/EENjaLAU5o"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:00.000Z",
            "id": "669776351864320001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/tt6y9gW2jW"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:00.000Z",
            "id": "669776349964316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/3fpqlyhKSP"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2015-11-26T07:14:59.000Z",
            "id": "669776348399857664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/2o9bDz0TcU"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-11-26T07:14:56.000Z",
            "id": "669776333946249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/63txh25h3o"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2015-11-26T07:14:53.000Z",
            "id": "669776321858285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/g7iNiBPErI"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-11-26T07:14:49.000Z",
            "id": "669776303751467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional ... https://t.co/4nTfD9w61W"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-11-26T07:14:42.000Z",
            "id": "669776273569280000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/iYv9lwd0hp"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-11-26T07:10:39.000Z",
            "id": "669775257150992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/TZaZShC8pq"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2015-11-26T07:09:20.000Z",
            "id": "669774925553537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/nd53SUXDwX"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-11-26T07:09:20.000Z",
            "id": "669774925104701441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/kQtC0R3fsI"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-11-26T07:09:17.000Z",
            "id": "669774911460651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/vzhxqYECR9"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2015-11-26T07:09:16.000Z",
            "id": "669774906347786241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/bN6vBTpfjc"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2015-11-26T07:09:15.000Z",
            "id": "669774902296117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/pk3t7h6L2V"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2015-11-26T07:09:14.000Z",
            "id": "669774898676428801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/CwvjDOw6Z8"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-11-26T07:08:58.000Z",
            "id": "669774833748578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/2iIZXAfFxH"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-11-26T07:08:47.000Z",
            "id": "669774787984515072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/LnLwOR3IqT"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-11-26T07:08:33.000Z",
            "id": "669774727532015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/OjrOL8tHFj"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2015-11-26T07:08:21.000Z",
            "id": "669774676101431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/ZP99Ql3h2j"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-11-26T07:08:20.000Z",
            "id": "669774671303151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/TudYTFlfNf"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-11-26T07:08:16.000Z",
            "id": "669774657751396352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/ZyYLzmuBkz"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-11-26T07:08:15.000Z",
            "id": "669774652885962753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/RUHbv1iQe7"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2015-11-26T07:08:10.000Z",
            "id": "669774633000824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/IvTp1kzaej"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:59.000Z",
            "id": "669774582786605057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/fWwJBGH6pg"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:57.000Z",
            "id": "669774577556287489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/KGAhs26aUl"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:54.000Z",
            "id": "669774563748671488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/g8LxydzC7f"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:53.000Z",
            "id": "669774561739599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/VRYpcN9XQ8"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:53.000Z",
            "id": "669774561378856961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/lLWkJaVxeL"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:50.000Z",
            "id": "669774547231440896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/cJWdmk48Jh"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:49.000Z",
            "id": "669774541514649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/byESezKM5G"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:47.000Z",
            "id": "669774532752752640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/rluvkWkot6"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:46.000Z",
            "id": "669774530907234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/a6B4jyFhcF"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:46.000Z",
            "id": "669774529250529281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/GW98KefPcq"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:46.000Z",
            "id": "669774528562663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/1Itdmu0RvN"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:39.000Z",
            "id": "669774501517725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no es... https://t.co/TsB9H0R21b"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:37.000Z",
            "id": "669774490847481856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional ... https://t.co/aMqkTgIsa1 #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:35.000Z",
            "id": "669774483566125056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/yKhymGbYci"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:34.000Z",
            "id": "669774478050590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/FfQbuFoH2P"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:33.000Z",
            "id": "669774474426761216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/svTa0ac2aD"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:32.000Z",
            "id": "669774470240841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/j7NhQz0uTK"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:31.000Z",
            "id": "669774466151354369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/fBdGTL7tSC"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:31.000Z",
            "id": "669774465601896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado... https://t.co/MnZdRpOjjT"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:29.000Z",
            "id": "669774458115100673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/MtobntkE1R"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:25.000Z",
            "id": "669774442025717760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/AW9PrtAVKK"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:25.000Z",
            "id": "669774441602113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/PheS1WG5GF"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:18.000Z",
            "id": "669774412913053697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/OsQguJAUY6"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:16.000Z",
            "id": "669774405258481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/qJnCTKjHYe"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:16.000Z",
            "id": "669774404562259969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/HZg8KdUMY5"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:15.000Z",
            "id": "669774399575191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estad... https://t.co/6hXYxzpUPZ"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:08.000Z",
            "id": "669774371477549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/6R7TT2b4LR"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:03.000Z",
            "id": "669774348304035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/LWTrkTVtTV"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:57.000Z",
            "id": "669774325424128000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/F9TAOQvOR5"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:55.000Z",
            "id": "669774317274558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/9qQVPKjl40"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:55.000Z",
            "id": "669774314615386113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/nes38WCtXX"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:54.000Z",
            "id": "669774312082051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/KL1rFSl0vU"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:54.000Z",
            "id": "669774310148407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/mxDWsKMmIa"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:53.000Z",
            "id": "669774308542017536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/6cAyLzBfaC"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:42.000Z",
            "id": "669774263679750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/lDGnrmP7xe"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:34.000Z",
            "id": "669774228091113474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/aD1g3kM6u1"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:31.000Z",
            "id": "669774215042564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/hBDJjsRqYl"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:31.000Z",
            "id": "669774214610599937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/rUnY1SNyqQ"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:29.000Z",
            "id": "669774206213603328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/7nfJsx2BS6"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:28.000Z",
            "id": "669774203797635076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Jcn0CMK7ik"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:28.000Z",
            "id": "669774201553743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/G5W6PVI0we"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:27.000Z",
            "id": "669774200647778305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/LnZlWmuJDt"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:23.000Z",
            "id": "669774181899243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/8JU1s7ehiA"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:18.000Z",
            "id": "669774159207989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/uKgMQylFGT"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:13.000Z",
            "id": "669774139834499074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/0zSquFDaIu"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:55.000Z",
            "id": "669774065159159808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/w5cPSqSbro"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:48.000Z",
            "id": "669774034486202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/FGhx39UzIF"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:40.000Z",
            "id": "669774003754569728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/9YfSi8AmjB"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:40.000Z",
            "id": "669774001439244288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/xaZAF6KbB0"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:32.000Z",
            "id": "669773967293464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/xcKQqIB9oL"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:30.000Z",
            "id": "669773961199091712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Qv1RxiZrhZ"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:24.000Z",
            "id": "669773934812753921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/LAnwd99Trb"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:14.000Z",
            "id": "669773891900837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/EnaPp45irb"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:13.000Z",
            "id": "669773888142704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/NU6dF3gH5h"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:08.000Z",
            "id": "669773865854238720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/GckHDiSsUB"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:07.000Z",
            "id": "669773863652200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/SxDEKwWdJG"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:04.000Z",
            "id": "669773852067495937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/zJhP6xPxvz"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:02.000Z",
            "id": "669773843905380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/bqndgt1yST"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:02.000Z",
            "id": "669773843301425153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/0R86H4AXu6"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:00.000Z",
            "id": "669773836116582400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/xmbORRGYOz"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:57.000Z",
            "id": "669773821365239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/1JOh5lgbCt"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:56.000Z",
            "id": "669773818974461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/2uqdArhnwp"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:56.000Z",
            "id": "669773817250623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Jv7FNo3px0"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:55.000Z",
            "id": "669773812364251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/HCgm4udtwk"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:54.000Z",
            "id": "669773810413912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/VuhPglpRJz"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:53.000Z",
            "id": "669773805733089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/PA0f52yAOr"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:52.000Z",
            "id": "669773798804078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/LI0PToYeVb"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:51.000Z",
            "id": "669773794337144832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/jT97ap6m4F"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:44.000Z",
            "id": "669773768504414210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/HAKlJNxFIz"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:44.000Z",
            "id": "669773766164000768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/vSKneOUZVH"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:43.000Z",
            "id": "669773762309394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/gQsskkOaem"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:31.000Z",
            "id": "669773711004729345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena ocorreu em parque nacional no estado de Wyoming.\nDepartamento do Interior dos EUA compartilhou foto nas r... https://t.co/D1Qqm16YiH"
        },
        {
            "author_id": "221587657",
            "created_at": "2015-11-26T03:42:55.000Z",
            "id": "669722978016432128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 fotos que mostram porque o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um tesouro nacional https://t.co/BeqXb0Wuq5"
        },
        {
            "author_id": "34547256",
            "created_at": "2015-11-26T03:09:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.08828732,
                        11.42564285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0170d9df339a9451"
            },
            "id": "669714523146870785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freedom \n\n#birds #flying #nature #colombia @ Parque Nacional De Los Flamencos https://t.co/GSTwrgcx72"
        },
        {
            "author_id": "1876245841",
            "created_at": "2015-11-26T03:06:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.78794998,
                        -22.35019352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "669713873864380417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento de auto rendimento @ Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/HtS45sTv4d"
        },
        {
            "author_id": "2559175970",
            "created_at": "2015-11-26T02:14:56.000Z",
            "id": "669700834402443264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pr\u00e1tica de campo com alunos de Biologia da UFAM, para o Parque Nacional do VIRU\u00c1 - RR https://t.co/ODCtvDvUuq"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-11-26T02:05:31.000Z",
            "id": "669698467858620416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taupo, Nova Zel\u00e2ndia \ud83d\udccd . E a nossa #brviajante retornou para o Parque Nacional Tongariro c\u2026 https://t.co/Q6tjj2FQw6 https://t.co/BDNJy5Rq0S"
        },
        {
            "author_id": "113466243",
            "created_at": "2015-11-26T01:49:00.000Z",
            "id": "669694308744761344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 fotos que mostram porque o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um tesouro nacional https://t.co/PLGJ9zUiGU"
        },
        {
            "author_id": "90464918",
            "created_at": "2015-11-26T01:20:10.000Z",
            "id": "669687054276530177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos conhecem biodiversidade do Parque Nacional: Os alunos do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas visitaram, no \u00falt... https://t.co/B0Em4kYz94"
        },
        {
            "author_id": "2278282063",
            "created_at": "2015-11-26T01:07:25.000Z",
            "id": "669683844866424833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 fotos que mostram porque o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um tesouro nacional https://t.co/j8OUQaZxIX"
        },
        {
            "author_id": "212021342",
            "created_at": "2015-11-26T00:41:36.000Z",
            "id": "669677347864342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-\nCria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque da Quinta do Diamante.\nBela iniciativa por parte da Prefeitura de... https://t.co/X5zfoQZwOg"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-11-26T00:30:35.000Z",
            "id": "669674575639220225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Aqui est\u00e3o 14 fotos que provam porque o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um tesouro nacional: https://t.co/zoD8tR7Zu4 https://t.co/2h1FsLy60i"
        },
        {
            "author_id": "247177568",
            "created_at": "2015-11-26T00:01:21.000Z",
            "id": "669667218356072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ Redemptor, atop Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Braz https://t.co/czwUCqE4qp"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2015-11-25T22:58:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "669651327471984640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m que j\u00e1 tenha ido ao Parque Nacional Lauca pode me dizer quais s\u00e3o os pre\u00e7os que as ag\u00eancias de Arica praticam pra visitar o parque?"
        },
        {
            "author_id": "1074552415",
            "created_at": "2015-11-25T22:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5523581,
                        -3.7718955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "669651021476532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio otimo e uma boa trilha! \n#serradaibiapaba \n#ubajara \n#tiangua @ Parque Nacional De Ubajara. https://t.co/moEQ9JLCp9"
        },
        {
            "author_id": "65165290",
            "created_at": "2015-11-25T22:45:00.000Z",
            "id": "669648005931376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Querida, cheguei.\" @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/pFHONR36P9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-11-25T21:42:19.000Z",
            "id": "669632231141277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Qu\u00e9nia",
                "country_code": "KE",
                "full_name": "Rift Valley, Kenya",
                "id": "01065a114b362889",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Las Condes, Chile",
                "id": "00c4b64e7affea25",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "San Jose, CA",
                "id": "7d62cffe6f98f349",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Quebrangulo, Brasil",
                "id": "e76c964b2092fbb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pato Branco, Brasil",
                "id": "72db166622a36a3d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Riohacha, Colombia",
                "id": "0170d9df339a9451",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42493374",
                "name": "Pedro Badenes",
                "username": "badenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74970105",
                "name": "Maicon Castro",
                "username": "mcaztro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376573155",
                "name": "PauloCruz",
                "username": "PGMAutonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42993041",
                "name": "Za\u00edra",
                "username": "zairamusics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118344446",
                "name": "Kty",
                "username": "MiTattoCtg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51498515",
                "name": "Henrique Gioia",
                "username": "cajurugioia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403465889",
                "name": "Magodoido1 Md",
                "username": "magodoido1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80399988",
                "name": "\u0268\u0262\u0585\u0280 \u0262.",
                "username": "IGONCALVES_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125790330",
                "name": "Leandro Mc Comb",
                "username": "Xykyn9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153241152",
                "name": "Patrick Buna",
                "username": "PatrickBuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462285762",
                "name": "Marcel Huijser",
                "username": "marcelhuijser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318716366",
                "name": "Jo\u00e3o Senna",
                "username": "joaosenna13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472859829",
                "name": "WDBrasil",
                "username": "WD_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241806657",
                "name": "mari",
                "username": "marimontealto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569366437",
                "name": "BOMBEROS HONDURAS",
                "username": "BomberosHn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185099839",
                "name": "david meron",
                "username": "meronlaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14673186",
                "name": "R.Cifuentes",
                "username": "rick_cifuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134529743",
                "name": "bittenbrenda",
                "username": "BittenBrenda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718433252",
                "name": "Luc\u00eda",
                "username": "LuciaMorante20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55409281",
                "name": "LINZZ",
                "username": "JaderLins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331294486",
                "name": "Maria Bernadete",
                "username": "mbetesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370858891",
                "name": "Brakesa Studios",
                "username": "BraKeSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98448766",
                "name": "Chambo [\ucc3d\uc644]",
                "username": "Changwkim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308186147",
                "name": "Dayvid *SDV*",
                "username": "dayvid651",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318032346",
                "name": "Pon un extreme\u00f1o",
                "username": "extremaduraSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318854626",
                "name": "All Access Cabo",
                "username": "AACabobyBea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4209575073",
                "name": "Raony Ventura",
                "username": "RaonyVentura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36099447",
                "name": "Tiago Serra",
                "username": "asdruboows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229953555",
                "name": "Marlon Melo.'.",
                "username": "mmpedrabruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3991560802",
                "name": "CANDELA",
                "username": "KUKITAYYO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67960479",
                "name": "FELIPE",
                "username": "VITALFELIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239483720",
                "name": "Marcos Medeiros",
                "username": "omarcosmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385470439",
                "name": "Manu",
                "username": "manubriscia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40338773",
                "name": "Ser Ancestral",
                "username": "AncientThing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111668642",
                "name": "Lu",
                "username": "LuuisaOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417936554",
                "name": "L F \ud83d\udca5",
                "username": "HFernandin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135879581",
                "name": "Aline Fernandes",
                "username": "faline20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522391522",
                "name": "Four Seasons Brasil",
                "username": "FourSeasonsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26570140",
                "name": "Daytours4u",
                "username": "daytours4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848393377",
                "name": "Four Seasons Hotel Bogot\u00e1",
                "username": "FSBogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787225968",
                "name": "Sebastian Garc\u00eda",
                "username": "zevaz_jus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36347780",
                "name": "martha cafaro",
                "username": "macaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376092804",
                "name": "Canada Journal",
                "username": "CanadaJournalBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384568",
                "name": "Solucoes Esportivas",
                "username": "sistime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67938363",
                "name": "Sergio Travassos",
                "username": "shetravassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149900097",
                "name": "Turismo El Salvador",
                "username": "TurisElSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40481050",
                "name": "Diogo Marcos",
                "username": "_diogomarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190722909",
                "name": "Lucas Gattoni \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Comic Book Letterer!",
                "username": "LetteringBear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3452035155",
                "name": "pt\ud83d\udd25",
                "username": "ptzer021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27229380",
                "name": "Ana Ramos",
                "username": "AnnieVet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027627040",
                "name": "Tadeu Costa",
                "username": "tadeudecampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894043885",
                "name": "Krisley Mattiola",
                "username": "temas_variados_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598077903",
                "name": "Angel Gabriel Loya",
                "username": "angelloya_loya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636526286",
                "name": "arte Brasil-paraty",
                "username": "paratyre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587843175",
                "name": "Jonathanalves",
                "username": "jonathanbezer12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167262038",
                "name": "Reinaldo Figueiredo",
                "username": "reifigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3938770583",
                "name": "Ben Jamming",
                "username": "cerradabenjamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246751462",
                "name": "Alcald\u00eda de M\u00e9rida",
                "username": "meridaalcaldia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187141252",
                "name": "Let\u00edcia Fernandes \u2649\ufe0f",
                "username": "LeticiaFbraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396920233",
                "name": "Walter Fern\u00e1ndez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "WFernandez777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273742529",
                "name": "Rompehuesos!!",
                "username": "gabrielzubim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227111691",
                "name": "V\u0142\u20b5\u20ad\u024e \u2708\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e\u267b\ufe0f",
                "username": "vickyulf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740141403",
                "name": "Sol \ud83c\udfa7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "Pitufinaa32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513419321",
                "name": "Daniel Cabaleiro \u2708",
                "username": "DanCabaleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622888054",
                "name": "ana",
                "username": "toro_an",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422288882",
                "name": "Ana Antu\u00f1a",
                "username": "ana_antuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129258272",
                "name": "Santiago \u2708",
                "username": "sanbarragan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729749627",
                "name": "Nucleo Duro 2008",
                "username": "Bastion2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613718747",
                "name": "miss peggy( lady membrana )",
                "username": "peggys_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3933121097",
                "name": "Soul Turista",
                "username": "soul_turista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93200291",
                "name": "George",
                "username": "GeorgeLuiz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60586908",
                "name": "GOL Linhas A\u00e9reas",
                "username": "VoeGOLoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "570340414",
                "name": "Jobs",
                "username": "jobsonmurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72948060",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Gaabriel_Liins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149306066",
                "name": "Yenifer Mellado V.",
                "username": "puccaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54708221",
                "name": "Adriano Martins",
                "username": "adriano_atm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093050421",
                "name": "Marina Badau\u00ea",
                "username": "MarinaBadaue_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111432205",
                "name": "Rafa Andrade TimBeta",
                "username": "Rafatrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66518800",
                "name": "\ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude98 \ud835\ude82\ud835\ude98\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude9c \ud83d\udc0a",
                "username": "alleandrosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271391672",
                "name": "Joaquin pinto",
                "username": "Joaquinmx3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624963744",
                "name": "Berrante Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "Berrantecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277441907",
                "name": "Prefeitura Bombinhas",
                "username": "pref_bombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73648979",
                "name": "welton",
                "username": "josewelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433764394",
                "name": "Fernando D\u00f3rea",
                "username": "Nando_Dorea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92931737",
                "name": "Mendes Mutenda",
                "username": "mendesmutenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330397824",
                "name": "Carlinho Silva PJ",
                "username": "CarlinhoPj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69038410",
                "name": "mimi",
                "username": "mioliveirq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287973214",
                "name": "Marina",
                "username": "_marinabom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4033543995",
                "name": "Rodrygo",
                "username": "blog_master977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610111000",
                "name": "Passagens Promo",
                "username": "passagenspro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88703963",
                "name": "patricia muller",
                "username": "patypmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608475981",
                "name": "deisegaia",
                "username": "_zaharadeise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548569397",
                "name": "Mara Lott",
                "username": "LottMaralott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67598463",
                "name": "Flytour",
                "username": "flytoursul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37282675",
                "name": "J\u00fanior Ernesto",
                "username": "junior_ernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155658129",
                "name": "babsvida",
                "username": "pelasmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3570980536",
                "name": "Felipe",
                "username": "FelipeR3158",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169190458",
                "name": "Viajando com a Lu",
                "username": "ViajandocomaLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337789668",
                "name": "Conex\u00e3o Jornalismo",
                "username": "conexaorad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355409958",
                "name": "IGARASSU \u00c9 NOTICIAS",
                "username": "IGARASSUNOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4214853801",
                "name": "Marcio Beta",
                "username": "marciobeta223",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4214526621",
                "name": "Bruno Beta",
                "username": "brunobeta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264575868",
                "name": "carla",
                "username": "carlametralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4223141037",
                "name": "john",
                "username": "loucuradecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4211154875",
                "name": "jenni",
                "username": "JenniNatucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204105071",
                "name": "nice",
                "username": "bereschoffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172620354",
                "name": "brian",
                "username": "briandosarrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4148627049",
                "name": "larissa",
                "username": "laribiancucchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113490277",
                "name": "selma",
                "username": "selmapae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094658795",
                "name": "mands",
                "username": "mandscrazy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4075079603",
                "name": "Mi",
                "username": "mimimirela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904916233",
                "name": "cartola vk",
                "username": "board73721457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3988472739",
                "name": "Aninha",
                "username": "annashinning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3750034762",
                "name": "Cristiano Back",
                "username": "CristianoBack1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599902176",
                "name": "Vinicius souza silva",
                "username": "ViniciusdssBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927485864",
                "name": "Sandro",
                "username": "sandrotimbet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519101154",
                "name": "Nilton",
                "username": "Niltton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571173939",
                "name": "Joyce",
                "username": "Joycce_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554023987",
                "name": "jos\u00e9 HN",
                "username": "_JoseHN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556450610",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flaviosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603188446",
                "name": "Bebeto",
                "username": "_1Bebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035750",
                "name": "Regina Gomes",
                "username": "re_ggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249033016",
                "name": "Hamilton",
                "username": "hamilttoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595936951",
                "name": "Missivaldo",
                "username": "_Missivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501162827",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398248847",
                "name": "Mah",
                "username": "Maaah_S2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549652253",
                "name": "Rafaela \u0a87\u200d\u0a89",
                "username": "Rafaelaa_85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90700618",
                "name": "Antonio",
                "username": "AntonioSZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605787353",
                "name": "Luis",
                "username": "Luisfsilva76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554804056",
                "name": "Fontinele",
                "username": "Fontinele2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333295042",
                "name": "marcio duarte",
                "username": "marcioduarte201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024862065",
                "name": "Rafinha",
                "username": "Raffffinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024914750",
                "name": "Aparecida",
                "username": "R_apparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442226882",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433352012",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "oppsclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605722398",
                "name": "Rosyane",
                "username": "Rosy_ane3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333188655",
                "name": "elis regina",
                "username": "Elissregina2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562079355",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoelzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333244707",
                "name": "francisco",
                "username": "franciscogn2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519205659",
                "name": "Alex",
                "username": "Alexm2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553042189",
                "name": "Zildo soares",
                "username": "ZildoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581317349",
                "name": "Luiz",
                "username": "_LuizzPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887573575",
                "name": "neide",
                "username": "neiddecelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553927814",
                "name": "andreilson",
                "username": "Anndreilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587061594",
                "name": "Glayson",
                "username": "Glaayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279513564",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiixzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256150570",
                "name": "Carla",
                "username": "Carllakiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340924404",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60894191",
                "name": "@Ka4psy",
                "username": "Ka4Psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90712586",
                "name": "Girl",
                "username": "G_i_r_l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017708",
                "name": "Maria Lucimar",
                "username": "mlucimar15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547875249",
                "name": "Paulo",
                "username": "PaulloGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517882342",
                "name": "Wilson",
                "username": "Wilson1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358233332",
                "name": "fafa",
                "username": "fafah30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540512365",
                "name": "LUIZ",
                "username": "Luuiz92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90482983",
                "name": "Sandro",
                "username": "Sanddro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630952",
                "name": "samuel feitosa",
                "username": "samuelfesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610482",
                "name": "Gkcson",
                "username": "Gkcson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91921575",
                "name": "Dany..",
                "username": "Dancfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519660350",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoB2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959556410",
                "name": "An\u00fancios Classificados Gr\u00e1tis",
                "username": "JbrasilC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221587657",
                "name": "Wellington Chaves",
                "username": "wellington424",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34547256",
                "name": "Catalina D'leon",
                "username": "CatalinaDleon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876245841",
                "name": "Arauc\u00e1ria Ecoturismo",
                "username": "Araucariaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559175970",
                "name": "ROBERTO C BLANCO",
                "username": "blanco60345210",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113466243",
                "name": "Denis Jeff",
                "username": "denisjeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90464918",
                "name": "UniAm\u00e9rica - Centro Universit\u00e1rio",
                "username": "uniamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278282063",
                "name": "Viaje+ Tour",
                "username": "ViajeMais_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212021342",
                "name": "walla da 651",
                "username": "_wallasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247177568",
                "name": "NYFotoFashion",
                "username": "nyfotofashion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074552415",
                "name": "Phyllyppy Nascimento",
                "username": "Phylnasci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65165290",
                "name": "Viny Vince",
                "username": "vinyvince",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "671365194241589249",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cvabpvw3je7s8o1nfoxo1t7eyx6l",
        "oldest_id": "669632231141277696",
        "result_count": 484
    }
}