{
    "data": [
        {
            "author_id": "1560605532",
            "created_at": "2015-07-09T15:42:00.000Z",
            "id": "619169639105433600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME / Homem oferece venda de \u00e1rea dentro de Parque Nacional no Piau\u00ed\n\nO fato circulou pela rede social... http://t.co/ca2Ihjq5rE"
        },
        {
            "author_id": "47742049",
            "created_at": "2015-07-09T15:41:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8671793,
                        -16.72241007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "619169419550441473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilterneeded @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/v2ZNccU2al"
        },
        {
            "author_id": "384030022",
            "created_at": "2015-07-09T15:02:23.000Z",
            "id": "619159669035040769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem oferece venda de \u00e1rea dentro de Parque Nacional no\u00a0Piau\u00ed http://t.co/jEQiYrb6s7 http://t.co/u9zYOvb60h"
        },
        {
            "author_id": "3156738161",
            "created_at": "2015-07-09T14:50:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "14594813",
                        "start": 122,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "619156577686196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha (BR) Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Ka... http://t.co/NgIh4Jyl8N @Folha #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "3013461465",
            "created_at": "2015-07-09T14:49:58.000Z",
            "id": "619156545918504960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/wNKp5Q7pTm"
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-07-09T14:49:56.000Z",
            "id": "619156537370513408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/utOjgkS5LF"
        },
        {
            "author_id": "2851945185",
            "created_at": "2015-07-09T14:49:27.000Z",
            "id": "619156415525949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/vT2mEtTeBu"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-07-09T14:49:22.000Z",
            "id": "619156394361552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/oeHhzpV2WC"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-07-09T14:49:20.000Z",
            "id": "619156385297625092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/OVCQXnX7Tr"
        },
        {
            "author_id": "2810285269",
            "created_at": "2015-07-09T14:49:04.000Z",
            "id": "619156320017453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/ZrVKtbpwWn"
        },
        {
            "author_id": "2784762218",
            "created_at": "2015-07-09T14:48:58.000Z",
            "id": "619156293236862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/OnZeo8XOsu"
        },
        {
            "author_id": "2776593685",
            "created_at": "2015-07-09T14:48:54.000Z",
            "id": "619156276086358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/Tz5SaPhc1g"
        },
        {
            "author_id": "212699862",
            "created_at": "2015-07-09T14:48:49.000Z",
            "id": "619156255433555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/NB0rJJ9Byg"
        },
        {
            "author_id": "190372281",
            "created_at": "2015-07-09T14:48:33.000Z",
            "id": "619156187200643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no norde... http://t.co/Y0kJhH9ITL #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-07-09T14:48:30.000Z",
            "id": "619156176308039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(folha) Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordes... http://t.co/I69NR744Yz"
        },
        {
            "author_id": "2586696614",
            "created_at": "2015-07-09T14:48:27.000Z",
            "id": "619156164845015040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/3cxA0h0TGr"
        },
        {
            "author_id": "2321462258",
            "created_at": "2015-07-09T14:48:09.000Z",
            "id": "619156089783762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/hHyI59kfjm"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-07-09T14:47:45.000Z",
            "id": "619155987203657729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/6v6HGM2Nd9"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-07-09T14:47:39.000Z",
            "id": "619155961756823552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/OEiSvSQ52K"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2015-07-09T14:47:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "6979582",
                        "start": 0,
                        "username": "Reserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "619155948314071041",
            "in_reply_to_user_id": "6979582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reserva Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no ... http://t.co/wKl6EF9GnY #P76"
        },
        {
            "author_id": "146538675",
            "created_at": "2015-07-09T14:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46466027",
                        "start": 0,
                        "username": "coalacroata"
                    }
                ]
            },
            "id": "619154720691748865",
            "in_reply_to_user_id": "46466027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coalacroata vi na pra\u00e7a do papa e foi foda, sem estresse; no parque municipal, n\u00e3o animei pegar fila quilom\u00e9trica..."
        },
        {
            "author_id": "2988315736",
            "created_at": "2015-07-09T14:38:14.000Z",
            "id": "619153592654544899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/sxQNxMTuxm"
        },
        {
            "author_id": "2734535420",
            "created_at": "2015-07-09T14:38:10.000Z",
            "id": "619153573977309189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte rec\u00e9m-nascido \u00e9 resgatado na \u00cdndia; veja fotos: No parque nacional de Kaziranga, no nordeste da \u00cdn... http://t.co/nEdkdH74Kq"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2015-07-09T14:29:50.000Z",
            "id": "619151477727215617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio, completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficina http://t.co/hkYcWrzjpm"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2015-07-09T14:24:55.000Z",
            "id": "619150240273334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem oferece venda de \u00e1rea dentro de Parque Nacional no Piau\u00ed... http://t.co/jbArgcoLOx"
        },
        {
            "author_id": "2889147113",
            "created_at": "2015-07-09T14:20:57.000Z",
            "id": "619149245153681408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, 14km no meio da natureza, esse lugar sempre surpreende muito! A\u2026 https://t.co/r1kJsETi9w"
        },
        {
            "author_id": "236583676",
            "created_at": "2015-07-09T14:01:39.000Z",
            "id": "619144386241277953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/IeiFDsJ231"
        },
        {
            "author_id": "438639994",
            "created_at": "2015-07-09T13:53:06.000Z",
            "id": "619142232931729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/lqescwcJwf"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2015-07-09T13:33:14.000Z",
            "id": "619137234885865472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio http://t.co/tUrvI3WWwo"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2015-07-09T13:30:54.000Z",
            "id": "619136646819086340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada tamb\u00e9m \u00e9 um crime ambiental. Bal\u00e3o acesso pode ocasionar esse tipo de ocorr\u00eancia.\n\nDenuncie crimes... http://t.co/XrBK41O3cI"
        },
        {
            "author_id": "87677475",
            "created_at": "2015-07-09T13:18:53.000Z",
            "id": "619133625498513408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c2ngela defende solu\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Lavrado, em Roraima http://t.co/a8fdkWHzzs"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-09T13:08:43.000Z",
            "id": "619131065689575425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Joaquim de Oliveira estava internado na Santa casa de Cruzeiro, em SP.\nEle havia desaparecido durante visita ao  Parque Nacional do Itat\u2026"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-07-09T12:58:16.000Z",
            "id": "619128435525423104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Rio da On\u00e7a, repleto de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/QiLgI75A6i"
        },
        {
            "author_id": "309038398",
            "created_at": "2015-07-09T12:52:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "619127080253554688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/hoKmSlqe0h"
        },
        {
            "author_id": "209033004",
            "created_at": "2015-07-09T12:37:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98565325,
                        -22.44868217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "619123087112585217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/PgYgin1FIB"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2015-07-09T12:34:36.000Z",
            "id": "619122479777325057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO e representantes da comunidade do Parque Nacional de Ilha Grande definem os setores e data das elei\u00e7\u00f5es... http://t.co/gFcPB9yCob"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2015-07-09T12:34:05.000Z",
            "id": "619122350672494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros trabalham para combater inc\u00eandio no Parque Estadual da Pedra Branca. Confira em http://t.co/8aVqYPw3e9"
        },
        {
            "author_id": "115370457",
            "created_at": "2015-07-09T12:32:21.000Z",
            "id": "619121912178962432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio pelo Parque Nacional de Bras\u00edlia?\nGaranta sua estada no Transam\u00e9rica: http://t.co/ZqC76056VD http://t.co/SCahgTN6rb"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2015-07-09T12:21:45.000Z",
            "id": "619119246963003392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata no Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio\nhttp://t.co/Rtxd2vHwQb"
        },
        {
            "author_id": "2735310291",
            "created_at": "2015-07-09T12:10:44.000Z",
            "id": "619116475090083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09/07/15 09:09:54: Eduardo Peixoto: http://t.co/JGIwJTYOaD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-09T12:05:14.000Z",
            "id": "619115089082359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "36222371",
            "created_at": "2015-07-09T11:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235639,
                        -29.31309489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "619112826213429249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter o privil\u00e9gio de ver um cen\u00e1rio desses \u00f1 tem pre\u00e7o! @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/9IGGssqxKr"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-07-09T11:54:02.000Z",
            "id": "619112272015659008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/g29imT2Bt4"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-07-09T11:53:13.000Z",
            "id": "619112064938737664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona de amortecimento do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n(ZA, tamb\u00e9m chamada de \"Zona Tamp\u00e3o\") \u00e9 uma \u00e1rea... http://t.co/KiYyI4iHL1"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-07-09T11:47:54.000Z",
            "id": "619110728767684609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio: Fogo tomava conta de parte da mata no... http://t.co/EnCmM4HfRo"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-07-09T11:47:41.000Z",
            "id": "619110671733559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio: Fogo tomava conta de parte da mata no... http://t.co/VExp0syaCl"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-07-09T11:47:38.000Z",
            "id": "619110661423890432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio: Fogo tomava conta de parte da mata no... http://t.co/vZDVDbDwe7"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-07-09T11:47:33.000Z",
            "id": "619110638984376320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio: Fogo tomava conta de parte da mata no... http://t.co/AtVH9pU9jc"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-07-09T11:47:26.000Z",
            "id": "619110609867702273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio http://t.co/sYymnf6Ipe"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-07-09T11:47:23.000Z",
            "id": "619110596563197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio http://t.co/Ix9amBju1Y"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-09T11:31:36.000Z",
            "id": "619106624058359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dedo de Deus no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO). \nConhe\u00e7a as camisas TRACKLOG em... http://t.co/sC6KWi41G0"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-07-09T11:30:52.000Z",
            "id": "619106441421393920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio http://t.co/Fj1KDA6lu4"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2015-07-09T11:28:45.000Z",
            "id": "619105909264912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exclusivo: Homem oferece venda de \u00e1rea dentro de Parque Nacional no Piau\u00ed - Cidade Sustent\u00e1vel http://t.co/b5aGojKiAq"
        },
        {
            "author_id": "55242432",
            "created_at": "2015-07-09T10:54:10.000Z",
            "id": "619097206612738048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio: Fogo tomava conta de parte da mata no... http://t.co/yY5LHBahRw"
        },
        {
            "author_id": "2706862015",
            "created_at": "2015-07-09T10:54:09.000Z",
            "id": "619097201424228356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio: Fogo tomava conta de parte da mata no... http://t.co/uaQUILyOlg"
        },
        {
            "author_id": "3304280895",
            "created_at": "2015-07-09T10:54:08.000Z",
            "id": "619097198047858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio: Fogo tomava conta de parte da mata no... http://t.co/trBdCxWY3G"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2015-07-09T10:54:06.000Z",
            "id": "619097186974896129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio: Fogo tomava conta de parte da mata no... http://t.co/Oj7EN7PRNj"
        },
        {
            "author_id": "374637361",
            "created_at": "2015-07-09T10:53:56.000Z",
            "id": "619097146378223616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio: Fogo tomava conta de parte da mata no... http://t.co/4KeX3xIZt6"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2015-07-09T10:53:48.000Z",
            "id": "619097112693747712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio: Fogo tomava conta de parte da m... http://t.co/y67K2aW878"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2015-07-09T10:46:25.000Z",
            "id": "619095254633877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exclusivo: Homem oferece venda de \u00e1rea dentro de Parque Nacional no Piau\u00ed http://t.co/iSyBdgp2T8"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-07-09T10:46:11.000Z",
            "id": "619095193619271680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio http://t.co/qT6phd5AY4"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-09T10:42:18.000Z",
            "id": "619094219374874624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio http://t.co/RrtaVIUEPg"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-07-09T10:42:17.000Z",
            "id": "619094214383570946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio http://t.co/ygi7cqpLwu"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-07-09T10:42:03.000Z",
            "id": "619094154384158721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio http://t.co/FuHlOYTiEb"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-09T10:41:40.000Z",
            "id": "619094058422661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio http://t.co/7yjAdjK4NX"
        },
        {
            "author_id": "122087783",
            "created_at": "2015-07-09T10:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "46152686",
                        "start": 95,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "619093664359301124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio http://t.co/Ptgb49Yuje @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-07-09T10:32:52.000Z",
            "id": "619091843007930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio: Fogo tomava conta de parte da mat... http://t.co/JbbvQZGCyH"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-07-09T10:32:24.000Z",
            "id": "619091728612462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio: Fogo tomava conta de parte da mata no... http://t.co/IxGerArFqV"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2015-07-09T10:32:16.000Z",
            "id": "619091693527142400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio: Fogo tomava conta de parte da mata no... http://t.co/UtXRDFjxfC"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-07-09T10:32:13.000Z",
            "id": "619091681258795008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio: Fogo tomava conta de parte da mata no... http://t.co/08K9tGgxY9"
        },
        {
            "author_id": "1684489038",
            "created_at": "2015-07-09T10:28:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76019738,
                        -9.61276087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "619090743882305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/n2V4Cyi5y9"
        },
        {
            "author_id": "907961239",
            "created_at": "2015-07-09T10:20:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69736134,
                        38.26823214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "619088724262027264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#elche #elx #palms #park @ Parque Municipal de Elche https://t.co/d313SwhaIH"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2015-07-09T09:38:14.000Z",
            "id": "619078095698554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas - Percursos Pedestres (25) http://t.co/Lq9kOJjBCO"
        },
        {
            "author_id": "18144791",
            "created_at": "2015-07-09T09:29:34.000Z",
            "id": "619075912215040000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores ilegais, mil\u00edcias e petroleira amea\u00e7am Virunga, mais antigo parque nacional africano http://t.co/d5mNlnq6PL"
        },
        {
            "author_id": "2744786472",
            "created_at": "2015-07-09T09:16:08.000Z",
            "id": "619072532734291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empreendimento foi constru\u00eddo como compensa\u00e7\u00e3o pelo enchimento do reservat\u00f3rio, em Marcelino Ramos-RS. http://t.co/QaJenoVWtD"
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2015-07-09T06:20:09.000Z",
            "id": "619028244797325313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Cascada congelada, Parque Nacional de Triglav, Eslovenia http://t.co/Si60J4yPib"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2015-07-09T05:30:09.000Z",
            "id": "619015662015508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tDkCBVfJYw #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "53838421",
            "created_at": "2015-07-09T03:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "108303750",
                        "start": 0,
                        "username": "danimazutti"
                    }
                ]
            },
            "id": "618990106733637632",
            "in_reply_to_user_id": "108303750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danimazutti tu leu Dani?\n\nele tava NO MEIO DE UM PARQUE NACIONAL\n\nn\u00e3o tinha um pr\u00e9dio em um r\u00e1dio de kms dele"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-07-09T02:26:48.000Z",
            "id": "618969519797612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA Vila do Catimbau \u00e9 a porta de entrada do Parque Nacional Catimbau. Principal n\u00facleo... http://t.co/DJqTbrHp2b"
        },
        {
            "author_id": "2154634322",
            "created_at": "2015-07-09T02:20:04.000Z",
            "id": "618967827647627264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea gosta de #natureza, PRECISA conhecer o Parque Nacional de #Yosemite, em #SanFrancisco! \ud83c\udf43\ud83c\udf05 http://t.co/oTZQWy0E7E"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-07-09T02:02:19.000Z",
            "id": "618963359489089536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente destr\u00f3i ranchos de ca\u00e7a na maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado do Rio http://t.co/g9zl2sdEqc"
        },
        {
            "author_id": "356267420",
            "created_at": "2015-07-09T01:52:06.000Z",
            "id": "618960788007571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correio Capixaba - Mar. Floriano/ES ganha sua segunda Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: http://t.co/5GsiDhOplS"
        },
        {
            "author_id": "1489100802",
            "created_at": "2015-07-09T01:40:20.000Z",
            "id": "618957828456337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Tirus De BH dia 01/08 a partir das 14:00 horas no parque Municipal tem encontro de F\u00e3s promovido pelo grupo \" Rebeli\u00e3o Rebelde \" RT"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2015-07-09T01:38:53.000Z",
            "id": "618957463447019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E tem V\u00cdDEO NOVO no #ProjetoBucketList &gt;&gt; Rafting em Puc\u00f3n + Hiking no Pq Nac Villarrica! http://t.co/lvcrqOyD94 http://t.co/Z7w5v3kwlN"
        },
        {
            "author_id": "1489100802",
            "created_at": "2015-07-09T01:37:28.000Z",
            "id": "618957108533415936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirus De BH dia 01/08 as 14:00 horas no parque Municipal tem encontro de F\u00e3s quem quiser ir me avisa que coloco no grupo.. 10"
        },
        {
            "author_id": "1489100802",
            "created_at": "2015-07-09T01:37:23.000Z",
            "id": "618957085003415552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirus De BH dia 01/08 as 14:00 horas no parque Municipal tem encontro de F\u00e3s quem quiser ir me avisa que coloco no grupo.. 9"
        },
        {
            "author_id": "1489100802",
            "created_at": "2015-07-09T01:37:16.000Z",
            "id": "618957054666010624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirus De BH dia 01/08 as 14:00 horas no parque Municipal tem encontro de F\u00e3s quem quiser ir me avisa que coloco no grupo.. 8"
        },
        {
            "author_id": "1489100802",
            "created_at": "2015-07-09T01:37:10.000Z",
            "id": "618957030615851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirus De BH dia 01/08 as 14:00 horas no parque Municipal tem encontro de F\u00e3s quem quiser ir me avisa que coloco no grupo..  7"
        },
        {
            "author_id": "1489100802",
            "created_at": "2015-07-09T01:36:53.000Z",
            "id": "618956961229467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirus De BH dia 01/08 as 14:00 horas no parque Municipal tem encontro de F\u00e3s quem quiser ir me avisa que coloco no grupo.. 6"
        },
        {
            "author_id": "1489100802",
            "created_at": "2015-07-09T01:36:52.000Z",
            "id": "618956956196278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirus De BH dia 01/08 as 14:00 horas no parque Municipal tem encontro de F\u00e3s quem quiser ir me avisa que coloco no grupo.. 4"
        },
        {
            "author_id": "1489100802",
            "created_at": "2015-07-09T01:36:49.000Z",
            "id": "618956943357558784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirus De BH dia 01/08 as 14:00 horas no parque Municipal tem encontro de F\u00e3s quem quiser ir me avisa que coloco no grupo.. 5"
        },
        {
            "author_id": "1489100802",
            "created_at": "2015-07-09T01:36:45.000Z",
            "id": "618956925439463424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirus De BH dia 01/08 as 14:00 horas no parque Municipal tem encontro de F\u00e3s quem quiser ir me avisa que coloco no grupo.."
        },
        {
            "author_id": "1489100802",
            "created_at": "2015-07-09T01:36:42.000Z",
            "id": "618956913129168897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirus De BH dia 01/08 as 14:00 horas no parque Municipal tem encontro de F\u00e3s quem quiser ir me avisa que coloco no grupo.. 3"
        },
        {
            "author_id": "1489100802",
            "created_at": "2015-07-09T01:36:41.000Z",
            "id": "618956910889422848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirus De BH dia 01/08 as 14:00 horas no parque Municipal tem encontro de F\u00e3s quem quiser ir me avisa que coloco no grupo.. 2"
        },
        {
            "author_id": "2806535206",
            "created_at": "2015-07-09T01:03:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.91028617,
                        -7.99354355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "618948634336460800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho https://t.co/OtgJ40qmfr"
        },
        {
            "author_id": "119459446",
            "created_at": "2015-07-09T00:41:17.000Z",
            "id": "618942969467564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/xYMosFjDRh"
        },
        {
            "author_id": "2169123536",
            "created_at": "2015-07-09T00:21:50.000Z",
            "id": "618938074500706304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Prainha e Mirante do Caet\u00e9 http://t.co/SaJGEBuYoh"
        },
        {
            "author_id": "3129761454",
            "created_at": "2015-07-09T00:19:49.000Z",
            "id": "618937567115898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "By runtoadventure || A Gruta dos Coelhos est\u00e1 localizada dentro do Parque Estadual do Ibit\u2026 http://t.co/23otZ0W3T4 http://t.co/9gP4o37dfi"
        },
        {
            "author_id": "15189579",
            "created_at": "2015-07-09T00:04:31.000Z",
            "id": "618933715603828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis as fotos da K21 Series | Half Marathon \netapa: Sergipe / Parque Nacional Serra de Itabaiana... http://t.co/8FtpXQ4xSt"
        },
        {
            "author_id": "119459446",
            "created_at": "2015-07-08T23:49:51.000Z",
            "id": "618930021864972288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado http://t.co/PXkmKwJELr"
        },
        {
            "author_id": "71149316",
            "created_at": "2015-07-08T23:43:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.0203495,
                        -28.96970081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "433fd1a94f379676"
            },
            "id": "618928530328563713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desafioprimeira 8 - constru\u00e7\u00e3o... @ Parque Municipal de Eventos Aldi Jo\u00e3o Bisleri https://t.co/tnHB8zi8iB"
        },
        {
            "author_id": "135015664",
            "created_at": "2015-07-08T23:40:00.000Z",
            "id": "618927543341699073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer uma trilha amanh\u00e3... no Parque Estadual da Cantareira... estou igual na \u00e9poca da escola quando esperava... http://t.co/nztFjp48YC"
        },
        {
            "author_id": "45913402",
            "created_at": "2015-07-08T23:25:54.000Z",
            "id": "618923997305114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour virtual pelo Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/QIckoUalGz"
        },
        {
            "author_id": "56773315",
            "created_at": "2015-07-08T23:14:57.000Z",
            "id": "618921239688663041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/GNWVKSsQau"
        },
        {
            "author_id": "56773315",
            "created_at": "2015-07-08T23:09:51.000Z",
            "id": "618919958471385089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP... http://t.co/kBjCGuqX8h"
        },
        {
            "author_id": "557482521",
            "created_at": "2015-07-08T23:05:24.000Z",
            "id": "618918835593285634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que rolou um clima! #AraraAzul #ParqueDasAves #FarolAceso #Friiiiiooo @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/Q5PPq6Mslp"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-08T23:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "574849196",
                        "start": 8,
                        "username": "lucasreisf"
                    }
                ]
            },
            "id": "618918747684909056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @lucasreisf\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\n#serradocipo  #GoodTrip  #minasgerais  \nVeja essa e... http://t.co/pheiaD7ORS"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2015-07-08T23:05:02.000Z",
            "id": "618918743675117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost lucasreisf\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\n#serradocipo  #GoodTrip  #minasgerais  \nVeja\u2026 https://t.co/8gL1yPMSTF"
        },
        {
            "author_id": "557482521",
            "created_at": "2015-07-08T23:02:02.000Z",
            "id": "618917988880752641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias em fam\u00edlia \u00e9 o melhor a se fazer! #ParqueDasAves #Foz @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/a66KVlozsw"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2015-07-08T22:45:49.000Z",
            "id": "618913911111221248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retrocesso \u00e0 vista. http://t.co/hVhaLAWnej"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-07-08T22:25:49.000Z",
            "id": "618908875392024578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marechal Floriano ganha sua segunda Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: &lt;figure class=\"image\" style=\"wid... http://t.co/U88Z1SG9S4"
        },
        {
            "author_id": "553477390",
            "created_at": "2015-07-08T22:25:41.000Z",
            "id": "618908841246240768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marechal Floriano ganha sua segunda Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: &lt;figure class=\"image\" style=\"wid... http://t.co/eGoDTzyNNU"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2015-07-08T22:25:40.000Z",
            "id": "618908839216177153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marechal Floriano ganha sua segunda Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: &lt;figure class=\"image\" style=\"wid... http://t.co/VTlfCNfHMc"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-07-08T22:25:35.000Z",
            "id": "618908815363145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marechal Floriano ganha sua segunda Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: &lt;figure class=\"image\" style=\"wid... http://t.co/z3Fj8Oj8EZ"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2015-07-08T22:25:30.000Z",
            "id": "618908796388118528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marechal Floriano ganha sua segunda Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: &lt;figure class=\"image\" style=\"wid... http://t.co/IiVaVcFEAj"
        },
        {
            "author_id": "846230821",
            "created_at": "2015-07-08T22:13:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "618905671908622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "era t\u00e3o bom quando eramos voluntarios no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "796703082",
            "created_at": "2015-07-08T21:54:34.000Z",
            "id": "618901010795335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/mpGU3U3smo"
        },
        {
            "author_id": "38560798",
            "created_at": "2015-07-08T21:48:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58146369,
                        -23.40523025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "618899437297999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/F9mBy6Qu3G"
        },
        {
            "author_id": "242883309",
            "created_at": "2015-07-08T21:09:10.000Z",
            "id": "618889584559136773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pektucho... \rQue lindo @ Parque Municipal https://t.co/YJnd34uCKr"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2015-07-08T20:36:14.000Z",
            "id": "618881299495976960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n\n                    \u00c2ngela Portela pede sensibilidade ao govern\u2026 http://t.co/IMGOsF7RSR"
        },
        {
            "author_id": "298269298",
            "created_at": "2015-07-08T20:34:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.37042,
                        -15.49559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "618880969668431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza em seu estado mais puro e pleno!!! @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/FEioIQ0kCb"
        },
        {
            "author_id": "277165182",
            "created_at": "2015-07-08T20:09:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "618874530749128704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A toa. Odeio (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/zjoYYtyF3j"
        },
        {
            "author_id": "130713308",
            "created_at": "2015-07-08T19:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "618869303874613248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riodejaneiro \n#picodatijuca @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/MT0B2TVnyi"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-07-08T19:30:05.000Z",
            "id": "618864649698717698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado http://t.co/ZiRyDdbyvg"
        },
        {
            "author_id": "31420116",
            "created_at": "2015-07-08T19:04:49.000Z",
            "id": "618858293323268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/RsBsJaTZ4H"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-07-08T18:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "15995608",
                        "start": 36,
                        "username": "VisitNH"
                    }
                ]
            },
            "id": "618855328440922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O White Mountain National Forest em @VisitNH proporciona aos visitantes muitas aventuras: http://t.co/DX3gmKtDPw http://t.co/M1YTn7p9QF"
        },
        {
            "author_id": "142152424",
            "created_at": "2015-07-08T18:38:10.000Z",
            "id": "618851587922853888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/JkrFIBWpIf"
        },
        {
            "author_id": "744230935",
            "created_at": "2015-07-08T18:19:11.000Z",
            "id": "618846807519444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/pZu7EurSNn"
        },
        {
            "author_id": "60712742",
            "created_at": "2015-07-08T18:17:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26560206,
                        -22.85613568
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "618846492019847168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porque eu ainda n\u00e3o superei esse dia e essa vista... @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos https://t.co/NVkJTgOhfp"
        },
        {
            "author_id": "367374475",
            "created_at": "2015-07-08T18:12:15.000Z",
            "id": "618845063695634432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/u0XPU6CQqb"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-07-08T18:01:50.000Z",
            "id": "618842444097015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado http://t.co/EXVUNVwvtc"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2015-07-08T18:00:05.000Z",
            "id": "618842002679967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a efervesc\u00eancia continua em Ilhabela.\n1\u00ba Ilhabela Boat Week segue nesta quinta, no Parque Municipal Fazenda... http://t.co/NNt5tPeULf"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-07-08T17:59:19.000Z",
            "id": "618841807254908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o  http://t.co/0xxHRLehJl"
        },
        {
            "author_id": "65271257",
            "created_at": "2015-07-08T17:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37180766,
                        -22.99966734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "618839394817060864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Barra \u00e9 longe\" @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra https://t.co/aYippl01CM"
        },
        {
            "author_id": "2361508710",
            "created_at": "2015-07-08T17:48:26.000Z",
            "id": "618839072098942978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Pinho-Bravo, em parceria com Sabesp , Associa\u00e7\u00e3o Comercial e Parque Estadual - Horto Florestal,... http://t.co/NaYvgIpHii"
        },
        {
            "author_id": "2361508710",
            "created_at": "2015-07-08T17:46:47.000Z",
            "id": "618838656783151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Pinho-Bravo, em parceria com Sabesp , Associa\u00e7\u00e3o Comercial e Parque Estadual - Horto Florestal,... http://t.co/Rpimjv2pBZ"
        },
        {
            "author_id": "3029999646",
            "created_at": "2015-07-08T17:25:07.000Z",
            "id": "618833202564755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Esmeraldas in Esmeraldas, Minas Gerais https://t.co/AEojVQehbh"
        },
        {
            "author_id": "64186649",
            "created_at": "2015-07-08T17:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82667605,
                        -2.75148454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "618830669926526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/Of6n1iQuvb"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-07-08T16:56:53.000Z",
            "id": "618826097543749632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Rio da On\u00e7a, repleto de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/QiLgI75A6i"
        },
        {
            "author_id": "1861865335",
            "created_at": "2015-07-08T16:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "894670883708686336",
                        "start": 53,
                        "username": "Kaah_oliveira7"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "618823641342570496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @kaah_oliveira7 https://t.co/IedBcunXCI"
        },
        {
            "author_id": "480508845",
            "created_at": "2015-07-08T16:36:38.000Z",
            "id": "618820999895715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "clique/tratamento: @leticiacristinx @ Parque Municipal Gentil Diniz https://t.co/DeDZJ6cnRE"
        },
        {
            "author_id": "63827633",
            "created_at": "2015-07-08T16:20:53.000Z",
            "id": "618817037448683520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha, passaram verniz na \u00e1rvore! #BEAG\u00c1 #novosares @ Parque Municipal De Bh https://t.co/vVvI4HWw6I"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-07-08T16:15:21.000Z",
            "id": "618815645774426112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta Janel\u00e3o, o outro ouro de Minas...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas... http://t.co/QcngkFu1uD"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-07-08T16:14:41.000Z",
            "id": "618815476269993984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta Janel\u00e3o, o outro ouro de Minas...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas... http://t.co/IV3KQYVLQb"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-07-08T16:09:40.000Z",
            "id": "618814214338162688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta Janel\u00e3o, o outro ouro de Minas...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas... http://t.co/xPYkaV90FM"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-07-08T16:05:23.000Z",
            "id": "618813136745984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta Janel\u00e3o, o outro ouro de Minas...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas... http://t.co/HcBKhRHFf3"
        },
        {
            "author_id": "40176757",
            "created_at": "2015-07-08T16:00:13.000Z",
            "id": "618811838378196996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A secret\u00e1ria de Seguran\u00e7a, Eugenia Villa, com a vice-governadora Margo Coelho no Parque Nacional\u2026 https://t.co/Q9uP3fk7sj"
        },
        {
            "author_id": "843582709",
            "created_at": "2015-07-08T15:54:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "618810314704953344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama \n#qui\u00e7ama #nature #naturephotography #wildlife #Angola http://t.co/1WjZPz9k7i"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-07-08T15:42:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "580496729",
                        "start": 62,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "618807425248948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Instituto Natureza do #Tocantins renova acordo p/ execu\u00e7\u00e3o do @ProgramaARPA no #Parque Estadual do Cant\u00e3o. Confira=&gt; http://t.co/LoI7O87q8h"
        },
        {
            "author_id": "3338217862",
            "created_at": "2015-07-08T15:24:12.000Z",
            "id": "618802772943708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo fera Renato Weil, do projeto A Casa N\u00f4made, estacionou o seu motorhome no Parque Estadual\u2026 https://t.co/LUi8YBfVKR"
        },
        {
            "author_id": "596684291",
            "created_at": "2015-07-08T15:08:12.000Z",
            "id": "618798748345475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Programa de apoio a parques e unidades de conseva\u00e7\u00e3o da DERSA - Parque Municipal Ruy Calazans: http://t.co/PkMAUg9T1b"
        },
        {
            "author_id": "199658149",
            "created_at": "2015-07-08T15:06:57.000Z",
            "id": "618798430131998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Programa de apoio a parques e unidades de conseva\u00e7\u00e3o da DERSA - Parque Municipal Ruy Calazans: http://t.co/D90tUsmJTG"
        },
        {
            "author_id": "294287474",
            "created_at": "2015-07-08T15:02:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93453469,
                        -19.92453821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "618797408978358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruzando pelo parque municipal... me sinto t\u00e3o provinciano. #bhumafotopordia #dicasdebh #TurismoMG\u2026 https://t.co/xFAUwfj8Pa"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2015-07-08T14:44:59.000Z",
            "id": "618792903343763456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb9\udd17\udbb9\udd17\udbb9\udd17\udbb9\udd17O Parque Estadual do Cant\u00e3o est\u00e1 em festa . O anivers\u00e1rio \u00e9 no dia 14 de julho, mas as comemora\u00e7\u00f5es ocorrem... http://t.co/FvMj6fYEap"
        },
        {
            "author_id": "358153275",
            "created_at": "2015-07-08T14:33:37.000Z",
            "id": "618790043579219969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui na biblioteca parque estadual lendo um bom livro \ud83d\udcd6 https://t.co/XfzwXF7bjK"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-07-08T14:28:43.000Z",
            "id": "618788810525032448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/UIYXVrsoPU"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-07-08T14:28:35.000Z",
            "id": "618788777100623872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/kpL8Q1fRMA"
        },
        {
            "author_id": "358153275",
            "created_at": "2015-07-08T14:20:51.000Z",
            "id": "618786828519391233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da escola na Biblioteca parque estadual https://t.co/Z333TU333o"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2015-07-08T14:15:23.000Z",
            "id": "618785455945990144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com programa\u00e7\u00e3o especial, Parque Estadual do Cant\u00e3o (PEC) celebra 17 anos.Veja detalhes aqui \u27a1 http://t.co/76HP8qV8To http://t.co/lZlr2gu1TR"
        },
        {
            "author_id": "518072431",
            "created_at": "2015-07-08T14:10:25.000Z",
            "id": "618784204281638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Cabedelo n\u00e3o vai dispensar licita\u00e7\u00e3o para donos de bares  http://t.co/aA3UWPJ3Yg"
        },
        {
            "author_id": "107901516",
            "created_at": "2015-07-08T14:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.9769688,
                        -13.51970486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0108cb796c965852"
            },
            "id": "618783923200479232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Theres no words to describe this \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Arqueologico Machu Picchu https://t.co/mNTIOmgDpp"
        },
        {
            "author_id": "136775314",
            "created_at": "2015-07-08T14:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 60,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "618782891984744453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RevelandoS\u00e3oPaulo (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/wfnkOEsiqK"
        },
        {
            "author_id": "170090634",
            "created_at": "2015-07-08T14:03:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "618782359815614465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou l\u00e1 no parque municipal mesmo, de gra\u00e7a e ainda fa\u00e7o piquenique com os mendigo"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2015-07-08T14:02:31.000Z",
            "id": "618782216185757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/Al1oEXgDrR"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2015-07-08T13:59:36.000Z",
            "id": "618781481284993025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual ... http://t.co/WhYMPA032O #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2015-07-08T13:58:20.000Z",
            "id": "618781163188977665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/OWTmnWvjld"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-07-08T13:58:16.000Z",
            "id": "618781147355459584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/JSbeh2Zsm9"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-07-08T13:58:15.000Z",
            "id": "618781142854995968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/NXbLf6mYHw"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-07-08T13:58:05.000Z",
            "id": "618781102916829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/Lqri13k3AE"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-07-08T13:52:52.000Z",
            "id": "618779789596364800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/zz1oegxdjr"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-07-08T13:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "618779289421418497",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na tard..."
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-07-08T13:48:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "618778731226664960",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual ... http://t.co/7skhyzwTH2"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-07-08T13:48:23.000Z",
            "id": "618778659269165057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/8Bx3dMZHRZ"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-07-08T13:48:20.000Z",
            "id": "618778646862368769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/UIYXVrsoPU"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2015-07-08T13:48:06.000Z",
            "id": "618778587999514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Inte... http://t.co/OZCHdATF0r #rt"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-07-08T13:47:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "618778539010043904",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na tard..."
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-07-08T13:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 120,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "618778535889494016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual ... http://t.co/hq4hRnJAx7 @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-07-08T13:47:39.000Z",
            "id": "618778474174517248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/VdoIRXkhQ2"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-07-08T13:47:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42728064,
                        -20.60356158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "618778364481044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/C6deH5oSwH"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-07-08T13:46:25.000Z",
            "id": "618778165863825409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/24M7LDZTDR"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-07-08T13:45:49.000Z",
            "id": "618778014629801985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/8FkIkoKKRh"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-07-08T13:45:37.000Z",
            "id": "618777963874508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Inte... http://t.co/F5UDisUSwX"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-07-08T13:45:24.000Z",
            "id": "618777910862741504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/c7jI2tkjYI"
        },
        {
            "author_id": "53930102",
            "created_at": "2015-07-08T13:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.02150757,
                        -20.05833953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "618776997058224128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula passeio (@ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG) https://t.co/bNc8rYzIsk"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-07-08T13:36:19.000Z",
            "id": "618775621024350208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/daQLhFife5"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-07-08T13:35:46.000Z",
            "id": "618775485334433792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/9310IYUtcS"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-07-08T13:33:15.000Z",
            "id": "618774849712816128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/SCRupcrHNV"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-07-08T13:32:49.000Z",
            "id": "618774740719656961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/NMbtDad7ar"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-07-08T13:32:21.000Z",
            "id": "618774625640542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/rgtRq88LMH"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-07-08T13:32:15.000Z",
            "id": "618774598159470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/WeL9902mek"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-07-08T13:32:12.000Z",
            "id": "618774588156084225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/jakJiF96sT"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-07-08T13:31:22.000Z",
            "id": "618774375399993345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/waGnuPU6pV"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-07-08T13:31:19.000Z",
            "id": "618774365262315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/kpL8Q1fRMA"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-07-08T13:31:17.000Z",
            "id": "618774355288260609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual ... http://t.co/EAQc43XJdE"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-07-08T13:31:10.000Z",
            "id": "618774327433936896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervale... http://t.co/3E3yQQh651"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-07-08T13:30:26.000Z",
            "id": "618774141072584705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Inte... http://t.co/qAsTBaultB #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-07-08T13:30:04.000Z",
            "id": "618774052295999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/9RKtuFFsbA"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-07-08T13:29:56.000Z",
            "id": "618774014874353666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/X9lQeOgiim"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-07-08T13:29:52.000Z",
            "id": "618774001981063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/yBlaM5OeZ7"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-07-08T13:29:50.000Z",
            "id": "618773989813399552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/za5Zz5gGRp"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-07-08T13:29:47.000Z",
            "id": "618773979491205121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, ... http://t.co/38Qnk2VMiq"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-07-08T13:28:54.000Z",
            "id": "618773755028897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/NCwzEvDoMM"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-07-08T13:28:36.000Z",
            "id": "618773679346839553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/pmGQpgVsSd"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-07-08T13:28:30.000Z",
            "id": "618773655112126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/RqDidjsaVE"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-07-08T13:28:19.000Z",
            "id": "618773609264254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/Q5E2pbR1hI"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-07-08T13:28:05.000Z",
            "id": "618773551269572608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/UMuZhYnA7G"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-07-08T13:27:36.000Z",
            "id": "618773429513138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/064RDXotfl"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-07-08T13:27:23.000Z",
            "id": "618773374026711040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/xFDafUFQZZ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-08T13:27:00.000Z",
            "id": "618773277989863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSuspeito estava no Parque Estadual Intervales, na tarde de ter\u00e7a-feira (7). Ele carregava um rev\u00f3lver, uma espingarda e muni\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-07-08T13:26:59.000Z",
            "id": "618773273459888129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/KAT9rn7YBB"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-07-08T13:26:56.000Z",
            "id": "618773262097453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido com armas em parque ecol\u00f3gico de Guapiara: Suspeito estava no Parque Estadual Intervales, na ta... http://t.co/mq70sGwWh8"
        },
        {
            "author_id": "2289132142",
            "created_at": "2015-07-08T13:19:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "618771433368461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/88NTyDuwaM"
        },
        {
            "author_id": "2285267941",
            "created_at": "2015-07-08T13:06:36.000Z",
            "id": "618768145424121856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 22\u00aa Romaria Ecol\u00f3gica Diocesana, parte das comemora\u00e7\u00f5es dos 71 anos do Parque Estadual do Rio Doce (PERD), ser\u00e1... http://t.co/NdgQQqJ8ah"
        },
        {
            "author_id": "480346290",
            "created_at": "2015-07-08T13:04:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "42593930",
                        "start": 98,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "618767518950424577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/Mh8jixdmlb @CidadesSolucoes cc @andretrig cc @BIDAgua"
        },
        {
            "author_id": "2448148789",
            "created_at": "2015-07-08T13:03:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "618767430056325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/S41oZb0xMQ"
        },
        {
            "author_id": "180747795",
            "created_at": "2015-07-08T13:00:04.000Z",
            "id": "618766499281563648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 ::::Parque Estadual do Ibitipoca :::: &lt;3\n\nConcei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca - MG abriga um dos melhores Parques Estaduais... http://t.co/ASeyokI1Sn"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2015-07-08T12:54:32.000Z",
            "id": "618765109712822272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Can\u00e7\u00e3o Nova grava programa sobre Parque Nacional do Capara\u00f3 - http://t.co/PVS0PksMH0"
        },
        {
            "author_id": "74871050",
            "created_at": "2015-07-08T12:28:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "618758662178369536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revelando S\u00e3o Paulo em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos.... (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx) https://t.co/LX4pj3QuUL http://t.co/T75QQW6Kym"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2015-07-08T12:22:20.000Z",
            "id": "618757005688311809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o celebra 17 anos no dia 14 com programa\u00e7\u00e3o especial - Secretaria da Comunica\u00e7\u00e3o Social http://t.co/gHKupwhebI"
        },
        {
            "author_id": "148473474",
            "created_at": "2015-07-08T12:15:06.000Z",
            "id": "618755184672514048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o celebra 17 anos no dia 14 com programa\u00e7\u00e3o http://t.co/4FO2X1JDA1"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-07-08T11:56:51.000Z",
            "id": "618750591934730241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado http://t.co/7yIgzvgV2T"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-07-08T11:56:13.000Z",
            "id": "618750432706301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado http://t.co/K1MAkhBUwU"
        },
        {
            "author_id": "29498112",
            "created_at": "2015-07-08T11:43:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "004ec16c62325149"
            },
            "id": "618747304191766528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E conhecemos jovens nativos do parque nacional, super gnt boas"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2015-07-08T11:37:30.000Z",
            "id": "618745721882312704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCURID\u00c3O TOTAL NO PARQUE ESTADUAL DO HORTO FLORESTAL...\nHoje completa 26 dias que todos n\u00f3s funcion\u00e1rios do... http://t.co/QWO9CK2IDs"
        },
        {
            "author_id": "334262801",
            "created_at": "2015-07-08T11:27:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "618743186417156096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muita vontade de ir pr\u00f3 parque municipal deitar naquela grama e dormir ."
        },
        {
            "author_id": "175752309",
            "created_at": "2015-07-08T11:10:39.000Z",
            "id": "618738965714223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Great to visit Parque Nacional da Serra dos  \u00d3rg\u00e3os with students to teach ecology of the Atlantic Forest. http://t.co/EiEsR3fNom"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2015-07-08T11:06:55.000Z",
            "id": "618738026605334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(07h19) # Ecossistemas - Faria brito -M\u00e9ier - 3 ano: embarcando em dire\u00e7\u00e3o ao parque municipal da prainha onde estudaremos a mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-07-08T10:58:17.000Z",
            "id": "618735851229564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#galicianorte #spain http://t.co/nEd87WjOgN"
        },
        {
            "author_id": "43939899",
            "created_at": "2015-07-08T10:30:58.000Z",
            "id": "618728979860750336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia ! ##FechadoComOPlaystation @ Parque Estadual De Itapu\u00e3 -Viam\u00e3o https://t.co/5GlpNNEgIo"
        },
        {
            "author_id": "3306299128",
            "created_at": "2015-07-08T09:58:47.000Z",
            "id": "618720877329412096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18 (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/goQQucblMp"
        },
        {
            "author_id": "118035519",
            "created_at": "2015-07-08T06:46:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "14718218",
                        "start": 77,
                        "username": "Vimeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "618672398720716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just liked \"Imers\u00f5es Noturnas Vol. 02 - Parque Estadual de Terra Ronca\" on @Vimeo: https://t.co/6O8SwEWt85"
        },
        {
            "author_id": "2828189009",
            "created_at": "2015-07-08T05:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "14594698",
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "70799317",
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618655008855326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/09bShKSOuD via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1109712631",
            "created_at": "2015-07-08T04:18:18.000Z",
            "id": "618635193855930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Lino Peres acompanhou consulta p\u00fablica sobre a amplia\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Municipal da Lagoinha do Leste."
        },
        {
            "author_id": "20248117",
            "created_at": "2015-07-08T03:57:24.000Z",
            "id": "618629935087910913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simp\u00e1tico habitante local. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/qIjDu5RvcB"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2015-07-08T03:36:28.000Z",
            "id": "618624667671240704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/rgWJX8xLlZ"
        },
        {
            "author_id": "33202255",
            "created_at": "2015-07-08T03:32:15.000Z",
            "id": "618623603668557825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que a minha tatuagem de pinheiro tem a mesma ordem dos pinheiros do parque municipal, e \u00e9 pura coincid\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "1858995342",
            "created_at": "2015-07-08T03:11:08.000Z",
            "id": "618618289879678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puni\u00e7\u00e3o para garimpo ilegal e para acabar com o acampamento eles botam fogo numa \u00e1rea protegida, que por sinal polui o planetw"
        },
        {
            "author_id": "142116308",
            "created_at": "2015-07-08T02:55:56.000Z",
            "id": "618614464309522433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado http://t.co/vt1UvDwTv2"
        },
        {
            "author_id": "171760288",
            "created_at": "2015-07-08T02:26:32.000Z",
            "id": "618607067553792000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um plant\u00e3o!!! \u2014 se sentindo com frio em Parque Natural Municipal De Marapendi http://t.co/XZAORNlna2"
        },
        {
            "author_id": "192867912",
            "created_at": "2015-07-08T02:22:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "618606150729211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu saudades da nossa for\u00e7ada naturalidade pra tirar fotos e de vcs tamb\u00e9m! \ud83d\udc99\ud83d\udcf7\ud83d\ude02 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/6hlfD2DwP1"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2015-07-08T02:22:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69298653,
                        -22.90941307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "618606092927545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/TRUMDyomab"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2015-07-08T02:13:51.000Z",
            "id": "618603874174271490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/OHucjl7ux5"
        },
        {
            "author_id": "353833326",
            "created_at": "2015-07-08T01:39:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "14594698",
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "70799317",
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618595167398924288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/gsifcMlHx9 via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2806535206",
            "created_at": "2015-07-08T01:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.91028617,
                        -7.99354355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "618589861503725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho https://t.co/lGGqXlW9RT"
        },
        {
            "author_id": "69202679",
            "created_at": "2015-07-08T01:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5,
                        -2.78333333
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "618587183243493376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma oca dentro do parque nacional de jericoacoara, \u00e9 aqui que se localiza o primeiro hostel\u2026 https://t.co/JitZNIqnkY"
        },
        {
            "author_id": "320496897",
            "created_at": "2015-07-08T00:57:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05355229,
                        -22.7976388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "618584738434023424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meninas do mato haha \u2764\ufe0f\ud83c\udf43 #eleco #trilha @ Parque Nacional Serra Dos Orgaos https://t.co/mx7ZhAbzEl"
        },
        {
            "author_id": "2806535206",
            "created_at": "2015-07-08T00:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.91028617,
                        -7.99354355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "618583669465292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho https://t.co/EHPJQyCEkv"
        },
        {
            "author_id": "2789705765",
            "created_at": "2015-07-08T00:23:26.000Z",
            "id": "618576086184652800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Prainha e Mirante do Caet\u00e9 http://t.co/9lb00pALzW"
        },
        {
            "author_id": "190805631",
            "created_at": "2015-07-08T00:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.59729959,
                        -24.59090966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "618571248117940224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Odete e seu novo la\u00e7o azul \ud83d\udc96 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/udOfCw7a7f"
        },
        {
            "author_id": "222596607",
            "created_at": "2015-07-08T00:04:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "3234014139",
                        "start": 8,
                        "username": "joutfuckinjout"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "618571228547317760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*voz da @joutfuckinjout* olha a florzinha \ud83c\udf38 @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas\u2026 https://t.co/jwqceeZNGD"
        },
        {
            "author_id": "44969723",
            "created_at": "2015-07-07T23:58:18.000Z",
            "id": "618569764542124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Castendo] Ger\u00eas - A luta continua!: \nO GER\u00caS ACABA DE CANDIDATAR ESTE MONUMENTO NATURAL A S\u00cdMBOLO DE RESIST\u00caN... http://t.co/xD3piDoUuY"
        },
        {
            "author_id": "2806535206",
            "created_at": "2015-07-07T23:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.91028617,
                        -7.99354355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "618569359842258944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho https://t.co/tAJCSe9S1w"
        },
        {
            "author_id": "119751903",
            "created_at": "2015-07-07T23:50:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2773209,
                        -22.9591599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "618567709215866880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b // #legsfordays @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial https://t.co/eg570DJ2IV"
        },
        {
            "author_id": "2735310291",
            "created_at": "2015-07-07T23:22:27.000Z",
            "id": "618560739469619200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07/07/15 09:01:03: Eduardo Peixoto: http://t.co/JGIwJTYOaD"
        },
        {
            "author_id": "390470137",
            "created_at": "2015-07-07T23:06:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "187687371",
                        "start": 0,
                        "username": "fuckinmadhatter"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "7153362",
                        "start": 17,
                        "username": "marcurelio"
                    }
                ]
            },
            "id": "618556700015099904",
            "in_reply_to_user_id": "187687371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fuckinmadhatter @marcurelio aquele q as domestica ia depois de fechar o parque municipal no domingo? N\u00f3s chamava de HIV"
        },
        {
            "author_id": "281150245",
            "created_at": "2015-07-07T23:04:00.000Z",
            "id": "618556098992320512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freedom. #Esperanza #SantaFe #Anochecer @ Parque Nacional de la Agricultura https://t.co/FI9G8V3of5"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-07-07T22:33:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60298565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "618548429329985537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/jgAI0rcUfb"
        },
        {
            "author_id": "2999530600",
            "created_at": "2015-07-07T22:31:43.000Z",
            "id": "618547974638075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE ABSURDO!!!!!!!!\nVENDO \u00c1REAS DENTRO DE PARQUE NACIONAL-CERTIFICADA E GEOREFERENCIADA-ICMBIO em http://t.co/EJ0Rtv2bsP"
        },
        {
            "author_id": "3021428387",
            "created_at": "2015-07-07T22:04:54.000Z",
            "id": "618541223779913728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APTR - Ultra do Itacolomi\n\nEstivemos presente em mais um evento APTR, desta vez em Ouro Preto, no Parque Estadual... http://t.co/ErmBgEWdm7"
        },
        {
            "author_id": "250845630",
            "created_at": "2015-07-07T21:36:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85235639,
                        -29.31309489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "618534002283139073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise! \ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/pYl9Jn5fdG"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2015-07-07T21:30:02.000Z",
            "id": "618532450688331777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nVenha voce tamb\u00e9m viajar com a gente!\n\nhttp://t.co/xVWur7aWAX http://t.co/dM18wxo0hT"
        },
        {
            "author_id": "352417556",
            "created_at": "2015-07-07T21:29:12.000Z",
            "id": "618532241535209476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo prop\u00f5e outra \u00e1rea para o parque nacional do lavrado http://t.co/2bwypUq0ZJ"
        },
        {
            "author_id": "17074456",
            "created_at": "2015-07-07T21:20:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82422279,
                        -14.17475952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "618529961503236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada #chapadadosveadeiros @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yZrszqcGEr"
        },
        {
            "author_id": "440433506",
            "created_at": "2015-07-07T21:12:56.000Z",
            "id": "618528144887316481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/NnzDCb4N1K"
        },
        {
            "author_id": "929769252",
            "created_at": "2015-07-07T21:04:55.000Z",
            "id": "618526128467247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invent\u00e1rio florestal da Resex Chico Mendes, no Acre, revelou cacau nativo na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \\o/ http://t.co/bGb9oQitoV"
        },
        {
            "author_id": "22665457",
            "created_at": "2015-07-07T21:00:57.000Z",
            "id": "618525129539231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/etsAYPMJPE A Elite Brasileira sempre do lado certo da Lei."
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-07-07T20:52:18.000Z",
            "id": "618522953500749824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nFim de tarde em Camocim/Ce. A sua \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 extensa. O lugar \u00e9 famoso por suas... http://t.co/T0nowwgwNH"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-07-07T20:52:17.000Z",
            "id": "618522949151232000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nFim de tarde em Camocim/Ce. A sua \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 extensa. O lugar \u00e9\u2026 https://t.co/d1pqgVhTVc"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2015-07-07T20:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "253034260",
                        "start": 82,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "618521324663754753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e UC's federais adjacentes https://t.co/B8Gh8JuXE5 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2015-07-07T20:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "212304085",
                        "start": 25,
                        "username": "GrandCanyonNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "618517351634309120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Poderoso e inspirador, o @GrandCanyonNPS no #Arizona precisa ser visitado #OutdoorsUSA http://t.co/z3qUaJRAAM http://t.co/VCYysh0k13"
        },
        {
            "author_id": "35977252",
            "created_at": "2015-07-07T20:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "22914738",
                        "start": 57,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "618515630292135936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Floresta Nacional http://t.co/NnjX5ae7Rf via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "13698242",
            "created_at": "2015-07-07T20:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2591849,
                        -16.60670833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "618510541024296960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo  Museol\u00f3gico Reserva Biol\u00f3gica. Exposi\u00e7\u00e3o do Museu de Ci\u00eancias da UFG #MCUFG @ Reitoria Ufg https://t.co/q5mQP9yx8F"
        },
        {
            "author_id": "2253716036",
            "created_at": "2015-07-07T20:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "14718218",
                        "start": 77,
                        "username": "Vimeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "618509859009527808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just liked \"Imers\u00f5es Noturnas Vol. 02 - Parque Estadual de Terra Ronca\" on @Vimeo: https://t.co/ydm4sF73lt"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-07-07T19:31:03.000Z",
            "id": "618502508659355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura. #V\u00e1DeTrem"
        },
        {
            "author_id": "288433711",
            "created_at": "2015-07-07T19:03:59.000Z",
            "id": "618495694748258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENDO \u00c1REAS DENTRO DE PARQUE NACIONAL-CERTIFICADA E GEOREFERENCIADA-ICMBIO em Te http://t.co/CMB47ViOSZ"
        },
        {
            "author_id": "579426670",
            "created_at": "2015-07-07T19:01:06.000Z",
            "id": "618494971239399425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dayani Luiz Fernando... j\u00e1 viram isso?!?... http://t.co/E3KcgbzW8G"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2015-07-07T18:42:25.000Z",
            "id": "618490267323232256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romaria Ecol\u00f3gica movimenta o Parque Estadual do Rio Doce - http://t.co/MbK550jiX2"
        },
        {
            "author_id": "32914969",
            "created_at": "2015-07-07T18:33:34.000Z",
            "id": "618488041280286720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/o1EnQlgcPi"
        },
        {
            "author_id": "169092222",
            "created_at": "2015-07-07T18:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "14594698",
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "70799317",
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618483614834163713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/FBv0AOP7IM via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "206210720",
            "created_at": "2015-07-07T18:05:54.000Z",
            "id": "618481076684500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladera Sur \u00bb EX PARQUE NACIONAL SALAR DE HUASCO http://t.co/4R0IhbfoDK"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2015-07-07T18:03:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "618480573036785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de coruja \u00e9 vista no Parque da Tijuca http://t.co/5UU5IsyHH3"
        },
        {
            "author_id": "2979884992",
            "created_at": "2015-07-07T18:00:13.000Z",
            "id": "618479647240556544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo realizou uma opera\u00e7\u00e3o de embargo de constru\u00e7\u00f5es no Parque Estadual das Trilhas e dos Cinco Rios! Saiba: http://t.co/yhMiP7s6PQ"
        },
        {
            "author_id": "67798603",
            "created_at": "2015-07-07T17:32:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58803063,
                        -25.53468124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "618472574838796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/8suWNw009E"
        },
        {
            "author_id": "598827457",
            "created_at": "2015-07-07T17:27:49.000Z",
            "id": "618471492414779395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/C0vJ04WboV"
        },
        {
            "author_id": "46171292",
            "created_at": "2015-07-07T17:14:41.000Z",
            "id": "618468188788015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/W3fg4BWxrC"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-07-07T16:48:59.000Z",
            "id": "618461722307919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Rio da On\u00e7a, repleto de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/tNYBvHXjq7"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:35:01.000Z",
            "id": "618458208374521858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/hASgdMHO32 \n\nO Parque Nacional do... http://t.co/HP4N3u696W"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:34:52.000Z",
            "id": "618458167895289856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/0hLgxF8Vxo \n\nO Parque Nacional do... http://t.co/oGbT74Mev3"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:34:39.000Z",
            "id": "618458115781099520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Queimada, Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/5EHtmrV6il \n\nO... http://t.co/t5BzXwsqXU"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:34:29.000Z",
            "id": "618458072118390784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Queimada, Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/RmFBxInwYq \n\nO... http://t.co/5juo1KiZuU"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:34:20.000Z",
            "id": "618458033987956736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/QwT8cYAOPB \n\nO Parque Nacional do... http://t.co/RgzBIu0d3R"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:34:12.000Z",
            "id": "618458001104588801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/E9ZdnMZUON \n\nO Parque Nacional do... http://t.co/OLqphH8iBr"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:21:52.000Z",
            "id": "618454898988982273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/7RKA1ybNTr"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:21:51.000Z",
            "id": "618454891653144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/3g2EznFp2y"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:21:49.000Z",
            "id": "618454884057264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Queimada, Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/Euvb253rqL"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:21:47.000Z",
            "id": "618454876620779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Queimada, Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/67TIJOAqb3"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:21:45.000Z",
            "id": "618454868601237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/9HvoxsF0dR"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2015-07-07T16:21:43.000Z",
            "id": "618454861353512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Serra do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo, Brasil http://t.co/8XoM7Catkn"
        },
        {
            "author_id": "2801148310",
            "created_at": "2015-07-07T16:08:30.000Z",
            "id": "618451533773021185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri que tenho um medo de leves do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2015-07-07T16:00:22.000Z",
            "id": "618449485669076993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romaria Ecol\u00f3gica movimenta o Parque Estadual do Rio Doce no fim de semana. http://t.co/FuJbh4QGY4"
        },
        {
            "author_id": "1560605532",
            "created_at": "2015-07-07T15:58:44.000Z",
            "id": "618449076376477701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PATRIMONIO | Crise amea\u00e7a fechar o Parque Nacional da Serra da Capivara\n\nPara evitar um colapso do projeto,... http://t.co/V4J5tXweJl"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2015-07-07T15:37:31.000Z",
            "id": "618443736721305600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O famoso #lake #Tahoe, Sand Harbor, no Parque Estadual de #Nevada, \u00e9 um lugar exuberante, n\u00e3o pelas\u2026 https://t.co/gMe3yTpy9S"
        },
        {
            "author_id": "122498258",
            "created_at": "2015-07-07T15:34:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75589956,
                        -23.46018378
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "618443032292118529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminar entre el bosque. \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34 (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/JLdWWEZe1M"
        },
        {
            "author_id": "3290132543",
            "created_at": "2015-07-07T15:30:15.000Z",
            "id": "618441907237163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa mulher est\u00e1 cada dia mais linda! Hermione esse final de semana no Parque Nacional de Joshua Tree, Calif\u00f3rnia. http://t.co/zcDPU6BUR5"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2015-07-07T15:28:42.000Z",
            "id": "618441518395715585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENDO \u00c1REAS DENTRO DE PARQUE NACIONAL-CERTIFICADA E GEOREFERENCIADA-ICMBIO em Te http://t.co/df36YfBmee"
        },
        {
            "author_id": "937075176",
            "created_at": "2015-07-07T15:21:00.000Z",
            "id": "618439581235458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o de cutias origin\u00e1rias do Campo de Santana, centro do Rio, no Parque Nacional da Tiju... http://t.co/yFO9AmKY6p"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2015-07-07T15:12:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "14594698",
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "70799317",
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618437382581452801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/4rWejxCcFr via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2778617829",
            "created_at": "2015-07-07T15:08:03.000Z",
            "id": "618436321598701568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia de Aventureiro faz parte de uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, junto com \u2026 http://t.co/QIs6OTAeOY http://t.co/U86njGvIlX"
        },
        {
            "author_id": "44880438",
            "created_at": "2015-07-07T15:04:28.000Z",
            "id": "618435417398882304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O N\u00facleo Caraguatatuba do Parque Estadual Serra do Mar (PESM), estar\u00e1 realizando no dia 12 de julho, das 9h \u00e0s... http://t.co/Bse1BdFEWb"
        },
        {
            "author_id": "61309602",
            "created_at": "2015-07-07T15:01:34.000Z",
            "id": "618434689045504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa cidade \u00e9 nossa hist\u00f3ria. Por isso devemos conhecer a fundo. O Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 \u00e9 uma \u00f3tima... http://t.co/z3E1oD1Ef5"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-07-07T15:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "618434367799607296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/2YbtQmX9Cq"
        },
        {
            "author_id": "91649817",
            "created_at": "2015-07-07T14:51:52.000Z",
            "id": "618432249512357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise amea\u00e7a fechar o Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/hJKB7WYFUy"
        },
        {
            "author_id": "1339842926",
            "created_at": "2015-07-07T14:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "14594698",
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "70799317",
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618431861119942660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/TNHg14XkpB via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "304508234",
            "created_at": "2015-07-07T14:28:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.32408519,
                        -28.52581589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "618426392162791424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e9 s\u00f3 quest\u00e3o de ser! &lt;3 cr\u00e9ditos ao fot\u00f3grafo &lt;3 @ Parque Municipal Ado Cassetari Vieira\u2026 https://t.co/ilpeAwRwMy"
        },
        {
            "author_id": "36372711",
            "created_at": "2015-07-07T14:20:01.000Z",
            "id": "618424233014616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/QmMr1KlDwQ"
        },
        {
            "author_id": "474833483",
            "created_at": "2015-07-07T14:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "618422890359197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/jPJbrxy9a8 Parque Nacional das Arauc\u00e1rias"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-07-07T14:13:51.000Z",
            "id": "618422679058665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas ranchos de ca\u00e7a s\u00e3o destru\u00eddos no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/yT3u2GLb6n #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "213654625",
            "created_at": "2015-07-07T14:09:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "14594698",
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "70799317",
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618421558747496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/cTBJnvSLDL via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2785016983",
            "created_at": "2015-07-07T13:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "14594698",
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "70799317",
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618418723079237632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/dZooaPPN2y via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "529788639",
            "created_at": "2015-07-07T13:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "928700565005197312",
                        "start": 99,
                        "username": "zerohora"
                    }
                ]
            },
            "id": "618413711791910912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado http://t.co/3YSd2rGL5G via @zerohora"
        },
        {
            "author_id": "51459492",
            "created_at": "2015-07-07T13:32:01.000Z",
            "id": "618412151779237888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredita que esta foto n\u00e3o \u00e9 uma montagem de computador? \u00c9 o rio Merced, no Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia!... http://t.co/xw8uT606kP"
        },
        {
            "author_id": "582772307",
            "created_at": "2015-07-07T13:31:56.000Z",
            "id": "618412133009780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos &gt; Wikiparques &gt; http://t.co/Doo4A5EXrg"
        },
        {
            "author_id": "3129761454",
            "created_at": "2015-07-07T13:18:31.000Z",
            "id": "618408756762804224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "By montanha.trekking || Agulhas Negras 6\u00b0 ponto mais alto do Brasil - Parque Nacional do I\u2026 http://t.co/23otZ0W3T4 http://t.co/SAVmuTudaQ"
        },
        {
            "author_id": "54620444",
            "created_at": "2015-07-07T13:00:04.000Z",
            "id": "618404113248878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 a mais antiga Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds, criada em 1937 http://t.co/TMGft2KgnS #Sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "872193572",
            "created_at": "2015-07-07T12:57:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2635262940",
                        "start": 92,
                        "username": "AndreLJunq"
                    }
                ]
            },
            "id": "618403578072444928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/I7U1pfipPN @AndreLJunq http://t.co/1O1NUc5VHE"
        },
        {
            "author_id": "2635262940",
            "created_at": "2015-07-07T12:57:36.000Z",
            "id": "618403491246133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/332XwGGgsn http://t.co/UD8Y6GgZo8"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2015-07-07T12:56:57.000Z",
            "id": "618403326535835649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BARRA: acidente com carro ocupa 1 faixa da Av. L\u00facio Costa, sentido S\u00e3o Conrado, pr\u00f3ximo do n\u00b0 11.180, no Parque Municipal Baependi."
        },
        {
            "author_id": "551243083",
            "created_at": "2015-07-07T12:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "2499861774",
                        "start": 74,
                        "username": "ChileFoto"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "79297183",
                        "start": 85,
                        "username": "thisisChile"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "890023398717272064",
                        "start": 98,
                        "username": "Patagonia_CL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618400757956640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#ZorroColorado o #Culpeo Parque Nacional #TorresdelPaine @YoPromuevoChile @ChileFoto @thisisChile @Patagonia_CL http://t.co/noKtJIz613"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2015-07-07T12:33:18.000Z",
            "id": "618397377632735233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins celebra 17 anos de cria\u00e7\u00e3o com programa\u00e7\u00e3o especi... http://t.co/vCNq7LeEG7"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2015-07-07T12:27:53.000Z",
            "id": "618396011786977285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o celebra 17 anos de cria\u00e7\u00e3o com programa\u00e7\u00e3o especial: http://t.co/1l7VZJXk2P"
        },
        {
            "author_id": "618283798",
            "created_at": "2015-07-07T12:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1563562987",
                        "start": 70,
                        "username": "JACKSON_RP82"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "618393670199418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP w/ @jackson_rp82 https://t.co/BCc9rbWO3r"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2015-07-07T12:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "14718218",
                        "start": 77,
                        "username": "Vimeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "618392183125737472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I just liked \"Imers\u00f5es Noturnas Vol. 02 - Parque Estadual de Terra Ronca\" on @Vimeo: https://t.co/Ozhk3buJ6n"
        },
        {
            "author_id": "61368578",
            "created_at": "2015-07-07T12:07:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "14594698",
                        "start": 122,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "70799317",
                        "start": 135,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618390782677008384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem fiscalizou??????????\nJusti\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/qNxWERcMut via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "376783419",
            "created_at": "2015-07-07T12:00:43.000Z",
            "id": "618389175495081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do nosso Universo: Parque Nacional da Serra da Canastra-Minas Gerais http://t.co/DOVwPhWkKh"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2015-07-07T11:45:51.000Z",
            "id": "618385434570264577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Contestada, Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado #HojeemZH http://t.co/80jwV535n0 http://t.co/nZSwKVJSdu"
        },
        {
            "author_id": "37993011",
            "created_at": "2015-07-07T11:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "14594698",
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "70799317",
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618384000533590016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/x2UWvlVYNq via @UOLNoticias @UOL  vitoria"
        },
        {
            "author_id": "211837379",
            "created_at": "2015-07-07T11:30:20.000Z",
            "id": "618381531447324672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ficar atentos a fogo no Parque Estadual da Serra de Caldas Novas. Com a Seca, chegou a hora de montar... http://t.co/gKNvknKs16"
        },
        {
            "author_id": "184486666",
            "created_at": "2015-07-07T11:18:44.000Z",
            "id": "618378610185932801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladera Sur \u00bb EX PARQUE NACIONAL SALAR DE HUASCO http://t.co/B0nj8J75AD"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-07-07T11:08:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42670348,
                        -20.60333507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "618376093108695041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES w/ @richardvibesurf https://t.co/x3IjNeAGV2"
        },
        {
            "author_id": "2965759443",
            "created_at": "2015-07-07T11:00:02.000Z",
            "id": "618373904357130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no... http://t.co/33DOQKHbAT"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2015-07-07T10:29:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "14594698",
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "70799317",
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618366130617516032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/8b450PhfiC via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "51895724",
            "created_at": "2015-07-07T10:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "14594698",
                        "start": 96,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "70799317",
                        "start": 109,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618363022843711489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/EITqtFAUrw via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-07-07T09:54:05.000Z",
            "id": "618357309392076801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP:  http://t.co/GwoMMCOZK5"
        },
        {
            "author_id": "2329473044",
            "created_at": "2015-07-07T09:33:13.000Z",
            "id": "618352058274451457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP:  Ap\u00f3s o flagrante de corte ilegal de \u00e1rv... http://t.co/4VjAbNVXcL"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-07-07T09:33:13.000Z",
            "id": "618352055455907841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP:  Ap\u00f3s o flagrante de corte ileg... http://t.co/FaF9SHU7tK #betalab"
        },
        {
            "author_id": "14595118",
            "created_at": "2015-07-07T09:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "70799317",
                        "start": 92,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "618348797945581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/MjMEEJ5Rs5 @UOL"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-07T09:13:17.000Z",
            "id": "618347041630982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/29gCOFSc79"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-07T09:13:14.000Z",
            "id": "618347029031448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SP http://t.co/29gCOFABfB"
        },
        {
            "author_id": "1543031316",
            "created_at": "2015-07-07T08:30:35.000Z",
            "id": "618336294628945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Foco - Julho 2015 - Parque Municipal Pinto Teles\nhttp://t.co/wCblZt0MdD http://t.co/DKDYZsP69h"
        },
        {
            "author_id": "2886161267",
            "created_at": "2015-07-07T08:23:19.000Z",
            "id": "618334467363483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado http://t.co/PCTK732Rnl http://t.co/koql1ldZxi"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-07-07T08:14:34.000Z",
            "id": "618332262199726084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RioGS: Reserva Biol\u00f3gica do Banhado do Ma\u00e7arico poder\u00e1 ser revista pelo Estado http://t.co/4EKHjoOQyo"
        },
        {
            "author_id": "2949362331",
            "created_at": "2015-07-07T04:59:16.000Z",
            "id": "618283113970536448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quintal do texon devia ser considerado parte do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "2434343841",
            "created_at": "2015-07-07T04:26:18.000Z",
            "id": "618274817586950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto ensina sobre uso de plantas medicinais no Parque Municipal http://t.co/Mlvqv0bq7G #redeglobo"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2015-07-07T03:09:06.000Z",
            "id": "618255390732480512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Araras comemora 38\u00a0anos http://t.co/rVj8ejS8n9"
        },
        {
            "author_id": "182071710",
            "created_at": "2015-07-07T02:57:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39990366,
                        -22.82947838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "618252593282830336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo pico!! #tr\u00easpicos #camping @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/lvZFLE1hAD"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-07-07T02:53:02.000Z",
            "id": "618251349084532736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/JES4COlwmd"
        },
        {
            "author_id": "2522782352",
            "created_at": "2015-07-07T02:47:32.000Z",
            "id": "618249963252940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kirtan com Renata Khelarkian @rekherlak e Teo Bailiero no Parque Municipal Fazenda Engenho D'\u00c1gua.... http://t.co/Ngosbu9EQI"
        },
        {
            "author_id": "2522782352",
            "created_at": "2015-07-07T02:46:54.000Z",
            "id": "618249802124533761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kirtan com Renata Khelarkian rekherlak e Teo Bailiero no Parque Municipal Fazenda Engenho D'\u00c1gua.\u2026 https://t.co/i95epzykmI"
        },
        {
            "author_id": "3063700515",
            "created_at": "2015-07-07T02:04:52.000Z",
            "id": "618239226312847360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GARIMPO NA CALHA DO RIO MADEIRA E ENTORNO DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL \u2013 POR XICO NERY http://t.co/j0sOJVX9nI"
        },
        {
            "author_id": "1389285758",
            "created_at": "2015-07-07T02:00:58.000Z",
            "id": "618238243377651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajem do dia 03/07/15 ao Parque Nacional Aparados Da Serra.\nSimplesmente inexplic\u00e1vel \udbba\udf9e\udbba\udf9e\udbba\udf9e"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2015-07-07T01:59:26.000Z",
            "id": "618237859896561665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos 195 fam\u00edlias retiradas do Parque Nacional de Limpopo - http://t.co/gYXnoNOck6 http://t.co/s1YkVPbxat"
        },
        {
            "author_id": "55269795",
            "created_at": "2015-07-07T01:38:48.000Z",
            "id": "618232664609435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA \u2013 Governo prop\u00f5e outra \u00e1rea para o parque nacional do lavrado http://t.co/Y66ClGelal"
        },
        {
            "author_id": "3301856247",
            "created_at": "2015-07-07T01:25:26.000Z",
            "id": "618229303852011520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Yellowstone National Park, nos estados Unidos, foi o primeiro parque nacional do mundo, foi criado em 1872."
        },
        {
            "author_id": "179631033",
            "created_at": "2015-07-07T01:19:22.000Z",
            "id": "618227776068452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida: Prefeitura! Cad\u00ea o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia? http://t.co/IgQA7nluJP"
        },
        {
            "author_id": "266763833",
            "created_at": "2015-07-07T01:02:58.000Z",
            "id": "618223650366451712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Banda GMBH numa apresenta\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado, Grace Alves.\nhttps://t.co/nULM6e6KfI"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-07-07T01:01:12.000Z",
            "id": "618223205329829888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Amboseli. Veja um trecho: http://t.co/2JVKmfgjHh"
        },
        {
            "author_id": "55269795",
            "created_at": "2015-07-07T00:58:58.000Z",
            "id": "618222639862128641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como mais uma a\u00e7\u00e3o do Governo do Estado em busca do avan\u00e7o da regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria em Roraima, a governadora... http://t.co/o5TPaJBHKm"
        },
        {
            "author_id": "55269795",
            "created_at": "2015-07-07T00:58:47.000Z",
            "id": "618222595117178881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA \u2013\u00a0Governo prop\u00f5e outra \u00e1rea para\u00a0o parque nacional do\u00a0lavrado http://t.co/9nbBph2Ozv http://t.co/BmhlX9sInx"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2015-07-07T00:25:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.21701408,
                        51.41676903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "618214151840755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f Lake Louise - Canad\u00e1 \nLake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta localizado a apenas\u2026 https://t.co/tymoCXODjb"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2015-07-07T00:24:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.21701408,
                        51.41676903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "618214038363836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f Lake Louise - Canad\u00e1 \nLake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta localizado a apenas\u2026 https://t.co/WVPoQogrfr"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2015-07-07T00:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.21688769,
                        51.41715403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "618213985821790212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f Lake Louise - Canad\u00e1 \nLake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta localizado a apenas\u2026 https://t.co/lgPGQvQ62n"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2015-07-07T00:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -118.04417015,
                        52.90727264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33fdac940ff5a4b9"
            },
            "id": "618213960098160640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f Jasper - Canad\u00e1 \nA pequena cidade de Jasper est\u00e1 no maior parque nacional. Um mundo de gigantescos\u2026 https://t.co/dauLJqDrEd"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2015-07-07T00:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.21491877,
                        51.4170185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "618213909187690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f Lake Louise - Canad\u00e1 \nLake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta localizado a apenas\u2026 https://t.co/4huXfnwhD9"
        },
        {
            "author_id": "1115092010",
            "created_at": "2015-07-07T00:16:41.000Z",
            "id": "618211998896123904",
            "in_reply_to_user_id": "2397357441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucio_emiliano vc e sua namo fazem cursinho l\u00e1 no centro? Vejo vcs direto subindo a rua do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "573930989",
            "created_at": "2015-07-06T23:59:18.000Z",
            "id": "618207625629577217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde muito agrad\u00e1vel com meus amados no parque municipal. Voltando a ser crian\u00e7a pra variar."
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-07-06T23:30:03.000Z",
            "id": "618200266492497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horizonte sem fim &amp;#8211; Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -  http://t.co/fsfFPBHUm6 http://t.co/Szf4vIOdie"
        },
        {
            "author_id": "2574679708",
            "created_at": "2015-07-06T23:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11250875,
                        -4.15580589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "618199883703558144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/zdIzaAll7M"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2015-07-06T23:01:59.000Z",
            "id": "618193202105970689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF recomenda fiscaliza\u00e7\u00e3o em reserva extrativista e \u00e1rea ind\u00edgena: http://t.co/o3hjP8taHS http://t.co/Tp2Svmbubg"
        },
        {
            "author_id": "47503071",
            "created_at": "2015-07-06T22:58:45.000Z",
            "id": "618192387001720832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caetano Veloso Deitado Way Of Life @ Parque Natural Municipal Governador Valadares http://t.co/vlI9ct4eJ6"
        },
        {
            "author_id": "58613889",
            "created_at": "2015-07-06T22:56:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.08356153,
                        -15.79956024
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "618191796628287489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do fim de semana, trilha na Flona! #PhotoGrid #mountainbike #brasilia @ Floresta Nacional https://t.co/7wVQpvhYzG"
        },
        {
            "author_id": "63350515",
            "created_at": "2015-07-06T22:44:29.000Z",
            "id": "618188798619451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo \u201cParque Nacional Natural Los Nevados Colombia\u201d by Felipe Acevedo #500px https://t.co/eFFIYOfrOI"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-07-06T22:25:05.000Z",
            "id": "618183914910191620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas acreditam que os papagaios-de-peito-roxo j\u00e1 foram soltos h\u00e1 mais de um m\u00eas no Parque Nacional das... http://t.co/ocBmMLfU1Z"
        },
        {
            "author_id": "486070977",
            "created_at": "2015-07-06T22:24:41.000Z",
            "id": "618183814658039808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal amanha vai salvaaa"
        },
        {
            "author_id": "514729137",
            "created_at": "2015-07-06T22:17:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "618182041717338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/C9F8Kg09AR"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2015-07-06T22:17:03.000Z",
            "id": "618181894677635073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina (Bahia)\n\n#chapadadiamantina #bahia http://t.co/Y3sxFg1Efn"
        },
        {
            "author_id": "84446281",
            "created_at": "2015-07-06T22:03:40.000Z",
            "id": "618178526571810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar. L\u00e1 vamos n\u00f3s! \ud83d\ude04\ud83c\udfc4\ud83d\udeb4\u26f5\ufe0f\ud83d\ude2c @ Parque Estadual Serra Do Mar - Mirante Da\u2026 https://t.co/jF7XxeoFug"
        },
        {
            "author_id": "17452941",
            "created_at": "2015-07-06T21:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "2148807181",
                        "start": 105,
                        "username": "Hosteltur_BR"
                    }
                ]
            },
            "id": "618170459172012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficina. http://t.co/yRcNLg789C via @Hosteltur_BR"
        },
        {
            "author_id": "110013018",
            "created_at": "2015-07-06T21:15:17.000Z",
            "id": "618166348296941568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/irJnWYzRUt"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-07-06T21:06:31.000Z",
            "id": "618164142315155457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Geres - Ribeira de Carcerelha.\nAtividade dia 5 de Julho de 2015.\nBook now your #canyoning... http://t.co/kUo7Tyaq7U"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-07-06T21:00:02.000Z",
            "id": "618162510877863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista, porque logo mais a pr\u00f3xima parte estar\u00e1 no ar. Informe-se para opinar! http://t.co/gsxzDrtesA"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2015-07-06T20:49:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "36437619",
                        "start": 98,
                        "username": "ferramentasblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "618159911596388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos \u00e9 barreira ao desmatamento em Rond\u00f4nia http://t.co/B9y0Bhl1BH via @ferramentasblog"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-07-06T20:44:35.000Z",
            "id": "618158624918142976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta, em SC!... http://t.co/Ytfb2R0SYu"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-07-06T20:43:57.000Z",
            "id": "618158464091693056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, SC! https://t.co/hwkZh77tsO http://t.co/6Ug5EweiIu"
        },
        {
            "author_id": "377492909",
            "created_at": "2015-07-06T20:33:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9341076,
                        -19.92346097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "618155942530674688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo que desejo para mim, pe\u00e7o em dobro pra voc\u00eas! \ud83c\udfa1\ud83c\udf88\ud83d\udc74\u2764 @ Parque Municipal https://t.co/UTpwiw3iOm"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-07-06T20:20:48.000Z",
            "id": "618152638396416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um alerta para que ama o montanhismo. Contratar uma empresa com um guia local credenciado \u00e9 extremamente... http://t.co/zsB80eTe9q"
        },
        {
            "author_id": "36119793",
            "created_at": "2015-07-06T20:18:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "618152146278727680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Mais de 750 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no primeiro semestre: http://t.co/SG9VQKjup1 http://t.co/bl3G0eKXwY"
        },
        {
            "author_id": "1202405539",
            "created_at": "2015-07-06T20:00:13.000Z",
            "id": "618147460741885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Rio da On\u00e7a fica em Matinhos e possui fauna e flora diversificadas http://t.co/4ZFdCTkvIL"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2015-07-06T20:00:05.000Z",
            "id": "618147425560211457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2013 o Funbio gerenciou o projeto \"Levantamento Topogr\u00e1fico e Obras do Parque Nacional da Tijuca\u201d, por meio do... http://t.co/51V1RsNxcX"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2015-07-06T20:00:02.000Z",
            "id": "618147412033417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de #Plitvice, #Cro\u00e1cia\nAs cores das \u00e1guas mudam constantemente, dependendo da \u00e9poca do... http://t.co/KTRwdgKucs"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2015-07-06T19:31:12.000Z",
            "id": "618140154687926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Biotrip: Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) \u2013 26 e 27 de setembro\u00a02015 http://t.co/pGEutSAceV http://t.co/GtwwF29nqf"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2015-07-06T19:21:08.000Z",
            "id": "618137625233367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tradicional Caf\u00e9 da Manh\u00e3 no Chap\u00e9u de Palha do Parque Municipal doMindu, no bairro Parque 10 de Novembro, zona... http://t.co/Ds1fKCcTHI"
        },
        {
            "author_id": "278802085",
            "created_at": "2015-07-06T19:06:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02682088,
                        -20.39406544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "618134029305561088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/vJCqZkR3mh"
        },
        {
            "author_id": "50747012",
            "created_at": "2015-07-06T18:25:14.000Z",
            "id": "618123556883443712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Estadual de Vila Velha? Um passeio inesquec\u00edvel de f\u00e9rias!Vem: http://t.co/xnvLoYpbIw #dicadedestino http://t.co/TRxp2clKyo"
        },
        {
            "author_id": "3166943337",
            "created_at": "2015-07-06T18:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "815582868",
                        "start": 0,
                        "username": "crlpati"
                    }
                ]
            },
            "id": "618119084681641984",
            "in_reply_to_user_id": "815582868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@crlpati 10 horas no parque municipal concerto"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2015-07-06T18:06:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "618118833455374336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panambi [2] @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/NaerQFXXNQ"
        },
        {
            "author_id": "1416606511",
            "created_at": "2015-07-06T18:02:45.000Z",
            "id": "618117897324343296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara poder\u00e1 ter visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica suspensa http://t.co/KRa9qq1F8W"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-07-06T17:55:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "618116151923576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/Mbepk9Uk5G"
        },
        {
            "author_id": "3166943337",
            "created_at": "2015-07-06T17:50:55.000Z",
            "id": "618114918278164480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje vou dar um concerto pirata \u00e0s 22 horas no parque municipal quem quiser ir fale com a Dionisio"
        },
        {
            "author_id": "135189219",
            "created_at": "2015-07-06T17:33:44.000Z",
            "id": "618110595955601408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa topogr\u00e1fico do Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/1oOuSv2jk6"
        },
        {
            "author_id": "381181536",
            "created_at": "2015-07-06T17:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 71,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "618110065321639937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de ensaio - Bia Gon\u00e7alves (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/mIZcqt2Mm0"
        },
        {
            "author_id": "166124474",
            "created_at": "2015-07-06T17:30:03.000Z",
            "id": "618109668955590656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com entrada franca, 1\u00ba Ilhabela Boat Week continua na quinta \n\nEvento \u00e9 realizado no Parque Municipal Fazenda... http://t.co/1xjXkZ5wrB"
        },
        {
            "author_id": "2747321069",
            "created_at": "2015-07-06T17:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "618108779868065792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/2OFlsgNTX7"
        },
        {
            "author_id": "65460100",
            "created_at": "2015-07-06T17:15:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523561,
                        -29.31309409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "618106075796099073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque do Caracol - Canela/RS #SerraGaucha #Canela #Trilindo #Cachoeira @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/IjoXNhxbK0"
        },
        {
            "author_id": "970448630",
            "created_at": "2015-07-06T17:04:15.000Z",
            "id": "618103176739336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Di\u00e1rio Online: Parque Natural Municipal Jo\u00e3o Jose Teodoro da Cost... http://t.co/TOhbTBNi5Z"
        },
        {
            "author_id": "178953423",
            "created_at": "2015-07-06T17:03:07.000Z",
            "id": "618102888913596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficina http://t.co/ZYvQTCiU1R"
        },
        {
            "author_id": "970448630",
            "created_at": "2015-07-06T16:59:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "10228272",
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "618102021284069376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Jo\u00e3o Jose Teodoro da Costa Neto, Lages SC https://t.co/0TxHpurL85 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "42334820",
            "created_at": "2015-07-06T15:54:53.000Z",
            "id": "618085717638516737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos destinos cl\u00e1ssicos no montanhismo nacional \u00e9 a travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis no Parque Nacional da... http://t.co/0C1ZfBpkQF"
        },
        {
            "author_id": "2495494594",
            "created_at": "2015-07-06T15:38:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79249484,
                        -19.57622381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "618081676535701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce https://t.co/kg5d9MOS4W"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-07-06T15:35:09.000Z",
            "id": "618080754770280448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz #aniversarioPNT! \n\nOficialmente, o Parque Nacional da Tijuca foi criado no dia 6 de julho de 1961, h\u00e1... http://t.co/p1uHG2K3fB"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2015-07-06T15:34:29.000Z",
            "id": "618080586784239616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acampamento sob um rasto estelar \u00e0 beira do lago May, no Parque Nacional de Yosemite. Veja em http://t.co/YfUZJPHPp7 http://t.co/N2WcxNpgET"
        },
        {
            "author_id": "2148807181",
            "created_at": "2015-07-06T15:30:55.000Z",
            "id": "618079689425440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficina http://t.co/dS2oBFrbnv"
        },
        {
            "author_id": "278112206",
            "created_at": "2015-07-06T15:25:14.000Z",
            "id": "618078257053761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural da Caldeira Velha permite que os visitantes se banhem nas \u00e1guas geotermais que t\u00eam... http://t.co/kQtopvgfbz"
        },
        {
            "author_id": "384030022",
            "created_at": "2015-07-06T15:16:47.000Z",
            "id": "618076130378027012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise amea\u00e7a fechar o Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara http://t.co/9a7BOHc56j"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-07-06T15:00:02.000Z",
            "id": "618071914418827265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida longa ao Parque Estadual do Cant\u00e3o (TO) \\o/\nhttp://t.co/O4My0f9ofn http://t.co/qxgD9rmMVu"
        },
        {
            "author_id": "1413459337",
            "created_at": "2015-07-06T14:55:49.000Z",
            "id": "618070853612380160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria d@s apanhador@s: Proposta de recategoriza\u00e7\u00e3o de Parque Nacional das Sempre Vivas em MG para RDS \u00e9 aprovada. #RDSJ\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-07-06T14:55:38.000Z",
            "id": "618070806623617024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Rio da On\u00e7a, repleto de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/QiLgI75A6i"
        },
        {
            "author_id": "51803015",
            "created_at": "2015-07-06T14:51:44.000Z",
            "id": "618069828507697152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladera Sur \u00bb Ex Parque Nacional Salar de Huasco http://t.co/XrBTVTakFl"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2015-07-06T14:41:06.000Z",
            "id": "618067150452883456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo mo\u00e7ambicano retira 195 fam\u00edlias do Parque Nacional de Limpopo http://t.co/GWCByaqsYA"
        },
        {
            "author_id": "53432670",
            "created_at": "2015-07-06T14:39:40.000Z",
            "id": "618066791886159872",
            "in_reply_to_user_id": "167109810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Durval13PT solicita desafeta\u00e7\u00e3o da \u00e1rea onde vivem os \u00edndios Patax\u00f3, no Parque Estadual do Rio Corrente, em A\u00e7ucena. http://t.co/Eq9DPNsIZ2"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-07-06T14:35:11.000Z",
            "id": "618065660975915008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Rio da On\u00e7a, repleto de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/sqJjLHYFIk"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2015-07-06T14:34:04.000Z",
            "id": "618065381643714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Rio da On\u00e7a, repleto de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/QiLgI75A6i"
        },
        {
            "author_id": "60712742",
            "created_at": "2015-07-06T14:19:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26560206,
                        -22.85613568
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "618061645701611520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porque um dia frio no mato compensa, e a natureza n\u00e3o precisa de filtro \ud83d\ude4f\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/U8shBvRCyG"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-07-06T14:04:26.000Z",
            "id": "618057924485623813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Corujinha-sapo foi destaque ontem na coluna Gente Boa do Jornal O Globo. Confiram: http://t.co/igCK4YfPtf"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-07-06T14:00:24.000Z",
            "id": "618056909648564224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente destr\u00f3i ranchos de ca\u00e7a na maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado do Rio http://t.co/QL2tzmUbEp #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2015-07-06T13:03:46.000Z",
            "id": "618042654815821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 uma unidade de preserva\u00e7\u00e3o ambiental com \u00e1rea de 2 milh\u00f5es de h\u2026 http://t.co/VnZjWe8p1W http://t.co/pqLXDdjwrp"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2015-07-06T12:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "14116807",
                        "start": 105,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "618038029857505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficina https://t.co/31BTkzUhfI via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "95264396",
            "created_at": "2015-07-06T12:40:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "618036890013409282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da #Tijuca completa 54 anos http://t.co/VbSBsovBGI #Turismo #Rio #viagem #natureza"
        },
        {
            "author_id": "118867898",
            "created_at": "2015-07-06T12:38:52.000Z",
            "id": "618036387732942849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a ida a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1 Jipioca! https://t.co/S4ryKlG8iF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-06T12:26:39.000Z",
            "id": "618033317133320197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2218419831",
            "created_at": "2015-07-06T12:22:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.66375779,
                        41.16916477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "618032269593313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2020 ger\u00eas \u2020 @ Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Hhiy9R9WRO"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-07-06T12:00:02.000Z",
            "id": "618026617051328514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/ONZXQXtCle"
        },
        {
            "author_id": "22768273",
            "created_at": "2015-07-06T11:57:39.000Z",
            "id": "618026015256899584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Peak District \u00e9 uma das regi\u00f5es mais bonitas da Inglaterra. Neste v\u00eddeo, voc\u00ea vai fazer um... http://t.co/HHwbFMuaZ0"
        },
        {
            "author_id": "122180909",
            "created_at": "2015-07-06T11:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "618024377767067649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tardedasmeninas  #domingoexcelente @ Parque Municipal De Bh https://t.co/VqpFiplAs3"
        },
        {
            "author_id": "22768273",
            "created_at": "2015-07-06T11:26:40.000Z",
            "id": "618018220881129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Peak District, com uma artista brasileira que vive l\u00e1 h\u00e1 mais de 20 anos. http://t.co/WwsbE807aM http://t.co/1JnCwbamFQ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2015-07-06T11:20:34.000Z",
            "id": "618016684415283200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS (RON\u00d4NIA): http://t.co/h0qoIlBEXF"
        },
        {
            "author_id": "333067494",
            "created_at": "2015-07-06T11:16:40.000Z",
            "id": "618015703740903424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida: Prefeitura! Cad\u00ea o Parque Municipal da Serra da Miseric\u00f3rdia? http://t.co/9v2ftONT3W"
        },
        {
            "author_id": "22768273",
            "created_at": "2015-07-06T11:11:18.000Z",
            "id": "618014351824437248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Peak District \u00e9 uma das regi\u00f5es mais bonitas da Inglaterra. Neste v\u00eddeo, voc\u00ea vai fazer um... http://t.co/d3Z1vm7AG7"
        },
        {
            "author_id": "150082487",
            "created_at": "2015-07-06T11:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "14947529",
                        "start": 116,
                        "username": "180graus"
                    }
                ]
            },
            "id": "618011829000912896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara pode fechar devido crise financeira da Petrobras. http://t.co/FZX69XnL7o | via @180graus"
        },
        {
            "author_id": "279027654",
            "created_at": "2015-07-06T09:23:24.000Z",
            "id": "617987200815267840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invent\u00e1rio florestal revelou cacau nativo na reserva extrativista Chico\u00a0Mendes https://t.co/tWQSMqDOy0"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2015-07-06T08:06:06.000Z",
            "id": "617967747604029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 750 mil pessoas visitaram o parque no primeiro semestre\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 755.835... http://t.co/ah1VvuG3wu"
        },
        {
            "author_id": "211916156",
            "created_at": "2015-07-06T06:03:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.0653726,
                        4.62423793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "617936959487524864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skateboarding es libertad. @ Parque Nacional https://t.co/BiaqiwtxwR"
        },
        {
            "author_id": "2510260309",
            "created_at": "2015-07-06T05:26:33.000Z",
            "id": "617927593648525313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficina http://t.co/Hkf6AXJve6 http://t.co/7lZ4IcH0v6"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2015-07-06T05:07:20.000Z",
            "id": "617922755850153985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no opovo Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos http://t.co/EziuXyXQhc via opovo"
        },
        {
            "author_id": "62907175",
            "created_at": "2015-07-06T04:48:43.000Z",
            "id": "617918073081864193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem spot e assim...!!!! http://t.co/C4nMW5Z9BD"
        },
        {
            "author_id": "3108530349",
            "created_at": "2015-07-06T03:17:08.000Z",
            "id": "617895026807447552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LindoLugar! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/KqyzSZdQ1F"
        },
        {
            "author_id": "60712742",
            "created_at": "2015-07-06T02:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26560206,
                        -22.85613568
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "617889515521372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\ud83c\udf34\ud83c\udf43\u26fa\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos https://t.co/VFwILWqUU7"
        },
        {
            "author_id": "3354731",
            "created_at": "2015-07-06T02:41:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "617885980587073536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Feria #Libros #Independiente (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/mhJ49KQKbD"
        },
        {
            "author_id": "3361661585",
            "created_at": "2015-07-06T02:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "617878014299373568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO NO PARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS COM MINHA FILHA https://t.co/kOnFpZOtZI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "342257923",
            "created_at": "2015-07-06T01:46:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09413128,
                        -22.46300521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "617872300310982656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia agrade\u00e7o a Deus por ter vcs na minha vida \ud83d\ude4f\ud83d\udc7c\ud83d\udc76 #MeusBebes #MeusAmores @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/zUj0TiOC6h"
        },
        {
            "author_id": "33924224",
            "created_at": "2015-07-06T01:26:55.000Z",
            "id": "617867288822288384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itacolomi - Ouro Preto https://t.co/E4ihZo2mG4"
        },
        {
            "author_id": "234101373",
            "created_at": "2015-07-06T01:20:01.000Z",
            "id": "617865553265344512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De  #Visita por #Monumento Natural #SaltoDeJima #Bonao http://t.co/zmsoMj5N60"
        },
        {
            "author_id": "216189223",
            "created_at": "2015-07-06T00:54:45.000Z",
            "id": "617859194025345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gosto tanto de voc\u00eas \u2764 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/KfPVRjCBOa"
        },
        {
            "author_id": "2427678714",
            "created_at": "2015-07-06T00:40:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "617855544347480064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural.  O cabelo igual o nosso.  Viu como a moda pega!!!! Ser\u00e1 que ele tamb\u00e9m tem sal\u00e3o????? Hihihihihi https://t.co/MM57x4KHwa"
        },
        {
            "author_id": "429060182",
            "created_at": "2015-07-06T00:28:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26484295,
                        -22.95507079
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "617852644669935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo. #Trilhas #Vicio #MaisumapraConta #Natureza #MafiadoDende @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/XWfvuDsLjQ"
        },
        {
            "author_id": "429803848",
            "created_at": "2015-07-06T00:05:24.000Z",
            "id": "617846773164429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AOS QUE ESPERARAM POR MIM; PARA QUEM N\u00c3O ME VIU ONTEM NO PIRIFOLIA E HOJE NO \" PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES \" , N\u00c3O PERDEU NADA!"
        },
        {
            "author_id": "92242488",
            "created_at": "2015-07-05T23:53:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4252138,
                        -21.7012685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "617843691504443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf3c\ud83c\udf3e @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/aTGOupUhWy"
        },
        {
            "author_id": "2365916113",
            "created_at": "2015-07-05T23:50:01.000Z",
            "id": "617842902140645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Caminhada nas trilhas, pode escolher, pode at\u00e9 v...\" Foursquare Tip @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u http://t.co/M1aeuojpHQ"
        },
        {
            "author_id": "3171954166",
            "created_at": "2015-07-05T23:45:46.000Z",
            "id": "617841831586496516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de s\u00e1bado #serradacanastra#cascadanta @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra https://t.co/ezvlXyeINy"
        },
        {
            "author_id": "1137060529",
            "created_at": "2015-07-05T23:30:02.000Z",
            "id": "617837873979457536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficinas http://t.co/RxK4o2ulrR"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-07-05T23:23:14.000Z",
            "id": "617836162003173376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhece o Parque Estadual do Jalap\u00e3o? Saiba mais sobre a unidade, que fica no centro do pa\u00eds: http://t.co/kfuEkQaQuq http://t.co/gP4xr28m2f"
        },
        {
            "author_id": "3247020257",
            "created_at": "2015-07-05T23:13:21.000Z",
            "id": "617833676265684992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitoo cansada !! Depois de tedo passado o dia no Parque Municipal e participar do Sesc Parque ... :P \ud83d\ude29 http://t.co/3xLtRL8v4p"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-07-05T23:08:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42670348,
                        -20.60333507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "617832417781510145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/kRYuu1Mrs8"
        },
        {
            "author_id": "540004790",
            "created_at": "2015-07-05T23:00:58.000Z",
            "id": "617830559864221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo muito legal, No parque municipal vendo e ouvindo  \u00f3timos cantores e fechando com chave de ouro, S\u00e9rgio Reis http://t.co/tHghXAw51p"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2015-07-05T23:00:00.000Z",
            "id": "617830316783333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Arpoador (Peru\u00edbe)\n\nPertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por trilha... http://t.co/8wm22nChnn"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2015-07-05T22:56:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "617829422314487808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/LIeFLtB2DP"
        },
        {
            "author_id": "193722702",
            "created_at": "2015-07-05T22:55:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "617829196652519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1vio Souza Cruz: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botu... https://t.co/TvDS6n1gwa via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2015-07-05T22:55:14.000Z",
            "id": "617829114335133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GRUPO DE TURISTAS \u00c9 RESGATADO ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia. Eram 14 no total! http://t.co/65kFf3hZi4"
        },
        {
            "author_id": "132248850",
            "created_at": "2015-07-05T22:52:19.000Z",
            "id": "617828380164116481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechando o Domingo com S\u00e9rgio Reis.  #Bhz \ud83c\udfb6Pinga ni mim \ud83c\udfbc @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/99rVrKZQuV"
        },
        {
            "author_id": "69770436",
            "created_at": "2015-07-05T22:39:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75203601,
                        -20.74128645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "617825112415469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/AiW2ls85Dm"
        },
        {
            "author_id": "29971974",
            "created_at": "2015-07-05T22:30:37.000Z",
            "id": "617822918853197824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Liter\u00e1rio Internacional encanta mineiros no Parque Municipal http://t.co/G4BBKQyMcq"
        },
        {
            "author_id": "67995179",
            "created_at": "2015-07-05T22:26:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "469777356",
                        "start": 53,
                        "username": "wtstefani"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "84120566",
                        "start": 89,
                        "username": "vinicius__mr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "617821799116591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @wtstefani @b_mmarinho @duylusriott @vinicius__mr @iuryguercio https://t.co/Dmfa9iHYaV"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2015-07-05T22:17:05.000Z",
            "id": "617819513061572608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficina http://t.co/MkbnRTmuOB"
        },
        {
            "author_id": "341854046",
            "created_at": "2015-07-05T22:12:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93183,
                        -19.92981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617818236353150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/uf2SdCo72D"
        },
        {
            "author_id": "131649216",
            "created_at": "2015-07-05T21:43:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5265151,
                        -21.3677027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3088d7a669ff34e2"
            },
            "id": "617810955905445888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FIM DE TARDE NO PARQUE! #F\u00c9RIAS @ Parque Municipal Carolina Anderson Pereira Bernardes https://t.co/zEN3aQSKtd"
        },
        {
            "author_id": "1535305142",
            "created_at": "2015-07-05T21:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "617808011613052928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/shtFXWfPSO"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2015-07-05T21:30:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601259,
                        -22.85201785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "617807785435205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogar um tempinho  !!! (@ Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG) https://t.co/53Q7RvP1C9 http://t.co/X2JtG5KTEV"
        },
        {
            "author_id": "131649216",
            "created_at": "2015-07-05T21:22:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52318896,
                        -21.35732401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3088d7a669ff34e2"
            },
            "id": "617805677805862912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no parque! \ud83d\udc26\ud83d\udc14\ud83d\udc1f @ Parque Municipal Carolina Anderson https://t.co/GtzqVakwkr"
        },
        {
            "author_id": "54734730",
            "created_at": "2015-07-05T21:17:24.000Z",
            "id": "617804493472854016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Amores do colegial. #reencontro #piquenique #gratid\u00e3o (em Parque Municipal) http://t.co/oPlkklEbiQ"
        },
        {
            "author_id": "54734730",
            "created_at": "2015-07-05T21:17:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93265122,
                        -19.9234551
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617804488565477376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amores do colegial. #reencontro #piquenique #gratid\u00e3o @ Parque Municipal https://t.co/9DYaDX7ghx"
        },
        {
            "author_id": "43187529",
            "created_at": "2015-07-05T21:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "421268817",
                        "start": 101,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "617803903631908865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficinas http://t.co/MV4YZm2233 @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-07-05T21:14:12.000Z",
            "id": "617803689328308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficinas  http://t.co/RFf0LsZHGv http://t.co/4hU9TLOBRD"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2015-07-05T21:11:06.000Z",
            "id": "617802910211006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficina:  http://t.co/9tBVY16FwW"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2015-07-05T21:11:01.000Z",
            "id": "617802887494631424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficina:  http://t.co/Ti1jlAfKpf"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-07-05T21:10:39.000Z",
            "id": "617802795022876673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficina http://t.co/aDvftiIWpf"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-07-05T21:09:58.000Z",
            "id": "617802623593218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficina.: \u00a0 Louva-Deus raro foi fotografa... http://t.co/uEpwWJboYy"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-07-05T21:09:55.000Z",
            "id": "617802612826443778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficina.: \u00a0 Louva-Deus raro foi fotografa... http://t.co/89KLDkUFPu"
        },
        {
            "author_id": "1877642576",
            "created_at": "2015-07-05T21:00:10.000Z",
            "id": "617800156679946240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vibe #motorcycle #dirt #nature thales_bouchardet se programe!!! @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/NQ3Eyk90I6"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2015-07-05T20:59:05.000Z",
            "id": "617799886956662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficina http://t.co/KdxXEkEGcK"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2015-07-05T20:59:03.000Z",
            "id": "617799877691453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficina http://t.co/Pl016GWfDG"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-07-05T20:55:20.000Z",
            "id": "617798940969144320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficina.  http://t.co/OljT3qsKJn http://t.co/Q753M8jyEE"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Anta Gorda, Brasil",
                "id": "433fd1a94f379676",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Cusco, Peru",
                "id": "0108cb796c965852",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Australia",
                "country_code": "AU",
                "full_name": "Brisbane, Queensland",
                "id": "004ec16c62325149",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Jasper, Alberta",
                "id": "33fdac940ff5a4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ant\u00f4nio Dias, Brasil",
                "id": "0e731937276be7b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Muzambinho, Brasil",
                "id": "3088d7a669ff34e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1560605532",
                "name": "Grande Picos",
                "username": "GrandePicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47742049",
                "name": "mariana",
                "username": "maride0c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384030022",
                "name": "piauiemfoco",
                "username": "piauiemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3156738161",
                "name": "Peiper News",
                "username": "PeiperNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3013461465",
                "name": "TIM BETA LOLOLOL BR",
                "username": "timbeta_xl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988315736",
                "name": "jack strep",
                "username": "desaprovei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851945185",
                "name": "uigtiu",
                "username": "gustavoconta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789959307",
                "name": "Marciele Timbeta",
                "username": "Marcieletimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810285269",
                "name": "Ramon Duran",
                "username": "TimbetaRamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784762218",
                "name": "Tim Beta Barbara",
                "username": "barbarajanai201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776593685",
                "name": "Tim Maria de Fatima",
                "username": "Mariade22145586",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212699862",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "gag4prost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190372281",
                "name": "Rajiv Tim Beta",
                "username": "Rajiv_Nery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586696614",
                "name": "Noticias Brasil",
                "username": "SrNoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321462258",
                "name": "TIM BETA SDV",
                "username": "OlavoNeto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6979582",
                "name": "Jonas",
                "username": "Reserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146538675",
                "name": "ou defeca ou locomove...",
                "username": "__valdeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46466027",
                "name": "QOrnon",
                "username": "coalacroata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734535420",
                "name": "cesar costa",
                "username": "cesarcosta1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889147113",
                "name": "Karine Parussolo",
                "username": "KParussolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236583676",
                "name": "Ma\u00edra Duarte",
                "username": "mairabduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438639994",
                "name": "francisco",
                "username": "meigorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87677475",
                "name": "PT no Senado",
                "username": "PTnoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309038398",
                "name": "Felipe Taveira",
                "username": "FelipeZuRiM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209033004",
                "name": "Ato falho",
                "username": "NanandaVieirah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543361537",
                "name": "Portal Icara\u00edma",
                "username": "portalicaraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115370457",
                "name": "Transamerica Group",
                "username": "transamericathg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735310291",
                "name": "Eduardo Peixoto",
                "username": "edupeixoto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36222371",
                "name": "Michael Tamura",
                "username": "michaeltamura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55242432",
                "name": "Wagner Brites",
                "username": "WBrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2706862015",
                "name": "Desert Eagle",
                "username": "DesertEagleRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304280895",
                "name": "@SindicoDoRio",
                "username": "SindicoDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374637361",
                "name": "Zita Meireles",
                "username": "zitameireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317039660",
                "name": "tay",
                "username": "taycianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122689509",
                "name": "sdv??",
                "username": "sexsdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122087783",
                "name": "Transtorno",
                "username": "TranstornoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684489038",
                "name": "Yasmin Karla",
                "username": "YasminKarlas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907961239",
                "name": "Slava Kolesnikov",
                "username": "Slavko_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18144791",
                "name": "Opera Mundi",
                "username": "operamundi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2744786472",
                "name": "R\u00e1dio Alian\u00e7a",
                "username": "radioalianca750",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53838421",
                "name": "lucas de luca(s)",
                "username": "LucasDeLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108303750",
                "name": "Dani Mazutti",
                "username": "danimazutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154634322",
                "name": "WePlann Brasil",
                "username": "WePlannBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356267420",
                "name": "CORREIO CAPIXABA",
                "username": "CCNEWS_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489100802",
                "name": "\ud83e\udddc\ud83d\udddd",
                "username": "fasurtada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806535206",
                "name": "Deco Tim Beta",
                "username": "decomartins25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119459446",
                "name": "joao batista",
                "username": "guimajj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2169123536",
                "name": "ana paula ferreira",
                "username": "AFnanapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3129761454",
                "name": "Andrea Paes",
                "username": "andreas_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15189579",
                "name": "\u03b5ds\u03c3n m\u03b1g\u03c3\u03c3l\u00edn cl\u03b1\u03c5d\u00ed\u03c3 \ud83d\udcf7 \ud83c\udfa5",
                "username": "magoolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71149316",
                "name": "Fab.",
                "username": "fabianogh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135015664",
                "name": "Eliandro Verissimo",
                "username": "le_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45913402",
                "name": "Cl\u00e1udia Cmdterra",
                "username": "claudiacmdterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56773315",
                "name": "Maria Preta",
                "username": "InstitutoMP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557482521",
                "name": "Frederico Rego",
                "username": "fredregoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574849196",
                "name": "lucas reis ferreira",
                "username": "lucasreisf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171579",
                "name": "ENKEL",
                "username": "lucasenkel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553477390",
                "name": "Beto",
                "username": "_SouBeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846230821",
                "name": "vits",
                "username": "putsvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796703082",
                "name": "Lu\u00eds Felizardo",
                "username": "FelizardoBembe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38560798",
                "name": "Fatima Sim\u00f5es",
                "username": "fatsim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242883309",
                "name": "wanderson silva",
                "username": "Andinho_bdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298269298",
                "name": "Cristiano Alves",
                "username": "CristianoEspera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277165182",
                "name": "Jeferson Eduardo \u03df",
                "username": "jeffitness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130713308",
                "name": "Joshua Huffer ",
                "username": "cardiffcruiser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31420116",
                "name": "C\u00e1ssia",
                "username": "Cassia_FAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15995608",
                "name": "Visit New Hampshire",
                "username": "VisitNH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152424",
                "name": "Gargamel",
                "username": "zugoboss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744230935",
                "name": "Jurupiraca",
                "username": "jurupiraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60712742",
                "name": "tami \ud83c\udf31",
                "username": "tamisfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367374475",
                "name": "Sabu",
                "username": "hsabugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65271257",
                "name": "miler",
                "username": "eusou_miler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361508710",
                "name": "Inst. Pinho-Bravo",
                "username": "PinhoBravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029999646",
                "name": "Tim beta 1",
                "username": "e7849de7c81244c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64186649",
                "name": "Samantha Vaz",
                "username": "Samantha_Raquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861865335",
                "name": "anna alice",
                "username": "AliceeRoosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894670883708686336",
                "name": "Kaah Oliveira",
                "username": "Kaah_oliveira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480508845",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leticiatenaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63827633",
                "name": "Linara Perim",
                "username": "Liinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40176757",
                "name": "Rivanildo Feitosa",
                "username": "rivanildofeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843582709",
                "name": "Paulo Falc\u00e3o",
                "username": "Paulo_Falcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3338217862",
                "name": "Ch\u00e3o Que Eu Piso",
                "username": "chaoqueeupiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596684291",
                "name": "Nova Tamoios",
                "username": "NovaTamoios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199658149",
                "name": "DERSA S\u00e3o Paulo",
                "username": "DERSASP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294287474",
                "name": "IOANNESCASMURRO",
                "username": "ioannescasmurro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358153275",
                "name": "marco antonio aquino",
                "username": "marcodabv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "518072431",
                "name": "ParaibaTotal",
                "username": "paraiba_total",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107901516",
                "name": "Monica Suarez",
                "username": "Moni_Suarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136775314",
                "name": "Paulinho Amaral",
                "username": "pauloamagrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170090634",
                "name": "Ana Rossi",
                "username": "arossi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53930102",
                "name": "Kleriston",
                "username": "kleristonkolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289132142",
                "name": "Kiwa",
                "username": "gabrielkiwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285267941",
                "name": "Portal Aran\u00e3s",
                "username": "Portal_Aranas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480346290",
                "name": "BID Brasil",
                "username": "bidbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2448148789",
                "name": "Mayko Jhonata",
                "username": "Maykojh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180747795",
                "name": "Gata's Tur",
                "username": "GatasTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74871050",
                "name": "Marlene Inacio",
                "username": "marlenegma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473474",
                "name": "Portal Stylo",
                "username": "PortalSTYLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29498112",
                "name": "gio da innabrain",
                "username": "gioow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334262801",
                "name": "Eremita social",
                "username": "_kcannabis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175752309",
                "name": "Reinaldo",
                "username": "reinaldobozelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43939899",
                "name": "Pilot on Board \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9",
                "username": "Piloting_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306299128",
                "name": "Camila Rodrigues",
                "username": "CamilaR75554477",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118035519",
                "name": "Maibanez",
                "username": "maibanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14718218",
                "name": "Vimeo",
                "username": "Vimeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2828189009",
                "name": "Fabricio Pedroni",
                "username": "faklprt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109712631",
                "name": "Professor Lino Peres",
                "username": "verlinoperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20248117",
                "name": "Edson Kaneko",
                "username": "ed092",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33202255",
                "name": "julyards",
                "username": "julyards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1858995342",
                "name": "Emilynda",
                "username": "tlgemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142116308",
                "name": "S\u00e9rgio  Mota",
                "username": "Sergiomotasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171760288",
                "name": "Janaina de almeida",
                "username": "janaina_rebelde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192867912",
                "name": "muuuuh \ud83c\udf40",
                "username": "muh_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353833326",
                "name": "Resgate Cambui",
                "username": "ResgateCambui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69202679",
                "name": "Thiago Seixas Pr\u00edncipe",
                "username": "thiagoseixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320496897",
                "name": "renata regina",
                "username": "reoliveiraff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789705765",
                "name": "AJNL/SportautoNews",
                "username": "SportautoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190805631",
                "name": "j\u00e9ca \ud83d\udc11",
                "username": "ajessicamariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222596607",
                "name": "tema atrevido mas bem constru\u00eddo",
                "username": "gomesduds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234014139",
                "name": "Jout Jout",
                "username": "joutfuckinjout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44969723",
                "name": "Colectivo CAR!",
                "username": "CARONTW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119751903",
                "name": "Sofia",
                "username": "sofiaquineti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390470137",
                "name": "DITADOR DE TANGA",
                "username": "Ualahssy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187687371",
                "name": "payla",
                "username": "fuckinmadhatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7153362",
                "name": "vira-lata caramelo",
                "username": "marcurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281150245",
                "name": "T O M \ud83d\udc09",
                "username": "TomiPontarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999530600",
                "name": "Dayse BB #VotoAuditavelJa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49)",
                "username": "DayseBarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021428387",
                "name": "Programa Outdoor",
                "username": "Outdoor_Bqtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250845630",
                "name": "Alessandro Presotto",
                "username": "Alessandro_Pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352417556",
                "name": "BV News",
                "username": "bvnewsrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17074456",
                "name": "Fernandha",
                "username": "Fernandha74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440433506",
                "name": "Fani Kita",
                "username": "kita_fani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929769252",
                "name": "Florestabilidade",
                "username": "florestabilidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22665457",
                "name": "Ricardo Malta Barbeira",
                "username": "ricardomalta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212304085",
                "name": "Grand Canyon NPS",
                "username": "GrandCanyonNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35977252",
                "name": "Zest Martins Oficial",
                "username": "zestmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13698242",
                "name": "Pablo Lisboa",
                "username": "PabloLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2253716036",
                "name": "Underground Monk.",
                "username": "TheBookofGinko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288433711",
                "name": "EquilibriumAmbiental",
                "username": "Equilibriumma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579426670",
                "name": "Herman de Oliveira",
                "username": "Hermanoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32914969",
                "name": "Jacques Porto",
                "username": "jacquesporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169092222",
                "name": "J.A.P.P.A",
                "username": "riojacare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206210720",
                "name": "claudia figueroa",
                "username": "ziva72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979884992",
                "name": "InfraestruturaPB",
                "username": "infragovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67798603",
                "name": "Maria Clara Grandi",
                "username": "mariac28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598827457",
                "name": "Vinicius Angelo",
                "username": "VinyAngelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46171292",
                "name": "honorato",
                "username": "joaquimhonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293826729",
                "name": "oPendura",
                "username": "oPendura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801148310",
                "name": "marcela",
                "username": "marcelavherk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122498258",
                "name": "Emilioisraeel",
                "username": "EmilioIsraeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290132543",
                "name": "Hermione Corfield BR",
                "username": "HCorfieldBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937075176",
                "name": "\u2655JOSE \u261c\u039b\u261e MANUEL\u2655",
                "username": "josemanuelRD_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778617829",
                "name": "Insta Copacabana",
                "username": "instacopacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44880438",
                "name": "Prefeitura Caragu\u00e1",
                "username": "caraguaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61309602",
                "name": "colegiodarwin",
                "username": "colegiodarwin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908372649",
                "name": "Eva",
                "username": "evinha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91649817",
                "name": "Portal Integra\u00e7\u00e3o",
                "username": "integracaopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339842926",
                "name": "Leonel Carvalho Jr.",
                "username": "leocarjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304508234",
                "name": "Carol Ribeiro",
                "username": "carolinaribh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36372711",
                "name": "Mnemokino",
                "username": "CarlaDoreaBartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474833483",
                "name": "PetVet TV",
                "username": "PetVetTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213654625",
                "name": "Mauricio Zimmermann",
                "username": "MauriZimmermann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785016983",
                "name": "Eneida Ferraz",
                "username": "EneidaFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529788639",
                "name": "Demilson Fortes",
                "username": "DemilsonFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928700565005197312",
                "name": "Jornal Zero Hora",
                "username": "zerohora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51459492",
                "name": "PRIMUS TURISMO",
                "username": "Primus_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582772307",
                "name": "ARES-PCJ",
                "username": "ARESPCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54620444",
                "name": "FecomercioSP",
                "username": "FECOMERCIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872193572",
                "name": "Rafael Junqueira",
                "username": "Mundo_Pauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2635262940",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Junqueira",
                "username": "AndreLJunq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "551243083",
                "name": "Juan Erices \ud83d\udcf8",
                "username": "JuanitoCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499861774",
                "name": "Chile Picture",
                "username": "ChileFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79297183",
                "name": "MarcaChile.cl",
                "username": "thisisChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890023398717272064",
                "name": "Isabella Collier",
                "username": "Patagonia_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618283798",
                "name": "Luis Henrique Lopes",
                "username": "luishslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563562987",
                "name": "Jackson Luis Alves",
                "username": "JACKSON_RP82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61368578",
                "name": "Mauro Batista da Silva",
                "username": "mauroprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376783419",
                "name": "vania nunes",
                "username": "vanianunes91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37993011",
                "name": "C\u00edcero",
                "username": "poetacicero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211837379",
                "name": "Cristiano Luiz",
                "username": "expressao_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184486666",
                "name": "despertadconciencia",
                "username": "despertadcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965759443",
                "name": "Pra Viajar",
                "username": "pra_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51895724",
                "name": "adenilson fernandes",
                "username": "adegemt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329473044",
                "name": "paloma da s. ramos",
                "username": "palomatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595118",
                "name": "VivaBem",
                "username": "vivabem_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543031316",
                "name": "Artur Moura",
                "username": "amoura09125147",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886161267",
                "name": "\u043d\u03c5n\u0442er \u0432oy",
                "username": "OMGSOYJUNIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949362331",
                "name": "Lucas do Lago",
                "username": "dolagolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434343841",
                "name": "JMaron - Tim b",
                "username": "maron_jeanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182071710",
                "name": "Rog\u00e9rio",
                "username": "barros_roger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2522782352",
                "name": "Ilhabela Yoga",
                "username": "IlhabelaYoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063700515",
                "name": "PortovelhenseCritico",
                "username": "PortovelhenseC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389285758",
                "name": "Ricardo C.Black",
                "username": "ricardocarbolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55269795",
                "name": "Wirismar Ramos",
                "username": "WROpinativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301856247",
                "name": "Erik",
                "username": "VoceSabiaSDV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179631033",
                "name": "Julia Michaels\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "riorealblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266763833",
                "name": "PauloSiuves",
                "username": "PauloSiuves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115092010",
                "name": "Xuliana Nunes",
                "username": "juarduini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573930989",
                "name": "Renata Melo",
                "username": "renatamelocoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2574679708",
                "name": "Taisse Rocha",
                "username": "taisaeirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47503071",
                "name": "Lilica Ripilica",
                "username": "feeuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58613889",
                "name": "Graziella Zaidem",
                "username": "lelyzaidem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63350515",
                "name": "GENDO IKARI",
                "username": "Gendonerv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486070977",
                "name": "Andr\u0117",
                "username": "andrebacha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514729137",
                "name": "Th.",
                "username": "thiagoepo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228473626",
                "name": "Brasil e Italia",
                "username": "italiaebrasile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84446281",
                "name": "Ronaldo Bezerra",
                "username": "ronaldobezerra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17452941",
                "name": "Ideia Casada",
                "username": "IdeiaCasada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148807181",
                "name": "Hosteltur Brasil",
                "username": "Hosteltur_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110013018",
                "name": "Rosangela",
                "username": "zangesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182792226",
                "name": "INFORMARONDONIA",
                "username": "guilneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36437619",
                "name": "FerramentasBlog.com",
                "username": "ferramentasblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377492909",
                "name": "Tatay",
                "username": "taynarac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36119793",
                "name": "Setur Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "seturfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202405539",
                "name": "Assessoria Especial de Juventude",
                "username": "AEJPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278802085",
                "name": "Rosemberg Ferreira",
                "username": "Rosewberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50747012",
                "name": "HOTEL 10",
                "username": "hotel10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3166943337",
                "name": "Genes",
                "username": "genesgeniais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815582868",
                "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86",
                "username": "crlpati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283147648",
                "name": "sou eu mesma, n\u00e3o uso rob\u00f4",
                "username": "maioliveiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416606511",
                "name": "Blog do Bsilva",
                "username": "BlogdoBsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307405611",
                "name": "Janny Dias #beta",
                "username": "JDiasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135189219",
                "name": "Caminhos Verticais",
                "username": "edbergsteiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381181536",
                "name": "Anthonio Motta",
                "username": "anthonio_motta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166124474",
                "name": "Josefh Flore",
                "username": "josefh_flore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747321069",
                "name": "Cintia Moura",
                "username": "cintiamouraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65460100",
                "name": "Ricardo Kutschinsky",
                "username": "kutschinsky_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970448630",
                "name": "CADELINHA DO FLAMENGO",
                "username": "CARNEEFRIBOI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178953423",
                "name": "ICBV",
                "username": "CulturaBrasilVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42334820",
                "name": "MP Ferreira",
                "username": "marcosplf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495494594",
                "name": "Emerson Sousa.",
                "username": "Emersonsousa_28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058754396",
                "name": "NatGeoMagazinePT",
                "username": "ngmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278112206",
                "name": "Holam Tour",
                "username": "HolamTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413459337",
                "name": "N\u00fabia Cardoso",
                "username": "NbiaCardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51803015",
                "name": "C. S.",
                "username": "CeSantelices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53432670",
                "name": "Gabriela Fagundes",
                "username": "gabifacouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323021392",
                "name": "PraQueRumo",
                "username": "PraQueRumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95264396",
                "name": "SPin Brazil Tours",
                "username": "spintours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118867898",
                "name": "Mundico",
                "username": "Rdo_Baia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218419831",
                "name": "mag \ud83c\udf38",
                "username": "aflordoteudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22768273",
                "name": "Canallondres.tv",
                "username": "canallondres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122180909",
                "name": "Sheila Carvalho",
                "username": "mineirinhabh18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333067494",
                "name": "Lucia Cabral",
                "username": "LuEducap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150082487",
                "name": "Pedro Rodrigues",
                "username": "PedroRodri_gues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus (Em \ud83c\udfe1)",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279027654",
                "name": "Marcelo Gusmao",
                "username": "mabgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211916156",
                "name": "Nicol\u00e1s Garcia",
                "username": "niicgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510260309",
                "name": "InfoMidi",
                "username": "InfoMidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754931462",
                "name": "flavio freire",
                "username": "flaviofreire231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62907175",
                "name": "Odilon Junior",
                "username": "DFLYBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108530349",
                "name": "Brenda Cavalcante ",
                "username": "brendacavg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3354731",
                "name": "Victor Anaya(XIMvad)",
                "username": "XIMvad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3361661585",
                "name": "Joelma de Paula",
                "username": "talmaetalfilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342257923",
                "name": "Brig \ud83d\udda4",
                "username": "BrigidaMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33924224",
                "name": "MidiaSport",
                "username": "MidiaSport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234101373",
                "name": "\u00ab Nieves Urbaez \u00bb",
                "username": "neiry_nice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216189223",
                "name": "Fernanda Martins",
                "username": "ferimartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427678714",
                "name": "Nilva Azevedo",
                "username": "NilvaAzevedo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429060182",
                "name": "Diogo Pinto",
                "username": "dgpinto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429803848",
                "name": "Junyellson Schindler",
                "username": "Aterrorysom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92242488",
                "name": "Jordana Sotto Maior",
                "username": "JohSottoMaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365916113",
                "name": "Sonia R. Silva",
                "username": "sonyribeiro5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3171954166",
                "name": "Paulo Jos\u00e9",
                "username": "adm_paulocunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137060529",
                "name": "Marau Not\u00edcias",
                "username": "MarauNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247020257",
                "name": "Beatriz da Cruz",
                "username": "bclmedeiros1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540004790",
                "name": "Lindi O",
                "username": "LindiBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193722702",
                "name": "Daniel Esser",
                "username": "daniesser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132248850",
                "name": "Babi",
                "username": "_barbararibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69770436",
                "name": "Leandro Nassif",
                "username": "leandro_nassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29971974",
                "name": "Mauro Teles - UX design - Graphic design",
                "username": "mteles13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67995179",
                "name": "brobrio",
                "username": "lucasbrobrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469777356",
                "name": "natAlia",
                "username": "wtstefani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84120566",
                "name": "vinicius",
                "username": "vinicius__mr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341854046",
                "name": "Let\u00edcia Moura",
                "username": "tticiamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131649216",
                "name": "WS",
                "username": "wesleysantos___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535305142",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "eumesmoFerrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54734730",
                "name": "joao vitor",
                "username": "joaovmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43187529",
                "name": "Saulo Souza",
                "username": "saulo_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877642576",
                "name": "Saulo Laranjeira",
                "username": "saulolaranjeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850795346",
                "name": "deems",
                "username": "99deems",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "619169639105433600",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cgam0ok3do0b23cikppnhc6tcsjh",
        "oldest_id": "617798940969144320",
        "result_count": 500
    }
}