{
    "data": [
        {
            "author_id": "170686254",
            "created_at": "2015-07-05T20:53:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91808271,
                        -19.88519427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617798595950080001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/ZqwORtThqy"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2015-07-05T20:53:06.000Z",
            "id": "617798380517916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Parque Nacional da Tijuca completa 54 anos com exposi\u00e7\u00e3o, passeios e oficina. http://t.co/XeXOlzMOCh"
        },
        {
            "author_id": "2455382135",
            "created_at": "2015-07-05T20:53:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "617798376449536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/DRjfKCMgH2"
        },
        {
            "author_id": "1455976226",
            "created_at": "2015-07-05T20:50:09.000Z",
            "id": "617797636628873216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto da Ribeira - PETAR \ud83d\udca6 \r#esPETARcular https://t.co/xWEApXpUyv"
        },
        {
            "author_id": "84120566",
            "created_at": "2015-07-05T20:45:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "617796354283278336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @b_mmarinho @duylusriott @iuryguercio https://t.co/EKftvRF6vl"
        },
        {
            "author_id": "2803587128",
            "created_at": "2015-07-05T20:42:38.000Z",
            "id": "617795747019390977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Mar \u00e9 um ref\u00fagio biol\u00f3gico de valor incalcul\u00e1vel. Situado no bioma Mata\u2026 https://t.co/9Q9lnMloEJ"
        },
        {
            "author_id": "151670592",
            "created_at": "2015-07-05T20:38:10.000Z",
            "id": "617794621079453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo crian\u00e7as sim, claro ou com certeza? \ud83d\ude02 @ Parque Municipal https://t.co/gmC0c0bbXb"
        },
        {
            "author_id": "275792839",
            "created_at": "2015-07-05T20:28:56.000Z",
            "id": "617792296663281664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/pNGWqZC2tS"
        },
        {
            "author_id": "373464763",
            "created_at": "2015-07-05T20:26:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.99449613,
                        -4.70387746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b70382f8de2642d8"
            },
            "id": "617791722047844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o.... Georreferenciar a Floresta Nacional I e II de Itaituba-PA @ Trair\u00e3o - P\u00c1 https://t.co/SuJstkjnCU"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-07-05T20:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1189543453740404737",
                        "start": 80,
                        "username": "gabiisz_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "617791321445675009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @gabiisz_ @charles_umchato https://t.co/KsJcbGD5T2"
        },
        {
            "author_id": "95944443",
            "created_at": "2015-07-05T20:09:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87345641,
                        -23.4968761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "617787366690959360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/7rPiPRALrj"
        },
        {
            "author_id": "272737853",
            "created_at": "2015-07-05T19:59:25.000Z",
            "id": "617784868525768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque municipal tudo de bom:)"
        },
        {
            "author_id": "2218419831",
            "created_at": "2015-07-05T19:48:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.66375779,
                        41.16916477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "617782033495031808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2020 ger\u00eas \u2020 @ Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Hhiy9R9WRO"
        },
        {
            "author_id": "970923541",
            "created_at": "2015-07-05T19:42:00.000Z",
            "id": "617780485897515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica uma foto de onde gostarias de estar neste momento! \u2014 Parque nacional dos lagos Plitvice, Cro\u00e1cia. \u2665 http://t.co/SISd1VYwHB"
        },
        {
            "author_id": "60148810",
            "created_at": "2015-07-05T19:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2132111,
                        -22.9612007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "617779278504173569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque integrante do mosaico do parque nacional da Tijuca. Vale a pena repetir a foto em um\u2026 https://t.co/SszWi20eDQ"
        },
        {
            "author_id": "313878727",
            "created_at": "2015-07-05T19:35:03.000Z",
            "id": "617778739338829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Natural Municipal S\u00e3o Francisco completou 20 anos http://t.co/9zDO0aiOcw"
        },
        {
            "author_id": "52775835",
            "created_at": "2015-07-05T19:22:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "73431808",
                        "start": 0,
                        "username": "MayllAlmeida"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23871767,
                        -16.7035692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "617775610623062016",
            "in_reply_to_user_id": "73431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mayllalmeida workando @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/V4ZCkr2fC3"
        },
        {
            "author_id": "272737853",
            "created_at": "2015-07-05T19:19:12.000Z",
            "id": "617774750866243585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 quem eu achei no parque municipal, \u00e9 o buzz :) http://t.co/ig31kwXMbD"
        },
        {
            "author_id": "120170806",
            "created_at": "2015-07-05T18:55:34.000Z",
            "id": "617768799819829248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi lan\u00e7ada a publica\u00e7\u00e3o \u201cA Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) e os Cart\u00f3rios de Registro de... http://t.co/C7W4vpJtxO"
        },
        {
            "author_id": "14655982",
            "created_at": "2015-07-05T18:22:16.000Z",
            "id": "617760420607229952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c \ud83d\udeb2 (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/5j6YRYTnL8"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2015-07-05T18:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "617760127676981252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torcer pro primo \ud83d\udc4f\ud83d\ude4f (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/pNV5jhk3AS"
        },
        {
            "author_id": "1262051",
            "created_at": "2015-07-05T18:18:45.000Z",
            "id": "617759536443727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palace! #Sintra @ Parque Nacional Da Pena https://t.co/AUk4XiBlCR"
        },
        {
            "author_id": "277165182",
            "created_at": "2015-07-05T18:07:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "64852444",
                        "start": 96,
                        "username": "Betajuliane"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617756772846182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 \u00e0 toa, de boa na lagoa. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG w/ @betajuliane) https://t.co/LteOpH9amK"
        },
        {
            "author_id": "382245470",
            "created_at": "2015-07-05T17:59:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93421208,
                        -18.86648366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "617754605011779586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentar relaxar n\u00e9.. (@ Parque Natural Municipal de Governador Valadares) https://t.co/MeSM3mdPWI"
        },
        {
            "author_id": "1528204716",
            "created_at": "2015-07-05T17:53:20.000Z",
            "id": "617753139001724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara, Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela Unesco e principal atrativo tur\u00edstico... http://t.co/XAX3BJ8Gw8"
        },
        {
            "author_id": "2783195231",
            "created_at": "2015-07-05T17:49:23.000Z",
            "id": "617752145362841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca fui nesse parque municipal de gv"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-07-05T17:49:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "617752064106610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/zqcgxAe90f"
        },
        {
            "author_id": "86218190",
            "created_at": "2015-07-05T17:38:26.000Z",
            "id": "617749388887203840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesc no Parque em BH movimenta o Parque Municipal http://t.co/d0Kp5yHLzH http://t.co/HIDFLeEGeG"
        },
        {
            "author_id": "536543829",
            "created_at": "2015-07-05T17:21:11.000Z",
            "id": "617745049309216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesc no Parque em BH movimenta o Parque Municipal: Foto: Henrique Chendes / SESC MG / Reprodu\u00e7\u00e3o.\n\nMuito sol e... http://t.co/x3pg27GBbq"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-07-05T17:21:11.000Z",
            "id": "617745047526637568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesc no Parque em BH movimenta o Parque Municipal http://t.co/m6DaVh5Q4g"
        },
        {
            "author_id": "2739961818",
            "created_at": "2015-07-05T17:21:10.000Z",
            "id": "617745043881734146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesc no Parque em BH movimenta o Parque Municipal: Foto: Henrique Chendes / SESC MG / Reprodu\u00e7\u00e3o.\n\nMui... http://t.co/80mtPnLvwk timbeta"
        },
        {
            "author_id": "2736407976",
            "created_at": "2015-07-05T17:21:09.000Z",
            "id": "617745042061406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PABLO#TIMBETA Sesc no Parque em BH movimenta o Parque Municipal: Foto: Henrique Chendes / SESC MG / Reprodu\u00e7\u00e3o... http://t.co/P9Ff8LvC0R"
        },
        {
            "author_id": "317595183",
            "created_at": "2015-07-05T17:00:58.000Z",
            "id": "617739960381243392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita Malasartes!\n\nSegundo dia de apresenta\u00e7\u00f5es na terra da garoa... Hoje, \u00e0s 15h, na belezura do Parque Estadual... http://t.co/gYBq41kNhw"
        },
        {
            "author_id": "73272997",
            "created_at": "2015-07-05T16:55:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6931114,
                        -9.0166798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "617738700005449728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda da minha \u00faltima visita ao Parque Nacional Serra da Capivara! Porque \u00e9 sempre bom relembrar o\u2026 https://t.co/zhf0IOrXUu"
        },
        {
            "author_id": "184029871",
            "created_at": "2015-07-05T16:53:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "617737978698407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim conhecer umas das maravilhas do mundo.  Impressionante a for\u00e7a das aguas. @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/bdNyY25YHJ"
        },
        {
            "author_id": "75861983",
            "created_at": "2015-07-05T16:43:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "617735499466305540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura nas Cataratas do Igua\u00e7u #deontem #macucosafari #divers\u00e3o #amigos @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa\u2026 https://t.co/KhPohguumG"
        },
        {
            "author_id": "228875382",
            "created_at": "2015-07-05T16:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351807,
                        -19.9245205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617734193984995329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma corrida!! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/5OBg39MRjo"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2015-07-05T16:38:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "80716365",
                        "start": 0,
                        "username": "Feljpe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "617734190130401280",
            "in_reply_to_user_id": "80716365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Feljpe n\u00e3o pode conhecer o Parque Municipal aqui. rs"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2015-07-05T16:35:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "617733563669180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria d@s apanhador@s: Recategoriza\u00e7\u00e3o de PNacional das Sempre Vivas para RDS \u00e9 aprovada\n\nhttp://t.co/xyxDGiPeoI http://t.co/trmrUCLw81"
        },
        {
            "author_id": "42235459",
            "created_at": "2015-07-05T16:25:08.000Z",
            "id": "617730944972267520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida Sesc no Parque Municipal!\n\nO tempo ta melhorando a cada\u2026 https://t.co/cRazl69g5j"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2015-07-05T16:11:09.000Z",
            "id": "617727423153475584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roupas s\u00e3o doadas para quem necessita no Parque Municipal de BH. #BHnaRede http://t.co/Zqj8prNs4n"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-07-05T16:05:11.000Z",
            "id": "617725921865371648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio do Boi -Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/BSthzGDuhG"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-07-05T16:00:22.000Z",
            "id": "617724712282554369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMBIENTE DESTR\u00d3I RANCHOS DE CA\u00c7A NA MAIOR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO RIO\n\nDentre os objetos achados,... http://t.co/iAPuBl426r"
        },
        {
            "author_id": "787907196",
            "created_at": "2015-07-05T16:00:01.000Z",
            "id": "617724623170478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Passa\u00fana \u00e9 um dos mais belos parques de Curitiba. Lugar para relaxar, caminhar e sentir a... http://t.co/fQ5w28tc80"
        },
        {
            "author_id": "132248850",
            "created_at": "2015-07-05T15:57:22.000Z",
            "id": "617723957802860544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Junta todo mundo e #VemProParque ! T\u00e1 lindo Beag\u00e1. \ud83d\ude0d #sescnoparque @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/HjXAZKL3Uf"
        },
        {
            "author_id": "1638865771",
            "created_at": "2015-07-05T15:54:24.000Z",
            "id": "617723210226925569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse povo do Parque Municipal \u00e9 engra\u00e7ado demais! Kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "996204332",
            "created_at": "2015-07-05T15:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93453469,
                        -19.92453821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617721702445903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada um tem a Disney que merece. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/vt4FTNrOZl"
        },
        {
            "author_id": "134520793",
            "created_at": "2015-07-05T15:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523561,
                        -29.31309409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "617720760363171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/k39OWUW7Yi"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2015-07-05T15:41:51.000Z",
            "id": "617720050141790208",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00e1rea do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos abrange 5 munic\u00edpios e suas nascentes abastecem 15 cidades, num total de 2 milh\u00f5es de pessoas"
        },
        {
            "author_id": "187552156",
            "created_at": "2015-07-05T15:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98988962,
                        -29.18140125
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "617719732377153538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 lindo esse rio grande... @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/XWmurHj4pT"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2015-07-05T15:38:59.000Z",
            "id": "617719328218181633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRUPO DE TURISTAS \u00c9 RESGATADO ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia. http://t.co/EhUPtUsKIx"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2015-07-05T15:36:29.000Z",
            "id": "617718699550732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Tr\u00eas acampamentos de ca\u00e7adores foram destru\u00eddos, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/z15Fo9pvEW http://t.co/Jl4AxNMswc"
        },
        {
            "author_id": "996204332",
            "created_at": "2015-07-05T15:23:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93453469,
                        -19.92453821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617715535955009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a r\u00e1pida (exaustiva e abarrotada de gente) passada no parque. \u26f2 @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/S9xz19qFX2"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-07-05T14:42:17.000Z",
            "id": "617705059581759489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/mLSoEydCVf"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2015-07-05T14:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617705049821573121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/KKCJp6BTxZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2015-07-05T14:42:12.000Z",
            "id": "617705041303089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34\u26ab @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/tcdwNu0T0f"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2015-07-05T14:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617705031567958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/p0GksjQFmn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2015-07-05T14:42:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617705019912028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/fsJ5Ah33uP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2015-07-05T14:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704998793646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/jJBmoFcoSz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2015-07-05T14:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704989784305668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/jM1CqYsGqm tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704981114675201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/2mpHNysmbv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704970628890624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/FQgj5622KK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704961158221826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/f2K1WpnSlq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704940719333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/eK5FSuR0rk tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704932632715269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/F2WM3jyuWC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704924428701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/iLS651Z4Ql tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704907861180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/WGDvqbjjiZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704890643562496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/L02pJigevu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704882192003076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/kistqt3ufc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704873413378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/2qIfDQqk2Z tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704865087643648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/H9PvDonMgw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704848327208960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/AEMVwAV2w4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704839661793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/eQhFyFK3Qo tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704821001302016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/hD5tYwLn39 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704811648040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/SxDJj2R8iA tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704758665547776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/e3d0wFeSZ1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704750314729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/OAznzbq1Cp tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2015-07-05T14:41:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704741779312641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/GIBxCk2wEm tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2015-07-05T14:40:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704733034188800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/YqPp67gELU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2015-07-05T14:40:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704713329311744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/17KEbg4ihv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2015-07-05T14:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704702889754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/zVBqfFk191 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2015-07-05T14:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704683906338817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/HejMXpkvbC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2015-07-05T14:40:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704672783040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/GBAf3HMDyx tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2015-07-05T14:40:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704664159490048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/R0HeGr4DRj tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2015-07-05T14:40:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704656274223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/qhV1lbdj7w tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2015-07-05T14:40:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704646266630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/bNYWea98Wj tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2015-07-05T14:40:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704635160080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/KlgIbfZCia tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2015-07-05T14:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704617590153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/1hmOC0jTj4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2015-07-05T14:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704605875474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/KZaJZm30i1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2015-07-05T14:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704587366039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/4cWk2x9M7Z tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2015-07-05T14:40:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617704578839019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/a2FEe2SpXA tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-07-05T14:11:45.000Z",
            "id": "617697375059054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-07-05T14:10:31.000Z",
            "id": "617697066182029312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/RIaccivSde #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-07-05T14:10:00.000Z",
            "id": "617696937131687938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/4Q4jfiy2q4"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-05T14:09:52.000Z",
            "id": "617696903887724544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/v66iqmuGtG"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-07-05T14:09:05.000Z",
            "id": "617696705698471936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/lyXgQCjw8A"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2015-07-05T14:08:41.000Z",
            "id": "617696602803695617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/PWgep9ITRP"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-07-05T14:07:47.000Z",
            "id": "617696378760769537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/QdEzMhx0Es"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-07-05T14:07:25.000Z",
            "id": "617696284443435010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/IpS8npE381"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-07-05T14:07:17.000Z",
            "id": "617696250666684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/LBsLXsBKTw"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2015-07-05T14:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617694857037910017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/PMsjcrvJ6P tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2015-07-05T14:00:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "617694456335200256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/UOWpTm7sJ5"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2015-07-05T13:59:12.000Z",
            "id": "617694218945822720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/OppQrXa2X4"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-07-05T13:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "617694117082980352",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estav... http://t.co/yMSE5NgECK"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2015-07-05T13:58:40.000Z",
            "id": "617694082614190080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/WIwx9mZvsr"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-07-05T13:58:39.000Z",
            "id": "617694078122065920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/0L4NEmxcQt"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-07-05T13:58:36.000Z",
            "id": "617694069129543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/YHuAodJzde"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2015-07-05T13:58:26.000Z",
            "id": "617694024858599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam p... http://t.co/cDqr1XX73r #rt"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-07-05T13:58:16.000Z",
            "id": "617693982676496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/4y7PVFBRpD #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-07-05T13:58:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "617693961356881921",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na part..."
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-07-05T13:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 120,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "617693958555070464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estav... http://t.co/eHh6BBTjuI @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-07-05T13:57:56.000Z",
            "id": "617693899713163265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/Lo35JiOT1W"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-07-05T13:57:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617693886677319680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/WGbYzT6DGR #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-07-05T13:57:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617693816833716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/nYUM0aupEI #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-07-05T13:56:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617693635023278080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/yttsLwenQX #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-07-05T13:56:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617693589431193600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/cpG2nhcUqV #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-07-05T13:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617693512021098497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/3Sdl4BRjUM #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-07-05T13:55:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617693386825306112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/dIXwNprZ7C #BBB16 Globo BBB16"
        },
        {
            "author_id": "27340987",
            "created_at": "2015-07-05T13:55:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92553736,
                        -21.71832031
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "617693366650806272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pulo pra lavar o esp\u00edrito. #ibitipoca #janelaDoC\u00e9u #tipoCanalOff @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual\u2026 https://t.co/vXTmtalkMp"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-07-05T13:55:29.000Z",
            "id": "617693284182274048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/WjGt1JyeDV"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2015-07-05T13:55:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617693260065038336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/azbyDfUftF tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-07-05T13:54:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617693126082195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/c4Rwitx0V4 tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-07-05T13:54:39.000Z",
            "id": "617693072114106369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/aRz7RxCaci"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-07-05T13:54:03.000Z",
            "id": "617692923136573440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/qOu2rS5bd8"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-07-05T13:53:59.000Z",
            "id": "617692904488763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiai... http://t.co/PYswcGBC3O #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-07-05T13:53:54.000Z",
            "id": "617692884981014529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam p... http://t.co/851W076sBb"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-07-05T13:53:48.000Z",
            "id": "617692859324469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/qYc2MKI0Cz"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-05T13:53:46.000Z",
            "id": "617692849275039745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/v66iqmuGtG"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-07-05T13:53:44.000Z",
            "id": "617692841997811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/05ZlebcK0O"
        },
        {
            "author_id": "3094783499",
            "created_at": "2015-07-05T13:52:31.000Z",
            "id": "617692535494955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas n... http://t.co/1PHZKezZps \u2026"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2015-07-05T13:52:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617692486685753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ENrZGIrHKg tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-07-05T13:50:39.000Z",
            "id": "617692065590153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/5S1xyujBhm"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-07-05T13:50:30.000Z",
            "id": "617692026767716352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/znJxVNZcYM"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2015-07-05T13:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617691990700900356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/SYl7GrTPoF tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2015-07-05T13:50:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617691939610103808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/mxW9chkKd5 tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-07-05T13:50:03.000Z",
            "id": "617691917514477569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/qmTMFdh1ot"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-07-05T13:49:47.000Z",
            "id": "617691846551040000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/fxGEOBWpCI"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-07-05T13:49:43.000Z",
            "id": "617691830725914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/t3NNdDc7SI"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-07-05T13:49:38.000Z",
            "id": "617691810085756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/wJcrs3RjpT"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-07-05T13:49:35.000Z",
            "id": "617691796731080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/bLoQt8ynGr"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-07-05T13:49:13.000Z",
            "id": "617691704829702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/LKUWmAgGBa #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-07-05T13:49:07.000Z",
            "id": "617691682029473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/ku2um5LBDV"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-07-05T13:49:01.000Z",
            "id": "617691656943329282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/ECiiseo4pU"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:58.000Z",
            "id": "617691643236364289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/sTUOboUDnD"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:56.000Z",
            "id": "617691633304244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estav... http://t.co/bg7et6Rhbm"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:44.000Z",
            "id": "617691584314736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdid... http://t.co/kSYoYwPBu9"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:39.000Z",
            "id": "617691561325768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam p... http://t.co/si3iL1PDPZ #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:27.000Z",
            "id": "617691513254866946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas n... http://t.co/UhIEoZT6Rm"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:19.000Z",
            "id": "617691479373299712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/8LIfY9cO5T"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:14.000Z",
            "id": "617691460050157569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/iyk5T5f5y4"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:12.000Z",
            "id": "617691449983787008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/5kowsdDm4W"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:10.000Z",
            "id": "617691439934214145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/UIWhBGJClQ"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-07-05T13:48:08.000Z",
            "id": "617691431948279808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas ... http://t.co/t8jfL1nnsY"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2015-07-05T13:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617691337542926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/vIpEUONgBZ tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2015-07-05T13:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617691290885468161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/10GgHpRkR2 tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-07-05T13:47:28.000Z",
            "id": "617691266034307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/kccBBsQBoo"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-07-05T13:47:12.000Z",
            "id": "617691200347176960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/ifeFGW6iLE"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-07-05T13:47:09.000Z",
            "id": "617691186837327872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/XxDL1be1w7"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-07-05T13:47:05.000Z",
            "id": "617691169267388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/k6y34A5OeR"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2015-07-05T13:46:37.000Z",
            "id": "617691053286518785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/luaWtJ14EN"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-07-05T13:46:35.000Z",
            "id": "617691043874496512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/JrkKVkaPV1"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2015-07-05T13:46:27.000Z",
            "id": "617691009560870912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/FJSJpsQZgX"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-07-05T13:46:17.000Z",
            "id": "617690969329135616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/UVjhSDg3sg"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2015-07-05T13:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617690911372242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/3nHCUsSNGt tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-07-05T13:45:57.000Z",
            "id": "617690881722728448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/WDFOk93NsR"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-07-05T13:45:43.000Z",
            "id": "617690825489715201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/ryufLE0UnP"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2015-07-05T13:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617690802303582208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Emz11Oy9fw tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-07-05T13:45:30.000Z",
            "id": "617690768950497280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/zmFOYLVxXg"
        },
        {
            "author_id": "3122779201",
            "created_at": "2015-07-05T13:45:28.000Z",
            "id": "617690762894028800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Cariocas, Parque Nacional  da Chapada dos  Veadeiros, Vila de S\u00e3o  Jorge, Alto Para\u00edso, GO. http://t.co/FNeyD9atP8"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-07-05T13:45:27.000Z",
            "id": "617690757663621120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/aI0DOOafWS"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-07-05T13:45:23.000Z",
            "id": "617690740915765248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/y3MBQrFvli"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-07-05T13:45:20.000Z",
            "id": "617690728320274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/QIZSsRyXUO"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2015-07-05T13:44:47.000Z",
            "id": "617690592147931138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/M6GypL8uzN"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-07-05T13:44:40.000Z",
            "id": "617690562741710848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/1gmqI87Kmg"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-07-05T13:44:36.000Z",
            "id": "617690545456943106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/f2pk65loUa"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-07-05T13:44:27.000Z",
            "id": "617690506772922370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perd... http://t.co/ElHcOqWBar #RGP"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2015-07-05T13:44:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617690497553821697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/EowMqagcgf tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-07-05T13:44:04.000Z",
            "id": "617690408626171904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/NIJKJhPMKo"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-07-05T13:43:54.000Z",
            "id": "617690367320682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/mKZFaDylie"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-07-05T13:43:38.000Z",
            "id": "617690300924887042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/HgAOHRywZD"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-07-05T13:43:29.000Z",
            "id": "617690262953852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/C0c5mGIzOJ"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-07-05T13:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "617690249049669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas est... http://t.co/mk1jnMN0ts via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-07-05T13:43:19.000Z",
            "id": "617690221312761857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/TDZKaLTxZz"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2015-07-05T13:43:15.000Z",
            "id": "617690205332484097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/sRUsf8YLQY"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2015-07-05T13:43:06.000Z",
            "id": "617690166786834433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pesso... http://t.co/EiYIJkyVos #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-07-05T13:43:04.000Z",
            "id": "617690158977060865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/9xIGVyg5Wu"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-07-05T13:42:41.000Z",
            "id": "617690061274898433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/WqCVewQ35z"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-07-05T13:42:38.000Z",
            "id": "617690049602195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ERJ5qbed3m"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2015-07-05T13:41:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "617689678628532225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/XVhI1AQMOB tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-05T13:39:18.000Z",
            "id": "617689211743830017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam ... http://t.co/Bns1a8tise #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-05T13:39:05.000Z",
            "id": "617689157738057728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/v66iqmuGtG"
        },
        {
            "author_id": "186904582",
            "created_at": "2015-07-05T13:35:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690799,
                        -22.6453491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "617688357611675648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minnie do improviso \ud83d\udc2d @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/GKChssJfQ0"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-07-05T13:35:09.000Z",
            "id": "617688163826270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/2sW6t9qfQi"
        },
        {
            "author_id": "2522782352",
            "created_at": "2015-07-05T13:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "2164681361",
                        "start": 36,
                        "username": "FeSaraivaYoga"
                    }
                ]
            },
            "id": "617686618128957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aulas de yoga gr\u00e1tis com Fe Saraiva @fesaraivayoga durante a semana da vela no Parque Municipal\u2026 https://t.co/wj3SGSLnbz"
        },
        {
            "author_id": "3122689509",
            "created_at": "2015-07-05T13:27:39.000Z",
            "id": "617686277815713792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/D1HdCoZQl9"
        },
        {
            "author_id": "2573850274",
            "created_at": "2015-07-05T13:27:34.000Z",
            "id": "617686258727448576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/LDpxe4SL3e"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-07-05T13:27:11.000Z",
            "id": "617686159263703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/vrzsiQvjG1"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-07-05T13:26:49.000Z",
            "id": "617686067144167424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/v66iqmuGtG"
        },
        {
            "author_id": "1317039660",
            "created_at": "2015-07-05T13:26:28.000Z",
            "id": "617685979160252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/X9a88QlodX"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-07-05T13:21:13.000Z",
            "id": "617684660705857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/s3gpX18VdM"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2015-07-05T13:21:07.000Z",
            "id": "617684634868944896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/80MGtmuf8j"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2015-07-05T13:21:06.000Z",
            "id": "617684631127654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de turistas \u00e9 resgatado ap\u00f3s se perder no Parque Nacional do Itatiaia: 14 pessoas estavam perdidas na pa... http://t.co/7iSV1gUguR"
        },
        {
            "author_id": "92986243",
            "created_at": "2015-07-05T13:16:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87397506,
                        -16.7498661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "617683528524918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 no parque! (@ Parque Municipal) https://t.co/tltQN5mmbC http://t.co/mt7LqjhiYv"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2015-07-05T13:13:06.000Z",
            "id": "617682616771346432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/E8HZCHdMo9"
        },
        {
            "author_id": "168864340",
            "created_at": "2015-07-05T12:55:05.000Z",
            "id": "617678083194269700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de lazer! Dia de festa!  #contacaodehistorias @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/8uY3PPEcDr"
        },
        {
            "author_id": "3346138282",
            "created_at": "2015-07-05T12:06:23.000Z",
            "id": "617665828608212993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem!!!!paix\u00e3o da minha vida no parque municipal de belo horizonte.\nAmor que nao se mede\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Ludmila vict\u00f3ria http://t.co/ppqTqB6PVq"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2015-07-05T12:06:01.000Z",
            "id": "617665736375447552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas para o  projeto F\u00e9rias na Esta\u00e7\u00e3o, que, de 13 a 31 de... http://t.co/KJrZQ8JhWG"
        },
        {
            "author_id": "69670908",
            "created_at": "2015-07-05T11:34:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "524349796",
                        "start": 6,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617657751821504513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu @OficialBHTRANS !!! 30 minutos parado na Andradas em frente ao Parque Municipal!!! Obrigado por esse domingo excelente!!!"
        },
        {
            "author_id": "65057370",
            "created_at": "2015-07-05T11:17:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88984499,
                        -16.74350717
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "617653618402021376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando... \ud83c\udf43 @ Parque Municipal https://t.co/NFmxnX4fDW"
        },
        {
            "author_id": "172158531",
            "created_at": "2015-07-05T11:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93453469,
                        -19.92453821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617652136873168896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 no parque!! \n#SescNoParque \n#SescNoParqueBh @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/8fka7byNka"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-07-05T10:44:41.000Z",
            "id": "617645267559542784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As maravilhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO).  Ao fundo est\u00e1 a famosa Travessia Petr\u00f3polis X... http://t.co/4rJT5vv3MR"
        },
        {
            "author_id": "14218288",
            "created_at": "2015-07-05T10:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "26816538",
                        "start": 94,
                        "username": "christianosenna"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617643353832865792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito SESC de corrida (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG w/ @christianosenna) https://t.co/qQW5Qqfsqm"
        },
        {
            "author_id": "17067538",
            "created_at": "2015-07-05T10:34:42.000Z",
            "id": "617642755804786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bastidores de mais uma no curr\u00edculo. Bora l\u00e1! #m9esportes @ Parque Municipal De Bh https://t.co/4EtXNvunce"
        },
        {
            "author_id": "288402577",
            "created_at": "2015-07-05T10:30:35.000Z",
            "id": "617641719149019136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cart. da 33\u00aa ZE de BH faz #AtendimentoItinerante em evento do Sesc, hoje (5), no Parque Municipal Renn\u00e9 Giannetti."
        },
        {
            "author_id": "58513949",
            "created_at": "2015-07-05T07:59:42.000Z",
            "id": "617603745757720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de bh na globo , eu amo esse... - L\u00e1 e m\u00f3 paioso chei dos mendigao tomando banh... http://t.co/QlN5IRxw3M"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2015-07-05T05:26:27.000Z",
            "id": "617565179853844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/2ahi27PZYb"
        },
        {
            "author_id": "319242300",
            "created_at": "2015-07-05T04:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.5741501,
                        -29.6562309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "617552790953566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero do meu lado s\u00f3 quem me faz bem! Amo voc\u00eas. #festadaLiegro @ Parque Municipal Kuchenfest https://t.co/ndlvxiHW2w"
        },
        {
            "author_id": "2967203385",
            "created_at": "2015-07-05T04:19:52.000Z",
            "id": "617548423512899584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SLC heiiin, logo parque municipal de Barueri amanha ! \ud83d\udca5"
        },
        {
            "author_id": "319242300",
            "created_at": "2015-07-05T03:52:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "90979472",
                        "start": 71,
                        "username": "kah_alinedias"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "417896916",
                        "start": 86,
                        "username": "LuizOficial05"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1363764401346592771",
                        "start": 101,
                        "username": "_ddoug"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "617541548205588480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael (@ Parque Municipal de Eventos in Rolante, Rio Grande do Sul w/ @kah_alinedias @luizoficial05 @_ddoug) https://t.co/dNqMH9MpjS"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-07-05T03:20:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "617533563295125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/R2h3Hq5gQh"
        },
        {
            "author_id": "114878720",
            "created_at": "2015-07-05T02:56:01.000Z",
            "id": "617527321730355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 acho que vo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1606790178",
            "created_at": "2015-07-05T02:40:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "617523538799521792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da LIEGRO! (@ Parque Municipal de Eventos in Rolante, Rio Grande do Sul) https://t.co/vVQuOpxIbC"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2015-07-05T02:28:25.000Z",
            "id": "617520376134901764",
            "in_reply_to_user_id": "1004396762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@br_integracao: 'Esse \u00e9 o Po\u00e7o Azul, localizado no Parque Nacional da Chapada d\u2026 http://t.co/voOjNrWIyj, see more http://t.co/2PHsXmi7F9"
        },
        {
            "author_id": "27340987",
            "created_at": "2015-07-05T02:11:46.000Z",
            "id": "617516187317071872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG https://t.co/Inx7oKglKS"
        },
        {
            "author_id": "3244267816",
            "created_at": "2015-07-05T01:02:28.000Z",
            "id": "617498746419589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Make Up para meu ensaio fotogr\u00e1fico no Parque Municipal de BH \n#beleza #prazeresatisfa\u00e7ao #makeup\u2026 https://t.co/3MgA9KC5bu"
        },
        {
            "author_id": "76452402",
            "created_at": "2015-07-05T00:55:29.000Z",
            "id": "617496990453223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/PujhoyY1Jf"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-05T00:54:00.000Z",
            "id": "617496617814462464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fozdoigua\u00e7u #ricardocoelho07 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/5vi8MFlhTX"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-05T00:52:50.000Z",
            "id": "617496321298202624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Avwq1vOqu9"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-05T00:51:44.000Z",
            "id": "617496045262667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/Ne36o97Yct"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-05T00:50:43.000Z",
            "id": "617495791830212609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/tSfeYCNFxN"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-05T00:49:35.000Z",
            "id": "617495504470036480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/WtkUwGcemA"
        },
        {
            "author_id": "550724313",
            "created_at": "2015-07-05T00:39:30.000Z",
            "id": "617492967918407681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente destr\u00f3i ranchos de ca\u00e7a na maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado do Rio http://t.co/a8OAe4pWtx #Niter\u00f3i"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2015-07-05T00:16:05.000Z",
            "id": "617487075194093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse frio s\u00f3 uma sopinha de piranha!!! \ud83c\udfa3\ud83c\udfa3\ud83c\udfa3\ud83c\udfa3 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/CqEa3BSVQ4"
        },
        {
            "author_id": "227361145",
            "created_at": "2015-07-05T00:15:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.04159657,
                        -25.22384285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "617486941072826368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andorinhas sempre voltam @ Parque Estadual Vila Velha https://t.co/tohszzRQi6"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2015-07-05T00:11:30.000Z",
            "id": "617485919831085058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/m9TGENSd7H"
        },
        {
            "author_id": "319923464",
            "created_at": "2015-07-04T23:38:39.000Z",
            "id": "617477654292361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho. Parque Nacional Aparados da Serra/RS. @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/CyNdf1Z0wd"
        },
        {
            "author_id": "224626669",
            "created_at": "2015-07-04T23:00:19.000Z",
            "id": "617468006185201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses \u00e9 check-in obrigat\u00f3rio no #Maranh\u00e3o! \ud83d\udc96 Saiba + em http://t.co/xEdvVKFTKJ \ud83d\ude09\u2708 http://t.co/MsbSkDsnN2"
        },
        {
            "author_id": "67395437",
            "created_at": "2015-07-04T23:00:02.000Z",
            "id": "617467934106091520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Belo Horizonte/BH receber\u00e1 amanh\u00e3 Sergio Reis com o show \"Quest\u00e3o de Tempo\", disco vencedor... http://t.co/DiUEGryqht"
        },
        {
            "author_id": "188689295",
            "created_at": "2015-07-04T22:35:05.000Z",
            "id": "617461657728630788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Street Store: Roupas s\u00e3o doadas e penduradas nas grades do Parque Municipal para quem quiser http://t.co/CBLR5kMf9w"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-07-04T22:34:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42670348,
                        -20.60304927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "617461489537036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/5xhPkxTSdB"
        },
        {
            "author_id": "346762024",
            "created_at": "2015-07-04T22:07:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523561,
                        -29.31309409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "617454750854971392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c4\u2744\ud83c\udf91#sierra #picoftheday #instaphoto #instasize #wintertime #bday @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/6oWePUlPpF"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-04T21:51:32.000Z",
            "id": "617450697047601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/VPeRL8o8x4"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-04T21:50:31.000Z",
            "id": "617450439471140865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/9MBUI5DWnu"
        },
        {
            "author_id": "36108501",
            "created_at": "2015-07-04T21:49:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "828402531525091330",
                        "start": 8,
                        "username": "FilhoManfredini"
                    }
                ]
            },
            "id": "617450265332084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @filhomanfredini\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLogo \"tr\u00eas_irm\u00e3s\" Serra Sul. Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. #caraj\u00e1s #parauapebas... http://t.co/DzcKEnjWoK"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-04T21:49:17.000Z",
            "id": "617450130011226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/h6iDzslkdU"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-04T21:46:37.000Z",
            "id": "617449460713582592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/iYdT9uj63e"
        },
        {
            "author_id": "138562947",
            "created_at": "2015-07-04T21:45:57.000Z",
            "id": "617449290185736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#movilgrafiadeldia04072015 #Elche #alaguapato #CostaBlanca #carpediem #Alifornia @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/Io3gGxXpw0"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-04T21:45:03.000Z",
            "id": "617449065685643264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/HXiLFscVJa"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-04T21:43:16.000Z",
            "id": "617448615934562305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/EyHp8NVtO1"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-04T21:42:01.000Z",
            "id": "617448303878373377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/CU4mNvL0FT"
        },
        {
            "author_id": "60109753",
            "created_at": "2015-07-04T21:40:08.000Z",
            "id": "617447828147843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ricardocoelho07 #Fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/3qVzcLFUae"
        },
        {
            "author_id": "49353556",
            "created_at": "2015-07-04T21:20:25.000Z",
            "id": "617442867422883844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Street Store: Roupas s\u00e3o doadas e penduradas nas grades do Parque Municipal para quem quiser: http://t.co/pyr8i4CBpS via @sitebhaz"
        },
        {
            "author_id": "2793856754",
            "created_at": "2015-07-04T21:13:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.12401216,
                        10.41679738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012c447f4ce72363"
            },
            "id": "617441109048958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica amigos #swimminghole #jwucr @ Reserva Biologica Tirimbina https://t.co/xViXseteGh"
        },
        {
            "author_id": "269997374",
            "created_at": "2015-07-04T21:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617439532623990784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem precisa dizer o quanto amoooou n\u00e9? Hahaha \ud83d\ude0d\u2665\ud83d\udc95 @ Parque Estadual Serra Verde https://t.co/uecY0dvqYU"
        },
        {
            "author_id": "124010424",
            "created_at": "2015-07-04T20:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1303088960550428672",
                        "start": 0,
                        "username": "_Lucsa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617432131799785472",
            "in_reply_to_user_id": "92629356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_lucsa do lado do parque municipal t\u00f4 aqui ja"
        },
        {
            "author_id": "105608573",
            "created_at": "2015-07-04T20:27:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47943265,
                        -25.61377884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "617429612390424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/AtlZn2HXhM"
        },
        {
            "author_id": "218961384",
            "created_at": "2015-07-04T20:20:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96756636,
                        -19.80535437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617427830125789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc1e #nofilter #inlove #nature @ Parque Estadual Serra Verde https://t.co/mhzf11WmP5"
        },
        {
            "author_id": "368749030",
            "created_at": "2015-07-04T20:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "896996623578017792",
                        "start": 0,
                        "username": "inparquesgob"
                    }
                ]
            },
            "id": "617424724230967296",
            "in_reply_to_user_id": "151081301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Inparquesgob #RetrataLaNaturaleza flores. Parque nacional Waraira Repano. http://t.co/iUo413q3el"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2015-07-04T19:26:50.000Z",
            "id": "617414280791457792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Street Store: Roupas s\u00e3o doadas e penduradas nas grades do Parque Municipal para quem quiser http://t.co/hiMYT3KvE6"
        },
        {
            "author_id": "368749030",
            "created_at": "2015-07-04T19:26:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "896996623578017792",
                        "start": 0,
                        "username": "inparquesgob"
                    }
                ]
            },
            "id": "617414198012866560",
            "in_reply_to_user_id": "151081301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@inparquesgob #RetrataLaNaturaleza chebebe, Monumento Natural Cerro Santa Ana. http://t.co/XS1Egy7Ks4"
        },
        {
            "author_id": "218290034",
            "created_at": "2015-07-04T18:47:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "617404475330981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique in Loures, Portugal http://t.co/M2x0P5tbGb http://t.co/kfOweiJt0P"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2015-07-04T18:40:17.000Z",
            "id": "617402565391740929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Tocantins \u00e9 campe\u00e3 de focos de queimada http://t.co/0LjtwYqKAl http://t.co/PrjvpGNEmE"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-07-04T18:27:19.000Z",
            "id": "617399305264070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Minas ao Luar, com show de S\u00e9rgio Reis, est\u00e1 entre as atra\u00e7\u00f5es.\nEvento ser\u00e1 realizado no Parque Municipal, no Centro."
        },
        {
            "author_id": "66413485",
            "created_at": "2015-07-04T18:26:11.000Z",
            "id": "617399018075787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara! http://t.co/lfSbzlqjI1"
        },
        {
            "author_id": "315573317",
            "created_at": "2015-07-04T18:09:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "617394768855859201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congelando \ud83d\ude10 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/asGUV6pUb8"
        },
        {
            "author_id": "246824763",
            "created_at": "2015-07-04T17:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98988962,
                        -29.18140125
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "617391105030623236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo demais! \u2764\ufe0f\u2744\ufe0f\ud83c\udf43 @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/FRTKmfruGx"
        },
        {
            "author_id": "138562947",
            "created_at": "2015-07-04T17:39:33.000Z",
            "id": "617387282094530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#escueladeciclismo #SanVicenteDelRaspeig #Alacant #Elx #Elche @ Parque Municipal de Elche https://t.co/vQRbUBBkfl"
        },
        {
            "author_id": "177643496",
            "created_at": "2015-07-04T17:30:01.000Z",
            "id": "617384885540519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro da Igreja \u00e9 um morro pertencente ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, localizado na divisa entre os... http://t.co/iLxpy2evQF"
        },
        {
            "author_id": "369600474",
            "created_at": "2015-07-04T17:26:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "617383968288210945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me falt\u00f3 este check in (@ Parque Estadual do Caracol in Canela, RS) https://t.co/E8Gph7Bjsb http://t.co/HvrY36E75B"
        },
        {
            "author_id": "177764383",
            "created_at": "2015-07-04T17:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02363884,
                        -28.06614906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "617383816890593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tend\u00e9u! (@ Parque Municipal De Rodeios) https://t.co/L0wRUOqZFM"
        },
        {
            "author_id": "221780655",
            "created_at": "2015-07-04T17:12:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1745834,
                        -29.1618919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "617380598403960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffb\ufe0f\u270c\ud83c\udffb @ Parque Municipal Mato Sartori https://t.co/sczK218uPP"
        },
        {
            "author_id": "414380393",
            "created_at": "2015-07-04T17:12:24.000Z",
            "id": "617380451725017088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas daqui a pouco vou colar la no parque municipal com o mateus"
        },
        {
            "author_id": "2389066038",
            "created_at": "2015-07-04T16:58:24.000Z",
            "id": "617376927645597696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no Parque Municipal com os meninos amanh\u00e3 \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "129375094",
            "created_at": "2015-07-04T16:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.368231,
                        -19.100227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "617371926445563905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Panga - Uberl\u00e2ndia #ubercerrado #uberlandia #biolinda #BioUFU #integra\u00e7\u00e3o #13\u2026 https://t.co/3qfCT6Peyd"
        },
        {
            "author_id": "2220283584",
            "created_at": "2015-07-04T16:34:56.000Z",
            "id": "617371022673588228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil http://t.co/NifXMMhvyE"
        },
        {
            "author_id": "129375094",
            "created_at": "2015-07-04T16:34:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.368231,
                        -19.100227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "617370983612194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Panga - Uberl\u00e2ndia #ubercerrado #uberlandia #biolinda #BioUFU #integra\u00e7\u00e3o #13 .\u2026 https://t.co/HyNtG06AKz"
        },
        {
            "author_id": "3166943337",
            "created_at": "2015-07-04T16:20:12.000Z",
            "id": "617367316259540992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m quer vir ao parque municipal fechar uma e ouvir-me a tocar guitarra?"
        },
        {
            "author_id": "221780655",
            "created_at": "2015-07-04T16:16:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1745834,
                        -29.1618919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "617366268413349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Mato Sartori https://t.co/lacnKEnu4F"
        },
        {
            "author_id": "158243752",
            "created_at": "2015-07-04T16:05:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "617363561908699137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Hard! \ud83d\udc4c\ud83d\ude2c (@ Parque Estadual do Ibitipoca in Lima Duarte, Minas Gerais) https://t.co/0WUT9YbRsl"
        },
        {
            "author_id": "2574679708",
            "created_at": "2015-07-04T16:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11250875,
                        -4.15580589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "617363112778428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/ndfCdK1L9f"
        },
        {
            "author_id": "234340392",
            "created_at": "2015-07-04T15:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "10228272",
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "617354478002544640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ushuaia: http://t.co/WiNUhUu0NI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "234340392",
            "created_at": "2015-07-04T15:29:05.000Z",
            "id": "617354451444211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ushuaia https://t.co/Vj2CZQAfEq"
        },
        {
            "author_id": "50024019",
            "created_at": "2015-07-04T15:25:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "617353578055921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/OdYXiCSpQQ"
        },
        {
            "author_id": "57989909",
            "created_at": "2015-07-04T15:22:31.000Z",
            "id": "617352799681159168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre essa mostra de filmes de terror no parque municipal: quero"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2015-07-04T15:05:04.000Z",
            "id": "617348407959556096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra recorde de\u00a0visitantes http://t.co/WNrL6atLXg"
        },
        {
            "author_id": "234340392",
            "created_at": "2015-07-04T15:04:52.000Z",
            "id": "617348355627167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ushuaia http://t.co/pm0GwdfYTA"
        },
        {
            "author_id": "346762024",
            "created_at": "2015-07-04T14:55:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "617345960604270592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/vDB1ujVrjJ"
        },
        {
            "author_id": "60148810",
            "created_at": "2015-07-04T14:35:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "617341049489461248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/YMATcE6urA"
        },
        {
            "author_id": "175860370",
            "created_at": "2015-07-04T14:29:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617339479091757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caju quando acabar o programa a\u00ed desce pro Parque Municipal t\u00e1 rolando encontro do grupo Homenagem ao Graffite l\u00e1. @cajuetotonho"
        },
        {
            "author_id": "3358647015",
            "created_at": "2015-07-04T14:25:07.000Z",
            "id": "617338352778543104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque o parque estadual da Serra do Mar n\u00e3o libera para qu\ne possamos descer e subir  https://t.co/BFlT3FEj10"
        },
        {
            "author_id": "2434343841",
            "created_at": "2015-07-04T14:13:58.000Z",
            "id": "617335545505677313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial para toda fam\u00edlia neste domingo - Gerais - Estado de Minas http://t.co/EpNMOVRWVD"
        },
        {
            "author_id": "1146294120",
            "created_at": "2015-07-04T14:07:31.000Z",
            "id": "617333925170425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7o poema gr\u00e1tis na hora no parque municipal. http://t.co/4DDfa8cJlW"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2015-07-04T14:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "62891396",
                        "start": 85,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "617333303490678784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Po\u00e7o Azul, localizado no Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o. @MTurismo http://t.co/MRmqycqBax"
        },
        {
            "author_id": "1434184166",
            "created_at": "2015-07-04T13:52:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93453469,
                        -19.92453821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617330217762320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque...como a 30 anos atr\u00e1s @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/1e0wtFEPK7"
        },
        {
            "author_id": "1434184166",
            "created_at": "2015-07-04T13:09:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346886,
                        -19.9172497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617319259866271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque...como a 30 anos atr\u00e1s @ Parque Municipal https://t.co/P0UEsSz12D"
        },
        {
            "author_id": "1434184166",
            "created_at": "2015-07-04T13:07:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346886,
                        -19.9172497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617318841417375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque...como a 30 anos atr\u00e1s @ Parque Municipal https://t.co/9csARNkQwO"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2015-07-04T13:03:22.000Z",
            "id": "617317781206401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitantes do Parque Municipal, no Centro de Belo Horizonte, ter\u00e3o uma programa\u00e7\u00e3o especial neste domingo http://t.co/tmJ0qskovJ"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2015-07-04T12:59:42.000Z",
            "id": "617316855716421632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerim\u00f4nia de abertura do 1\u00ba Ilhabela Boat Week acontece neste s\u00e1bado, no Parque Municipal Fazenda Engenho D'\u00c1gua.... http://t.co/vGnblWm8aI"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2015-07-04T12:58:06.000Z",
            "id": "617316453994393600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerim\u00f4nia de abertura do 1\u00ba Ilhabela Boat Week acontece neste s\u00e1bado, no Parque Municipal Fazenda Engenho D'\u00c1gua.... http://t.co/rXQ5lhXy9N"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2015-07-04T12:30:29.000Z",
            "id": "617309506100441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial para toda fam\u00edlia neste domingo http://t.co/cUNVEWJzoJ"
        },
        {
            "author_id": "288402577",
            "created_at": "2015-07-04T12:25:13.000Z",
            "id": "617308176883560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cart. da 33\u00aa ZE de BH faz #AtendimentoItinerante em evento do Sesc, neste dom.(5), no Parque Municipal Renn\u00e9 Giannetti."
        },
        {
            "author_id": "153382846",
            "created_at": "2015-07-04T11:54:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "617300357669068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/ZRJlE132e3"
        },
        {
            "author_id": "3300388077",
            "created_at": "2015-07-04T10:30:40.000Z",
            "id": "617279350182801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro PunkNic da Moita \u00e9 hoje: O Parque Municipal da Moita recebe hoje a primeira edi\u00e7\u00e3o do PunkNic. O even... http://t.co/PU90WivBEz"
        },
        {
            "author_id": "335632847",
            "created_at": "2015-07-04T09:42:48.000Z",
            "id": "617267306603921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz anivers\u00e1rio, Parque Estadual do Ibitipoca! \ud83c\udf89 https://t.co/DQfEEuxhuO"
        },
        {
            "author_id": "2764049948",
            "created_at": "2015-07-04T09:38:25.000Z",
            "id": "617266203543924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de VILA VELHA fica em PONTA GROSSA , anos atraz CURITIBA fez de tuda para tirar o PARQUE de n\u00f3s . http://t.co/ra2NJSPZAq"
        },
        {
            "author_id": "65631308",
            "created_at": "2015-07-04T09:34:53.000Z",
            "id": "617265313445486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara - http://t.co/7qOAbODGce"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-07-04T07:30:24.000Z",
            "id": "617233983718473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/E73kcQ1ft0\n  #kenia http://t.co/2uFdcgOV3I"
        },
        {
            "author_id": "2730205963",
            "created_at": "2015-07-04T05:34:24.000Z",
            "id": "617204794504011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CULTURA \n\nColabora\u00e7\u00e3o de Ricardo Augusto de Souzaq\n\nPARQUE NACIONAL LOS GRACIARES - SANTA CRUZ - ARGENTINA\nO... http://t.co/V7Ng5fWT3c"
        },
        {
            "author_id": "2887407838",
            "created_at": "2015-07-04T05:00:57.000Z",
            "id": "617196373402890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Floresta Nacional http://t.co/pbZdXl8kPz"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2015-07-04T04:58:44.000Z",
            "id": "617195818668453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lan\u00e7ada a interessante publica\u00e7\u00e3o \"A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) e os Cart\u00f3rios de Registro... http://t.co/qzumvYnHdJ"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2015-07-04T03:55:07.000Z",
            "id": "617179807722242048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem visita\u00e7\u00e3o recorde no 1\u00ba semestre: De janeiro a junho de 2015, foram 755 mil visi... http://t.co/ZnX9hBGANX"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-07-04T03:04:16.000Z",
            "id": "617167010066083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de So... http://t.co/bS0CpDH9oZ #RGP"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:48.000Z",
            "id": "617166895658110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/PsBi6Dbs7t"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:48.000Z",
            "id": "617166893963567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ZNBgdNBNoO"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:38.000Z",
            "id": "617166851777245188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/sjARwBriWJ"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:35.000Z",
            "id": "617166838657495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/GFKIddx1Sr"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:27.000Z",
            "id": "617166807384723456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de So... http://t.co/5DX9Eskuql #RGP"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:18.000Z",
            "id": "617166767589187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de So... http://t.co/HzXvVpEJMV #RGP"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:16.000Z",
            "id": "617166760341454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de So... http://t.co/ytGNWZWF3X #RGP"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:12.000Z",
            "id": "617166741873922049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/YptC4132pw"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:05.000Z",
            "id": "617166712551518208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de So... http://t.co/IiVbamirq1 #RGP"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:02.000Z",
            "id": "617166701486997506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de So... http://t.co/QYovCgSbyq #RGP"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:00.000Z",
            "id": "617166694004322304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de So... http://t.co/g9OGGY4nmg #RGP"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2015-07-04T03:03:00.000Z",
            "id": "617166692641148928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/5TXnnzxh34"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:38.000Z",
            "id": "617166598349062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/UOFoKOE8JO"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:33.000Z",
            "id": "617166578010845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/y3Nu7twKNM"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:32.000Z",
            "id": "617166574370205698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/xTslpfCcoR"
        },
        {
            "author_id": "1434466621",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:26.000Z",
            "id": "617166547824410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/YxigAox5Gr"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:16.000Z",
            "id": "617166507177455616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/mikW4u3yRM"
        },
        {
            "author_id": "424245466",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:15.000Z",
            "id": "617166503683584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/7SjxxGkSOj"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:14.000Z",
            "id": "617166499829055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/My4de254TT"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:14.000Z",
            "id": "617166497861906432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/QMz6FWGoAc"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2015-07-04T03:02:07.000Z",
            "id": "617166470259216384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/87NwLuTYEj"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-07-04T03:00:56.000Z",
            "id": "617166171993804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/8RHM3Ehq1o"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-07-04T03:00:52.000Z",
            "id": "617166154730070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Mm2ejUKJwJ"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-07-04T03:00:45.000Z",
            "id": "617166124585619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/3RaJJkW6ph"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-07-04T03:00:08.000Z",
            "id": "617165968901443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/zKvuPFq0ON"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-07-04T02:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "617164629035212801",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 2..."
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-07-04T02:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "617164220086390784",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 2..."
        },
        {
            "author_id": "210597102",
            "created_at": "2015-07-04T02:52:46.000Z",
            "id": "617164116587868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/mI6vbTD9qv"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2015-07-04T02:52:44.000Z",
            "id": "617164108270403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Jxx141YhfV"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2015-07-04T02:52:16.000Z",
            "id": "617163991542951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/T4vt7hdIgU"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-07-04T02:52:14.000Z",
            "id": "617163981145280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/QRk01CmkRg"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-07-04T02:52:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "617163979459203072",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 2..."
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2015-07-04T02:52:13.000Z",
            "id": "617163979333353472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/iwhe1QwP2e"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2015-07-04T02:52:01.000Z",
            "id": "617163927055523840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/7vxgOknYaa"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-07-04T02:52:00.000Z",
            "id": "617163924119552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/8MQTYWA7Z6"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:57.000Z",
            "id": "617163911654064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Yre3GU3XtX"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:57.000Z",
            "id": "617163910257348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/EGXnP6VO6o"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:55.000Z",
            "id": "617163904909639681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/gdH78OlQFQ"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:42.000Z",
            "id": "617163847078535168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/GTflf3ggxh"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:39.000Z",
            "id": "617163836483727360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/3XNhmXjuNn"
        },
        {
            "author_id": "2933519027",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:35.000Z",
            "id": "617163817613524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/8Uj2qXYwrA"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:17.000Z",
            "id": "617163745572188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/65RTcKhtuz"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:17.000Z",
            "id": "617163743886073856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/huxuL5aIP1"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:07.000Z",
            "id": "617163703113224193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/uUg2W5bL9X"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:01.000Z",
            "id": "617163676630454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Tr4RPAuxcO"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:01.000Z",
            "id": "617163674843648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/uf89wh3iSY"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2015-07-04T02:51:00.000Z",
            "id": "617163670838120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/yl67vKrwV6"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2015-07-04T02:50:54.000Z",
            "id": "617163647471595520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/FO4HiX1Bbc"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2015-07-04T02:48:06.000Z",
            "id": "617162943046619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 20km do local.\nPegadas diferentes indicam que h\u00e1 mai... http://t.co/JKEWKhP9eG"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2015-07-04T02:47:39.000Z",
            "id": "617162830861594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 20km do local.\nPegadas diferentes indicam que h\u00e1 mai... http://t.co/rWn4KxQWFq"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2015-07-04T02:46:34.000Z",
            "id": "617162554943471616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Zcl1XHrJWS"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-07-04T02:46:32.000Z",
            "id": "617162547976781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/1Dv95SVKVO"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-07-04T02:46:30.000Z",
            "id": "617162539294593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ASofxWlzkf"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2015-07-04T02:46:20.000Z",
            "id": "617162499293515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de... http://t.co/KNaW2JthcW #rt"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-07-04T02:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "617162451109306368",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 2..."
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-07-04T02:45:58.000Z",
            "id": "617162405693358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/TncMMt87t2"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-07-04T02:43:55.000Z",
            "id": "617161889622024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/H7c62kQ07r"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-07-04T02:43:11.000Z",
            "id": "617161705101983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/rq7YEtN0fF"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-07-04T02:42:38.000Z",
            "id": "617161568778764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/xJBKnf7ld0"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-07-04T02:42:31.000Z",
            "id": "617161537359220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de... http://t.co/pXJf98rtmc"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-07-04T02:42:22.000Z",
            "id": "617161498134122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/UhN5ERTmi0"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:39:12.000Z",
            "id": "617160703258984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/893HMBVrmQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:38:58.000Z",
            "id": "617160642319888385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/UzQOmQWTXd #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "115844387",
            "created_at": "2015-07-04T02:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "36036713",
                        "start": 0,
                        "username": "fjunqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "617159464651780096",
            "in_reply_to_user_id": "115844387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fjunqueira Aqui, Domingo vai ter o Sesc no parque. No parque municipal, claro. Rs Leva o Davi l\u00e1. Vai ser bacana."
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:32:16.000Z",
            "id": "617158959904862208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/o4uJiwGWnj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "40586594",
            "created_at": "2015-07-04T02:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "50743952",
                        "start": 0,
                        "username": "DotoraCamis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617158860554530816",
            "in_reply_to_user_id": "50743952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DotoraCamis Parque Municipal BH http://t.co/0aiVdlgk4H"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-07-04T02:29:27.000Z",
            "id": "617158251197542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/36XeRzO3ea"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-07-04T02:29:04.000Z",
            "id": "617158153549918208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/mCab4vCvSW"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-07-04T02:28:55.000Z",
            "id": "617158115365027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/k2sFNcakQl"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-07-04T02:28:51.000Z",
            "id": "617158096599650304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/xlgTldxswC"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:28:17.000Z",
            "id": "617157955348099073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/nekOA5V6xW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-07-04T02:27:06.000Z",
            "id": "617157659016364032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/brweJLvf8f"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:26:30.000Z",
            "id": "617157504745672704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/rYPikfTnlE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2015-07-04T02:25:07.000Z",
            "id": "617157156870066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/7pJNtvrliT"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-07-04T02:25:06.000Z",
            "id": "617157153946599425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/chshcXZpkI"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-07-04T02:25:03.000Z",
            "id": "617157141237907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/vVgMEyUpxn"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2015-07-04T02:25:02.000Z",
            "id": "617157138272555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/qACANM41wg"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2015-07-04T02:25:02.000Z",
            "id": "617157137043599361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/h1eKSJqmKo"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2015-07-04T02:25:01.000Z",
            "id": "617157133562294272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/byd2vfTI45"
        },
        {
            "author_id": "40586594",
            "created_at": "2015-07-04T02:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "50743952",
                        "start": 0,
                        "username": "DotoraCamis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "617157108925136896",
            "in_reply_to_user_id": "50743952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DotoraCamis pode mandar mais d BH?\nTenho umas lindas do Parque Municipal e da Pra\u00e7a da Liberdade \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-07-04T02:24:47.000Z",
            "id": "617157076406513666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/K4bBmcUw02"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-07-04T02:22:50.000Z",
            "id": "617156584800542721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ccmd4r8FfL"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-07-04T02:22:33.000Z",
            "id": "617156511706447872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/INZ75WrRH2"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2015-07-04T02:22:14.000Z",
            "id": "617156432912257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/YLVmnuBH73"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-07-04T02:22:13.000Z",
            "id": "617156427119898624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/XgmXur92Si"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2015-07-04T02:22:07.000Z",
            "id": "617156405594697728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/HMRXeNQbJg"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-07-04T02:22:07.000Z",
            "id": "617156403204001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/JgocTQStFK"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-07-04T02:22:04.000Z",
            "id": "617156391476682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/qwediF7DIK"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:57.000Z",
            "id": "617156360187199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/fEG7Fahwwf"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:26.000Z",
            "id": "617156231329742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/kYpEkEal0C"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:25.000Z",
            "id": "617156229274537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/VOFvfzNZg6"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:24.000Z",
            "id": "617156222924357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/v9RKosaAOA"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:23.000Z",
            "id": "617156221200498692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/REhOtpUzGa"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:23.000Z",
            "id": "617156219392765952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/rkHyJHlwvO"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:19.000Z",
            "id": "617156203517317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/R9YsMe3KbW"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:17.000Z",
            "id": "617156192943501312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/x0qEkcRQ2f"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:17.000Z",
            "id": "617156192331108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/oCD2PdqhPu"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:15.000Z",
            "id": "617156185049821185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ECMi20bTfZ"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:14.000Z",
            "id": "617156183158226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/6Ig0mfRpW9"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:14.000Z",
            "id": "617156180855492608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/vZaBAj6Ji8"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:14.000Z",
            "id": "617156179605614596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/yqXjDCnrFe"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:13.000Z",
            "id": "617156178712244226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/MCebrsYT8y"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:13.000Z",
            "id": "617156177265213440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/TuSU2jGWh9"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:11.000Z",
            "id": "617156169568686080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/iKNvwMKLy6"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:11.000Z",
            "id": "617156167756746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/uwVkGk1TO5"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2015-07-04T02:21:02.000Z",
            "id": "617156129429176322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/XOzVIJB7PZ"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:57.000Z",
            "id": "617156112018616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/bhD0X7wvYz"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:57.000Z",
            "id": "617156111607541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/m0sF5IAePV"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:56.000Z",
            "id": "617156104120745984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/37JjPYYAh8"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:53.000Z",
            "id": "617156093588848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/AdDtOEisCV"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:52.000Z",
            "id": "617156087343517696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/JBVkaRZOtm"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:41.000Z",
            "id": "617156043215220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/2pjKPqXVMz"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:41.000Z",
            "id": "617156043051679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/PkTRCM5gZw"
        },
        {
            "author_id": "268425388",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:38.000Z",
            "id": "617156030842015744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/NGmfGvJJhi"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:32.000Z",
            "id": "617156003868491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/U17KZE9y8I"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:29.000Z",
            "id": "617155992988483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/k9dUfltml3"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:27.000Z",
            "id": "617155985912672256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Soor... http://t.co/QQ9wZA1ZMk"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:27.000Z",
            "id": "617155985212243969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a 20km do local.\nPegadas diferentes indicam que h\u00e1 mai... http://t.co/4RB3sokXw4"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:26.000Z",
            "id": "617155979898023936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/uIkrMS6XxU"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:24.000Z",
            "id": "617155971408789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Vi4pfL4gkW"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:23.000Z",
            "id": "617155966925062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de... http://t.co/O4zfJp9lcC #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:21.000Z",
            "id": "617155959094312961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/xpcgAzXbgI"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:20.000Z",
            "id": "617155956934246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/t2er9ks2Mt"
        },
        {
            "author_id": "2598057540",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:20.000Z",
            "id": "617155956095324160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Omw2hVg0zH"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:19.000Z",
            "id": "617155951758458884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/KBtP4rQUjM"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:18.000Z",
            "id": "617155948277182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/OPs2XceRim"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:18.000Z",
            "id": "617155946041573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/dR8veCJGR5"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:18.000Z",
            "id": "617155944472940544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/F6YHlYGpsL"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:17.000Z",
            "id": "617155944149942272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/RVyQrGuQYO"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:16.000Z",
            "id": "617155938089242625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Am9u9NaVuO"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:16.000Z",
            "id": "617155937749446656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/m0jEzJiapJ"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:15.000Z",
            "id": "617155933613862912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ZAiM0mVhC4"
        },
        {
            "author_id": "268425388",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:13.000Z",
            "id": "617155926320001024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/z0r1Iaq6D3"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:12.000Z",
            "id": "617155920154365952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/eTnWUtIwP4"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:11.000Z",
            "id": "617155917629427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/VO8WiOisYp"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:10.000Z",
            "id": "617155913586073600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/mcQlLVtTWu"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:10.000Z",
            "id": "617155912386547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/9XFp0yTPS4"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:09.000Z",
            "id": "617155909962199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretam... http://t.co/ZamjnHv4pK"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:08.000Z",
            "id": "617155903800803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/w93SFv41H4"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:06.000Z",
            "id": "617155897312178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/k88dgVjhe7"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:03.000Z",
            "id": "617155882846031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/5dXCLZabtF"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:03.000Z",
            "id": "617155881755512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/TgCH3xN2ke"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:02.000Z",
            "id": "617155879276711937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/dvmXbaeJZh"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:01.000Z",
            "id": "617155874948165637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/zv3fJZOjPT"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2015-07-04T02:20:00.000Z",
            "id": "617155870795804673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ighzBrX0Xd"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:58.000Z",
            "id": "617155861203456001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooreta... http://t.co/5i70D2p56O"
        },
        {
            "author_id": "268413728",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:58.000Z",
            "id": "617155860985348097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/BSHaeuaL9Z"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:57.000Z",
            "id": "617155857533394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/fNEwrcL56M"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:56.000Z",
            "id": "617155855562072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/l4H00fDg2f"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:56.000Z",
            "id": "617155852215017472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Ddyez5WyWu"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:54.000Z",
            "id": "617155845676097537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ZdfJGPqGHH"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:53.000Z",
            "id": "617155841125257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ElwJtPaD02"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:52.000Z",
            "id": "617155837002301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/HCEx1ye3vP"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:52.000Z",
            "id": "617155836083712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/h9vOHkqFzW"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:51.000Z",
            "id": "617155834447949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/0zo2F16xgu"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:51.000Z",
            "id": "617155834422779908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Lr7rlIhAz8"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:46.000Z",
            "id": "617155811102453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/MfP3R49lyl"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:44.000Z",
            "id": "617155803888226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/p8oU45OSQB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:43.000Z",
            "id": "617155800935444484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/CNewkLO02h"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:41.000Z",
            "id": "617155789891895296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/zVs8aEwHRA"
        },
        {
            "author_id": "268425388",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:38.000Z",
            "id": "617155777317376000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/v0jAPJiHM9"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:36.000Z",
            "id": "617155770157654017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooreta... http://t.co/1ZFmBKMl6t"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:35.000Z",
            "id": "617155765074198528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/qNgzZoeX2K"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:33.000Z",
            "id": "617155757788676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/oCteZqPQdM"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:31.000Z",
            "id": "617155748187934721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/gsZXQfiK9l"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:29.000Z",
            "id": "617155740348710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/ijw6p10vyJ"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:29.000Z",
            "id": "617155738868170752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/IyWlJ4V11B #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:26.000Z",
            "id": "617155730135584769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/bshz9YSZ9u"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:26.000Z",
            "id": "617155728684417025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/SGKn9twy5d"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:20.000Z",
            "id": "617155701253648384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/0LDbvRDxq7"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:17.000Z",
            "id": "617155691715780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/y1hefQapVW"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:16.000Z",
            "id": "617155688100335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/taqH1bHjIy"
        },
        {
            "author_id": "268413728",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:14.000Z",
            "id": "617155677497131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/Wy1emzOxhK"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:12.000Z",
            "id": "617155668164808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/0dgMbBrlrW"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:10.000Z",
            "id": "617155662988992512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/DYwjsVffFO"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:09.000Z",
            "id": "617155656957562881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/7HzAl8WwSj"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:08.000Z",
            "id": "617155652717117440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica d... http://t.co/XbMD53NBMc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:08.000Z",
            "id": "617155650905182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/KTBX3JBzBK"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:07.000Z",
            "id": "617155648455774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/JtvehGBkOY"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:07.000Z",
            "id": "617155647365230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/KYu4HGElo2"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:06.000Z",
            "id": "617155643137327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/UUFaMopi1w"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2015-07-04T02:19:05.000Z",
            "id": "617155641799380993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/9r7ge2hjDc"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:56.000Z",
            "id": "617155604067409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/icMBnrS4aq"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:49.000Z",
            "id": "617155572740165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/yk0CxyBWJm"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:46.000Z",
            "id": "617155558546640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/1fCovPnQUt"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-07-04T02:18:45.000Z",
            "id": "617155556483035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as assustam moradores no interior de Jaguar\u00e9, ES: Felinos teriam sa\u00eddo de reserva biol\u00f3gica de Sooretama, a... http://t.co/1VFGIXJQSt"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [inparquesgob].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "inparquesgob",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "inparquesgob"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [inparquesgob].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "inparquesgob",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "inparquesgob"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trair\u00e3o, Brasil",
                "id": "b70382f8de2642d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rolante, Brasil",
                "id": "a512f8f6acbece5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Heredia, Costa Rica",
                "id": "012c447f4ce72363",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapejara, Brasil",
                "id": "d804930802bea7d7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "170686254",
                "name": "J\u00fania Medeiros",
                "username": "ju_lmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455382135",
                "name": "Alexandro Pinheiro",
                "username": "comunicalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455976226",
                "name": "Cintia Sgarbi",
                "username": "CintiaSgarbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84120566",
                "name": "vinicius",
                "username": "vinicius__mr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803587128",
                "name": "Biotropica Meio Ambiente",
                "username": "Biotropica_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151670592",
                "name": "ste",
                "username": "stefanybelicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275792839",
                "name": "gay e exausta",
                "username": "duyxxyyxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373464763",
                "name": "Ad\u00edlio Palheta",
                "username": "Adilio_Palheta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189543453740404737",
                "name": "gabi \ud83e\udd85",
                "username": "gabiisz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95944443",
                "name": "Joede Cruciti",
                "username": "joedecruciti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272737853",
                "name": "cris",
                "username": "crisoliver94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218419831",
                "name": "mag \ud83c\udf38",
                "username": "aflordoteudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970923541",
                "name": "DESATIVADO (DM)",
                "username": "589KJH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60148810",
                "name": "Antoniela",
                "username": "antonielamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313878727",
                "name": "OBlumenauense",
                "username": "oblumenauense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52775835",
                "name": "Thiago",
                "username": "MissaoIntegral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73431808",
                "name": "Maylla Almeida",
                "username": "MayllAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120170806",
                "name": "William Villela",
                "username": "jungleWF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14655982",
                "name": "Sergio",
                "username": "fixt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172973197",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "debora_staudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262051",
                "name": "Siel Ju",
                "username": "sielju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277165182",
                "name": "Jeferson Eduardo \u03df",
                "username": "jeffitness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64852444",
                "name": "Beta #TimBeta",
                "username": "Betajuliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382245470",
                "name": "Aquariana, 1996 \u2652\ufe0f",
                "username": "LethySilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528204716",
                "name": "Luciano Lima Fer",
                "username": "LucianolimFer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783195231",
                "name": ".",
                "username": "w_almeida3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86218190",
                "name": "Caf\u00e9 com Not\u00edcias",
                "username": "cafecnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536543829",
                "name": "MysaelSerra",
                "username": "mysaelserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739961818",
                "name": "juaeceliatimbeta",
                "username": "juaecelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736407976",
                "name": "Pabloreis333#timbeta",
                "username": "pabloreis333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317595183",
                "name": "Evandro Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfad\ud83c\udfb6",
                "username": "eruandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73272997",
                "name": "Polyana Oliveira",
                "username": "Polyanassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184029871",
                "name": "Geison Schmidt",
                "username": "geisito83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75861983",
                "name": "Alinne Docinho \ud83c\udf35",
                "username": "alinnedocinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228875382",
                "name": "LUCAS BRAG\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "lucasbraga105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 585.846 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80716365",
                "name": "Fefo",
                "username": "Feljpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42235459",
                "name": "Bisneto do Schopenhauer",
                "username": "TiagoLeite01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787907196",
                "name": "Corteze Im\u00f3veis",
                "username": "cortezeimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132248850",
                "name": "Babi",
                "username": "_barbararibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638865771",
                "name": "Bella.",
                "username": "izagomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996204332",
                "name": "margay if you nasty",
                "username": "mardenshian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134520793",
                "name": "Klisman Schiehser",
                "username": "klismankas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187552156",
                "name": "lucas",
                "username": "__lucasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048317687",
                "name": "Portal TV Online",
                "username": "portaltvonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27340987",
                "name": "Roberto Porlan",
                "username": "robertoporlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3094783499",
                "name": "nelurojunior",
                "username": "nelurojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122779201",
                "name": "Raquel Cipriani",
                "username": "CiprianiRaquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186904582",
                "name": "Camila",
                "username": "camicastrolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2522782352",
                "name": "Ilhabela Yoga",
                "username": "IlhabelaYoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2164681361",
                "name": "Yogini Fe Saraiva",
                "username": "FeSaraivaYoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122689509",
                "name": "sdv??",
                "username": "sexsdemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573850274",
                "name": "\u3164",
                "username": "crushdobreva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317039660",
                "name": "tay",
                "username": "taycianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92986243",
                "name": "XA_Alessandro",
                "username": "AdamKronus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168864340",
                "name": "Simone",
                "username": "sisigon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346138282",
                "name": "Lolita",
                "username": "LolavampLud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69670908",
                "name": "Lucas Moreira Faria",
                "username": "lmfgalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65057370",
                "name": "Camila com C de cansada. \ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "CahhmiIa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172158531",
                "name": "Leonardo Brugger",
                "username": "LeonardoBrugger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14218288",
                "name": "Ligia",
                "username": "ligiabragac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26816538",
                "name": "Christiano S.",
                "username": "christianosenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17067538",
                "name": "Diego Motteran",
                "username": "diegomotteran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288402577",
                "name": "TREMinas",
                "username": "TREMinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58513949",
                "name": "Rafael Fadu",
                "username": "Faduel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319242300",
                "name": "Nath\u00e1lia Vargas",
                "username": "_NathaliaVargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967203385",
                "name": "Matheus",
                "username": "matheus_costaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90979472",
                "name": "Karina Aline Dias",
                "username": "kah_alinedias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417896916",
                "name": "o bergaaaa",
                "username": "LuizOficial05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363764401346592771",
                "name": "Douglas Lima",
                "username": "_ddoug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114878720",
                "name": "Ady",
                "username": "_HeyouitsAdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606790178",
                "name": "Luciano Martins",
                "username": "lucianomrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3244267816",
                "name": "Pedra Rubi ",
                "username": "ateliepedrarubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76452402",
                "name": "WdS",
                "username": "welitondasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60109753",
                "name": "Ricardo Coelho de Oliveira",
                "username": "RicardoCoelho07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550724313",
                "name": "Niter\u00f3i 24 Horas",
                "username": "Niteroi24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227361145",
                "name": "lula molusco",
                "username": "alexadeviii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319923464",
                "name": "Victor Amorim",
                "username": "VictorAmorim25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224626669",
                "name": "Infraero Aeroportos",
                "username": "infraero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67395437",
                "name": "Ag\u00eancia Produtora",
                "username": "apeprodutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188689295",
                "name": "Benttho Oliveira",
                "username": "ElderOliveirabt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346762024",
                "name": "MOTTA \u2122",
                "username": "gabriel___motta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36108501",
                "name": "Aldeia Amaz\u00f4nia",
                "username": "aldeiaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828402531525091330",
                "name": "FilhoManfredini",
                "username": "FilhoManfredini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138562947",
                "name": "Eva Ivorra",
                "username": "EvaIvorra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49353556",
                "name": "Carmen Lage e Lages",
                "username": "clagelages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793856754",
                "name": "Jessica Bose",
                "username": "littlebakerjess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269997374",
                "name": "M\u00e3e do Pi \u2665",
                "username": "KareenAlvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124010424",
                "name": "\ud83d\udc80 Paulo dos Reis \ud83d\udc80",
                "username": "meua_migo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303088960550428672",
                "name": "Lucsa",
                "username": "_Lucsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105608573",
                "name": "Jorge L M Bittencurt",
                "username": "jorgemouffron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218961384",
                "name": "Nath\u00e1lia Magno",
                "username": "NathMagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368749030",
                "name": "Griillo Medina",
                "username": "GrilloM3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218290034",
                "name": "V\u00edtor Pend\u00e3o",
                "username": "vpendao66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66413485",
                "name": "F\u00e1bio Novo",
                "username": "fabio_novo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315573317",
                "name": "MarianA",
                "username": "mariduarter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246824763",
                "name": "Karina Ramos",
                "username": "karinaaramoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177643496",
                "name": "Guerreiro Im\u00f3veis",
                "username": "imobguerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369600474",
                "name": "I'm the Walrus \u3030",
                "username": "jessy_quick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177764383",
                "name": "\ud83c\udf45",
                "username": "luiiisbianchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221780655",
                "name": "Gafael Radini",
                "username": "raphaelgadini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414380393",
                "name": "bertim",
                "username": "macarraovencido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389066038",
                "name": "Ariane Lopes",
                "username": "arianeelopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129375094",
                "name": "SANDY RESEK",
                "username": "djsandyresek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2220283584",
                "name": "\ud835\udc15\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc00\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc2f",
                "username": "VladimerAntonov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3166943337",
                "name": "Genes",
                "username": "genesgeniais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158243752",
                "name": "Gustavo Kengen",
                "username": "Gustavokengen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2574679708",
                "name": "Taisse Rocha",
                "username": "taisaeirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234340392",
                "name": "Valdir Ramoneda",
                "username": "ValdirRamoneda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50024019",
                "name": "bbt",
                "username": "bebetomota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57989909",
                "name": "laura",
                "username": "klauraus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175860370",
                "name": "Maysa Bruna",
                "username": "maysabruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3358647015",
                "name": "Ricardo Tadeu Santer",
                "username": "tadeusanter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434343841",
                "name": "JMaron - Tim b",
                "username": "maron_jeanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146294120",
                "name": "Bianca",
                "username": "Biancatirinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434184166",
                "name": "gustavo moreira",
                "username": "gustavoamf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153382846",
                "name": "Lucas Oliveira",
                "username": "actomus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300388077",
                "name": "The Music Spot",
                "username": "TheMusicSpotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335632847",
                "name": "Alexandre Delgado",
                "username": "capiauman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764049948",
                "name": "cleverson boranga",
                "username": "clboranga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65631308",
                "name": "Carlos C\u00e1rdenas",
                "username": "gochitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730205963",
                "name": "cristina",
                "username": "ClBotoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887407838",
                "name": "Wanderlog",
                "username": "wanderlog_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434466621",
                "name": "Penna Penna",
                "username": "PennaPenna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424245466",
                "name": "Divulga_Mkt",
                "username": "Divulga_Mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210597102",
                "name": "Camila",
                "username": "MylaEloi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933519027",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "PedroPhna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115844387",
                "name": "Gustavo Cavanelas \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83d\udc13\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "gustadeaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36036713",
                "name": "Felipe Junqueira",
                "username": "fjunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40586594",
                "name": "Douglas.",
                "username": "douglasfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50743952",
                "name": "Camis",
                "username": "DotoraCamis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268436036",
                "name": "bhford",
                "username": "bhford_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268425388",
                "name": "fordtrunk",
                "username": "fordtrunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598057540",
                "name": "Pedro Alcantara",
                "username": "pedrosalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412137",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "tecar_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268413728",
                "name": "tecar_ford",
                "username": "tecar_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "617798595950080001",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cgalnuzx3ojczygwp5wnjrrdegzh",
        "oldest_id": "617155556483035136",
        "result_count": 498
    }
}