{
    "data": [
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-06-17T19:08:08.000Z",
            "id": "611248982459748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/Dfkavtwa3m"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-06-17T19:08:08.000Z",
            "id": "611248980622639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/LAgL6gzN9j"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-06-17T19:08:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "611248977065816065",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.\nJ..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-06-17T19:08:05.000Z",
            "id": "611248970753400833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/E5dOKHtjnA"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-06-17T19:08:04.000Z",
            "id": "611248966726844417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/1Mle3MA9aZ"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-06-17T19:08:04.000Z",
            "id": "611248964663312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/NaUdAB9mVv"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-06-17T19:08:02.000Z",
            "id": "611248956194992129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/SkLihOQVP7"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-06-17T19:08:01.000Z",
            "id": "611248953938436098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/VGS6EEn4iL"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-06-17T19:08:01.000Z",
            "id": "611248952038420480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/jb66mc7A3G"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-06-17T19:08:00.000Z",
            "id": "611248950117437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/YE0bZQUMvL"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-06-17T19:07:58.000Z",
            "id": "611248940281769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/eGEGverrqh"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-06-17T19:07:54.000Z",
            "id": "611248925203263488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/efnbJxfVEi"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-06-17T19:07:51.000Z",
            "id": "611248909436874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/B07Ka2719U"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-06-17T19:07:50.000Z",
            "id": "611248907675262976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/ajx2zfweCl"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-06-17T19:07:49.000Z",
            "id": "611248903892004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/eFdOR1S2FH"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-06-17T19:07:44.000Z",
            "id": "611248883696451584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/wz3lWsNNxk"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-06-17T19:07:44.000Z",
            "id": "611248881767088128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/84BZxebOCM"
        },
        {
            "author_id": "159092760",
            "created_at": "2015-06-17T19:02:54.000Z",
            "id": "611247666740105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito da URI realiza viagem de estudos ao Parque Estadual do Turvo:  http://t.co/IdU8Phr02U"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-06-17T19:01:42.000Z",
            "id": "611247362158137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/D1YPBAt2Jl"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-06-17T18:59:14.000Z",
            "id": "611246741954793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/UZwgy84zk7"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-06-17T18:59:10.000Z",
            "id": "611246727866089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali escapa de ataque incr\u00edvel de crocodilo em rio em Z\u00e2mbia: Cena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa.... http://t.co/CLw8tBIA5p"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-06-17T18:58:01.000Z",
            "id": "611246436659937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional South Luangwa. Javali conseguiu saltar e escapar da poderosa mand\u00edbula do r\u00e9ptil."
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-06-17T18:56:29.000Z",
            "id": "611246051165507584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes: Secretaria do Ambiente destr\u00f3i constru\u00e7\u00f5es irregulares em Arraial do Cabo http://t.co/h8zVJBuTKd"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-06-17T18:31:15.000Z",
            "id": "611239701220052992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para\u00edso de montanhistas, o Parque Nacional Yosemite, nos EUA, \u00e9 pra quem ama a natureza! http://t.co/tH90O1ovw5  \ud83d\uddfb\ud83c\udf31\ud83c\udf42\ud83c\udf43 http://t.co/jYnDxgjp9A"
        },
        {
            "author_id": "2922928408",
            "created_at": "2015-06-17T18:04:57.000Z",
            "id": "611233083203973120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o  Parque Nacional de Itatiaia - Como Chegar http://t.co/NTH43AjBQ7"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2015-06-17T18:00:32.000Z",
            "id": "611231971335909376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino \nFoto Marcus Cabaleiro - Photography http://t.co/RjgqBrVVpF"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-06-17T17:42:23.000Z",
            "id": "611227400819613696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BHn5qCFiZV - \"Lake Louise faz parte do parque Nacional de Banff e esta localizado a apenas 50 km da c\u2026 http://t.co/mgudCdjbdw"
        },
        {
            "author_id": "3304313290",
            "created_at": "2015-06-17T17:38:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "611226401807667201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal morro da pescaria Guarapari ES parte 2: http://t.co/wvu4HqUfS6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-06-17T17:30:02.000Z",
            "id": "611224295755268097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as li\u00e7\u00f5es da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 (AM), uma das novas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/SQsUtRUQ6q"
        },
        {
            "author_id": "123318893",
            "created_at": "2015-06-17T17:21:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "611222255868211200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 em Teres\u00f3polis para organizar o #VoceAdoraTeresopolis @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/VKROLBKGrL"
        },
        {
            "author_id": "291252329",
            "created_at": "2015-06-17T16:58:55.000Z",
            "id": "611216462586466304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira imagem da sua galeria ?? - Parque Estadual da Cantareira ...   http://t.co/kqDb1OV1fR http://t.co/Ry6KM2BDU2"
        },
        {
            "author_id": "2822052937",
            "created_at": "2015-06-17T16:20:36.000Z",
            "id": "611206821819338753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente: Evento no RN lan\u00e7a campanha do Parque da Floresta Pitimbu/Sat\u00e9lite &gt; http://t.co/Cj4kn5Syf8"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2015-06-17T16:00:01.000Z",
            "id": "611201642650828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E come\u00e7ando a s\u00e9rie #volta ao mundo, essa maravilha \u00e9 o  Parque Nacional dos Arcos. Localizado no estado do Utah,... http://t.co/JMyr4bnaq8"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2015-06-17T15:55:03.000Z",
            "id": "611200390256828417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Sul da Ilha, novo impasse atrasa obra da esta\u00e7\u00e3o de tratamento do leito do rio Tavares http://t.co/OrmkRh4MDA"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2015-06-17T14:55:02.000Z",
            "id": "611185289260699650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Impressionante o v\u00eddeo feito no Parque Nacional do Itatiaia.\n\nhttps://t.co/Mtvb8MFXqf http://t.co/hRZO9clc5L"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2015-06-17T14:36:34.000Z",
            "id": "611180641758105600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulhas Negras - Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/0lgMUMNI7Y"
        },
        {
            "author_id": "532269295",
            "created_at": "2015-06-17T14:35:32.000Z",
            "id": "611180382273282048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00eas que vem voltaremos ao Parque Nacional do Itatiaia, reserve sua vaga: http://t.co/jkmH0YbWcY"
        },
        {
            "author_id": "358153275",
            "created_at": "2015-06-17T14:04:42.000Z",
            "id": "611172618910220288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da escola na Biblioteca parque estadual https://t.co/omPjOa2KIB"
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2015-06-17T14:04:01.000Z",
            "id": "611172449682653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajando pelo setor - Ana Xavier - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) \n\nhttp://t.co/kVdnm9mPZP http://t.co/J6SkBbNqXv"
        },
        {
            "author_id": "60424207",
            "created_at": "2015-06-17T13:56:40.000Z",
            "id": "611170599897993216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o livreiros de Belo Horizonte, venham conhecer os livros da Musa em evento especial no Parque Municipal.... http://t.co/q9UwTJu37H"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-17T13:52:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60304927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "611169585178505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/zHekB5G0T1"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2015-06-17T13:48:47.000Z",
            "id": "611168614540914689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim amanheceu o Parque Nacional de Anavilhavinas: pontuado  do azul da obra da artista dinamarquesa Maibritt... http://t.co/D4RznxdGTq"
        },
        {
            "author_id": "2613514056",
            "created_at": "2015-06-17T13:44:04.000Z",
            "id": "611167427527708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da sede do Parque Estadual da Pedra Selada, na regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1, uma obra do Estado. http://t.co/vioGxPV3RL"
        },
        {
            "author_id": "2858998306",
            "created_at": "2015-06-17T13:40:39.000Z",
            "id": "611166567125131265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com plantio de mudas \u00e9 lan\u00e7ada cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Floresta Pitimbu - See more at: http://t.co/2aqZZeEeVU http://t.co/VFzZZBbLui"
        },
        {
            "author_id": "302834344",
            "created_at": "2015-06-17T13:34:52.000Z",
            "id": "611165113081561088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9 Feliz... @ Parque Nacional https://t.co/GctpqstMAG"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2015-06-17T13:22:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79663249,
                        -21.20982292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "611161901419098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de leve. (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/yZAIFdBtRg"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-17T13:20:43.000Z",
            "id": "611161552406843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe\u00e7a de Peixe\nPARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/DQsWYmJ94y"
        },
        {
            "author_id": "35803909",
            "created_at": "2015-06-17T13:16:39.000Z",
            "id": "611160527654514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/jeKcYOppok"
        },
        {
            "author_id": "485168808",
            "created_at": "2015-06-17T13:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "611158238814449665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza! #timbeta #sdv #rt #bhtour (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/aTVDVNS8hL"
        },
        {
            "author_id": "10872172",
            "created_at": "2015-06-17T12:55:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452325,
                        -19.92455508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "611155215673389056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai pregui\u00e7a \ud83c\udfc3\ud83c\udffb #nikeplus #running #corrida #nike @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/bQESIHSNCy"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2015-06-17T12:41:47.000Z",
            "id": "611151754646945793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relato da caminhada do dia 30 do Ecoando, na APA do Pau-Brasil e no Parque Estadual da Costa do Sol: a Travessia... http://t.co/xS3teuNFCq"
        },
        {
            "author_id": "558966189",
            "created_at": "2015-06-17T12:34:42.000Z",
            "id": "611149972520759296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Bairro da Peinha em Aruj\u00e1 uma area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental esta sendo desmatada cade a PmFlorestal da cidade ?"
        },
        {
            "author_id": "2227833058",
            "created_at": "2015-06-17T12:17:31.000Z",
            "id": "611145646381338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir nesse parque municipal de Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "2155165962",
            "created_at": "2015-06-17T12:01:32.000Z",
            "id": "611141626656722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxe em pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, um dos locais mais belos do mundo. Alojamento em quarto... http://t.co/HpfQYzxyVQ"
        },
        {
            "author_id": "26570140",
            "created_at": "2015-06-17T11:55:14.000Z",
            "id": "611140038152310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a geleiras do Parque Nacional Los Glaciares com o tour Rios de Gelo Express http://t.co/ZxlFSWaK2l #elcalafate http://t.co/NYN12u5Y0b"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-06-17T11:11:44.000Z",
            "id": "611129091329269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"PARQUE NACIONAL NIMULE\" em SUD\u00c3O DO SUL na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on... http://t.co/weiIifUz8U"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-06-17T10:23:56.000Z",
            "id": "611117063977877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/J1XwQ7LjUj"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-06-17T10:23:56.000Z",
            "id": "611117062069485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/dRULW7yIa8"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-06-17T10:23:55.000Z",
            "id": "611117060257529856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/FTEmCme0nI"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-06-17T10:23:54.000Z",
            "id": "611117053206884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/qvLFGEGDBL"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-06-17T10:23:53.000Z",
            "id": "611117051277520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/ZV9YsRgWM1"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-06-17T10:23:53.000Z",
            "id": "611117049301995522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/MmiomCPz5u"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-06-17T10:23:51.000Z",
            "id": "611117041546715136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/Fv2zp6ijAm"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-06-17T10:11:01.000Z",
            "id": "611113811022483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/2oXtVGBTOT"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2015-06-17T09:58:29.000Z",
            "id": "611110660206895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O nascer da Lua no Parque Nacional de Yosemite!!! Parece uma pintura. http://t.co/WhRKPCEQJy"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2015-06-17T09:57:49.000Z",
            "id": "611110491100958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nascer da Lua no Parque Nacional de Yosemite!!! Parece uma pintura. https://t.co/sSYANIrz2b"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-06-17T09:35:59.000Z",
            "id": "611104995987972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/2woGyXrCkM"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-06-17T09:31:13.000Z",
            "id": "611103795724992512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/aCRwViuojq"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-06-17T09:31:11.000Z",
            "id": "611103790142324738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/YfNoWg9Yk7"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-06-17T09:31:11.000Z",
            "id": "611103787806167040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/GaZV10tLzj"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-06-17T09:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "611103781401395200",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP 'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-06-17T09:31:06.000Z",
            "id": "611103766528393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/lnZZ6QgWg1"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-06-17T09:31:04.000Z",
            "id": "611103756663435264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/CAA4uv9xGj"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-06-17T09:31:03.000Z",
            "id": "611103754264252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/ejdq5tZXNb"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-06-17T09:30:57.000Z",
            "id": "611103730201571328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/SbQ78pirWn"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-06-17T09:30:56.000Z",
            "id": "611103725030014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/FfJMRo7Vmf"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-06-17T09:30:52.000Z",
            "id": "611103706348589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/P1PGKsFhHp"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-06-17T09:30:50.000Z",
            "id": "611103700665237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/B5upJe2hL6"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-06-17T09:30:47.000Z",
            "id": "611103686056501249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/UEAal4w6xZ"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-06-17T09:30:46.000Z",
            "id": "611103682411651072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/Dkke5XlMem"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-06-17T09:30:45.000Z",
            "id": "611103677206507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional K... http://t.co/JcCX5bjbHp #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-06-17T09:30:42.000Z",
            "id": "611103668373336065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/qvmZD6aMom"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-06-17T09:30:39.000Z",
            "id": "611103653114417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/yE1vw64i2x"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-06-17T09:30:36.000Z",
            "id": "611103642154721281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/ueZPjEVNMn"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-06-17T09:30:36.000Z",
            "id": "611103640367923200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/Hf0wOlmay2"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-06-17T09:30:32.000Z",
            "id": "611103625595588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/eTuCa7TTEh"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-06-17T09:30:31.000Z",
            "id": "611103620705054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/sAbmjKnR2v"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-06-17T09:30:29.000Z",
            "id": "611103613071437824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/fIsALTfnFy"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-06-17T09:30:29.000Z",
            "id": "611103610122801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/v88hbMskCD"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-06-17T09:30:18.000Z",
            "id": "611103563733864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/d6qeU9fE90"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-06-17T09:30:16.000Z",
            "id": "611103558486732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/jPtRdwHqnp"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-06-17T09:20:40.000Z",
            "id": "611101140063629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/OR2doYj4wF"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2015-06-17T09:20:39.000Z",
            "id": "611101137165422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP 'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/vBxJ9ZmV3p"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-06-17T09:20:37.000Z",
            "id": "611101130626502656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/TuOUG2J6cR"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-06-17T09:20:36.000Z",
            "id": "611101126172151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Crocodilo malandro' \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na... http://t.co/WhYin8jLCD"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-06-17T09:12:11.000Z",
            "id": "611099008052953088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Crocodilo saiu do rio, caminhou em dire\u00e7\u00e3o da presa e a abocanhou."
        },
        {
            "author_id": "11095022",
            "created_at": "2015-06-17T09:04:41.000Z",
            "id": "611097117361221632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0s Estrelas no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: ARCOS DE VALDEVEZ \u2013 A Porta do Mezio, em parceria com a\u2026 http://t.co/i1lCWOf7bg"
        },
        {
            "author_id": "11095022",
            "created_at": "2015-06-17T08:01:47.000Z",
            "id": "611081288712196096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amarante, Bai\u00e3o e Marco de Canaveses defendem Serra da Aboboreira como \u00e1rea protegida regional: AMARANTE \u2013 O\u2026 http://t.co/XMlQm9Iol9"
        },
        {
            "author_id": "1544099173",
            "created_at": "2015-06-17T02:35:36.000Z",
            "id": "610999204429852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT contra pescadores de M\u00e1rica, Zacarias. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Restinga de Maric\u00e1. https://t.co/UFa91TcOm6"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2015-06-17T02:21:00.000Z",
            "id": "610995528822837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A hist\u00f3ria da Terra contada nas belas camadas geol\u00f3gicas do Parque Nacional Do Grand C\u00e2nion. http://t.co/nSUOKs5jh4"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2015-06-17T02:17:13.000Z",
            "id": "610994576774590466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria da Terra contada nas belas camadas geol\u00f3gicas do Parque Nacional Do Grand C\u00e2nion. https://t.co/PQdBkRuuIr"
        },
        {
            "author_id": "371400546",
            "created_at": "2015-06-17T02:09:20.000Z",
            "id": "610992593439207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Andrade no Parque Estadual da Pedra da Boca - Araruna - Pb\nEstou perdido. Sigam-me!"
        },
        {
            "author_id": "3303592042",
            "created_at": "2015-06-17T02:07:49.000Z",
            "id": "610992213313589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vales vizinhos ao Parque Nacional da Serra da Canastra temem desapropria\u00e7\u00e3o http://t.co/MFBcEdMcuD"
        },
        {
            "author_id": "371400546",
            "created_at": "2015-06-17T01:42:36.000Z",
            "id": "610985863556657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca - Araruna - PB"
        },
        {
            "author_id": "3303592042",
            "created_at": "2015-06-17T01:42:18.000Z",
            "id": "610985791154749440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vales vizinhos ao Parque Nacional da Serra da Canastra temem desapropria\u00e7\u00e3o http://t.co/MFBcEdMcuD"
        },
        {
            "author_id": "841918326",
            "created_at": "2015-06-17T01:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "610985309816295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2708\ufe0f #Soon @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/tMf6rPvJQZ"
        },
        {
            "author_id": "55103490",
            "created_at": "2015-06-17T01:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8494462,
                        -23.5294161
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"
            },
            "id": "610982092114161664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirolesa..\nNunca tinha ido.. muita adrenalina. @ Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o https://t.co/xtOrtGmFFV"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2015-06-17T01:08:04.000Z",
            "id": "610977174951079936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nO simp\u00e1tico povoado do Pui\u00fa encontra-se hoje na \u00e1rea que pertence ao Parque Nacional... http://t.co/hLqCQeHEjw"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2015-06-17T00:56:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "610974217723596801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/itWVu44FR9"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-06-17T00:50:50.000Z",
            "id": "610972839315767297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Kf9CKEEqEH"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-06-17T00:26:03.000Z",
            "id": "610966602494963712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL NIMULE DE SUD\u00c3O DO SUL\" http://t.co/uG98ojIjW3"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-06-16T23:56:19.000Z",
            "id": "610959119416045568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia comemora 78\u00a0anos http://t.co/HY6aEmGiUW http://t.co/1YqF2IhCRe"
        },
        {
            "author_id": "70836680",
            "created_at": "2015-06-16T23:52:03.000Z",
            "id": "610958042570596353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7o \"O Livro de Cada Um\", contos, no dia 28, \u00e0s 11h30, no Parque Municipal, dentro do Festival Liter\u00e1rio Internacional de BH."
        },
        {
            "author_id": "173982641",
            "created_at": "2015-06-16T23:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "153770299",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasRochaMota"
                    }
                ]
            },
            "id": "610956050519474176",
            "in_reply_to_user_id": "153770299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasRochaMota parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "50309144",
            "created_at": "2015-06-16T23:39:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "610954924252246018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FEENA - Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade: http://t.co/IqXBSCxujw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "181250485",
            "created_at": "2015-06-16T23:34:05.000Z",
            "id": "610953524160135168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exigimos um plano de manejo para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alto que garanta a... http://t.co/vxairikDm2"
        },
        {
            "author_id": "50309144",
            "created_at": "2015-06-16T23:29:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "610952461856018432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FEENA - Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade: http://t.co/bAupJP2ZdA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "291252329",
            "created_at": "2015-06-16T23:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63574894,
                        -23.45482808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "610952109664665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \ud83c\udf43\u26c5\ud83d\udc97 @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/s9JIk5gDwM"
        },
        {
            "author_id": "310097290",
            "created_at": "2015-06-16T23:27:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50886312,
                        -27.72615266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "610951968891236353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/uGqV1TtrKY"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2015-06-16T23:01:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "165225628",
                        "start": 53,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26493552,
                        -22.63501467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "610945405757583361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja \ud83d\ude4c (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ) https://t.co/As4Rh2vjj1"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-16T23:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60304927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "610945222797860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/Mx04hAxt3B"
        },
        {
            "author_id": "156376362",
            "created_at": "2015-06-16T23:00:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "610945191344775168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Templo do Saber\n#errejota #cultura #CidadeMaravilhosa @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/M4ofThbEDA"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2015-06-16T22:56:06.000Z",
            "id": "610943963860746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos em Medora !\nAmanh\u00e3 faremos nosso 44 parque nacional!\nTheodore Rooseveld National Park http://t.co/sF6CKQp2aT"
        },
        {
            "author_id": "223138250",
            "created_at": "2015-06-16T22:46:49.000Z",
            "id": "610941628547596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Santar\u00e9m, localizado na Av. Sergio Henn, S/N entre as Avenidas Bartolomeu de Gusm\u00e3o Bar\u00e3o... http://t.co/tKXc04Qk8t"
        },
        {
            "author_id": "66014836",
            "created_at": "2015-06-16T22:42:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70857854,
                        -23.52507453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "610940452951453697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sea #boat #water #vscocambrasil #vsco #vscocam #blue #nature #brazil @ Parque Nacional Serra Da Bocaina https://t.co/W4ZN8AFjql"
        },
        {
            "author_id": "24580532",
            "created_at": "2015-06-16T22:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74799967,
                        -15.45859108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "610939840604020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset at a bealtiful place @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/IpqtOt3Dk8"
        },
        {
            "author_id": "3303592042",
            "created_at": "2015-06-16T22:29:20.000Z",
            "id": "610937228748042243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vales vizinhos ao Parque Nacional da Serra da Canastra temem desapropria\u00e7\u00e3o http://t.co/MFBcEdMcuD"
        },
        {
            "author_id": "1653316730",
            "created_at": "2015-06-16T22:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "610937167217602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Ting... https://t.co/rKRhKeHJTu via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3307405611",
            "created_at": "2015-06-16T21:49:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "610927114909560832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/5OjoDkDySY"
        },
        {
            "author_id": "459338785",
            "created_at": "2015-06-16T21:35:31.000Z",
            "id": "610923683343941632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sexta vms para o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2015-06-16T20:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "165225628",
                        "start": 59,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26493552,
                        -22.63501467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "610901211475120129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele salgado (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ) https://t.co/GacPGDDQnh"
        },
        {
            "author_id": "1202405539",
            "created_at": "2015-06-16T20:00:22.000Z",
            "id": "610899741451268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Campinhos preserva cavernas esculpidas h\u00e1 milhares de anos http://t.co/vrwO1I3cfv"
        },
        {
            "author_id": "51793981",
            "created_at": "2015-06-16T19:58:55.000Z",
            "id": "610899372864188416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/aUpCvE7ISW"
        },
        {
            "author_id": "51793981",
            "created_at": "2015-06-16T19:57:24.000Z",
            "id": "610898992721825794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descer e subir. Eu consegui @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/9vLB1h1hoG"
        },
        {
            "author_id": "88490879",
            "created_at": "2015-06-16T19:56:34.000Z",
            "id": "610898784013254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eanciasBiol\u00f3gicasURIFW\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do TAIM \u00e9 destino de viagem acad\u00eamica de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas: http://t.co/Ds9kS7dSZU"
        },
        {
            "author_id": "2972547317",
            "created_at": "2015-06-16T19:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1505684996",
                        "start": 59,
                        "username": "ParquesOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "610895173816446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionalChaco te sorprende | http://t.co/QZgw22vz9J @ParquesOficial @chacotravel  #BuenMartes http://t.co/rQdGXllfHF"
        },
        {
            "author_id": "46375600",
            "created_at": "2015-06-16T19:41:43.000Z",
            "id": "610895045252677632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No v\u00eddeo da chegada ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00f3 d\u00e1 para ouvir meus gritos e eu dizendo: \"do caralho, muito foda!\" KKK"
        },
        {
            "author_id": "437355943",
            "created_at": "2015-06-16T19:29:14.000Z",
            "id": "610891904775929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acisa pedir\u00e1 \u00e1 Xunta que non aplique a partir do 1 de xullo o plan de conservaci\u00f3n do Monumento Natural Praia ... http://t.co/h1IJ4jIpbo"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-06-16T19:28:32.000Z",
            "id": "610891728397033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3/MG. Um lugar de beleza \u00fanica. Conhe\u00e7a um pouco mais HOJE na TV Can\u00e7\u00e3o Nova\u2026 https://t.co/OAwyjvIAY3"
        },
        {
            "author_id": "3303592042",
            "created_at": "2015-06-16T19:27:04.000Z",
            "id": "610891358476197889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vales vizinhos ao Parque Nacional da Serra da Canastra temem desapropria\u00e7\u00e3o http://t.co/MFBcEe3Nmb"
        },
        {
            "author_id": "190580993",
            "created_at": "2015-06-16T19:16:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "610888626155732992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/GT2gKQj3Ua"
        },
        {
            "author_id": "1469595492",
            "created_at": "2015-06-16T19:15:02.000Z",
            "id": "610888332508147712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem curte pescaria, aqui tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel! A atividade \u00e9 feita fora do limite do Parque Nacional Marinho,... http://t.co/yds0atAeyF"
        },
        {
            "author_id": "2873681453",
            "created_at": "2015-06-16T19:10:18.000Z",
            "id": "610887138494816256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o Gov Beto Richa.\nImagina\u00e7\u00e3o lanterna principais itens p quem visita Parque Esl Campinhos\nhttp://t.co/9xedpLUjfx http://t.co/Yj8KRTXtEP"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2015-06-16T18:56:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "610883785689812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental \"Parque Nacional do Capara\u00f3\" (09/06/2015) - Bloco 01 https://t.co/BaQa9NKzA9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2015-06-16T18:56:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "610883662125600769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental \"Parque Nacional do Capara\u00f3\" (09/06/2015) - Bloco 02 https://t.co/jHC6QXDG76 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "240953816",
            "created_at": "2015-06-16T18:53:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63574894,
                        -23.45482808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "610882863647617024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/NR3ciiZMoD"
        },
        {
            "author_id": "52704535",
            "created_at": "2015-06-16T18:22:13.000Z",
            "id": "610875037122469888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem me leva pra andar de pedalinho porfa http://t.co/eVXYhj3Jrd"
        },
        {
            "author_id": "1873559874",
            "created_at": "2015-06-16T18:16:57.000Z",
            "id": "610873712401850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 14/06 Rucachoroi \"Parque Nacional Lanin\" https://t.co/fGtKRVP7gu"
        },
        {
            "author_id": "3222627630",
            "created_at": "2015-06-16T18:03:21.000Z",
            "id": "610870290239877122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Niteroi Navio Rebocador encalha em \u00e1rea de reserva extrativista\nhttp://t.co/Lyj23HWAnt http://t.co/zfcX2M99XK"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2015-06-16T18:01:25.000Z",
            "id": "610869804166180864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 acinzentada e frio de arrepiar no Parque Estadual da Pedra Branca...\nUma natureza linda e paisagens de uma... http://t.co/s9edgxvn7f"
        },
        {
            "author_id": "61829897",
            "created_at": "2015-06-16T17:59:05.000Z",
            "id": "610869219484434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imperd\u00edvel! Explore o Parque nacional do Itatiaia atrav\u00e9s de um incr\u00edvel Tour 360\u00b0 na vers\u00e3o Diurna e Noturna.... http://t.co/MQn3v5KDf6"
        },
        {
            "author_id": "3107827718",
            "created_at": "2015-06-16T17:57:40.000Z",
            "id": "610868862003867648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica. http://t.co/uCn0tZw0PH"
        },
        {
            "author_id": "1419340220",
            "created_at": "2015-06-16T17:38:23.000Z",
            "id": "610864006694346752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 galera essas imagens que legal, pra quem n\u00e3o conhece esse \u00e9 nosso parque municipal. E pra quem estiver... http://t.co/9iHGbAgEbl"
        },
        {
            "author_id": "2707203488",
            "created_at": "2015-06-16T17:24:42.000Z",
            "id": "610860563070107648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha do Rio do Boi percorre o interior do canyon Itaimb\u00e9zinho \u2013 Parque Nacional Aparados da Serra. Ali... http://t.co/X6hn2xbtF5"
        },
        {
            "author_id": "3010962435",
            "created_at": "2015-06-16T17:22:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "745855058",
                        "start": 0,
                        "username": "CJator"
                    }
                ]
            },
            "id": "610860101109456896",
            "in_reply_to_user_id": "84235763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CJator com este dinheiro da ate para comer um cachorro quente no parque municipal kk"
        },
        {
            "author_id": "3319595236",
            "created_at": "2015-06-16T15:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1087414521323499520",
                        "start": 0,
                        "username": "bigbroangola"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "610835744031141888",
            "in_reply_to_user_id": "2351546078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BigBroAngola samopafo poxas isso \u00e9 nome yha kkkkkkkquissama parque nacional hahahahahhahahahhah bba esta doce..db"
        },
        {
            "author_id": "79594025",
            "created_at": "2015-06-16T14:55:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "610822926389104641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ariane Mnouchkine\ud83c\udfad (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/zNWe8K0uXf"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2015-06-16T14:39:21.000Z",
            "id": "610818952537575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0s Estrelas no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\nA Porta do Mezio, em parceria com a empresa Borealis on... http://t.co/To9LqH8GjM"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2015-06-16T14:17:20.000Z",
            "id": "610813411169931264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve estaremos realizando algumas incurs\u00f5es no entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1.. \n\nHelder Ferreira... http://t.co/8PAM9CggsF"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-06-16T14:12:27.000Z",
            "id": "610812185317646337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nObjetivo foi mapear como \u00e9 o turismo no entorno do Parque Nacional. Grupo de 25 anos estiveram em S\u00e3o Roque de Minas neste fim de seman\u2026"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2015-06-16T14:06:37.000Z",
            "id": "610810714089984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme curto e mto legal sobre o Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os. https://t.co/d1NY5QhP88"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-06-16T14:04:52.000Z",
            "id": "610810274334015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I Encontro Cient\u00edfico do Parque Estadual do Desengano acontece dias 25 e 26 deste m\u00eas http://t.co/kXlZjirgS0 #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "35803909",
            "created_at": "2015-06-16T13:47:59.000Z",
            "id": "610806026607165440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/tttXKpfPMH"
        },
        {
            "author_id": "188139612",
            "created_at": "2015-06-16T13:44:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "610805146080182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas que tal? @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/7v6b5EKbHf"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2015-06-16T13:00:03.000Z",
            "id": "610793963042115585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Namib-Naukluft, parte do deserto da Nam\u00edbia a \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es mais visitada do pa\u00eds,... http://t.co/1BzCahPtUz"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-06-16T12:29:15.000Z",
            "id": "610786211112878080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Um dos atrativos para os nossos H\u00f3spedes! http://t.co/pSRHd1M7Dv"
        },
        {
            "author_id": "277753388",
            "created_at": "2015-06-16T12:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "82430099",
                        "start": 0,
                        "username": "simeparpr"
                    }
                ]
            },
            "id": "610785110489698304",
            "in_reply_to_user_id": "82430099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simeparpr Parque Municipal Newton Puppi - Campo Largo PR - Geada no parque, nevoeiro na v\u00e1rzea do Rio Cambu\u00ed e centro da cidade ao fundo."
        },
        {
            "author_id": "2540278322",
            "created_at": "2015-06-16T12:15:40.000Z",
            "id": "610782791807180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "298901948",
            "created_at": "2015-06-16T12:14:30.000Z",
            "id": "610782501859106817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#guapimirim #serradosorgaos #cachoeira #riodejaneiro #gopro @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/BQw3yhNQEj"
        },
        {
            "author_id": "3304313290",
            "created_at": "2015-06-16T12:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "3304313290",
                        "start": 31,
                        "username": "heliofranca2"
                    }
                ]
            },
            "id": "610780530058113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @heliofranca2 http://t.co/HIE016Fy42 parque municipal morro da pescaria Guarapari ES parte 1"
        },
        {
            "author_id": "1865371520",
            "created_at": "2015-06-16T12:05:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "17216789",
                        "start": 34,
                        "username": "jarbas"
                    }
                ]
            },
            "id": "610780242605645824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mocambo ( por @jarbas.sp03 ) #patosdeminasmg #patosdeminas #parque #mocambo #parquedomocambo #c\u2026 http://t.co/hZLghvJtBo"
        },
        {
            "author_id": "348446290",
            "created_at": "2015-06-16T12:01:48.000Z",
            "id": "610779302158856192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Barbacena existe uma importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a Reserva Biol\u00f3gica de Pinheiro Grosso. Agora o... http://t.co/wNUrzxzmxy"
        },
        {
            "author_id": "348446290",
            "created_at": "2015-06-16T12:01:38.000Z",
            "id": "610779263692836865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Barbacena existe uma importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a Reserva Biol\u00f3gica de Pinheiro Grosso. Agora o... http://t.co/i8lyTPnr39"
        },
        {
            "author_id": "68093791",
            "created_at": "2015-06-16T11:23:13.000Z",
            "id": "610769595931197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo- unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/68q9dOnkRh"
        },
        {
            "author_id": "277753388",
            "created_at": "2015-06-16T11:07:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "82430099",
                        "start": 0,
                        "username": "simeparpr"
                    }
                ]
            },
            "id": "610765575242055680",
            "in_reply_to_user_id": "82430099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@simeparpr Parque Municipal Newton Puppi - Campo Largo PR http://t.co/BBmAiUkg5W"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-16T10:42:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60304927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "610759373548298240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/j9zNDykm5T"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-06-16T10:27:04.000Z",
            "id": "610755462552780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"PARQUE NACIONAL BANDINGILO\" em SUD\u00c3O DO SUL na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on... http://t.co/QNqiNi0xSj"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-06-16T10:05:21.000Z",
            "id": "610749999014477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de duas obras sobre o Parque Nacional da Gorongosa, na cidade da Beira http://t.co/eRRJDZccPL"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-16T10:04:04.000Z",
            "id": "610749673855320064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no PARQUE NACIONAL da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO). \nConhe\u00e7a as camisas TRACKLOG... http://t.co/hIKA6tQDw3"
        },
        {
            "author_id": "3299559826",
            "created_at": "2015-06-16T09:45:19.000Z",
            "id": "610744958123950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #PousadadeJuventude de Vilarinho das Furnas convida-te a visitar o Parque Nacional da #Peneda_Ger\u00eas: http://t.co/rRL4eJFdvZ #turismo"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2015-06-16T09:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "325153843",
                        "start": 0,
                        "username": "EpagriCiram"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8ebd9269c9a8620a"
            },
            "id": "610744346141458432",
            "in_reply_to_user_id": "325153843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@EpagriCiram A m\u00ednima do Brasil, 2015, -7,3\u00b0C no Parque Nacional do Itatiaia/RJ e MG em junho."
        },
        {
            "author_id": "2858998306",
            "created_at": "2015-06-16T04:14:23.000Z",
            "id": "610661674828328962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades lan\u00e7am Parque Estadual \u00e0s margens do Rio Pitimbu - See more at: http://t.co/CMm5Z0rwW7 http://t.co/S6MGu4y1CD"
        },
        {
            "author_id": "298901948",
            "created_at": "2015-06-16T03:29:52.000Z",
            "id": "610650472484106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira para come\u00e7ar bem a semana... Um dos lugares do Rio que acho muito legal, o Parque Estadual\u2026 https://t.co/d6Wh2c1frE"
        },
        {
            "author_id": "196003584",
            "created_at": "2015-06-16T03:25:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "610649334007341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/Z5K3sylZqX"
        },
        {
            "author_id": "53142023",
            "created_at": "2015-06-16T02:31:10.000Z",
            "id": "610635697691754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias (15/06) Parque estadual de Campinhos preserva cavernas milenares  http://t.co/cpkwsaDdNk http://t.co/j3Ov3ewpUQ"
        },
        {
            "author_id": "66795938",
            "created_at": "2015-06-16T02:01:18.000Z",
            "id": "610628182266507264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlos Alberto Moliterno\n\n\"ANITA STUDER - Uma bi\u00f3loga su\u00ed\u00e7a salvando nossas matas.\nDesde os anos 80 Anita e sua... http://t.co/AgOmGOhVHO"
        },
        {
            "author_id": "15088915",
            "created_at": "2015-06-16T01:45:26.000Z",
            "id": "610624192443236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O parque nacional da Chapada dos Veadeiros esconde fam\u00edlias esquecidas pelo Brasil #Rep\u00f3rterRecordInvestiga\u00e7\u00e3o http://t.co/1k3PAB7lIb"
        },
        {
            "author_id": "62360684",
            "created_at": "2015-06-16T01:29:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "610620242562256896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Caracol, depois d\u00e9cada descobri muito aqui!!! @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/FMa9GwNc6q"
        },
        {
            "author_id": "110259808",
            "created_at": "2015-06-16T00:45:58.000Z",
            "id": "610609226600222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste final de semana comemoramos os 78 anos do 1\u00ba Parque Nacional do Brasil, o Parque Nacional de Itatiaia... http://t.co/dUzb50EBgQ"
        },
        {
            "author_id": "2716853752",
            "created_at": "2015-06-16T00:37:52.000Z",
            "id": "610607185102553088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha semana que vem no Parque Estadual da Pedra Branca \u2714"
        },
        {
            "author_id": "177796568",
            "created_at": "2015-06-16T00:27:42.000Z",
            "id": "610604626187055104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Face de Cristo - Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG https://t.co/t3n6thV7Gd"
        },
        {
            "author_id": "427853355",
            "created_at": "2015-06-15T23:54:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.26033157,
                        -20.25857705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "610596277299101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento top de linha! Lan\u00e7amento do livro \"\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama\".\u2026 https://t.co/BS91t567Q0"
        },
        {
            "author_id": "158349659",
            "created_at": "2015-06-15T23:25:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "610588883995258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3a\ud83d\udc3a o intruso  #VSCOcam @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/OMYfy5uOAx"
        },
        {
            "author_id": "200587977",
            "created_at": "2015-06-15T23:18:16.000Z",
            "id": "610587155036008449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone evacuado: Especialistas estimam que Super-Vulc\u00e3o poder\u00e1 brevemente e... http://t.co/mz17EoKHCM #issoeofim"
        },
        {
            "author_id": "48469415",
            "created_at": "2015-06-15T23:10:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "610585255662223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744 high in the clouds  \ud83c\udf43 \u2601 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/rlni1SJ63D"
        },
        {
            "author_id": "952563590",
            "created_at": "2015-06-15T22:58:58.000Z",
            "id": "610582298522746882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pense na sua forma de agir\" \ud83c\udfb5\ud83c\udfb8\ud83c\udfa4 @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/BxoHFiB0BN"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-15T22:57:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60304927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "610581955290230785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/f0sQgH3lrV"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-15T22:57:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60304927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "610581953520250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/hRwxZvSIY2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-06-15T22:33:38.000Z",
            "id": "610575920735371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2294597634",
            "created_at": "2015-06-15T22:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1567753,
                        -22.42365481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "610572524196364289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Macacos, no Parque Estadual de Ibitipoca. Tem uma trilha bem tranquilinha pra chegar\u2026 https://t.co/TcysNBzLDF"
        },
        {
            "author_id": "868452944",
            "created_at": "2015-06-15T22:19:34.000Z",
            "id": "610572383540355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o da on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u vai al\u00e9m das fronteiras http://t.co/mUzLglRf98"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-06-15T22:15:30.000Z",
            "id": "610571357731069953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Bandingilo\" http://t.co/RLqMAXrHrL"
        },
        {
            "author_id": "256744740",
            "created_at": "2015-06-15T22:07:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "610569321862066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro quando eu te olho e voc\u00ea sorri pra mim \ud83d\ude4a #FDSperfeito @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/5iP4osNErD"
        },
        {
            "author_id": "176907846",
            "created_at": "2015-06-15T22:00:03.000Z",
            "id": "610567472240930817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As turmas do 3\u00ba ano do Ensino Fundamental fizeram uma divertida visita ao Parque Municipal da Fazendinha, em... http://t.co/j4AXKoCpjf"
        },
        {
            "author_id": "1297326025",
            "created_at": "2015-06-15T21:31:46.000Z",
            "id": "610560352498094083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suiriri em dia de lua cheia...\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\nFoto:... http://t.co/YX2W2JfrGB"
        },
        {
            "author_id": "24464343",
            "created_at": "2015-06-15T21:16:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54887452,
                        -25.5768463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "610556564148195328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/vIdrvaLAvb"
        },
        {
            "author_id": "53657901",
            "created_at": "2015-06-15T20:51:21.000Z",
            "id": "610550183542280193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele dia no Parque Municipal de BH! http://t.co/9fR07BEgoH"
        },
        {
            "author_id": "53657901",
            "created_at": "2015-06-15T20:51:06.000Z",
            "id": "610550121030385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele dia no Parque Municipal de BH! http://t.co/GQxTcjnzZV"
        },
        {
            "author_id": "53657901",
            "created_at": "2015-06-15T20:50:48.000Z",
            "id": "610550041548312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele dia no Parque Municipal de BH! http://t.co/e9ucldxXM4"
        },
        {
            "author_id": "53657901",
            "created_at": "2015-06-15T20:50:34.000Z",
            "id": "610549985944412161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele dia no Parque Municipal de BH! http://t.co/AcjWH7HP4r"
        },
        {
            "author_id": "53657901",
            "created_at": "2015-06-15T20:50:22.000Z",
            "id": "610549933071028224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele dia no Parque Municipal de BH! http://t.co/VYN370jqHf"
        },
        {
            "author_id": "53657901",
            "created_at": "2015-06-15T20:50:06.000Z",
            "id": "610549868935933952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele dia no Parque Municipal de BH! http://t.co/umogfJvJ0C"
        },
        {
            "author_id": "53657901",
            "created_at": "2015-06-15T20:49:55.000Z",
            "id": "610549822748262400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele dia no Parque Municipal de BH! http://t.co/wfzTME2qHZ"
        },
        {
            "author_id": "53657901",
            "created_at": "2015-06-15T20:49:38.000Z",
            "id": "610549750555889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele dia no Parque Municipal de BH! http://t.co/eUwzn7bZ5y"
        },
        {
            "author_id": "45653304",
            "created_at": "2015-06-15T20:29:33.000Z",
            "id": "610544694402134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis bananas de dinamite s\u00e3o abandonadas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campinas http://t.co/ZxUqxA7Uiv http://t.co/ejK84XO9Pz"
        },
        {
            "author_id": "3304313290",
            "created_at": "2015-06-15T20:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "610540571099332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal morro da pescaria Guarapari ES parte 1: http://t.co/HIE016Fy42 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "60945262",
            "created_at": "2015-06-15T20:12:41.000Z",
            "id": "610540450529824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se esque\u00e7a, amanha na Biblioteca Parque Estadual a partir das 14h, com Ariane Mnouchkine fundadora do Th\u00e9\u00e2tre... http://t.co/KYbyiaEZCv"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-06-15T20:09:45.000Z",
            "id": "610539713527697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#galicianorte #spain #beach http://t.co/N3DaWSJanl"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2015-06-15T19:12:05.000Z",
            "id": "610525201990684672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Garimpo ilegal aliciava trabalhadores em parque nacional no Par\u00e1 http://t.co/0rmOgTLbce"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2015-06-15T18:58:07.000Z",
            "id": "610521686669004800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Garimpo ilegal aliciava trabalhadores em parque nacional no Par\u00e1 http://t.co/2D1sZjIEWZ #EBC"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2015-06-15T18:43:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "46744748",
                        "start": 72,
                        "username": "rubemcohen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "610518021514371074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto tempo :) (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @rubemcohen) https://t.co/WVoWlpXs5B"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2015-06-15T18:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "421268817",
                        "start": 92,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "610517680651661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal aliciava trabalhadores em parque nacional no Par\u00e1 http://t.co/0HwTurktYl via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "1190460914",
            "created_at": "2015-06-15T18:41:05.000Z",
            "id": "610517397364195329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Butterfly, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Brasil https://t.co/4e4ID4LSJ2"
        },
        {
            "author_id": "85377993",
            "created_at": "2015-06-15T18:36:33.000Z",
            "id": "610516258505646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras Letras estar\u00e1 na Primavera de Belo Horizonte.Procure-nos no estande 20, no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9... http://t.co/A5vlehJNI5"
        },
        {
            "author_id": "26047901",
            "created_at": "2015-06-15T18:30:03.000Z",
            "id": "610514620927901697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enquanto vcs fica a\u00ed discutindo por causa de besteira tem gente vivendo intensamente: http://t.co/abXBWtPPGw"
        },
        {
            "author_id": "1190460914",
            "created_at": "2015-06-15T18:13:15.000Z",
            "id": "610510394118045696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visiting the Cataratas do Igua\u00e7u at the Parque Nacional do Igua\u00e7u with Bernard https://t.co/eXatx08WVM"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2015-06-15T18:00:01.000Z",
            "id": "610507064666923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros\n\nNo nordeste do Estado de Goi\u00e1s est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que... http://t.co/N426gIhi8B"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-06-15T17:56:38.000Z",
            "id": "610506213449555969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque C\u00e3o Sentado, localizado em Nova Friburgo-RJ, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o privatizada e tem como... http://t.co/Ym89Js7z7q"
        },
        {
            "author_id": "782906018",
            "created_at": "2015-06-15T17:56:21.000Z",
            "id": "610506140779192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/pKFKi62s8x"
        },
        {
            "author_id": "269515439",
            "created_at": "2015-06-15T17:48:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.49889733,
                        -3.7327025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "610504172790804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou a dois passos do para\u00edso... @ Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/TndC03mg7R"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-06-15T17:25:38.000Z",
            "id": "610498412857835521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o da on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u vai al\u00e9m das fronteiras http://t.co/zWRt84L0QQ"
        },
        {
            "author_id": "15530518",
            "created_at": "2015-06-15T17:19:34.000Z",
            "id": "610496885095297024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas em #Portugal https://t.co/zJf88Sd8QV\n#Travel #DicasDeTurismo #TravelBlogs #Ger\u00eas #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2015-06-15T17:16:10.000Z",
            "id": "610496027510976512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ser feliz com a Verde Vida Ecoturismo\nEscolha seu destino: Campos do Jord\u00e3o, Parque Nacional do Itatiaia ou... http://t.co/jd5FeRZ7O6"
        },
        {
            "author_id": "1379135586",
            "created_at": "2015-06-15T16:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3226896988",
                        "start": 0,
                        "username": "vilma3678"
                    }
                ]
            },
            "id": "610491330964418560",
            "in_reply_to_user_id": "3226896988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vilma3678 boa tarde. \u00c9 o Ref\u00fagio de Vida Silvestre de Maric\u00e1. Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em 2011."
        },
        {
            "author_id": "502022773",
            "created_at": "2015-06-15T16:48:44.000Z",
            "id": "610489126664708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aranha captura passarinho. \n#aracn\u00eddeos #aranha #aracnofobia @ Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/gGKGXJ4zqe"
        },
        {
            "author_id": "3228469084",
            "created_at": "2015-06-15T16:31:34.000Z",
            "id": "610484805302620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca, em Vargem Grande. http://t.co/myYDMPcMgy"
        },
        {
            "author_id": "74143370",
            "created_at": "2015-06-15T16:11:07.000Z",
            "id": "610479660191883264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado sou um dos professores convidados do 2 Zumba na rua, evento gratuito no parque municipal de\u2026 https://t.co/tMkSLtPpNM"
        },
        {
            "author_id": "159188245",
            "created_at": "2015-06-15T15:57:48.000Z",
            "id": "610476307751796737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 na lista de Privatiza\u00e7\u00f5es                                  \ndo Governo Sartori do... http://t.co/3hM7JqSh7T"
        },
        {
            "author_id": "998274722",
            "created_at": "2015-06-15T15:41:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "610472132246683648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Old picture\ud83d\udcf7 @ Parque Estadual Turistico Alto Do Ribeira https://t.co/n3CyqceThX"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2015-06-15T15:32:45.000Z",
            "id": "610470002668515329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na inaugura\u00e7\u00e3o da Sede do Parque Estadual da Pedra Selada. Turismo, preserva\u00e7\u00e3o e renda! http://t.co/EFYUpHPxBk"
        },
        {
            "author_id": "398211820",
            "created_at": "2015-06-15T15:21:22.000Z",
            "id": "610467137795141632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Calend\u00e1rioAmbientalAEDB \u2022 14 de Junho - Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Itatiaia\n\nDia comemorativo de Cria\u00e7\u00e3o... http://t.co/hEdrxtARCM"
        },
        {
            "author_id": "398211820",
            "created_at": "2015-06-15T15:18:56.000Z",
            "id": "610466524617281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Calend\u00e1rioAmbientalAEDB \u2022 13 de Junho - Anivers\u00e1rio do Parque Estadual da Pedra Selada\n\nDia comemorativo de... http://t.co/lCmg2igzYG"
        },
        {
            "author_id": "128716363",
            "created_at": "2015-06-15T15:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "610463701355905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tire um tempo pra viver \ud83d\ude09\u270c\ud83c\udf43\ud83c\udf04\ud83d\ude0e @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/ZZM63WhGts"
        },
        {
            "author_id": "26491811",
            "created_at": "2015-06-15T14:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "74860967",
                        "start": 20,
                        "username": "MCrivella"
                    }
                ]
            },
            "id": "610460598455939072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria com o sen. @MCrivella gerando frutos: luta pela duplica\u00e7\u00e3o da BR 101 e expans\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o. http://t.co/TefBjyC0nH"
        },
        {
            "author_id": "91197676",
            "created_at": "2015-06-15T14:54:37.000Z",
            "id": "610460405664714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 41 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" http://t.co/PkOFgndPdd"
        },
        {
            "author_id": "2434582735",
            "created_at": "2015-06-15T14:49:51.000Z",
            "id": "610459209113686016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes elogiam a\u00e7\u00f5es da Prefeitura na reabertura do novo Parque Municipal do Mocambo http://t.co/a3yaANtuWG"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2015-06-15T14:20:00.000Z",
            "id": "610451696553209856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei reduz a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Tim\u00f3teo, dos atuais 44 quil\u00f4metros quadrados para 31 Km\u00b2 http://t.co/CsFgVg29mR"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2015-06-15T13:41:06.000Z",
            "id": "610441906208813056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os finais de semana no Parque Municipal do Mindu, localizado no bairro Parque Dez, zona Centro-Sul de Manaus, e... http://t.co/gsdqYk0AMC"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2015-06-15T13:22:16.000Z",
            "id": "610437164980015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hist\u00f3rias do Cerrado. Por Bernardo Camara.\n\nPedro das Neves (esq.), Guarda-parque no Parque Nacional Grande... http://t.co/CVg9P24o0b"
        },
        {
            "author_id": "178054930",
            "created_at": "2015-06-15T13:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68671523,
                        -23.58113395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "610434398857621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando e filmando, este incr\u00edvel lugar. Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranheses.\u2026 https://t.co/QKrVDURgqS"
        },
        {
            "author_id": "3290481473",
            "created_at": "2015-06-15T12:32:32.000Z",
            "id": "610424648937902080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara, nos munic\u00edpios de Cruz e Jijoca de Jericoacoara, foi criado em fevereiro de 2002. #RotaDasEmo\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "52499187",
            "created_at": "2015-06-15T12:06:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "610417988060229634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Aquela da aventura dominical..\n\n#TricolorFeliz #Paulistaspnc #GorbinoTerrorista @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/QfC3wF3bh6"
        },
        {
            "author_id": "2886466347",
            "created_at": "2015-06-15T11:46:20.000Z",
            "id": "610413025405878273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta de bamb\u00fa, Parque Nacional de Haleakala, Mau\u00ed, Hava\u00ed, USA. http://t.co/MRyXpCkYAT"
        },
        {
            "author_id": "46375600",
            "created_at": "2015-06-15T11:28:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.04526375,
                        -7.529305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8289741fedee44b6"
            },
            "id": "610408479476613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/3UKILGy2Wx"
        },
        {
            "author_id": "33148938",
            "created_at": "2015-06-15T10:42:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.38646704,
                        -12.56064242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "610396942225510400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pati fica escondido no meio do Parque Nacional da Chapada Diamantina, entre os munic\u00edpios de\u2026 https://t.co/B7unWoTokg"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2015-06-15T10:38:07.000Z",
            "id": "610395856156495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Cidade dos Animais\u2019, a capital da fauna do Parque Estadual do Prosa http://t.co/wocH6wACRK"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2015-06-15T10:38:06.000Z",
            "id": "610395853769961472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Cidade dos Animais\u2019, a capital da fauna do Parque Estadual do Prosa http://t.co/smbuMTdgkl"
        },
        {
            "author_id": "71512721",
            "created_at": "2015-06-15T10:19:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.96743177,
                        -21.1525029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "610391289469739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sertaozinho @ Parque Municipal Do Cristo https://t.co/DDT8T6i313"
        },
        {
            "author_id": "2872256548",
            "created_at": "2015-06-15T09:28:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49916744,
                        -9.38888012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "610378338964754433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora se cuidar... (@ Parque Municipal Josepha Coelho in Petrolina, PE) https://t.co/4bb6K02tdj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-06-15T08:50:09.000Z",
            "id": "610368685438595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2015-06-15T04:37:08.000Z",
            "id": "610305013642952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Cidade dos Animais\u2019, a capital da fauna do Parque Estadual do\u00a0Prosa http://t.co/UuKRJLJ4dW http://t.co/VPXIvrVkpb"
        },
        {
            "author_id": "288039049",
            "created_at": "2015-06-15T03:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "981206260153487365",
                        "start": 0,
                        "username": "jusott"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4d3b316fe2e52b29"
            },
            "id": "610285239513038848",
            "in_reply_to_user_id": "75894343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jusott sim, mas a floresta essa \u00e9 um parque nacional peerto de rosewood, pelo que eu entendi, n\u00e3o na fazenda de ma\u00e7\u00e3s"
        },
        {
            "author_id": "42247203",
            "created_at": "2015-06-15T03:02:49.000Z",
            "id": "610281276881399810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIREITO AMBIENTAL.\n\nDas categorias listadas abaixo, TODAS correspondem a uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prevista no... http://t.co/NKwEmVkvE8"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2015-06-15T02:58:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "281202851",
                        "start": 87,
                        "username": "queroviajarmais"
                    }
                ]
            },
            "id": "610280137679106049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abel Tasman, um incr\u00edvel parque nacional na Nova Zel\u00e2ndia | http://t.co/zmsjViBsXA via @queroviajarmais"
        },
        {
            "author_id": "59269930",
            "created_at": "2015-06-15T02:32:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3133769,
                        -30.10020822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9115fac4c673c80b"
            },
            "id": "610273687665836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol | Canela https://t.co/juCoJ9y940"
        },
        {
            "author_id": "95298359",
            "created_at": "2015-06-15T02:32:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "64453414",
                        "start": 0,
                        "username": "PescaAmadora"
                    }
                ]
            },
            "id": "610273674000777217",
            "in_reply_to_user_id": "64453414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PescaAmadora ABSURDO E DESCASO! Da\u00ed vc quer pescar e soltar numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e corre o risco de perder o equipamento e multa"
        },
        {
            "author_id": "200218037",
            "created_at": "2015-06-15T02:30:27.000Z",
            "id": "610273130079240192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde maravilhosa no parque @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/kmZxusaEJX"
        },
        {
            "author_id": "3021808324",
            "created_at": "2015-06-15T02:24:45.000Z",
            "id": "610271695643914240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Sip\u00f3 MG Estradas e Raizes | via Facebook http://t.co/wBYtdGEIc4"
        },
        {
            "author_id": "26570140",
            "created_at": "2015-06-15T02:18:03.000Z",
            "id": "610270012201373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer fazer uma excurs\u00e3o para conhecer as geleiras mais famosas do Parque Nacional Los Glaciares?\u2026 https://t.co/LV9OiRm1CE"
        },
        {
            "author_id": "184145247",
            "created_at": "2015-06-15T02:12:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "610268538314584064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rua de concreto, sangue nobre, \u00e1gua do mar... #quebramar @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 https://t.co/ODEVv29DaT"
        },
        {
            "author_id": "158349659",
            "created_at": "2015-06-15T02:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "610266243178844161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Life \ud83c\udf43\ud83d\udc1b @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/1IpOzT4gQW"
        },
        {
            "author_id": "168549940",
            "created_at": "2015-06-15T01:58:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92327051,
                        -21.72789303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "610265211774353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ser\u00e1 que Deus pode me ouvir? S\u00f3 quero agradecer...\" #peace #ibitipoca @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/iZOo8xay4q"
        },
        {
            "author_id": "41577314",
            "created_at": "2015-06-15T01:32:28.000Z",
            "id": "610258538808672256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ariane Mnouchkine na Biblioteca Parque Estadual. Ter\u00e7a-feira, 16/06, das 14h \u00e0s 19h. Imperd\u00edvel. #Th\u00e9\u00e2treDuSoleil \ud83c\udfad http://t.co/bhzycqiLOy"
        },
        {
            "author_id": "554648557",
            "created_at": "2015-06-15T01:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63418977,
                        -23.45702679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "610257878339973120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/O7F59rKN83"
        },
        {
            "author_id": "554648557",
            "created_at": "2015-06-15T01:29:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63418977,
                        -23.45702679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "610257671321747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/WKoFYJYrM2"
        },
        {
            "author_id": "554648557",
            "created_at": "2015-06-15T01:22:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63418977,
                        -23.45702679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "610256126156931072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/G8CqNksPYD"
        },
        {
            "author_id": "554648557",
            "created_at": "2015-06-15T01:21:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63418977,
                        -23.45702679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "610255696848945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/IT9tIL8ZKS"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2015-06-15T01:15:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "610254312262995969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @schimidt_gabi https://t.co/ujz3TZ38Rt"
        },
        {
            "author_id": "239216624",
            "created_at": "2015-06-15T01:08:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "610252561707220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/pndORhBdrP"
        },
        {
            "author_id": "269092809",
            "created_at": "2015-06-15T00:58:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "468871532",
                        "start": 91,
                        "username": "Wallacesoares17"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "610250070089433089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @jaonovariny @viccmancini_ @irafaelam @wallacesoares17 https://t.co/iJvSuINKLG"
        },
        {
            "author_id": "73904273",
            "created_at": "2015-06-15T00:57:07.000Z",
            "id": "610249641221849089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/GReIRkxccE"
        },
        {
            "author_id": "2729086426",
            "created_at": "2015-06-15T00:38:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "468871532",
                        "start": 78,
                        "username": "Wallacesoares17"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1347774715",
                        "start": 95,
                        "username": "VitSantiagoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "610244940745048064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @viccmancini_ @kaiolucaz @wallacesoares17 @vitsantiagoo https://t.co/dXods4nOOa"
        },
        {
            "author_id": "147627879",
            "created_at": "2015-06-15T00:27:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "610242134348795905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque municipal tem o mesmo n\u00famero de \u00e1rvores e gatos viu"
        },
        {
            "author_id": "1615803356",
            "created_at": "2015-06-15T00:16:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.01853279,
                        -23.42187791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "610239432873115651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha vida sem voc\u00eas n\u00e3o faz sentindo! Daqui pra eternidade. \ud83d\udc98\u2764 @ Parque Municipal Da Pedra Montada\u2026 https://t.co/sShhR0B3Nq"
        },
        {
            "author_id": "39060832",
            "created_at": "2015-06-15T00:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "468871532",
                        "start": 53,
                        "username": "Wallacesoares17"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "610237339143680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @wallacesoares17 https://t.co/1uYogH7ioH"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2015-06-15T00:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1347774715",
                        "start": 91,
                        "username": "VitSantiagoo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "610236904429223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @raypinotti @schimidt_gabi @irafaelam @vitsantiagoo https://t.co/SNwoqISqg9"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2015-06-15T00:05:15.000Z",
            "id": "610236590468632576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basca Patagonia e Quinchero de Santa Ang\u00e9lica vencem ... Canal Rural O Parque Nacional da Festa da Uva, em Caxias\u2026 http://t.co/Kbuq4EUVQz"
        },
        {
            "author_id": "1549733640",
            "created_at": "2015-06-14T23:49:59.000Z",
            "id": "610232750239518720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida para construir tanques de piscicultura -... http://t.co/sOl3VkM5ts"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2015-06-14T23:44:18.000Z",
            "id": "610231317704364033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja em exclusivo imagens a\u00e9reas do Parque Municipal dos Desportos na adfafeTV ! Canal meo 450250 http://t.co/Sy6pyL6cZy"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-14T23:37:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60304927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "610229546462388224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/9nMlOnV7w3"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2015-06-14T23:35:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1347774715",
                        "start": 79,
                        "username": "VitSantiagoo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "610229079288250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @schimidt_gabi @irafaelam @vitsantiagoo https://t.co/r5MK00lEVv"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2015-06-14T23:08:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "610222408796999680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vambora! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/VtQhRabptc"
        },
        {
            "author_id": "268897207",
            "created_at": "2015-06-14T23:05:35.000Z",
            "id": "610221576815005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses \u00e9 t\u00e3o legal. \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "238968701",
            "created_at": "2015-06-14T23:01:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9839805,
                        -23.04513351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "610220548002574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As que fecham sempre! \ud83d\udca5\u2764\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udfff #s\u00f3amorzinho #ngmsegura #tochaolimpica @ Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/Bkx6IDaP4g"
        },
        {
            "author_id": "3298026299",
            "created_at": "2015-06-14T22:53:48.000Z",
            "id": "610218608296370178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @irafaelam https://t.co/WT2jXhsNRF"
        },
        {
            "author_id": "395387772",
            "created_at": "2015-06-14T22:48:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "610217247441879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje passei dia com a Carol , fui parque municipal e pra liba \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "53471215",
            "created_at": "2015-06-14T21:50:26.000Z",
            "id": "610202663511134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m na Florida tirou uma foto de um guaxinim que monta um jacar\u00e9 na Floresta Nacional de Ocala. http://t.co/EB8ixbJ8tx"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-06-14T21:37:11.000Z",
            "id": "610199326556573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra ocupa atualmente 71 mil hectares dos 210 que estavam no projeto original. Agora, na #GloboNews!"
        },
        {
            "author_id": "342140911",
            "created_at": "2015-06-14T21:05:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1163234756",
                        "start": 64,
                        "username": "JaquedaSilva2"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "2770759840",
                        "start": 79,
                        "username": "Schpetsie"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "610191434608734208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @jaquedasilva2 @schpetsie https://t.co/u36U2BZysi"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-06-14T21:05:42.000Z",
            "id": "610191403327598592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja a transi\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica para o cerrado no Parque Nacional da Serra da Canastra, \u00e0s 18h30, no programa de Fernando Gabeira!"
        },
        {
            "author_id": "249458177",
            "created_at": "2015-06-14T21:05:23.000Z",
            "id": "610191325401608193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "...o Quilombo do Curia\u00fa, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, tamb\u00e9m reconhecido como Quilombo Remanescente."
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2015-06-14T21:00:46.000Z",
            "id": "610190161897484288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Neste domingo, \u00e0s 19h, no Mar sem Fim, a equipe comandada por Jo\u00e3o Lara Mesquita destaca a Reserva Extrativista (Resex) Corumbau."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-06-14T21:00:08.000Z",
            "id": "610190003289747457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Esse lindo p\u00f4r do sol na Reserva Extrativista Lago do Cuni\u00e3, em Porto Velho (RO) foi clicado por Dulci Rodrigues.  \ud83d\ude09 http://t.co/UQ0yGyV7o1"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2015-06-14T21:00:02.000Z",
            "id": "610189980086992897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os cen\u00e1rios do inverno canadense continuam surpreendendo! Esta foto foi tirada no Parque Nacional Banff, em... http://t.co/OqMpu2Bg2I"
        },
        {
            "author_id": "2168968832",
            "created_at": "2015-06-14T20:58:44.000Z",
            "id": "610189651475828737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Estadual do Graja\u00fa. #semfiltro @ Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/v1FupKZmqp"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2015-06-14T20:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "185451149",
                        "start": 31,
                        "username": "CarlosDrummonds"
                    }
                ]
            },
            "id": "610186432968323074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de: @carlosdrummonds\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o:  Parque Municipal - Belo Horizonte\u2026 https://t.co/nNloubWTgm"
        },
        {
            "author_id": "214246146",
            "created_at": "2015-06-14T20:42:30.000Z",
            "id": "610185568916504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Turistico Alto Do Ribeira https://t.co/7sofUS7UU2"
        },
        {
            "author_id": "67848945",
            "created_at": "2015-06-14T20:37:58.000Z",
            "id": "610184427633774593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\n#LaVidaEsUnaAventura #Teleferico #Santander #Happy #Smile #Gigi @ Telef\u00e9rico Parque Nacional Del\u2026 https://t.co/ZYxSYn5Q96"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-06-14T20:35:08.000Z",
            "id": "610183713691930625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia dos namorados foi esta semana, mas o dia do Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 hoje: completa 78 anos. Parab\u00e9ns.... http://t.co/RLydz1CzEY"
        },
        {
            "author_id": "126495701",
            "created_at": "2015-06-14T20:31:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98151246,
                        -3.11106141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "610182819885748226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/CNch7jP8Ud"
        },
        {
            "author_id": "782906018",
            "created_at": "2015-06-14T20:30:50.000Z",
            "id": "610182629737013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/OjKnFRzMOy"
        },
        {
            "author_id": "2742094926",
            "created_at": "2015-06-14T20:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "142393421",
                        "start": 1,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "610178661405233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@GloboNews: Acompanhe a visita de Fernando Gabeira aos vales vizinhos do Parque Nacional da Serra da Canastra, \u00e0... http://t.co/PNpkDbKEQ3"
        },
        {
            "author_id": "64475139",
            "created_at": "2015-06-14T20:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.95651857,
                        -2.50240612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "610177989763014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo na comunidade de Jamaraqu\u00e1 na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Foi hard mas valeu mto a\u2026 https://t.co/ZikWgIYlg2"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-06-14T20:09:48.000Z",
            "id": "610177335988498432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - WikiParques http://t.co/tSZbHdZbok"
        },
        {
            "author_id": "108347701",
            "created_at": "2015-06-14T19:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.18790876,
                        -16.07311591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c6d86c4bdf63f3de"
            },
            "id": "610173949557739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost brenaaquino\n\u30fb\u30fb\u30fb\nGratid\u00e3o a essa gente que vira a noite e n\u00e3o para! @ Parque Estadual Serra\u2026 https://t.co/JVVKGCJVLO"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-06-14T19:53:55.000Z",
            "id": "610173341022859264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Acompanhe a visita de Fernando Gabeira aos vales vizinhos do Parque Nacional da Serra da Canastra, \u00e0s 18h30.\nhttps://t.co/oBqUKVkaNR"
        },
        {
            "author_id": "267951265",
            "created_at": "2015-06-14T19:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "610172628465229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diazinho cansativo! #algunskm #taquase \ud83c\udf33\ud83d\udca6\u2600\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/8CpzNaRKNC"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-06-14T19:32:23.000Z",
            "id": "610167923273928704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Cidade dos Animais\u2019,  a capital da fauna do  Parque Estadual do Prosa: [caption id=\"attachment_531747\" align=... http://t.co/L4AsjUz7vP"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-06-14T19:32:23.000Z",
            "id": "610167923232018432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Cidade dos Animais\u2019,  a capital da fauna do  Parque Estadual do Prosa: [caption id=\"attachment_531747\" align=... http://t.co/HVjRuoi3EM"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2015-06-14T19:32:21.000Z",
            "id": "610167912641331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Cidade dos Animais\u2019,  a capital da fauna do  Parque Estadual do Prosa: [caption id=\"attachment_531747\" align=... http://t.co/BnpdRtdso1"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2015-06-14T19:32:19.000Z",
            "id": "610167904693190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Cidade dos Animais\u2019,  a capital da fauna do  Parque Estadual do Prosa: [caption id=\"attachment_531747\" align=... http://t.co/TpSZ3tMbCi"
        },
        {
            "author_id": "23669168",
            "created_at": "2015-06-14T19:32:19.000Z",
            "id": "610167903879610368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua cheia no Parque Nacional Noosa, Austr\u00e1lia http://t.co/G65uILRJyE"
        },
        {
            "author_id": "23669168",
            "created_at": "2015-06-14T19:31:58.000Z",
            "id": "610167814868082688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua cheia no Parque Nacional Noosa, Austr\u00e1lia http://t.co/mYCw7sFaj7"
        },
        {
            "author_id": "23669168",
            "created_at": "2015-06-14T19:31:44.000Z",
            "id": "610167758521810945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua cheia no Parque Nacional Noosa, Austr\u00e1lia http://t.co/nmSUq1GZMa"
        },
        {
            "author_id": "186578188",
            "created_at": "2015-06-14T19:23:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57790407,
                        -21.786472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "610165598086164480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos que valem a pena #Fam\u00edlia #Doming\u00e3o #Del\u00edcia #NoParque @ Parque Municipal https://t.co/CSIOPzG2gm"
        },
        {
            "author_id": "190371949",
            "created_at": "2015-06-14T19:16:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72820335,
                        -23.54466852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "610164005278236673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq pro amor n\u00e3o existe idade certa, ele simplesmente acontece \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Vila Lobos https://t.co/qGvUPgHzkg"
        },
        {
            "author_id": "74579975",
            "created_at": "2015-06-14T19:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "90249822",
                        "start": 8,
                        "username": "paulinhagouveia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "610161015590883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @paulinhagouveia\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMeu paquera \u2764\ufe0f#len\u00e7oismaranhenses #maranh\u00e3o #brasil @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/ym8zXunVou"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-06-14T19:02:50.000Z",
            "id": "610160486550626305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Cidade dos Animais',  a capital da fauna do  Parque Estadual do Prosa http://t.co/gCF21VN7mi"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-06-14T19:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "60359605",
                        "start": 74,
                        "username": "viagememcena"
                    }
                ]
            },
            "id": "610159862652076034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#DicadeDestino A Pedra Furada, no Parque Nacional Serra da Capivara-PI. \ud83d\udcf7:@viagememcena http://t.co/gHdIWKO7EO"
        },
        {
            "author_id": "63315456",
            "created_at": "2015-06-14T18:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63418977,
                        -23.45702679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "610157661833850882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a #nofilter @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/bbbEUzhviA"
        },
        {
            "author_id": "96380384",
            "created_at": "2015-06-14T18:32:46.000Z",
            "id": "610152916918386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. https://t.co/Ka7NeL4zaU"
        },
        {
            "author_id": "193389406",
            "created_at": "2015-06-14T18:32:34.000Z",
            "id": "610152866745978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no cora\u00e7\u00e3o da Bahia, um dos mais belos cen\u00e1rios do pa\u00eds, repleto... http://t.co/HMTTCKKNuk"
        },
        {
            "author_id": "1400887879",
            "created_at": "2015-06-14T18:24:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "610150775969456130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1599075998",
            "created_at": "2015-06-14T18:06:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75587273,
                        -23.45776074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "610146259236749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor! \u2764\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\u26f3\ufe0f #SP @ Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/xn4pqezq5G"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-06-14T17:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "610139741112156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/21bURo7aq4"
        },
        {
            "author_id": "267437768",
            "created_at": "2015-06-14T17:33:38.000Z",
            "id": "610138036211425280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95 cristtianestein @ Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/ukYh4gDqiL"
        },
        {
            "author_id": "245823708",
            "created_at": "2015-06-14T17:20:03.000Z",
            "id": "610134616708517889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem \u00e9 de S\u00e3o Paulo, mas procura a natureza: Passe no Banco24Horas e v\u00e1 conhece o Parque Estadual do Jaragu\u00e1: http://t.co/eoADHsHCcA"
        },
        {
            "author_id": "16034148",
            "created_at": "2015-06-14T17:03:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01221013,
                        -20.00731853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "610130511827181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MountainBike #PedalInTheHills #mtb #serradorolamo\u00e7a @ Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/1CcYV4hHmf"
        },
        {
            "author_id": "39520085",
            "created_at": "2015-06-14T16:58:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11155378,
                        -4.1557689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "610129218161262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/Lk9A34sUNu"
        },
        {
            "author_id": "178079052",
            "created_at": "2015-06-14T16:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.97136523,
                        -3.8417097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "610128625011163138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf35\u27a1\ufe0f @ Trilha Da Gameleira - Parque Nacional De https://t.co/GF1QmRWsFh"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2015-06-14T16:03:57.000Z",
            "id": "610115466376421377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas\nFabiana Assun\u00e7\u00e3o Maranh\u00e3o, matando a broca com uma \"Chambalada\" http://t.co/53UYvv66cS"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2015-06-14T15:56:13.000Z",
            "id": "610113522199044096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Circuito Mova-se de Oficinas promove a\u00e7\u00f5es no Parque Municipal http://t.co/huBBUGQJ2Y http://t.co/pPdEPna2Wf"
        },
        {
            "author_id": "324091829",
            "created_at": "2015-06-14T15:48:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0268413,
                        -20.39406713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "610111666446073856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo agrad\u00e1vel em fam\u00edlia e amigos @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/iHhaO2iJBA"
        },
        {
            "author_id": "299180731",
            "created_at": "2015-06-14T15:48:05.000Z",
            "id": "610111473575141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal \ud83c\udf1e\u270c\ud83d\udc4d\ud83d\ude0f https://t.co/eKyQQopV6N"
        },
        {
            "author_id": "2930994227",
            "created_at": "2015-06-14T15:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "610111002575798272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/LWgqpQwN9J"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2015-06-14T15:44:18.000Z",
            "id": "610110523489787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida http://t.co/GPKSjiuKN4"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-06-14T15:24:22.000Z",
            "id": "610105507832053761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do Herculano, com tr\u00eas quedas simult\u00e2neas faz parte do Trekking 05 dias no sul do Parque Nacional da Chap\u2026 http://t.co/pLiCJFInF6"
        },
        {
            "author_id": "51488131",
            "created_at": "2015-06-14T15:19:29.000Z",
            "id": "610104277730770944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patos Agora - Pedalinhos est\u00e3o funcionando na lagoa artificial (Piscin\u00e3o) no Parque Municipal do... http://t.co/6KsbtMqVv6"
        },
        {
            "author_id": "1143253105",
            "created_at": "2015-06-14T15:19:22.000Z",
            "id": "610104245665312769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalinhos est\u00e3o funcionando na lagoa artificial (Piscin\u00e3o) no Parque Municipal do Mocambo\n#Mocambo #Pedalinhos... http://t.co/eaVweZ4UT2"
        },
        {
            "author_id": "107425820",
            "created_at": "2015-06-14T15:18:26.000Z",
            "id": "610104013590265857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de Parque Nacional da Serra da Canastra a Sebo Vit\u00f3ria R\u00e9gia - Google Maps https://t.co/Bc2Nf30aCH"
        },
        {
            "author_id": "263785979",
            "created_at": "2015-06-14T15:01:09.000Z",
            "id": "610099662507409409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que babaquice essa parada de transformar a praia do sossego em um parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2015-06-14T14:57:56.000Z",
            "id": "610098853421973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo, direto da trilha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... http://t.co/uzS0H459W6"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2015-06-14T14:32:26.000Z",
            "id": "610092438552625152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro em R$ 5 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida para construir tanques de... http://t.co/7TlIKhvo1X"
        },
        {
            "author_id": "35871127",
            "created_at": "2015-06-14T14:27:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.50928792,
                        52.05847154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "583d04d90e3931f3"
            },
            "id": "610091116898189312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo recanto no Parque Nacional de Killarney ##killarney #parque #irlanda #lreland\u2026 https://t.co/r8Fx7TCLo3"
        },
        {
            "author_id": "2552912555",
            "created_at": "2015-06-14T14:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "970657483",
                        "start": 0,
                        "username": "whismalik"
                    }
                ]
            },
            "id": "610088990935547904",
            "in_reply_to_user_id": "970657483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whismalik na pra\u00e7a sete e no parque municipal vende. Tb quero"
        },
        {
            "author_id": "64950397",
            "created_at": "2015-06-14T14:08:32.000Z",
            "id": "610086420355674112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\n#ger\u00eas #parque #nature #portugal @ Parque Nacional Peneda Geres https://t.co/AbH4XhjKvk"
        },
        {
            "author_id": "1400887879",
            "created_at": "2015-06-14T13:57:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "610083592383922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no parque municipal daqui a pouco"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-06-14T13:46:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "610080872801415169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/YE3nJYq6YA"
        },
        {
            "author_id": "493182437",
            "created_at": "2015-06-14T13:43:06.000Z",
            "id": "610080019440906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#FelizDomingo queridos amigos!\n\nFoto: Parque Nacional #ElPalmar #EntreRios http://t.co/zeJHWt6Mcy"
        },
        {
            "author_id": "168549940",
            "created_at": "2015-06-14T13:33:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92327051,
                        -21.72789303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "610077623239225344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaaaamos grupo! Prepara\u00e7\u00e3o intensa para Machu Picchu! \u270c\ud83d\ude02 #ibiticrazy #ibitipoca @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/LdN99aZUGa"
        },
        {
            "author_id": "52471286",
            "created_at": "2015-06-14T13:02:13.000Z",
            "id": "610069731140354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kitesurf na Lagoa do Murici, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Santo Amaro.\u2026 https://t.co/fnbX2w9KRs"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-06-14T13:00:09.000Z",
            "id": "610069212199911424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf89 Bom dia! Hoje o Parque Nacional do Itatiaia celebra 78 anos de cria\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns! Veja a programa\u00e7\u00e3o http://t.co/GQZ7g1mZSa #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2015-06-14T13:00:02.000Z",
            "id": "610069183066447872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros\n\nNo nordeste do Estado de Goi\u00e1s est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que... http://t.co/82bQDi83wF"
        },
        {
            "author_id": "16034148",
            "created_at": "2015-06-14T12:47:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01221013,
                        -20.00731853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "610066086768300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MountainBike #PedalInTheHills #mtb #serradorolamo\u00e7a @ Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/9cdd2zbNj2"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2015-06-14T12:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "263623663",
                        "start": 85,
                        "username": "mistersullivans"
                    }
                ]
            },
            "id": "610064171472826368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A incr\u00edvel paisagem do Parque Nacional Brecon Beacons, no Pa\u00eds de Gales, em foto do  @mistersullivans pic.twitter... http://t.co/JeEK1pA4EZ"
        },
        {
            "author_id": "162904812",
            "created_at": "2015-06-14T12:36:49.000Z",
            "id": "610063342497955841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camarim especial, daqui um pouco Lan\u00e7ador de foguetes no Parque municipal na pra\u00e7a do trenzinho em Belo Horizonte... http://t.co/RzUqqXl0Zm"
        },
        {
            "author_id": "111338338",
            "created_at": "2015-06-14T12:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18023802,
                        -22.96323938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "610055083011776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/lRBmiB2rId"
        },
        {
            "author_id": "148088682",
            "created_at": "2015-06-14T11:55:51.000Z",
            "id": "610053033137979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernando! @ Janel\u00e3o - Parque Estadual de Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/Z2BGmz1McE"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-14T11:52:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60304927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "610052225075945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/GQdJ5s6stO"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2015-06-14T11:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35732417,
                        -3.6947115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "610038998317314050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bom #dia #Parque #Mucambinho\n\nBom dia #Sobral @ Parque Municipal Mucambinho https://t.co/mGZyNSHKgr"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-14T10:57:40.000Z",
            "id": "610038388461207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Tr\u00eas Picos e o Capacete no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos no Vale dos Deuses em Salinas em Friburgo-RJ.... http://t.co/QQR8YJbre0"
        },
        {
            "author_id": "1227526820",
            "created_at": "2015-06-14T10:01:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "610024327048773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENDO \u00c1REA 1120 H\u00c1. PARA RESERVA.BIOMA CERRADO.PARQUE ESTADUAL DO ARAGUAIA. R$ 1.500 X H\u00c1( TOTAL R$ 1.680.000) jorge@fazendasnobrasil.net.br"
        },
        {
            "author_id": "395387772",
            "created_at": "2015-06-14T09:56:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "610022958136954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "480508503",
            "created_at": "2015-06-14T08:55:46.000Z",
            "id": "610007711665770496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou caminhando hoje cedo e me pedem um abra\u00e7o. Abra\u00e7os gratuitos. (@ Parque Municipal.) https://t.co/mwSh19mPY5 http://t.co/JKJ2na4Gbi"
        },
        {
            "author_id": "1273810100",
            "created_at": "2015-06-14T08:05:39.000Z",
            "id": "609995099859238912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iriamos no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1571564994",
            "created_at": "2015-06-14T05:22:35.000Z",
            "id": "609954062340083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria um emprego no parque nacional nem que fosse ficar vestida de quati gigante entregando panfleto e abra\u00e7ando turistas"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2015-06-14T04:49:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69298653,
                        -22.90941307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "609945665175732224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai Cavalo!!!\n\u00c9 Campe\u00e3o!!! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/ST2gfFvjyT"
        },
        {
            "author_id": "3032051796",
            "created_at": "2015-06-14T04:48:25.000Z",
            "id": "609945464587296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83c\udf89 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/6mikUSmrK6"
        },
        {
            "author_id": "928611210",
            "created_at": "2015-06-14T03:49:19.000Z",
            "id": "609930590826139649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dormir agora porque amanh\u00e3 o Parque Municipal tem que funcionar e as chaves est\u00e3o comigo. Fui."
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2015-06-14T03:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "54341363",
                        "start": 53,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "609927536018124802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande mat\u00e9ria sobre a Floresta Nacional do Amap\u00e1 em @JornalOGlobo http://t.co/nhL3uMZv9U"
        },
        {
            "author_id": "141958047",
            "created_at": "2015-06-14T03:31:47.000Z",
            "id": "609926176488996864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tons de BH - Belo Horizonte on Instagram: \u201cParque Municipal visto do hotel Othon Palace. Foto:... http://t.co/4jseoS0s72"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2015-06-14T03:25:50.000Z",
            "id": "609924679466414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tristeza! Inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "127016660",
            "created_at": "2015-06-14T02:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.18558384,
                        -17.86583305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e5dc73206f4b50e"
            },
            "id": "609910946711085056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se for moda de viola, aqui c\u00ea deixa \ud83d\udcaa\ud83c\udfb8\ud83d\udc0e #aquiEHomi #serra2015 #madeInMato @ Parque Estadual Da\u2026 https://t.co/AhnM5i29h0"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2015-06-14T02:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2148149329",
                        "start": 53,
                        "username": "santeeth"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "303892165",
                        "start": 63,
                        "username": "PeeRoocha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "609907189612982272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @santeeth @peeroocha https://t.co/Cu3fZtbfI3"
        },
        {
            "author_id": "2987277453",
            "created_at": "2015-06-14T02:13:49.000Z",
            "id": "609906557258600448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica http://t.co/bPk37bhE1B"
        },
        {
            "author_id": "131995079",
            "created_at": "2015-06-14T02:13:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "39060832",
                        "start": 53,
                        "username": "yaanvidal"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "863825940",
                        "start": 64,
                        "username": "lucasmagno_lm"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2422614774",
                        "start": 79,
                        "username": "pedru_biel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "609906474337349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @yaanvidal @lucasmagno_lm @pedru_biel @irebeccacortes https://t.co/JsDUgw3V7N"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2015-06-14T02:06:25.000Z",
            "id": "609904694350249984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DAS MESAS\nGanhamos o Certificado de Excel\u00eancia do TripAdvisor de 2015! Muito obrigado a todos"
        },
        {
            "author_id": "359079576",
            "created_at": "2015-06-14T01:49:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.38034647,
                        -22.99999344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "609900340461350913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada acontece por acaso \ud83c\udf43 4 anos e 5 meses #love #nature @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/yVNoJeSMia"
        },
        {
            "author_id": "2379067610",
            "created_at": "2015-06-14T01:46:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "39060832",
                        "start": 56,
                        "username": "yaanvidal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "609899724020260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mort\u00e3o (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @yaanvidal) https://t.co/wOhEW6SkT7"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-06-14T01:42:45.000Z",
            "id": "609898740845907968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes: Parque estadual em Visconde de Mau\u00e1 ganha espa\u00e7o de turismo http://t.co/Eqp53hht1B"
        },
        {
            "author_id": "303892165",
            "created_at": "2015-06-14T01:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2148149329",
                        "start": 53,
                        "username": "santeeth"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "609892579757441025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @santeeth @jasminefelix_ @irebeccacortes https://t.co/GgsLbvq6yt"
        },
        {
            "author_id": "2856644349",
            "created_at": "2015-06-14T01:14:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1347774715",
                        "start": 69,
                        "username": "VitSantiagoo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "609891715420454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @irebeccacortes @vitsantiagoo https://t.co/4YwCpOwWqV"
        },
        {
            "author_id": "44547886",
            "created_at": "2015-06-14T01:04:37.000Z",
            "id": "609889144316297216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As coisas simples da vida. @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/mWjG1zNWs0"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2015-06-14T00:59:54.000Z",
            "id": "609887954664824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o para\u00edso! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/nQ1msRQXfl"
        },
        {
            "author_id": "250899203",
            "created_at": "2015-06-14T00:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.50371579,
                        10.54237681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "609885888114462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tortuguero \ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22#CostaRica @ Parque Nacional Tortugero, Costa Rica https://t.co/3JwIfLj6jW"
        },
        {
            "author_id": "274057230",
            "created_at": "2015-06-14T00:37:11.000Z",
            "id": "609882237329391617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso treino no Parque Municipal, em Macei\u00f3, foi muito bacana! \n\nLogo de cara essa gracinha veio nos\u2026 https://t.co/t7aiQ4xi5Q"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2015-06-14T00:32:52.000Z",
            "id": "609881154640961537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Parque estadual em Visconde de Mau\u00e1 ganha espa\u00e7o de turismo: O Dia - Centro contar\u00e1 com \u00e1rea de e... http://t.co/9nfIes1KFe ..."
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2015-06-14T00:22:05.000Z",
            "id": "609878439445798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Vale do Catimbau\nO Brasil ainda Tem Muito a Mostrar\nAntigo Vale do Catimbau, foi criado pelo... http://t.co/vm9RdNh7TD"
        },
        {
            "author_id": "2153885382",
            "created_at": "2015-06-14T00:20:13.000Z",
            "id": "609877968459026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a tribo de #aventura e #natureza, uma dica do que fazer no pr\u00f3ximo feriado!\n\nParque Nacional da\u2026 https://t.co/Cok59dZUw5"
        },
        {
            "author_id": "102711437",
            "created_at": "2015-06-14T00:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "609875327251279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/ky0TexQHVc"
        },
        {
            "author_id": "109718113",
            "created_at": "2015-06-13T23:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "609870210867326976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/00iT2ySnPn de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 2 de 2 )"
        },
        {
            "author_id": "85597332",
            "created_at": "2015-06-13T23:44:52.000Z",
            "id": "609869073682464768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Day03: Trilhazinha b\u00e1sica na Ilha Victoria no Parque Nacional Nahuel Huapi!!! Mesmo com a caminhada\u2026 https://t.co/wowpZhKakU"
        },
        {
            "author_id": "2755461232",
            "created_at": "2015-06-13T23:29:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "609865237026734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tal da festa junina (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/grBQcarnYf"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2015-06-13T23:26:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9721836,
                        -22.4338093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "609864323456999426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de campo no Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro #Ci\u00eanciasBiol\u00f3gicas #Biologia #UNIFESO\u2026 https://t.co/z6C4kAkpfT"
        },
        {
            "author_id": "960667597",
            "created_at": "2015-06-13T22:38:16.000Z",
            "id": "609852312341860352",
            "in_reply_to_user_id": "91633938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biiastarling na frente do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "384552466",
            "created_at": "2015-06-13T22:34:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77098295,
                        -29.68636642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "609851295701303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\u2764\ufe0f (@ Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini) https://t.co/FBMskcoVxa"
        },
        {
            "author_id": "121529462",
            "created_at": "2015-06-13T22:30:15.000Z",
            "id": "609850296387399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Municipal Natural de Nova Igua\u00e7u https://t.co/09CMFFuxDw"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2015-06-13T22:24:20.000Z",
            "id": "609848805182279681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra Selada vem se estruturando rapidamente! Sede inaugurada e Plano de Manejo em elabora\u00e7\u00e3o! https://t.co/CSuTDMbKoA"
        },
        {
            "author_id": "108347701",
            "created_at": "2015-06-13T22:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1324985804662304769",
                        "start": 8,
                        "username": "nataliasmg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.18790876,
                        -16.07311591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c6d86c4bdf63f3de"
            },
            "id": "609848462025359361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost @nataliasmg Se liga no rol\u00ea! @ Parque Estadual Serra Dourada https://t.co/jkoY7MSwly"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-13T22:06:57.000Z",
            "id": "609844431487807490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (PETP) no Vale dos Deuses em Salinas em Friburgo-RJ. \nConhe\u00e7a as... http://t.co/d4emByp6RG"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2015-06-13T22:00:01.000Z",
            "id": "609842685923446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros\n\nNo nordeste do Estado de Goi\u00e1s est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que... http://t.co/jLcGEeUq3M"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-06-13T21:54:46.000Z",
            "id": "609841367020212224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Andara\u00ed Maior ou Pico da Caveira no Parque Nacional da Tijuca no Rio de Janeiro-RJ. \nConhe\u00e7a as camisas... http://t.co/AbhGYFQmP3"
        },
        {
            "author_id": "378255652",
            "created_at": "2015-06-13T21:46:06.000Z",
            "id": "609839186548510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#skatelife @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/k6Z0Y6qjkJ"
        },
        {
            "author_id": "571697647",
            "created_at": "2015-06-13T21:26:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "609834228700868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/feuSFM48aX"
        },
        {
            "author_id": "44547886",
            "created_at": "2015-06-13T21:21:46.000Z",
            "id": "609833059735748610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes e depois! @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/kZeKlAV4No"
        },
        {
            "author_id": "334311695",
            "created_at": "2015-06-13T20:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.076817,
                        -19.93737143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "609820301493469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amar como Jesus amou \ud83c\udfb5 @ Parque Municipal https://t.co/pfGZkUiaHl"
        },
        {
            "author_id": "345377539",
            "created_at": "2015-06-13T20:30:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93126982,
                        -19.92244909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "609820116285571073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o \u2665 \n#happy #instaphoto #parque #mtbom #friend #melhorquetatendo @ Parque Municipal https://t.co/1iA2ndTaNC"
        },
        {
            "author_id": "2399960064",
            "created_at": "2015-06-13T20:16:55.000Z",
            "id": "609816738696437760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que eu me encontrei no seu sorriso \u2764\ufe0f\ud83d\udc6b @ Parque Municipal Jo\u00e3o Reis https://t.co/thELk65GNI"
        },
        {
            "author_id": "1721948156",
            "created_at": "2015-06-13T20:10:46.000Z",
            "id": "609815194752126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opi, no Parque Nacional de #Abruzzo. http://t.co/4bLJ2Jnqe8"
        },
        {
            "author_id": "385090492",
            "created_at": "2015-06-13T20:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74514316,
                        -28.14424527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "609814466000232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel w/ @danrleei https://t.co/C8nMGS7CTl"
        },
        {
            "author_id": "47444331",
            "created_at": "2015-06-13T20:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "609812964632317953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda fotogr\u00e1fica com a terceira turma noturna da escolacriattiva! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/q2WqAevxwz"
        },
        {
            "author_id": "34635343",
            "created_at": "2015-06-13T20:00:25.000Z",
            "id": "609812590366191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ https://t.co/QEgcPFP3tw http://t.co/IugrIgj5aS"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-06-13T19:59:01.000Z",
            "id": "609812235196612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura http://t.co/uFZPx9Zw1x"
        },
        {
            "author_id": "77319463",
            "created_at": "2015-06-13T19:56:03.000Z",
            "id": "609811490351267842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto da montanha\nDo arranha c\u00e9u\n\ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica Serra Dourada https://t.co/xuEAbme90L"
        },
        {
            "author_id": "186578188",
            "created_at": "2015-06-13T19:50:43.000Z",
            "id": "609810146701787136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ozzythelhasa feliz por ir no parque municipal pela primeira vez #Ozzy #Dog #filho #SabadoDeSol https://t.co/rgbw1GDeZa"
        },
        {
            "author_id": "214246146",
            "created_at": "2015-06-13T19:50:23.000Z",
            "id": "609810062962503680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/hukusaO4UC"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2015-06-13T19:47:27.000Z",
            "id": "609809325264138241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16h45 - Inc\u00eandio em vegeta\u00e7\u00e3o no interior do Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a: R.Geraldo Dias, N.2, B. Solar do Barreiro. 1vtr j\u00e1 no local"
        },
        {
            "author_id": "68833388",
            "created_at": "2015-06-13T19:40:08.000Z",
            "id": "609807482261762049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade dos Animais  a capital da fauna do  Parque Estadual do Prosa http://t.co/5uR1bYu9YA"
        },
        {
            "author_id": "47444331",
            "created_at": "2015-06-13T19:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "609804565177876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/gzhNVJmMta"
        },
        {
            "author_id": "359079576",
            "created_at": "2015-06-13T19:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.38034647,
                        -22.99999344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "609800730363473921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 anos e 5 meses \ud83c\udf82\ud83c\udf88 #love @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/gm4gxx3J19"
        },
        {
            "author_id": "209881143",
            "created_at": "2015-06-13T18:44:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51476959,
                        -14.13714344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "609793360216387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revigorando \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/LjgEkTrwtg"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2015-06-13T18:35:36.000Z",
            "id": "609791243959279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\n\nAtividade dia 13 Junho 2015.\n\nDuas despedidas de solteiro num \u00fanico grupo. Mesmo... http://t.co/nmkC614hkQ"
        },
        {
            "author_id": "1320517441",
            "created_at": "2015-06-13T18:13:32.000Z",
            "id": "609785688565878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra da Tiririca. Mulheres Por Maric\u00e1, com o administrador Alexandre. Document\u00e1rio Lei da Agua."
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-06-13T18:08:22.000Z",
            "id": "609784389468311553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nVoc\u00ea sabia que Jericoacoara tem um Parque Nacional de natureza que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200 km... http://t.co/yE6o2mttPH"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-06-13T18:08:21.000Z",
            "id": "609784384296779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nVoc\u00ea sabia que Jericoacoara tem um Parque Nacional de natureza que \u00e9 uma \u00e1rea de\u2026 https://t.co/WZ1nG1LAJg"
        },
        {
            "author_id": "53247250",
            "created_at": "2015-06-13T18:05:40.000Z",
            "id": "609783710632800257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No play com as quiancinhas! ^^ (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/UqyxlGA4IK"
        },
        {
            "author_id": "110454637",
            "created_at": "2015-06-13T18:01:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "609782743841533953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/XYGHQKkcv4"
        },
        {
            "author_id": "381181536",
            "created_at": "2015-06-13T17:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "609781378960461824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro ensaio da Bia (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/BswGuA4jHf"
        },
        {
            "author_id": "1283393125",
            "created_at": "2015-06-13T17:51:11.000Z",
            "id": "609780066080419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/5FLKpSeXYG"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2015-06-13T17:43:38.000Z",
            "id": "609778167780388865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Serra de Itabaiana  - O que fazer em Sergipe neste fim de semana - http://t.co/tP3Bkh5I6F"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2015-06-13T17:41:35.000Z",
            "id": "609777648181616640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Serra de Itabaiana  - O que fazer em Sergipe neste fim de semana -... http://t.co/ZfbcqZohMl"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2015-06-13T17:41:10.000Z",
            "id": "609777545140117504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Serra de Itabaiana  - O que fazer em Sergipe neste fim de semana -... http://t.co/z5QhHW3986"
        },
        {
            "author_id": "383947825",
            "created_at": "2015-06-13T17:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8677388,
                        -22.43505965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "609775233134895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor companheiro  \ud83d\udc97 @ Parque Municipal https://t.co/5sRY6rUshb"
        },
        {
            "author_id": "86086363",
            "created_at": "2015-06-13T17:18:11.000Z",
            "id": "609771761425625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SEMARJ2015 #parquedacatacumba #Trilha #Arvorismo #Tirolesa #Sister \ud83d\udcaa\ud83c\udf1e\u2764 @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/uZ3JEv1YTX"
        },
        {
            "author_id": "589850781",
            "created_at": "2015-06-13T16:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "609766310210310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9 do Papo Amarelo no #ParqueMunicipalDeMacei\u00f3 #Macei\u00f3 #MinhaMacei\u00f3 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/QIT782Fu4l"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-06-13T16:54:38.000Z",
            "id": "609765832810311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O 1\u00ba Parque Nacional do Brasil completa 78 anos!\nParque Nacional do Itatiaia - ICMBio http://t.co/2fatO9xAda"
        },
        {
            "author_id": "1320517441",
            "created_at": "2015-06-13T16:54:12.000Z",
            "id": "609765723855036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 no Parque Estadual da Serra da Tiririca. Aguardando vcs!"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2015-06-13T16:53:57.000Z",
            "id": "609765661154250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 1\u00ba Parque Nacional do Brasil completa 78 anos!\nParque Nacional do Itatiaia - ICMBio http://t.co/YRID7BRqB0"
        },
        {
            "author_id": "46215431",
            "created_at": "2015-06-13T16:53:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.17697457,
                        -23.3027554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "609765581122891777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e o pintinho amarelinho hahahahahaha #AulaDeCampo #engenharia \ud83c\udf43 @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/zRzB96Bz3G"
        },
        {
            "author_id": "26684894",
            "created_at": "2015-06-13T16:35:27.000Z",
            "id": "609761008442322944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Oncol https://t.co/e5QKiEDxr6"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2015-06-13T16:21:02.000Z",
            "id": "609757380432105473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia (RJ), primeiro parque nacional do Brasil, celebra 78 anos de cria\u00e7\u00e3o. Confira a... http://t.co/zBjTRAVOW8"
        },
        {
            "author_id": "2826379013",
            "created_at": "2015-06-13T15:57:59.000Z",
            "id": "609751577180639233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneio Tribruxo amanh\u00e3 no Parque Municipal,13h!!!\nVAMOS L\u00c1 GALERA"
        },
        {
            "author_id": "241315175",
            "created_at": "2015-06-13T15:37:20.000Z",
            "id": "609746379301355520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a natureza,parque Nacional Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2015-06-13T15:28:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.12288626,
                        -5.37149246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "609744234405580800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1d\ud83c\udf88 @ Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/wsp4dtEcZi"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2015-06-13T15:15:43.000Z",
            "id": "609740940094406657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de cria\u00e7\u00e3o da primeira Reserva da Biosfera Marinha do Brasil - Parque Nacional Marinho de Abrolhos. http://t.co/wJO2aj8Eae"
        },
        {
            "author_id": "1390532592",
            "created_at": "2015-06-13T15:00:08.000Z",
            "id": "609737021167419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu posso pegar um bus\u00e3o no parque municipal que me deixa na rua de casa. Eu vo l\u00e1 e fa\u00e7o oq?"
        },
        {
            "author_id": "85451679",
            "created_at": "2015-06-13T14:58:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6401596,
                        -27.5084705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "77c15e08a456c529"
            },
            "id": "609736622670770177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participando da consulta p\u00fablica para escolher o nome do Parque Municipal da Praia Jo\u00e3o Rosa \ud83c\udf43\u2026 https://t.co/maUrwSIQuX"
        },
        {
            "author_id": "172691543",
            "created_at": "2015-06-13T14:51:40.000Z",
            "id": "609734888665784320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boas no parque municipal https://t.co/NhSgVGkkmC"
        },
        {
            "author_id": "34635343",
            "created_at": "2015-06-13T14:40:21.000Z",
            "id": "609732039382835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Parque Nacional do Itatiaia (@ Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/7j9atOcOP7 http://t.co/nwSLxy83Lv"
        },
        {
            "author_id": "177513277",
            "created_at": "2015-06-13T14:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "48238773",
                        "start": 0,
                        "username": "infraton"
                    }
                ]
            },
            "id": "609731629859274753",
            "in_reply_to_user_id": "48238773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infraton  Apartir desse ano poderia ter evitado o alastramemto em outras areas que seria parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "141250097",
            "created_at": "2015-06-13T14:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17363642",
                        "start": 65,
                        "username": "lipenascimento"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98565325,
                        -22.44868217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "609728269294944256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ w/ @lipenascimento https://t.co/FE9yl4doO6"
        },
        {
            "author_id": "593814654",
            "created_at": "2015-06-13T14:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "15066760",
                        "start": 53,
                        "username": "lonelyplanet"
                    }
                ]
            },
            "id": "609727418253877249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado http://t.co/ImYCxxa0PL via @lonelyplanet"
        },
        {
            "author_id": "17363642",
            "created_at": "2015-06-13T14:21:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98565325,
                        -22.44868217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "609727305473216512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/LxkSF0RbRs"
        },
        {
            "author_id": "169191089",
            "created_at": "2015-06-13T14:20:06.000Z",
            "id": "609726946210131968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual dos pireneus #gopro 1.385m de altitude https://t.co/vMbtntMMs0"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2015-06-13T14:12:10.000Z",
            "id": "609724947779452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A famosa Cradle Mountain, \u00e9 uma montanha que fica na tasmania #australia. Ela fica no Parque Nacional\u2026 https://t.co/XzoR3V0H4v"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-06-13T13:50:12.000Z",
            "id": "609719420336898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "S\u00edtios arqueol\u00f3gicos e animais em extin\u00e7\u00e3o dividem espa\u00e7o no Parque Nacional de Ilha Grande. Saiba mais no #ViaBrasil, \u00e0s 13h05!"
        },
        {
            "author_id": "120104073",
            "created_at": "2015-06-13T13:47:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "609718617991720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande in Vit\u00f3ria, ES https://t.co/zUhoEpbowb"
        },
        {
            "author_id": "98901496",
            "created_at": "2015-06-13T13:41:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "235306008",
                        "start": 77,
                        "username": "ohkaah"
                    }
                ]
            },
            "id": "609717116015673344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torta da cara #Fisio (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @ohkaah) https://t.co/XMEpmw638Q"
        },
        {
            "author_id": "305704082",
            "created_at": "2015-06-13T13:38:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "609716441131188225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @_marcielyseixas @racheltrindade_ https://t.co/56yECY1KKO"
        },
        {
            "author_id": "3048454973",
            "created_at": "2015-06-13T13:34:34.000Z",
            "id": "609715486813757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Que nosso dia seja lindo como essas frozinhas... @ Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/wVuFQGjvgi"
        },
        {
            "author_id": "252279877",
            "created_at": "2015-06-13T13:19:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "609711651609255936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ain q sonooo (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/UW0OVswYhK"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2015-06-13T13:13:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32600791,
                        -22.85172921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "609710086894800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83c\udfc3\ud83c\udffd (@ Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG) https://t.co/MMTaEy5OkT"
        },
        {
            "author_id": "2738164215",
            "created_at": "2015-06-13T13:09:35.000Z",
            "id": "609709199925342209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra n\u00e3o vai ter festa junina no parque municipal n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "86602421",
            "created_at": "2015-06-13T12:43:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "609702549453717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de ser feliz e leve #agradecida #boms\u00e1bado #amigas #saudades #umdiadecadavez @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/gnq0xgOk95"
        },
        {
            "author_id": "287370304",
            "created_at": "2015-06-13T12:24:10.000Z",
            "id": "609697767993307136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/rG46s2WJSp"
        },
        {
            "author_id": "46994870",
            "created_at": "2015-06-13T11:16:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "71034428",
                        "start": 68,
                        "username": "kokkolakis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.004765,
                        -24.346824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "609680649360928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins in Peru\u00edbe, S\u00e3o Paulo w/ @kokkolakis https://t.co/ZSu8BcGyNZ"
        },
        {
            "author_id": "2636871433",
            "created_at": "2015-06-13T11:11:36.000Z",
            "id": "609679508275351553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Petropolis Rio de Janeiro.\n\n#bambu #floresta #natureza\u2026 https://t.co/Jvtj3qA9eO"
        },
        {
            "author_id": "46375600",
            "created_at": "2015-06-13T10:30:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82791472,
                        -2.75216609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "609669066794631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! To apaixonada pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e Barreirinhas \u00e9 uma cidade muito boazinha."
        },
        {
            "author_id": "2871204038",
            "created_at": "2015-06-13T07:19:49.000Z",
            "id": "609621177993162752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"J\u00e1 disse que adora parque\" Foursquare Tip @ reserva biol\u00f3gica serra azul http://t.co/cr6CIe8sdW"
        },
        {
            "author_id": "258524521",
            "created_at": "2015-06-13T04:24:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.13215774,
                        11.23694604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "609576951494348800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso :) @ Parque Nacional Natural TAYRONA https://t.co/2XRNAVclAI"
        },
        {
            "author_id": "66488231",
            "created_at": "2015-06-13T03:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "255603830",
                        "start": 80,
                        "username": "RafaZillmann"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87419815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "609563474281263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @myt_nakamura @jaonovariny @rafazillmann https://t.co/A3EJGEHHGn"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2015-06-13T03:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "39060832",
                        "start": 60,
                        "username": "yaanvidal"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1691793589",
                        "start": 71,
                        "username": "Wanderjuan7"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.87418588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "609563103949422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pokoforr\u00f3 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @yaanvidal @wanderjuan7) https://t.co/zC7bbvQNxC"
        },
        {
            "author_id": "150902184",
            "created_at": "2015-06-13T03:13:16.000Z",
            "id": "609559132572618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Mesa de Thereza promove encontro entre comunidades \u00e9tnicas de BH no Parque Municipal |... http://t.co/oajwHB9etz"
        },
        {
            "author_id": "2364485426",
            "created_at": "2015-06-13T03:07:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00148059,
                        -22.98421675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "609557788155482112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#happyvalentinesday @ Parque Municipal - Festa Do Figo https://t.co/eYdpjJi5Vc"
        },
        {
            "author_id": "1691793589",
            "created_at": "2015-06-13T02:59:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.87418588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "609555752223686656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m nessa porra (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/lk9WRomupA"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2015-06-13T01:58:17.000Z",
            "id": "609540261975322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotos e #Resultados: Corrida Floresta Nacional de Ipanema \u00e9 Vencida por Albano e Joelma - http://t.co/98cl2IlaGG via @SorocabaEsporte"
        },
        {
            "author_id": "2967864784",
            "created_at": "2015-06-13T01:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "609538623290101760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/jqnElROSA5"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2015-06-13T01:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "791635",
                        "start": 116,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "609534904125247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos e Resultados: Corrida Floresta Nacional de Ipanema \u00e9 Vencida por Albano e Joelma - http://t.co/98cl2IlaGG via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "720965466",
            "created_at": "2015-06-13T01:24:29.000Z",
            "id": "609531753313792000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta manh\u00e3 estivemos (Secretaria Municipal de Meio Ambiente)  reunidos na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Lagoa... http://t.co/cYmSBsNKyf"
        },
        {
            "author_id": "400132636",
            "created_at": "2015-06-13T01:00:48.000Z",
            "id": "609525795892162561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9K #Caminata #Cansada #Biologia \ud83d\ude30\ud83d\ude30 @ Parque Nacional Walter Thilo Deninger https://t.co/WmRWoAxgnS"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2015-06-13T00:56:21.000Z",
            "id": "609524675278802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis no Parque Nacional da Tijuca:\n\nhttps://t.co/vBEEq2CfkQ http://t.co/nKyfPVoBk8"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2015-06-13T00:55:19.000Z",
            "id": "609524412887339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis no Parque Nacional da Tijuca - Oficial:\n\nhttps://t.co/vBEEq2CfkQ"
        },
        {
            "author_id": "56606057",
            "created_at": "2015-06-13T00:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "91383477",
                        "start": 39,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "131273553",
                        "start": 56,
                        "username": "MinAmbienteCo"
                    }
                ]
            },
            "id": "609520455960109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "[FOTO] Parque Nacional Natural Tuparro @ParquesColombia @MinAmbienteCo http://t.co/1CCHvtqFlp"
        },
        {
            "author_id": "700048328",
            "created_at": "2015-06-13T00:23:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0190911,
                        -22.97338451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "609516373098799105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfb\u26c5\ufe0f\ud83d\uddfb @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/dGvyFOpRUZ"
        },
        {
            "author_id": "150025657",
            "created_at": "2015-06-13T00:19:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "609515287315095552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar de beleza exuberante mas o frio tamb\u00e9m \u00e9. @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/1jyE5Wymp4"
        },
        {
            "author_id": "232270565",
            "created_at": "2015-06-12T23:47:59.000Z",
            "id": "609507467924480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Rio Grande do Sul - Brasil http://t.co/PnI1sNUqxu"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-06-12T23:25:03.000Z",
            "id": "609501696885157888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/KFEwIfKqfU"
        },
        {
            "author_id": "1183333447",
            "created_at": "2015-06-12T23:07:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.87418588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "609497353561751552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/hgVAdXHP5K"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-06-12T22:52:46.000Z",
            "id": "609493575118753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro apresenta biodiversidade da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/8aI2KkxirS"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [infraton].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "infraton",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "infraton"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapicu\u00edba, Brasil",
                "id": "ba4ca60ad5bbb5c5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lages, Brasil",
                "id": "8ebd9269c9a8620a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balsas, Brasil",
                "id": "8289741fedee44b6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e3ozinho, Brasil",
                "id": "59d67b1398533ab6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Argentina",
                "id": "4d3b316fe2e52b29",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gua\u00edba, Brasil",
                "id": "9115fac4c673c80b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Moss\u00e2medes, Brasil",
                "id": "c6d86c4bdf63f3de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Irlanda",
                "country_code": "IE",
                "full_name": "Kerry, Ireland",
                "id": "583d04d90e3931f3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Buen\u00f3polis, Brasil",
                "id": "0e5dc73206f4b50e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Limon, Costa Rica",
                "id": "010645a573179472",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marab\u00e1, Brasil",
                "id": "ef3ea8f0327fd3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bigua\u00e7u, Brasil",
                "id": "77c15e08a456c529",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159092760",
                "name": "R\u00e1dio Mundial FM",
                "username": "MundialFMIjui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2922928408",
                "name": "Gold Turismo",
                "username": "GoldTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304313290",
                "name": "H\u00e9lio Fran\u00e7a",
                "username": "heliofranca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123318893",
                "name": "Angelo Luiz",
                "username": "alangeloluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291252329",
                "name": "Rayane",
                "username": "rayaneffonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822052937",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco Ara\u00fajo",
                "username": "AssessoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532269295",
                "name": "Aventura Curitiba",
                "username": "AventuraCWB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358153275",
                "name": "marco antonio aquino",
                "username": "marcodabv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65706802",
                "name": "CeluloseOnline",
                "username": "celuloseonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60424207",
                "name": "Musa Editora",
                "username": "MusaEditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613514056",
                "name": "Alexandre Serfiotis",
                "username": "AleSerfiotis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2858998306",
                "name": "Portal O Momento",
                "username": "Portal_OMomento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302834344",
                "name": "MARIA DEL MAR",
                "username": "3Mariadelmar3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35803909",
                "name": "Moacir Zanini",
                "username": "MZanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485168808",
                "name": "lidi",
                "username": "fonolidianeoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10872172",
                "name": "Andr\u00e9 Pinheiro",
                "username": "andrefir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558966189",
                "name": "Anderson",
                "username": "the_xeftis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227833058",
                "name": "l u c a s \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "__lukasdosanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155165962",
                "name": "Shopnow.pt",
                "username": "Shopnowpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26570140",
                "name": "Daytours4u",
                "username": "daytours4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11095022",
                "name": "LOCAL.PT",
                "username": "local_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544099173",
                "name": "Anarchist",
                "username": "anarchoRevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371400546",
                "name": "Jo\u00e3o Andrade",
                "username": "joaoandradester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303592042",
                "name": "J\u00daNIA  V SANTIAGO",
                "username": "juniavsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841918326",
                "name": "Murta",
                "username": "PedroMurta2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55103490",
                "name": "Tiago Santos",
                "username": "TiagoSantos_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70836680",
                "name": "Leida Reis",
                "username": "leidareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173982641",
                "name": "iVANZERA\u2122 \ud83c\udff4",
                "username": "Oliivgomac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153770299",
                "name": "Lucas \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f \u272d",
                "username": "LucasRochaMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50309144",
                "name": "John Donner Junior\ud83e\udd5d\ud83e\udd8b\ud83e\udd66",
                "username": "johndonner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181250485",
                "name": "Dani",
                "username": "Danie_Vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310097290",
                "name": "Gui",
                "username": "Guilostt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156376362",
                "name": "F\u00e1bio Batalha",
                "username": "FCareca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223138250",
                "name": "Glenny Souza",
                "username": "Glennysouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66014836",
                "name": "Leo",
                "username": "Leonam13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24580532",
                "name": "Mr. Kato",
                "username": "DavidAKato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653316730",
                "name": "eliane brazil",
                "username": "BrazilEliane8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3307405611",
                "name": "Janny Dias #beta",
                "username": "JDiasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459338785",
                "name": "lary",
                "username": "womanwnder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202405539",
                "name": "Assessoria Especial de Juventude",
                "username": "AEJPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51793981",
                "name": "D\u00e1rcio Vieira",
                "username": "darciocv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88490879",
                "name": "URI/FW a tua Universidade!",
                "username": "urifw1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972547317",
                "name": "Turismo Informativo",
                "username": "inforturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46375600",
                "name": "Maya #Tokyo2020 \u2661",
                "username": "MayaraMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437355943",
                "name": "Novas de Galicia",
                "username": "NovasdeGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190580993",
                "name": "Jo\u00e3o Elias",
                "username": "eliasjoaoelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469595492",
                "name": "Pousadas Eco Charme",
                "username": "Grupoecocharme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873681453",
                "name": "Luisa Maria Resende",
                "username": "LuisaArodnap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240953816",
                "name": "Carlos Fran\u00e7a",
                "username": "TheCarloos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52704535",
                "name": "lari cel",
                "username": "_lau_ras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1873559874",
                "name": "Maqui!!!",
                "username": "MacarenaTorasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222627630",
                "name": "Niter\u00f3i em Foco",
                "username": "Niteroi_em_foco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61829897",
                "name": "Hard Adventure\u00ae",
                "username": "hardadventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107827718",
                "name": "Tour Mundial",
                "username": "TourMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419340220",
                "name": "fabrizia dos santos",
                "username": "brizaecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707203488",
                "name": "HNativos dos Canyons",
                "username": "nativos_canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010962435",
                "name": "wesley rocha",
                "username": "wesrocha1307",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745855058",
                "name": "\u041d\u0430\u0442\u0430",
                "username": "CJator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319595236",
                "name": "Dallasbwenha",
                "username": "DallasbwenhaDB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087414521323499520",
                "name": "Follow Help 1M",
                "username": "bigbroangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79594025",
                "name": "Gabiihs \u2122",
                "username": "gabiihsmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188139612",
                "name": "Moita Rodrigues",
                "username": "Gordo_Moita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277753388",
                "name": "Clauber",
                "username": "clauber1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82430099",
                "name": "Simepar",
                "username": "simeparpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2540278322",
                "name": "Alezinha\u2652",
                "username": "aleeoliveira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298901948",
                "name": "Ulysses",
                "username": "ulyssesfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865371520",
                "name": "Lilia Llado",
                "username": "LiliaLlado01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17216789",
                "name": "jarbas pear",
                "username": "jarbas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348446290",
                "name": "Campanha C\u00e3osemfome",
                "username": "caosemfome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68093791",
                "name": "Lorena Dellorto",
                "username": "bury_me2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3299559826",
                "name": "Pousadas de Juventude",
                "username": "pousadasjuv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325153843",
                "name": "Epagri/Ciram",
                "username": "EpagriCiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196003584",
                "name": "Yidsy Waleska",
                "username": "YIDSYWALESKA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53142023",
                "name": "UENP-CP",
                "username": "uenpcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66795938",
                "name": "Iremar Marinho",
                "username": "Iremarpoeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15088915",
                "name": "Record TV",
                "username": "recordtvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62360684",
                "name": "GERSON2108",
                "username": "GERSON2108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110259808",
                "name": "Passatempo Educativo",
                "username": "Passatempoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2716853752",
                "name": "Amanda",
                "username": "meigaamands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177796568",
                "name": "brasilpqp",
                "username": "brasilpqp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427853355",
                "name": "Karol Mayra",
                "username": "karolmayra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158349659",
                "name": "proletaryago",
                "username": "proletaryago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200587977",
                "name": "Blog Isso \u00c9 O Fim",
                "username": "issoeofim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48469415",
                "name": "bia",
                "username": "bomberbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952563590",
                "name": "Menslin \ud83e\udd7d\ud83e\udde3",
                "username": "edumenslin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294597634",
                "name": "snap:FuiGosteiContei",
                "username": "fuigosteicontei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868452944",
                "name": "AvalosDavalos40",
                "username": "40Avalos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256744740",
                "name": "ASLA\u03a0 ALVES!",
                "username": "aslanchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176907846",
                "name": "Escola S\u00e3o Domingos",
                "username": "escolasdomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297326025",
                "name": "FAIXAS DE PRENDA",
                "username": "FAIXASDEPRENDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24464343",
                "name": "Buh \ud83d\udc7b",
                "username": "Bruno_Doro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53657901",
                "name": "YGOR SANTAMARIA",
                "username": "YGORSANTAMARIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45653304",
                "name": "CBN Campinas",
                "username": "cbncampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60945262",
                "name": "Bibliofran\u00e7a",
                "username": "bibliofranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46744748",
                "name": "rubem.",
                "username": "rubemcohen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1190460914",
                "name": "Bukopaz",
                "username": "bukopaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85377993",
                "name": "Outras Letras",
                "username": "outrasletras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26047901",
                "name": "Rarinho (de \ud83d\ude37)",
                "username": "Jota_Bosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782906018",
                "name": "Jo\u00e3o Maur\u00edcio",
                "username": "jmgbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269515439",
                "name": "D\u00e9rik Ferreira",
                "username": "DeekFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15530518",
                "name": "Amanda Corr\u00eaa",
                "username": "dandabnu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379135586",
                "name": "Tiago \ud83c\udf88",
                "username": "_tiagodepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226896988",
                "name": "Vilma Maria Felix",
                "username": "vilma3678",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502022773",
                "name": "luthor",
                "username": "jefferson_1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3228469084",
                "name": "Portal das Vargens",
                "username": "DasVargens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74143370",
                "name": "Next_bh",
                "username": "Nexxt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159188245",
                "name": "Itamar Santos",
                "username": "itamarssantos13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998274722",
                "name": "Mark Santos",
                "username": "markksantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398211820",
                "name": "Faculdades Dom Bosco",
                "username": "FDomBosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128716363",
                "name": "| LK |",
                "username": "_LukasFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26491811",
                "name": "Igor Sardinha",
                "username": "igorsardinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74860967",
                "name": "Marcelo Crivella",
                "username": "MCrivella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91197676",
                "name": "Carmen Carraro",
                "username": "CarmenCarraro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434582735",
                "name": "Patos em Destaque",
                "username": "PatosemDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178054930",
                "name": "Danilo Perrotti",
                "username": "daniloperrotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290481473",
                "name": "Sal\u00e3oRotadasEmo\u00e7\u00f5es",
                "username": "salaorota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499187",
                "name": "\u300eViturino\u300f",
                "username": "Igorviturino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886466347",
                "name": "RanaInteractive",
                "username": "ranainteractive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33148938",
                "name": "Toni Esteves",
                "username": "estevestoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71512721",
                "name": "Peterson Ribeiro",
                "username": "Peter_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872256548",
                "name": "Dyego Moraes",
                "username": "dyego_faustino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288039049",
                "name": "sweetbutpsycho \ud83c\udf52",
                "username": "thaiisfab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981206260153487365",
                "name": "J",
                "username": "jusott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42247203",
                "name": "Portodosconcursos",
                "username": "celioleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59269930",
                "name": "Matheus",
                "username": "_matheusribas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95298359",
                "name": "\u24df Ruy Clemente",
                "username": "ruypescador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200218037",
                "name": "gleyce hipolito",
                "username": "gleycehipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021808324",
                "name": "katia loureiro",
                "username": "katitalou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184145247",
                "name": "Taka",
                "username": "lukastakahashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168549940",
                "name": "perkins",
                "username": "gabscl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41577314",
                "name": "Alexandre Rud\u00e1h - VACINA, J\u00c1!",
                "username": "alexandrerudah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554648557",
                "name": "Fa\u00edsca",
                "username": "leh_ssoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169625645",
                "name": "Ramon Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ramonzito97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239216624",
                "name": "g\u00ea",
                "username": "gedepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269092809",
                "name": "Vin\u00edcius Ferreira",
                "username": "viniiferreira4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73904273",
                "name": "Karyna",
                "username": "karyna_reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729086426",
                "name": "Guga",
                "username": "gusta_santoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347774715",
                "name": "vivi",
                "username": "VitSantiagoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147627879",
                "name": "R O X I E",
                "username": "akaroxie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1615803356",
                "name": "alicia",
                "username": "aliciasantiiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39060832",
                "name": "y \u2720",
                "username": "yaanvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549733640",
                "name": "iFato",
                "username": "ifatonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268897207",
                "name": "noa",
                "username": "meninoNoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238968701",
                "name": "be",
                "username": "beecorrea_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298026299",
                "name": "toledo",
                "username": "toledoorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395387772",
                "name": "Dan Fran\u00e7a",
                "username": "Dann_francaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53471215",
                "name": "Beth Czm",
                "username": "Beth_Czm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "342140911",
                "name": "Wagner",
                "username": "Wagnelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163234756",
                "name": "Jaque ",
                "username": "JaquedaSilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770759840",
                "name": "PINGOLA",
                "username": "Schpetsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249458177",
                "name": "Assessoria Randolfe",
                "username": "informeRandolfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168968832",
                "name": "Celle.",
                "username": "sensivelvaidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185451149",
                "name": "Carlos Drummond",
                "username": "CarlosDrummonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214246146",
                "name": "raquel",
                "username": "sourLittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67848945",
                "name": "Almas Aventureras",
                "username": "AdventurerSouls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126495701",
                "name": "Mel",
                "username": "lauriemelany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742094926",
                "name": "Teste Digilab",
                "username": "teste_digilab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64475139",
                "name": "Lester Nogueira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "morgothstm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108347701",
                "name": "ariana torta",
                "username": "cocadexereca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267951265",
                "name": "Daniela Teixeira Pena",
                "username": "danixteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171579",
                "name": "ENKEL",
                "username": "lucasenkel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23669168",
                "name": "Emily Gray",
                "username": "Okiyome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186578188",
                "name": "Gizelle de Oliveira",
                "username": "gizelle20032",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190371949",
                "name": "Claudio Luis",
                "username": "eiclaudioluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74579975",
                "name": "Fernando Parizotto",
                "username": "ferparizotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90249822",
                "name": "Paula Gouveia",
                "username": "paulinhagouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60359605",
                "name": "Viagem em Cena",
                "username": "viagememcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63315456",
                "name": "Caroline B. Cairo",
                "username": "caroolcairo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96380384",
                "name": "Ed Nasque",
                "username": "ednasciment0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193389406",
                "name": "Julio Im\u00f3veis",
                "username": "julioimoveisbq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400887879",
                "name": "Joaquim Carvalho",
                "username": "JoaquimCarvalh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599075998",
                "name": "Taz Lopes",
                "username": "ThallyssonL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440950693",
                "name": "westermon t. junior",
                "username": "westermonteixei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267437768",
                "name": "Luana Silva",
                "username": "luuana_luanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245823708",
                "name": "Banco24Horas",
                "username": "banco24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16034148",
                "name": "Charlescfaria",
                "username": "charlescfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39520085",
                "name": "Diego",
                "username": "Dhyego_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178079052",
                "name": "\u201cN\u00e3o busque romance. Busque neg\u00f3cios\u201d",
                "username": "LuucasLeone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "324091829",
                "name": "Karla Alvarenga",
                "username": "AlvarengaKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299180731",
                "name": "Diego",
                "username": "diego_mrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2930994227",
                "name": "Fay \u262a",
                "username": "fayAndradee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51488131",
                "name": "Patos Agora",
                "username": "aislanPatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143253105",
                "name": "Patos Agora",
                "username": "patos_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107425820",
                "name": "Sempre Com Menor Pre\u00e7o.",
                "username": "sebovitoriaregi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263785979",
                "name": "Lua",
                "username": "Lufeeernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35871127",
                "name": "Roberto Pereira",
                "username": "Roberto_RP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2552912555",
                "name": "Cris",
                "username": "crisciasantos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970657483",
                "name": "vic",
                "username": "whismalik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64950397",
                "name": "V R",
                "username": "vrfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82891600",
                "name": "sagaz \ud83d\udc88",
                "username": "gbrlsgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493182437",
                "name": "TurismoSanJos\u00e9",
                "username": "TurismoSJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52471286",
                "name": "Flaviavilhena",
                "username": "Flaviavilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "263623663",
                "name": "Mister Sullivan",
                "username": "mistersullivans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162904812",
                "name": "De Pernas Pro Ar",
                "username": "depernasproar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111338338",
                "name": "mr. solo dolo",
                "username": "kuedamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148088682",
                "name": "Juliana Souza \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jujucaverinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227526820",
                "name": "JORGE RIG",
                "username": "fazendasnobrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480508503",
                "name": "Carlos Zamir",
                "username": "carlos_zamir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273810100",
                "name": ".",
                "username": "BrendaLanducci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571564994",
                "name": "'",
                "username": "geanecarolz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032051796",
                "name": "m\u00e1 Influence",
                "username": "gabrielolv18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928611210",
                "name": "JB5Estrelas",
                "username": "JB5Estrelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47091791",
                "name": "Alcilene Cavalcante",
                "username": "alcileneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141958047",
                "name": "Cristiano",
                "username": "ser_social",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127016660",
                "name": "mila.ca \ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "caamilamoura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148149329",
                "name": "SANTEE",
                "username": "santeeth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303892165",
                "name": "Pablo Rocha",
                "username": "PeeRoocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987277453",
                "name": "Ana Alfaro Alfaro",
                "username": "anaalfaalfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131995079",
                "name": "Maccolly K.",
                "username": "maccolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863825940",
                "name": "Mizael",
                "username": "lucasmagno_lm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422614774",
                "name": "Ps",
                "username": "pedru_biel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359079576",
                "name": "Karol",
                "username": "itskaaroliny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379067610",
                "name": "Eller",
                "username": "LuucasEller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856644349",
                "name": "D\u00e9bora\u2696",
                "username": "debesiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44547886",
                "name": "Daniela Ocampo",
                "username": "daniocampo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250899203",
                "name": "Xim MG",
                "username": "yimenis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274057230",
                "name": "Wyderlan Ara\u00fajo",
                "username": "Wyderlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153885382",
                "name": "Trippics",
                "username": "trippics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102711437",
                "name": "Allan Magalhaes",
                "username": "allankmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109718113",
                "name": "Ernandes C Santos",
                "username": "EC_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85597332",
                "name": "Luiza Trindade",
                "username": "euluizatrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755461232",
                "name": "Julio",
                "username": "julioklayn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960667597",
                "name": "julha",
                "username": "juliafrh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384552466",
                "name": "cristhiana \ud83e\udd8b",
                "username": "cristhianaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121529462",
                "name": "Ricky Jr. BFR",
                "username": "Ricky_Jr_BFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324985804662304769",
                "name": "Natalia Simangunsong",
                "username": "nataliasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378255652",
                "name": "Gabriel Dondossola",
                "username": "gdmano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571697647",
                "name": "Medeiros",
                "username": "MedeirxsCrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334311695",
                "name": "Thomas Anthony",
                "username": "ThomasAnthony7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345377539",
                "name": "analu",
                "username": "naluisass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399960064",
                "name": "gordox",
                "username": "GlayconF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721948156",
                "name": "Janela It\u00e1lia",
                "username": "janelaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385090492",
                "name": "Nathana",
                "username": "Naathi_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47444331",
                "name": "alzilion\u00e1rio",
                "username": "alzirlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34635343",
                "name": "Rodrigo Koshikene",
                "username": "rykoshikene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77319463",
                "name": "natigyn",
                "username": "natprecisafalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68833388",
                "name": "tudodoms - Hosana",
                "username": "hosanadelurdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209881143",
                "name": "ben",
                "username": "benoliveiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320517441",
                "name": "Katia Albuquerque",
                "username": "45Albuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53247250",
                "name": "Carol Polli",
                "username": "carol_polli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110454637",
                "name": "Jaqueline Fid\u00e9lis",
                "username": "jaqueefidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381181536",
                "name": "Anthonio Motta",
                "username": "anthonio_motta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283393125",
                "name": "F\u00e1bio Franzosi",
                "username": "Fabio_Franzosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106803206",
                "name": "Eug\u00eanio Nascimento",
                "username": "eugenio_nas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383947825",
                "name": "Guada Falcon",
                "username": "GuadalupeFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86086363",
                "name": "Fatinha Ribeiro",
                "username": "FatiinhaRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589850781",
                "name": "Marcos Andr\u00e9",
                "username": "marcos73mcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46215431",
                "name": "xtrina",
                "username": "machandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26684894",
                "name": "LETE",
                "username": "DiablosantO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826379013",
                "name": "Aninha",
                "username": "pqnaclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241315175",
                "name": "Celma Rodrigues",
                "username": "IzaMMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929685878",
                "name": "Diniz Imunizada\u2122\ufe0f",
                "username": "diniz_mylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390532592",
                "name": "Ana \ud83e\udda6",
                "username": "anacapelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85451679",
                "name": "Social Media Loka",
                "username": "carolinarech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172691543",
                "name": "allisson bruno",
                "username": "ccdob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177513277",
                "name": "Eddie",
                "username": "Foxnews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141250097",
                "name": "Patr\u00edcia Lima",
                "username": "patzinhalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17363642",
                "name": "Filipe Nascimento",
                "username": "lipenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593814654",
                "name": "John Delfino",
                "username": "Niente74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15066760",
                "name": "Lonely Planet",
                "username": "lonelyplanet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169191089",
                "name": "Thiago GDG",
                "username": "ajudadores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120104073",
                "name": "jeeh",
                "username": "jessiicu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98901496",
                "name": "Fernanda Fernandes \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c",
                "username": "sspfcfernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235306008",
                "name": "\u2655 Kah Atayde",
                "username": "ohkaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305704082",
                "name": "Gabs \u2728",
                "username": "ggabriel_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048454973",
                "name": "Dani Georgeto",
                "username": "diasdeoutono_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252279877",
                "name": "YssaAmorim\u2654",
                "username": "rhayssaamorimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738164215",
                "name": "Arthur",
                "username": "arthurbdvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86602421",
                "name": "Johen Carneiro",
                "username": "johencarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287370304",
                "name": "#TIMbeta Marcello",
                "username": "caiquemarcello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46994870",
                "name": "Luana Sales",
                "username": "luanakarolhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71034428",
                "name": "Rodrigo Kokkolakis",
                "username": "kokkolakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2636871433",
                "name": "Alan Faria",
                "username": "alanistwo15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871204038",
                "name": "@menstrualcupsbrasil",
                "username": "menstrualcupsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258524521",
                "name": "GUADA",
                "username": "guada_galeano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66488231",
                "name": "Gabriel Morais",
                "username": "__GabrielMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255603830",
                "name": "Mes\u00fct \u00d6zillmann",
                "username": "RafaZillmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1691793589",
                "name": "dom juan",
                "username": "Wanderjuan7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150902184",
                "name": "Cl\u00e1udia Almeida",
                "username": "Claudiavma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364485426",
                "name": "Kelly Assis",
                "username": "K_Aventureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61114723",
                "name": "BRA\ud83d\udd30BMX",
                "username": "bmx_bra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967864784",
                "name": "Vinicius Silva",
                "username": "fariasfv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "720965466",
                "name": "RonaldoFreireAndrade",
                "username": "RonaldoFreireES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400132636",
                "name": "Tania R.",
                "username": "T9rivera_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56606057",
                "name": "GiovannyPulido",
                "username": "GiovannyPulido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131273553",
                "name": "Minambiente Colombia",
                "username": "MinAmbienteCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700048328",
                "name": "Italo",
                "username": "italoamorim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150025657",
                "name": "Caio Higor",
                "username": "chigors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232270565",
                "name": "3D Photo Designer",
                "username": "3dphotodesigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183333447",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a",
                "username": "ILuBst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "611248982459748352",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cdbo9h27nzgv4div6incmv3mnvr1",
        "oldest_id": "609493575118753792",
        "result_count": 499
    }
}