{
    "data": [
        {
            "author_id": "465707001",
            "created_at": "2015-06-08T00:10:20.000Z",
            "id": "607701153615388672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Monge - 2015\" http://t.co/Q3EstjNZc8"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2015-06-08T00:02:53.000Z",
            "id": "607699280581787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgoto no Rio Guaxindiba amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/tIbMOrlUce"
        },
        {
            "author_id": "2811893964",
            "created_at": "2015-06-07T23:43:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "607694483434577921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/hyuorSLxfG da: XJ6 - Indo ao Parque nacional do Igua\u00e7u passando pelas Represas da"
        },
        {
            "author_id": "758228660",
            "created_at": "2015-06-07T23:18:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "607688090073886720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Job #produ\u00e7\u00e3odemoda #bookgestante pam_pds @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/o7UrAGhWJe"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-07T23:14:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4261711,
                        -20.60304927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "607687137224478721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/zUXiuIBX4q"
        },
        {
            "author_id": "441306553",
            "created_at": "2015-06-07T22:54:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "607682096266661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Trocentogessimas\" pessoas que me tomam como filha (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/jkWkaICJyq"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-06-07T22:53:05.000Z",
            "id": "607681713444110336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "43233637",
            "created_at": "2015-06-07T22:41:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.258395,
                        -18.909405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "607678698754568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural do lajeado. @ MILHO VERDE MG https://t.co/xhYxyXMDtH"
        },
        {
            "author_id": "713755783",
            "created_at": "2015-06-07T22:30:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db14c73d2448ffe7"
            },
            "id": "607676115616956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional e fodaa"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-06-07T22:05:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1404160947380441088",
                        "start": 80,
                        "username": "eduardadresch"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "285619112",
                        "start": 95,
                        "username": "_sabrinajx"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "607669746151137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @eduardadresch @_sabrinajx https://t.co/W8FdnfTpl5"
        },
        {
            "author_id": "381181536",
            "created_at": "2015-06-07T21:55:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 96,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "607667154629062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerramento do Festidan\u00e7a... Cisne Negro cia de Dan\u00e7a (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc) https://t.co/WeH7F0UGHR"
        },
        {
            "author_id": "754236326",
            "created_at": "2015-06-07T21:50:49.000Z",
            "id": "607666045147443200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita inesquec\u00edvel as Cataratas do Igua\u00e7u, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. Como \u00e9 bom relembrar..."
        },
        {
            "author_id": "2451047391",
            "created_at": "2015-06-07T21:47:16.000Z",
            "id": "607665150724816898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contato com a natureza top.... Deus perfeito.  #voc\u00ea\u00e9oquevoc\u00eafaz @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/rW5QDkdPCk"
        },
        {
            "author_id": "1390792836",
            "created_at": "2015-06-07T21:34:00.000Z",
            "id": "607661813187100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra Do Capara\u00f3 https://t.co/uZxqWHmPcz"
        },
        {
            "author_id": "417089628",
            "created_at": "2015-06-07T21:23:33.000Z",
            "id": "607659181718568960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem linda do Parque Estadual da Fonte Grande! http://t.co/R0XhAAIGzZ"
        },
        {
            "author_id": "2313007807",
            "created_at": "2015-06-07T21:10:26.000Z",
            "id": "607655881703059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo que esta el parque municipal \ud83d\udc9b"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2015-06-07T21:07:42.000Z",
            "id": "607655195087118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7Foto de: alexoliveira23\n\ud83c\udf0dLocaliza\u00e7ao: Parque Municipal,BH\n\ud83d\udc64 Selecionado por\u2026 https://t.co/cYY1wsFVwR"
        },
        {
            "author_id": "239216624",
            "created_at": "2015-06-07T21:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "52920562",
                        "start": 66,
                        "username": "CCristovao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "607655116661997569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @ccristovao) https://t.co/uBl1TxHE1i"
        },
        {
            "author_id": "60439587",
            "created_at": "2015-06-07T21:07:05.000Z",
            "id": "607655036592746497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tabuleiro #instanature #natureza #hiking #trekkinglovers @ Parque Natural Municipal de\u2026 https://t.co/59t7alE7cV"
        },
        {
            "author_id": "40516508",
            "created_at": "2015-06-07T21:03:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "607654034464473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingoNoParque Parque Nacional do Igua\u00e7u, lado argentino. @ Igua\u00e7u National Park https://t.co/EmRYggPazo"
        },
        {
            "author_id": "419039269",
            "created_at": "2015-06-07T20:58:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "10228272",
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "607652983422259200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal, rio doce e ibituruna: http://t.co/UrIRXk1VQ7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "180482140",
            "created_at": "2015-06-07T20:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "607651485527248899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffb\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/M7U6PGGORk"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2015-06-07T20:38:47.000Z",
            "id": "607647917181157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura na Trilha do Po\u00e7o Preto no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2015-06-07T20:29:32.000Z",
            "id": "607645588612595715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u , as Cataratas uma das 7 Maravilhas do Mundo. Belo passeio tur\u00edstico, vale a pena conhecer."
        },
        {
            "author_id": "302826321",
            "created_at": "2015-06-07T20:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37180766,
                        -22.99966734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607643591708672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83d\udc95\u2764\ud83d\udc95Meus tesouros\u2764\ud83d\udc95\u2764\ud83d\udc95 @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra https://t.co/ut9mFXPXHB"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2015-06-07T20:20:43.000Z",
            "id": "607643369909547008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, a Mata Atl\u00e2ntica...\n\nQuando a gente pensa no PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, sempre chega... http://t.co/HDqzpOoRqG"
        },
        {
            "author_id": "61001731",
            "created_at": "2015-06-07T20:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607641615063257088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Made in Japan... #amiga #amo #Japa #love #friend #japonesas \u2764\ufe0f @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/AZVNqzx7xn"
        },
        {
            "author_id": "2921659667",
            "created_at": "2015-06-07T20:13:20.000Z",
            "id": "607641512457994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo https://t.co/4CWJe7GNYm"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2015-06-07T20:10:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.87418588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "607640702655299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/GE6wxSZNpG"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2015-06-07T20:01:17.000Z",
            "id": "607638480303341569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c0s 19h, o Mar Sem Fim destaca a Reserva Extrativista (Resex) Carnavieiras. https://t.co/y3TVAF0oYI"
        },
        {
            "author_id": "239017153",
            "created_at": "2015-06-07T19:44:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1831926,
                        -30.0498114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "607634290738872320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No melhor lugar com a melhor companhia! Baita campo! @ Floresta Nacional - S\u00e3o Francisco de Paula https://t.co/J5ShizvvGC"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-06-07T19:41:49.000Z",
            "id": "607633580706152450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nO famoso A\u00e7ude do Cedro em Quixad\u00e1/Ce tem ao seu lado o \u00fanico monumento natural do mundo em forma... http://t.co/G92TAIQMQy"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2015-06-07T19:41:48.000Z",
            "id": "607633575442284546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo/Cear\u00e1:\n\nO famoso A\u00e7ude do Cedro em Quixad\u00e1/Ce tem ao seu lado o \u00fanico monumento natural do\u2026 https://t.co/uI7HshECC9"
        },
        {
            "author_id": "53086230",
            "created_at": "2015-06-07T19:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.72472,
                        -22.343588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "607631081601437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Temporada de Montanha em Salinas no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\n\n#PEPT @ Tres Picos\u2026 https://t.co/KyzPsUIvuw"
        },
        {
            "author_id": "61704633",
            "created_at": "2015-06-07T19:27:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "607629898665062400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o desse domingo! \u2600\ufe0f\ud83d\udc6d (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @damyalinck) https://t.co/eRSiXlRF8g"
        },
        {
            "author_id": "70673047",
            "created_at": "2015-06-07T19:23:09.000Z",
            "id": "607628884327190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando saudades @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/ULeXwQ8umB"
        },
        {
            "author_id": "34037140",
            "created_at": "2015-06-07T19:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "607625587654586368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: http://t.co/mboYKWsEeE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "220852235",
            "created_at": "2015-06-07T19:04:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607624111121154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem f\u00f4lego pra legendas...\ud83c\udf33 Por: raianyblack @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra https://t.co/4UJMk83DzM"
        },
        {
            "author_id": "66895401",
            "created_at": "2015-06-07T18:52:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607621046917861377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/3aMhTHvqQ3"
        },
        {
            "author_id": "148887210",
            "created_at": "2015-06-07T18:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.427295,
                        -23.73377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9cd4b2380b86cf2e"
            },
            "id": "607620892634542081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de visitas do Alto da Serra - constru\u00edda em 1926!!!!! \u263a\ufe0f @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/O7L7ZJ8Jxe"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2015-06-07T18:51:06.000Z",
            "id": "607620817040613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado Ambiental em Not\u00edcias: Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 RPPN http://t.co/3nPs4CeAUu"
        },
        {
            "author_id": "251220970",
            "created_at": "2015-06-07T18:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3158919,
                        -22.857716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "607615543160512512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#queimadoalho #extrema #topdelinha @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/xvMxZZkymr"
        },
        {
            "author_id": "2729086426",
            "created_at": "2015-06-07T18:24:10.000Z",
            "id": "607614037350871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @kaiolucaz https://t.co/SmTMppDmdf"
        },
        {
            "author_id": "34037140",
            "created_at": "2015-06-07T18:22:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "607613649809772545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: http://t.co/ZN2W3oDwYj via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "48393623",
            "created_at": "2015-06-07T18:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "607612415207981056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque eles s\u00e3o importantes... #amomeusfilhos @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/HhMVI9uwws"
        },
        {
            "author_id": "34037140",
            "created_at": "2015-06-07T18:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "607611573784481792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: http://t.co/N8nqEjIJ2F via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "34037140",
            "created_at": "2015-06-07T18:06:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "607609583461367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: http://t.co/74BWibT4xc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2015-06-07T18:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.87418588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "607608693518135297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/gEAiTmJ7pO"
        },
        {
            "author_id": "112310069",
            "created_at": "2015-06-07T18:02:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "607608595178471424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ottokar Fanfarre Vagabonde \ud83d\udcef\n#OttokarBrassBand\n\ud83c\udfb7 \ud83c\udfba\nhttp://t.co/n5cNcBAiSH @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/Nt7rm23aEo"
        },
        {
            "author_id": "142348678",
            "created_at": "2015-06-07T18:02:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "607608575817613313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo na grande Ro\u00e7a. \n\n#bh #feirahippie #parquemunicipal @ Parque Municipal De Bh https://t.co/dZ4gLrYQNI"
        },
        {
            "author_id": "34037140",
            "created_at": "2015-06-07T17:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "607607702261530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: http://t.co/i4vZXu0TnX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "433356284",
            "created_at": "2015-06-07T17:53:29.000Z",
            "id": "607606319282057216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh https://t.co/ctourI9Zja"
        },
        {
            "author_id": "34037140",
            "created_at": "2015-06-07T17:44:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10228272",
                        "start": 47,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "607604085555130368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 2: http://t.co/YGLtadxBVC via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "202862552",
            "created_at": "2015-06-07T17:40:04.000Z",
            "id": "607602940233314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vibrando amor e paz \ud83d\ude4f\ud83c\udf43\ud83c\udf3a @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/DZiE0qL95U"
        },
        {
            "author_id": "63567949",
            "created_at": "2015-06-07T17:09:56.000Z",
            "id": "607595359095816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Ilha Grande, a \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o de Tamoios e a Ilha da Gip\u00f3ia, todos em Angra dos Reis,... http://t.co/yxDCN3Ad7K"
        },
        {
            "author_id": "433356284",
            "created_at": "2015-06-07T16:46:40.000Z",
            "id": "607589504430567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh https://t.co/2aLYM0Ps56"
        },
        {
            "author_id": "433356284",
            "created_at": "2015-06-07T16:44:46.000Z",
            "id": "607589023033532416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh https://t.co/VreCBhkXw4"
        },
        {
            "author_id": "433356284",
            "created_at": "2015-06-07T16:43:01.000Z",
            "id": "607588582304432129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh https://t.co/aFRWIYK4N7"
        },
        {
            "author_id": "433356284",
            "created_at": "2015-06-07T16:41:18.000Z",
            "id": "607588151134179329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh https://t.co/s1A4hKRYmk"
        },
        {
            "author_id": "433356284",
            "created_at": "2015-06-07T16:39:47.000Z",
            "id": "607587771251884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh https://t.co/iYHq80WM5y"
        },
        {
            "author_id": "136766924",
            "created_at": "2015-06-07T16:32:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "607585832988491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 lights will guide you home \u2022 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/iTrfAawjir"
        },
        {
            "author_id": "49685578",
            "created_at": "2015-06-07T16:27:16.000Z",
            "id": "607584619043692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de parque cuzamigo tudo! #sunday #friends @ Parque Municipal de Barueri https://t.co/L8c9iSBZXq"
        },
        {
            "author_id": "2503178184",
            "created_at": "2015-06-07T16:15:16.000Z",
            "id": "607581599241281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionaldelManu Reserva de vida \u25ba http://t.co/tyGFPUYH6a http://t.co/xTDLvqzq9H"
        },
        {
            "author_id": "2680889106",
            "created_at": "2015-06-07T16:14:09.000Z",
            "id": "607581321377021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo vista da Praia dos Ingleses Floripa-SC http://t.co/HmzrrMraXk"
        },
        {
            "author_id": "235071687",
            "created_at": "2015-06-07T16:00:46.000Z",
            "id": "607577951132119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionaldelManu Reserva de vida \u25ba http://t.co/7asSTj845O http://t.co/ruJ854YGZk"
        },
        {
            "author_id": "51186795",
            "created_at": "2015-06-07T15:57:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "607577132529774593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte, Minas Gerais. \ud83c\udf43\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#belohorizonte #bh #minasgerais #mg #park\u2026 https://t.co/bvMworSwZC"
        },
        {
            "author_id": "52267505",
            "created_at": "2015-06-07T15:55:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.2214289,
                        -5.8415008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "607576643704627200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeitura d @ Parque Natural Municipal Dom Nivaldo Monte https://t.co/6PedEyh8QB"
        },
        {
            "author_id": "2619883906",
            "created_at": "2015-06-07T15:54:57.000Z",
            "id": "607576487789756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escondinho no meu de Vix. @ Parque Natural Municipal Von Shilgen https://t.co/sRhVM2Y5NS"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-07T15:54:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "607576437814640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa pedala de 20km @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/uREhOt13bc"
        },
        {
            "author_id": "2619883906",
            "created_at": "2015-06-07T15:54:08.000Z",
            "id": "607576280943480833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escondinho no meu de Vix. @ Parque Natural Municipal Von Shilgen https://t.co/JQiqBuWumf"
        },
        {
            "author_id": "350859154",
            "created_at": "2015-06-07T15:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.2480989,
                        40.92768114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ac3f4eb89c38a25"
            },
            "id": "607571442427953153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunh\u00e3o do pequenito @ Parque Municipal De Arouca https://t.co/K2FaEeExrm"
        },
        {
            "author_id": "212576376",
            "created_at": "2015-06-07T15:34:16.000Z",
            "id": "607571283795144704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia no parque municipal aeee acordamos #instaday #instafriends #mozao #Ly https://t.co/ZsYeWcE5Jq"
        },
        {
            "author_id": "61865373",
            "created_at": "2015-06-07T15:07:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "607564481103822848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Rio de Janeiro #rj #descomprimindo #interior @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/5TahYuTLe2"
        },
        {
            "author_id": "459691021",
            "created_at": "2015-06-07T15:05:20.000Z",
            "id": "607563999652270080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ai, Almirante do Sitio do meio, parque nacional Serra da Capivara, ceu e o limite. http://t.co/WOIhSjpbDc"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2015-06-07T15:04:02.000Z",
            "id": "607563672274239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita importante do Novo Gestor Administrativo do Parque Estadual da Pedra Branca, Bi\u00f3logo e Publicit\u00e1rio... http://t.co/PtNcxeV2IP"
        },
        {
            "author_id": "15163583",
            "created_at": "2015-06-07T14:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.266658,
                        -24.582829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "607559341940592642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia reunida. @ Parque Estadual Do Guaterl\u00e1 https://t.co/q9pkRwqjjp"
        },
        {
            "author_id": "25014378",
            "created_at": "2015-06-07T14:41:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "607557988925194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rindo a be\u00e7a @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/8YVpvyV2oR"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2015-06-07T14:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "607553503645560832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim da caminhada!  At\u00e9 uma pr\u00f3xima vez! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/Vb1LHWbX1a"
        },
        {
            "author_id": "95295967",
            "created_at": "2015-06-07T14:19:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "607552386626912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 26 festi dan\u00e7a. Apresenta\u00e7\u00f5es de Jazz. o grupo Avan\u00e7ado AREBENTOU \ud83d\udc4f @ Parque Municipal Roberto\u2026 https://t.co/47Rt1ce8Sc"
        },
        {
            "author_id": "2933112641",
            "created_at": "2015-06-07T13:41:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "607542897567797248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz bem pra alma isso ai \u2600\ufe0f\u2744\ufe0f\ud83c\udf32 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/SytUjMT0uA"
        },
        {
            "author_id": "239478681",
            "created_at": "2015-06-07T13:26:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "607539178042216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/wvF8zj2Hjo"
        },
        {
            "author_id": "106241697",
            "created_at": "2015-06-07T13:24:06.000Z",
            "id": "607538525249118209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rodar!... (@ Parque Nacional Nevado de Toluca) https://t.co/OJWrhdUciQ http://t.co/0y7901uonj"
        },
        {
            "author_id": "234833365",
            "created_at": "2015-06-07T13:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530524,
                        -2.49266659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "607536325147955200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Len\u00e7\u00f3isMaranhenses \ud83d\ude3b\ud83c\udf89\ud83d\ude3b #Amizade \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f #S\u00e3oLuisDoMaranh\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois\u2026 https://t.co/7Zh1Af7Q71"
        },
        {
            "author_id": "29132898",
            "created_at": "2015-06-07T13:06:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0154093,
                        -25.24959991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "607534196983242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/GOfyX5CmpK"
        },
        {
            "author_id": "261256272",
            "created_at": "2015-06-07T13:04:08.000Z",
            "id": "607533499432767489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando na loca\u00e7\u00e3o @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/gpV23lgOZ7"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2015-06-07T12:53:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "607530837349945344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/HBmB4apfV8"
        },
        {
            "author_id": "1450242818",
            "created_at": "2015-06-07T12:49:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "607529748055658496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/JzAPc57qAr"
        },
        {
            "author_id": "796376461",
            "created_at": "2015-06-07T12:24:57.000Z",
            "id": "607523638833725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, Santa Leopoldina, E.S. Brasil http://t.co/GpTlrWN0Em"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2015-06-07T12:00:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607517423533752321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Esgoto no Rio Guaxindiba amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/YMmMH3fyN3 http://t.co/RHL3TVa7fk http://t.co/Vg1F7ILpSa"
        },
        {
            "author_id": "179587745",
            "created_at": "2015-06-07T11:43:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0268413,
                        -20.39406713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "607513306069385216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! #passarinhando #bird #birdwaching @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/fXTB0WE89a"
        },
        {
            "author_id": "409317130",
            "created_at": "2015-06-07T11:28:51.000Z",
            "id": "607509522584727552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia doming\u00e3o. Hoje tem roda de tambores wicca no parque municipal \u00e0s 14h. \\0/"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-07T11:24:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42670348,
                        -20.60298565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "607508476726804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/RhW9rpm24p"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2015-06-07T11:18:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "607506865732370434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral informa: excelente visibilidade no #CanyonFortaleza! Aproveite e seja bem-vindo!"
        },
        {
            "author_id": "44987020",
            "created_at": "2015-06-07T11:01:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81550293,
                        -14.17732328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "607502648279973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Preto @ S\u00e3o Jorge, Alto Para\u00edso, Go - Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/v9pCF6S5I5"
        },
        {
            "author_id": "44987020",
            "created_at": "2015-06-07T11:00:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81550293,
                        -14.17732328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "607502397167038464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rio Preto. @ S\u00e3o Jorge, Alto Para\u00edso, Go - Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/diDJNiww7d"
        },
        {
            "author_id": "44987020",
            "created_at": "2015-06-07T10:28:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.836155,
                        -14.15771117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "607494280299597824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corredeiras. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/lJlynr82f9"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-07T10:05:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "607488539211792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/iHbtuTwk5f"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2015-06-07T10:02:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "607487878692786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/Q3blGIvy5v"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2015-06-07T09:56:45.000Z",
            "id": "607486342503596032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esgoto no Rio Guaxindiba amea\u00e7a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: RIO - Uma linha de esgoto desenha o curso do rio, ... http://t.co/0I6WgyOjvP"
        },
        {
            "author_id": "33401171",
            "created_at": "2015-06-07T05:26:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.837935,
                        -24.28951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3447792304f496bd"
            },
            "id": "607418237341548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Palotina \u00e9 dessas, linda e destruidora mesmo\n#meuparan\u00e1 @ Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo https://t.co/sUmRgluqcw"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-06-07T04:02:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "607397263346958337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/GsLgXvGNR0"
        },
        {
            "author_id": "157409443",
            "created_at": "2015-06-07T03:22:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14282171,
                        -29.04892782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "607387144684978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u de Noiva! #canyon #arpuro #cachoeira #veudenoiva @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio\u2026 https://t.co/Wl7OfIg7qh"
        },
        {
            "author_id": "157409443",
            "created_at": "2015-06-07T03:20:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14282171,
                        -29.04892782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "607386502167969792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha para chegar ao canyon Itaimbezinho! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande\u2026 https://t.co/mG00sWqYuq"
        },
        {
            "author_id": "139491064",
            "created_at": "2015-06-07T03:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65803715,
                        -27.02500019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21c8d17d32362dfd"
            },
            "id": "607385018550349824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/LFgXy1bnqI"
        },
        {
            "author_id": "302826321",
            "created_at": "2015-06-07T03:10:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37180766,
                        -22.99966734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607384229165600768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf34\ud83d\ude4c @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra https://t.co/1ch6CIZ8E6"
        },
        {
            "author_id": "302826321",
            "created_at": "2015-06-07T02:43:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37180766,
                        -22.99966734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607377384501878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 tenho que agradecer a Deus por tudo\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\u2764 @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra https://t.co/Fop6bvz4Dg"
        },
        {
            "author_id": "475841636",
            "created_at": "2015-06-07T02:00:20.000Z",
            "id": "607366448198090752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cavernas do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) - SP http://t.co/e5tLLRcg8g"
        },
        {
            "author_id": "2371883173",
            "created_at": "2015-06-07T01:40:05.000Z",
            "id": "607361353586778112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra. @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/c9t71hc82P"
        },
        {
            "author_id": "394245811",
            "created_at": "2015-06-07T01:12:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "607354492867211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buriti \ud83c\udf48 @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/hCuXAUfnga"
        },
        {
            "author_id": "39688267",
            "created_at": "2015-06-07T00:27:15.000Z",
            "id": "607343025669435393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento da Revista GURUPATUBA Agora no Parque Estadual de Monte Alegre, comunidade do Erer\u00ea. http://t.co/eWsdHlg67S"
        },
        {
            "author_id": "42513543",
            "created_at": "2015-06-07T00:26:45.000Z",
            "id": "607342900075233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pai, pai, que tudo fez, que tudo faz, \u00f4h pai...\" \ud83c\udfb5\ud83d\udc95 @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/AHddDWeBxs"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-06-07T00:18:33.000Z",
            "id": "607340834942558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PARQUE NACIONAL DE APARADOS DO SERRA TAMB\u00c9M TEM TRILHAS DE AVENTURAS PARA AQUELES QUE S\u00c3O JOVENS A MAIS TEMPO!"
        },
        {
            "author_id": "64748772",
            "created_at": "2015-06-07T00:14:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42360598,
                        -10.54564204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "607339725922410496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional! Jalap\u00e3o \u00e9 bruto! Hahaha \ud83d\udd1d#off-road @ Parque Estadual Do Jalap\u00e3o. https://t.co/7SG7BdmYfL"
        },
        {
            "author_id": "70169047",
            "created_at": "2015-06-07T00:08:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39762,
                        -18.00992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "607338280137465857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sunset @ Parque Estadual do Rio Preto / IEF https://t.co/H0gjoXExCM"
        },
        {
            "author_id": "70169047",
            "created_at": "2015-06-07T00:07:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39762,
                        -18.00992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "607338093847453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#flower @ Parque Estadual do Rio Preto / IEF https://t.co/8ZSejolLq7"
        },
        {
            "author_id": "70169047",
            "created_at": "2015-06-07T00:06:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39762,
                        -18.00992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "607337813391118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#macro#formiga @ Parque Estadual do Rio Preto / IEF https://t.co/ahwJEj7s4R"
        },
        {
            "author_id": "70169047",
            "created_at": "2015-06-07T00:05:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39762,
                        -18.00992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "607337450432823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#macro @ Parque Estadual do Rio Preto / IEF https://t.co/0SiKA7RYs1"
        },
        {
            "author_id": "70169047",
            "created_at": "2015-06-07T00:04:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39762,
                        -18.00992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "607337242663780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#macro #flower @ Parque Estadual do Rio Preto / IEF https://t.co/Dbxj85ObHx"
        },
        {
            "author_id": "70169047",
            "created_at": "2015-06-06T23:59:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39762,
                        -18.00992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "607336002852679680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#macro#flower @ Parque Estadual do Rio Preto / IEF https://t.co/aKLopeQQmb"
        },
        {
            "author_id": "3242065721",
            "created_at": "2015-06-06T23:51:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81515105,
                        -14.17822216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "607334019081097217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Risotinho Merecido depois de 23km de trilha!! @ S\u00e3o Jorge, Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/YuNXo80irR"
        },
        {
            "author_id": "73483417",
            "created_at": "2015-06-06T23:49:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357548,
                        -23.45481814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "607333581237719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARET\u00d5ES. #parquecantareira #sp #splove #natureza #amor #bday \u2764\ufe0f\ud83c\udf3f @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/VS9csc6k1V"
        },
        {
            "author_id": "235239876",
            "created_at": "2015-06-06T23:39:29.000Z",
            "id": "607331002910932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2015-06-06T23:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "607330767748919297",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo: '#DicadeDestino A Pedra Furada, no Parque Nacional Serra da Capivara\u2026 http://t.co/1qj48EQE7p, see more http://t.co/2PHsXmi7F9"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2015-06-06T23:15:20.000Z",
            "id": "607324927050579968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha. Apresentar o Parque Nacional das Sete Cidades, um dos cart\u00f5es postais da \"Rota das Emo\u00e7\u00f5es\".... http://t.co/mSDPMXQPpZ"
        },
        {
            "author_id": "807527796",
            "created_at": "2015-06-06T23:13:57.000Z",
            "id": "607324576406749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cavernas do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) - SP http://t.co/EJsEThez0x"
        },
        {
            "author_id": "829806590",
            "created_at": "2015-06-06T23:12:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "607324269576617984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/uraQn3vqRp"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-06T23:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42670348,
                        -20.60298565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "607322988237733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/Hs0zs5jF6l"
        },
        {
            "author_id": "61590737",
            "created_at": "2015-06-06T23:05:57.000Z",
            "id": "607322564298448897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para fechar o dia hoje,  valeu timeeeeeee! @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/FCcvVS4bp2"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2015-06-06T22:39:07.000Z",
            "id": "607315811045236737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba comemora 37 anos de exist\u00eancia http://t.co/EC0CKICug2"
        },
        {
            "author_id": "81831308",
            "created_at": "2015-06-06T22:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92674546,
                        -15.73819993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "607315706712072193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dada a sua intensidade ou a calma do meu mundo...\" @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/anwhki4jqB"
        },
        {
            "author_id": "82755501",
            "created_at": "2015-06-06T22:37:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25370234,
                        -2.49980326
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "607315373181038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas lindas #len\u00e7oismaranhenses #andorinhas #F2D @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo\u2026 https://t.co/Civ2Vr2xjR"
        },
        {
            "author_id": "325509541",
            "created_at": "2015-06-06T22:15:28.000Z",
            "id": "607309860129140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos com minha amada. Cinema,viagem. Floresta nacional dos Carajais."
        },
        {
            "author_id": "1320517441",
            "created_at": "2015-06-06T22:10:10.000Z",
            "id": "607308524830326785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 13/06, pr\u00f3ximo s\u00e1bado no Parque Estadual Serra da Tiririca em Itaipua\u00e7u. Evento pela semana do meio ambiente,... http://t.co/ptzsnv7UAH"
        },
        {
            "author_id": "26266967",
            "created_at": "2015-06-06T22:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.16744888,
                        -23.23405787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9527137d795a4e60"
            },
            "id": "607308030275932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia de entrar em cachoeiras e tirar toda a urucubaca! \ud83d\ude4c\ud83d\ude03\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6 @ Parque Nacional da Serra do Mar https://t.co/DcjO7ih0wu"
        },
        {
            "author_id": "543509429",
            "created_at": "2015-06-06T21:56:46.000Z",
            "id": "607305155164442624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trememb\u00e9 {APTOS Vivart Trememb\u00e9} pr\u00f3ximo ao Horto Florestal e ao Parque Estadual da Cantar\nhttp://t.co/kTvw8adE10"
        },
        {
            "author_id": "26266967",
            "created_at": "2015-06-06T21:54:42.000Z",
            "id": "607304635469197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Mar. \ud83d\ude4c (hoje, mais cedo) #nofilter https://t.co/AMhev3sq2N"
        },
        {
            "author_id": "47230250",
            "created_at": "2015-06-06T21:37:14.000Z",
            "id": "607300236076281856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\ud83c\udf34\ud83c\udf31\ud83c\udf40 @ Parque Nacional Pico Da Bandeira https://t.co/MKValtLqql"
        },
        {
            "author_id": "381181536",
            "created_at": "2015-06-06T21:29:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 58,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "607298385914306561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite do jazz... (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/zHmBu7FOUO"
        },
        {
            "author_id": "273211645",
            "created_at": "2015-06-06T21:28:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.11065509,
                        -29.65255469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b8667e69cb2797f"
            },
            "id": "607298055029686272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o amar? @ Parque Municipal https://t.co/CmXchsUMBg"
        },
        {
            "author_id": "3035536511",
            "created_at": "2015-06-06T21:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3035536511",
                        "start": 2,
                        "username": "AmliaMait"
                    }
                ]
            },
            "id": "607297384675180545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" @AmliaMait: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/S6XvJNuOYr\""
        },
        {
            "author_id": "2680456383",
            "created_at": "2015-06-06T21:08:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "607292982501494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem linda de skate (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/k96xdWLfKI"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-06-06T21:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "60359605",
                        "start": 74,
                        "username": "viagememcena"
                    }
                ]
            },
            "id": "607290898641084418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "#DicadeDestino A Pedra Furada, no Parque Nacional Serra da Capivara-PI. \ud83d\udcf7:@viagememcena http://t.co/6jsz3MSN7X"
        },
        {
            "author_id": "28405088",
            "created_at": "2015-06-06T20:56:40.000Z",
            "id": "607290029711458306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/hZ5Lypagry #Fotografia #Photography"
        },
        {
            "author_id": "59467142",
            "created_at": "2015-06-06T20:54:03.000Z",
            "id": "607289368974389249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Timanfaya, vulc\u00e3o em Lanzarote, Ilhas Can\u00e1rias, Espanha. Trekking on moonscape, I\u2026 https://t.co/zLsaijkdMJ"
        },
        {
            "author_id": "145887092",
            "created_at": "2015-06-06T20:37:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.46388,
                        -27.61212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "607285144546902017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o https://t.co/nu9pGAx23r"
        },
        {
            "author_id": "16888292",
            "created_at": "2015-06-06T20:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "607282826120151040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#loqueveomientrascorro #Nevadodetoluca #Mx #amocorrer @loqveomientrascorro @ Parque Nacional Nevado\u2026 https://t.co/qndhtbPThn"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2015-06-06T20:25:48.000Z",
            "id": "607282262577684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais uma esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica do BAZ est\u00e1 funcionando no Parque Nacional do Itatiaia/RJ. A esta\u00e7\u00e3o Davis est\u00e1... http://t.co/U1prluvso5"
        },
        {
            "author_id": "429984028",
            "created_at": "2015-06-06T20:21:07.000Z",
            "id": "607281082736635904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana do Meio ambiente, que tal visitar um parque nacional?\n\nhttp://t.co/Lk3WQ2sVz9 http://t.co/0CURCuMoq7"
        },
        {
            "author_id": "114935505",
            "created_at": "2015-06-06T19:20:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9417,
                        -8.01646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "607265911519748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No z\u00f4o com eles... @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/n37t7VK7XG"
        },
        {
            "author_id": "3018625773",
            "created_at": "2015-06-06T19:13:02.000Z",
            "id": "607263950716207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho q meu pai,mora numa reserva biol\u00f3gica kkk, nunca vi tanto animal igual tem aqui"
        },
        {
            "author_id": "92830496",
            "created_at": "2015-06-06T18:41:22.000Z",
            "id": "607255979906891776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/5gh1xojIMW"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2015-06-06T18:35:20.000Z",
            "id": "607254460784590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de viagem |  Parque Nacional de Yellowstone  - Estados Unidos  | Viagem e Turismo... (http://t.co/dVS4jqZQaz)"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-06-06T18:30:26.000Z",
            "id": "607253228577800192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1guas termais e esportes de aventura: conhe\u00e7a o melhor do Parque Nacional de Yellowstone! http://t.co/HWoPq6sjau http://t.co/HyNWtwuwET"
        },
        {
            "author_id": "243823385",
            "created_at": "2015-06-06T18:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "607252044580306944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de f\u00e3s do Cristiano Ara\u00fajo (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) https://t.co/Q5VkR2tCBn http://t.co/8G22M5e6X9"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2015-06-06T18:19:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "607250519468449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/deyH99l9pE"
        },
        {
            "author_id": "942632358",
            "created_at": "2015-06-06T18:03:54.000Z",
            "id": "607246550583136257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde \u00e0 vida... \u00c0 esperan\u00e7a... \ud83c\udf3f\ud83c\udf43 @ Parque Municipal Do Mindu https://t.co/koYyrqZJAQ"
        },
        {
            "author_id": "325285925",
            "created_at": "2015-06-06T17:55:25.000Z",
            "id": "607244414931628032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das mesas"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2015-06-06T17:55:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "607244390541742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Cristalina. Lindo demais. #cachoeira #itatiaia @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/gWu4gbUhts"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2015-06-06T17:50:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "607243282742132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira #itatiaia @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/NX007lDVWs"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2015-06-06T17:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "607243054714626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#itatiaia #chachoeira @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/cwTURJKpNZ"
        },
        {
            "author_id": "64748772",
            "created_at": "2015-06-06T17:45:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42360598,
                        -10.54564204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "607241997896851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 Jalap\u00e3o/TO @ Parque Estadual Do Jalap\u00e3o. https://t.co/6DHyShh9Py"
        },
        {
            "author_id": "1397843604",
            "created_at": "2015-06-06T17:40:17.000Z",
            "id": "607240606486773760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto do Parque Municipal Lagoa do Bebedouro iniciado em 98, prometia a urbaniza\u00e7\u00e3o, ilumina\u00e7\u00e3o e arboriza\u00e7\u00e3o. http://t.co/dg3brl22w0"
        },
        {
            "author_id": "299095243",
            "created_at": "2015-06-06T17:36:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54887452,
                        -25.5768463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "607239635975208961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00edrio!!! Apaixonada por esse lugar \ud83c\udf08\ud83d\udc99 @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/QXoJ3Mt1Wl"
        },
        {
            "author_id": "619299244",
            "created_at": "2015-06-06T17:28:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607237740858626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra dos \u00d3rg\u00e3os, o inconfund\u00edvel Dedo de Deus, monumento natural. ( Teres\u00f3polis, RJ)\nFoto: Nicson Olivier. http://t.co/75d8cOH6Ek"
        },
        {
            "author_id": "3014544298",
            "created_at": "2015-06-06T17:04:30.000Z",
            "id": "607231601592954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio de Meio Ambiente e Sustentabilidade do Parque Municipal foi aberto hoje pela Prefeita Elisa.\n#MeioAmbiente http://t.co/7nqtut3g9n"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2015-06-06T16:56:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "607229642244816898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/WWb7vkaamu"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2015-06-06T16:50:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "607228059247378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj https://t.co/m53m9QhjNV"
        },
        {
            "author_id": "26754304",
            "created_at": "2015-06-06T16:32:53.000Z",
            "id": "607223645988077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequena aventureira! @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/gMtDzrsHFG"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2015-06-06T16:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "607219035852427264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/cQ7ULo5di4"
        },
        {
            "author_id": "17944437",
            "created_at": "2015-06-06T16:01:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607215840908472321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/qZSVZW56xB"
        },
        {
            "author_id": "506581728",
            "created_at": "2015-06-06T16:00:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "607215561291001856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/kJMfATmyU3"
        },
        {
            "author_id": "236009024",
            "created_at": "2015-06-06T15:55:13.000Z",
            "id": "607214165447471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que lindo o PARQUE MUNICIPAL DOM JOS\u00c9, local da nossa festa DAN\u00c7ANDO NO PARQUE, que ser\u00e1 neste domingo a... http://t.co/UWuN5EaSIZ"
        },
        {
            "author_id": "176408928",
            "created_at": "2015-06-06T15:53:34.000Z",
            "id": "607213750504923137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/pOhm6k6nGk"
        },
        {
            "author_id": "365833388",
            "created_at": "2015-06-06T15:36:54.000Z",
            "id": "607209558252126208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 5 km raquelcavallini sophiacavallini hoje Sophia junto ...toppp @ Parque Estadual da Cantareira\u2026 https://t.co/0zn9kYrBus"
        },
        {
            "author_id": "52810524",
            "created_at": "2015-06-06T15:23:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "607206150141050880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tinha vaga em uma biblioteca, vim pra outra. Trabalhar, trabalhar! (@ Biblioteca Parque Estadual) https://t.co/eHGNGgyRFx"
        },
        {
            "author_id": "52733708",
            "created_at": "2015-06-06T15:20:35.000Z",
            "id": "607205452473073664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E AQUELE CH\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL??? PUTA CH\u00c3O DELICIA"
        },
        {
            "author_id": "52733708",
            "created_at": "2015-06-06T15:14:40.000Z",
            "id": "607203961725173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal ta m\u00f3 bonito *-*"
        },
        {
            "author_id": "250159709",
            "created_at": "2015-06-06T15:02:07.000Z",
            "id": "607200802202075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz, tranquilidade e positividade. #deontem #quintaldecasa #melhorvista #serraazul @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/L3QJtGqP64"
        },
        {
            "author_id": "258142851",
            "created_at": "2015-06-06T15:00:18.000Z",
            "id": "607200345085911040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caruaru-PE: Vereador Gilberto de Dora leva palestra sobre biodiversidade no Parque Natural Municipal Vasconcelos... http://t.co/MfukctyYzZ"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2015-06-06T14:21:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "281202851",
                        "start": 78,
                        "username": "queroviajarmais"
                    }
                ]
            },
            "id": "607190488291123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haleakala, o parque nacional dos vulc\u00f5es em Maui | http://t.co/j8uj1hhhXF via @queroviajarmais"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2015-06-06T14:00:15.000Z",
            "id": "607185234979753985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vc sabe o Parque Natural Municipal do Mendanha em Bangu tem? L\u00e1 tem tatus, macacos, esquilos e at\u00e9 on\u00e7a parda.Vai l\u00e1! http://t.co/NZgDP73htw"
        },
        {
            "author_id": "43755909",
            "created_at": "2015-06-06T13:47:46.000Z",
            "id": "607182093173555201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GASTROPARK - PARQUE MUNICIPAL http://t.co/Hd1yR4dQv5"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2015-06-06T13:45:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "607181460936769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli in Uberl\u00e2ndia, MG https://t.co/AeJVt6af4z"
        },
        {
            "author_id": "30504785",
            "created_at": "2015-06-06T13:27:24.000Z",
            "id": "607176965439778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os dias a vida me surpreende. @ Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/Dyh4CeGZiK"
        },
        {
            "author_id": "153463097",
            "created_at": "2015-06-06T13:19:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16650747,
                        -25.11160732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "607175023598702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XD #s\u00edmbolo #ta\u00e7a #VilaVelha @ Parque Estadual Vila Velha https://t.co/qBR1bCBPxI"
        },
        {
            "author_id": "53730894",
            "created_at": "2015-06-06T13:01:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.2214289,
                        -5.8415008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "607170571160461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da cidade- Natal - rn @ Parque Natural Municipal Dom Nivaldo Monte https://t.co/zDu6lhIs3H"
        },
        {
            "author_id": "2965759443",
            "created_at": "2015-06-06T13:00:01.000Z",
            "id": "607170074542260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos mais visitado do Parque Nacional da Tijuca. A rampa da Pedra Bonita em S\u00e3o Conrado \u00e9 o ber\u00e7o do voo... http://t.co/lomASFo4Ph"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-06-06T12:29:12.000Z",
            "id": "607162321257889793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/FAjrTfKT4m"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-06-06T12:29:12.000Z",
            "id": "607162318963621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#Aparados... http://t.co/4TZ4SgVu4g"
        },
        {
            "author_id": "185237546",
            "created_at": "2015-06-06T12:00:08.000Z",
            "id": "607155007381753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Wander Malagutti e sua Crave 29 ano 2014 na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. \nEmbarque voc\u00ea tamb\u00e9m em um... http://t.co/X38owXe7Xi"
        },
        {
            "author_id": "2829996184",
            "created_at": "2015-06-06T11:59:21.000Z",
            "id": "607154809645481984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada eu e ela \ud83d\udc95\ud83d\udc95 @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/AQYKJXQvVd"
        },
        {
            "author_id": "1215263431",
            "created_at": "2015-06-06T11:14:22.000Z",
            "id": "607143486874390528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de caminhada!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/oxiSHsB2aM"
        },
        {
            "author_id": "403683269",
            "created_at": "2015-06-06T11:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "263345971",
                        "start": 13,
                        "username": "CleciusGoleiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "607141276841070592",
            "in_reply_to_user_id": "403683269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tulioreagan @CleciusGoleiro Olha...vcs tem que ficar de olho, caso contr\u00e1rio o Pinic\u00e3o Stadium vai virar o Parque Municipal Itaquera..kkkk"
        },
        {
            "author_id": "26156153",
            "created_at": "2015-06-06T10:44:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "607136092534538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00ba Dia. Rumo \u00e0 Janela do C\u00e9u. #trekking (@ Parque Estadual do Ibitipoca in Lima Duarte, Minas Gerais) https://t.co/QsZog0oT9o"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-06T10:40:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42670348,
                        -20.60298565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "607135032084471808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/sjrClbTN02"
        },
        {
            "author_id": "327275998",
            "created_at": "2015-06-06T09:59:27.000Z",
            "id": "607124636816556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero, Costa Rica! Para\u00edso natural...\n\n#CostaRica #Paradise #Natural http://t.co/f2mMeVzsFd"
        },
        {
            "author_id": "198703206",
            "created_at": "2015-06-06T09:29:12.000Z",
            "id": "607117022489550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: \u00a0 O parque nacional de Anavilhanas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de ... http://t.co/c3OX3eTLZv"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-06-06T08:05:06.000Z",
            "id": "607095859822632960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "2921659667",
            "created_at": "2015-06-06T03:56:19.000Z",
            "id": "607033251472023552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite!!! (@ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) https://t.co/f7G33ewgVm"
        },
        {
            "author_id": "297070990",
            "created_at": "2015-06-06T03:32:38.000Z",
            "id": "607027288539070467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje at\u00e9 que foi muito legal l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "15655915",
            "created_at": "2015-06-06T02:32:02.000Z",
            "id": "607012039597244418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de trabalho \u00e9 institu\u00eddo para cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Coc\u00f3 http://t.co/Wia3OjIv3h"
        },
        {
            "author_id": "69321607",
            "created_at": "2015-06-06T02:30:19.000Z",
            "id": "607011606111895554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado dia 20 de junho o Grupo de Trabalho \"Floresta Sagradas\", oriundo do Conselho do Parque Estadual dos... http://t.co/BeykGI31B9"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:25:53.000Z",
            "id": "607010493044260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/iWzuYm3eUc"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2015-06-06T02:14:20.000Z",
            "id": "607007583963070464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho dos Dois Bicos da Sebastiana tamb\u00e9m conhecido como Frade e Freira no Parque Estadual dos\u2026 https://t.co/mmx5vEbf1E"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:52.000Z",
            "id": "607007467243995138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/YfzcJvTAL1"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:52.000Z",
            "id": "607007466501640192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fIYr05mfnY"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:51.000Z",
            "id": "607007464559624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AyDv4MCKKi"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:51.000Z",
            "id": "607007463867613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/66ReNNCUuk"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:51.000Z",
            "id": "607007463557242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/shuccwkUQM"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:51.000Z",
            "id": "607007463502684160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qyZINrDZaf"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:51.000Z",
            "id": "607007463175540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2kwDhfMVdm"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:51.000Z",
            "id": "607007461279678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ManP326laE"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:50.000Z",
            "id": "607007459799121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Tq2JiNT0Nc"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:50.000Z",
            "id": "607007459790716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/g3Supn4Civ"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:50.000Z",
            "id": "607007459698450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sUudV8F1iC"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:50.000Z",
            "id": "607007459295772674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Ukzx5HbELB"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:50.000Z",
            "id": "607007457764884481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9K0qIeMKt0"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:49.000Z",
            "id": "607007453855760387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/oF1kyPR9Ze"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:49.000Z",
            "id": "607007453524459520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/mOaM5aNnCs"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:49.000Z",
            "id": "607007453444755457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Ev9taa08QL"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2015-06-06T02:13:49.000Z",
            "id": "607007453256007681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EsnhyKFsQ5"
        },
        {
            "author_id": "1612937521",
            "created_at": "2015-06-06T02:07:22.000Z",
            "id": "607005832501465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que amanh\u00e3 irei no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1633055162",
            "created_at": "2015-06-06T01:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "606994517171052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 linda em todas as suas formas #Biologando #trilha #natureza @ Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/P57bptjEVr"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-06-06T01:14:20.000Z",
            "id": "606992484976238593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza (Parque Nacional Aparados da Serra). http://t.co/tXyULkU62b"
        },
        {
            "author_id": "50685368",
            "created_at": "2015-06-06T00:46:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "606985488491266048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa um lugar lindo! #paradise #RS @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/8NHzSZNzYD"
        },
        {
            "author_id": "1564982270",
            "created_at": "2015-06-06T00:30:01.000Z",
            "id": "606981331059412992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refresco p\u00f3s treino pelo Parque Estadual de Ilhabela! Prepara\u00e7\u00e3o para Ubatuba Extreme\u2026 https://t.co/kXpZkRh8YO"
        },
        {
            "author_id": "1564982270",
            "created_at": "2015-06-06T00:28:14.000Z",
            "id": "606980883682312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah tah! Treino pelo Parque Estadual de Ilhabela! Prepara\u00e7\u00e3o para Ubatuba Extreme\u2026 https://t.co/sTClhbMwiK"
        },
        {
            "author_id": "1564982270",
            "created_at": "2015-06-06T00:27:15.000Z",
            "id": "606980635333427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pelo Parque Estadual de Ilhabela! Prepara\u00e7\u00e3o para Ubatuba Extreme 2015!\n\n#rissatoassessoria\u2026 https://t.co/Ld2jsOgWY7"
        },
        {
            "author_id": "64748772",
            "created_at": "2015-06-06T00:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42360598,
                        -10.54564204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "606980519004389376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fervedouro do Buritizinho - Jalap\u00e3o/TO @ Parque Estadual Do Jalap\u00e3o. https://t.co/h3VrxFokqL"
        },
        {
            "author_id": "1564982270",
            "created_at": "2015-06-06T00:26:38.000Z",
            "id": "606980482077761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pelo Parque Estadual de Ilhabela! Prepara\u00e7\u00e3o para Ubatuba Extreme 2015!\n\n#rissatoassessoria\u2026 https://t.co/fUQ6y5IKis"
        },
        {
            "author_id": "1564982270",
            "created_at": "2015-06-06T00:25:53.000Z",
            "id": "606980293107556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pelo Parque Estadual de Ilhabela! Prepara\u00e7\u00e3o para Ubatuba Extreme 2015!\n\n#rissatoassessoria\u2026 https://t.co/Y5drfqvF0D"
        },
        {
            "author_id": "632891386",
            "created_at": "2015-06-06T00:20:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "606978920525787136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos dar aquela corridinha de leve... e mais uma vez eu esquec\u00ed o fone de ouvido. (@ Parque Municipal do Idoso) https://t.co/6MkTMlmmol"
        },
        {
            "author_id": "917142216",
            "created_at": "2015-06-06T00:11:26.000Z",
            "id": "606976654863437825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria modificada: Parque Estadual de Ita\u00fanas  -  ES http://t.co/vj2DH68m4G"
        },
        {
            "author_id": "1694433452",
            "created_at": "2015-06-06T00:00:40.000Z",
            "id": "606973944915234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha das 7 cachoeiras #9km #parceria \ud83d\udca6\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/A0Qszyl7Xw"
        },
        {
            "author_id": "66746465",
            "created_at": "2015-06-05T23:57:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606973261260460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito aventureira! S\u00f3 que nunca. \ud83d\ude02 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Oy0ih2pvmn"
        },
        {
            "author_id": "917142216",
            "created_at": "2015-06-05T23:54:21.000Z",
            "id": "606972357949784064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria modificada: Parque Nacional Serra da Canastra  -  MG http://t.co/zAopWHGN9N"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-05T23:46:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42670348,
                        -20.60298565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "606970473126199297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/q5fUNbVMQS"
        },
        {
            "author_id": "61590737",
            "created_at": "2015-06-05T23:41:46.000Z",
            "id": "606969189216210944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ent\u00e3o!!\n\n#n\u00facleosantana @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/cjrBVZs2Z9"
        },
        {
            "author_id": "2314190663",
            "created_at": "2015-06-05T23:33:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9417,
                        -8.01646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "606967229566074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa noite. @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/Cu2Z4HpBWM"
        },
        {
            "author_id": "45424501",
            "created_at": "2015-06-05T22:54:44.000Z",
            "id": "606957352248569858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Creio que todos tem o direito de ter um lugar para morar, e no dia a dia vemos noticias como essas que nos... http://t.co/elcPjXQSL2"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-06-05T22:53:20.000Z",
            "id": "606957000988069888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista planeja semin\u00e1rio de gest\u00e3o\u00a0ambiental http://t.co/LcByWDjbja"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-06-05T22:51:15.000Z",
            "id": "606956475525689345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio se re\u00fane com moradores de Reserva\u00a0Extrativista http://t.co/MpJx4K6xFr http://t.co/n6mDEd1wg0"
        },
        {
            "author_id": "2645869993",
            "created_at": "2015-06-05T22:43:46.000Z",
            "id": "606954593575149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festas de Santo Ant\u00f3nio, da Cidade e do Munic\u00edpio de Estarreja\n\nPARQUE MUNICIPAL DO ANTU\u00c3 - 11 JUNHO (5\u00ba feira)... http://t.co/tSZVEVdDEw"
        },
        {
            "author_id": "243291347",
            "created_at": "2015-06-05T22:35:52.000Z",
            "id": "606952604296462337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir pro parque municipal de novo amanha"
        },
        {
            "author_id": "10371312",
            "created_at": "2015-06-05T22:28:54.000Z",
            "id": "606950851366776832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Brasilia http://t.co/PHtun961hM"
        },
        {
            "author_id": "1567228428",
            "created_at": "2015-06-05T22:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "509579093",
                        "start": 0,
                        "username": "alethaletha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "dcbe98224fc03b69"
            },
            "id": "606950698056617985",
            "in_reply_to_user_id": "90785428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alethaletha numa reserva biol\u00f3gica em S\u00e3o Francisco de Paula =&lt;"
        },
        {
            "author_id": "321661583",
            "created_at": "2015-06-05T22:09:50.000Z",
            "id": "606946053095604224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo com 350 fam\u00edlias ocupa \u00e1rea perto do Parque Nacional de Bras\u00edlia - Cidades DF - Correio Braziliense http://t.co/s2sudE7IhB"
        },
        {
            "author_id": "232214644",
            "created_at": "2015-06-05T21:56:41.000Z",
            "id": "606942744217534464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Garraf\u00e3o ou Santo Agostinho 2359 m de altitude   Parque Estadual da Serra do Papagaio. http://t.co/fsb3x1FT8V"
        },
        {
            "author_id": "2729086426",
            "created_at": "2015-06-05T21:54:33.000Z",
            "id": "606942207866716160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @kaiolucaz https://t.co/2HWEYivpcQ"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2015-06-05T21:41:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606938815475945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Primavera @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/acKLEotvRJ"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2015-06-05T21:40:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606938780365385729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha!! \ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf39\ud83c\udf3f\ud83c\udf41\ud83c\udf42 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/k6CKSSJDdB"
        },
        {
            "author_id": "2741939945",
            "created_at": "2015-06-05T21:33:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "894670883708686336",
                        "start": 53,
                        "username": "Kaah_oliveira7"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87412437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "606936928752177153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @kaah_oliveira7 @kaiolucaz https://t.co/e3xLs919nE"
        },
        {
            "author_id": "33614354",
            "created_at": "2015-06-05T21:31:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59688843,
                        -23.43426192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "606936331458093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83d\udc9a #DiadoMeioAmbiente #meioambiente #Flona #FazendaIpanema @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/8YoIdu7HKM"
        },
        {
            "author_id": "29739318",
            "created_at": "2015-06-05T21:28:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "606935649158103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado dif\u00edcil com o red beard (-4\u00b0C) #frio #itatiaia #rj @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro https://t.co/72ge3x3XJL"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2015-06-05T21:27:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87412437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "606935284220051457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @brayanasciment https://t.co/Dwv4zbvufn"
        },
        {
            "author_id": "1228580292",
            "created_at": "2015-06-05T21:23:35.000Z",
            "id": "606934416422785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi para Mogianos ter\u00e1 duas sa\u00eddas para o Parque Municipal neste domingo.\n\nNeste domingo, dia 7 de junho, o city... http://t.co/EXrDarHP1o"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2015-06-05T21:20:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98111351,
                        -22.44365986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606933681228390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os @ Teres\u00f3polis, Rj https://t.co/MIYSpW1bR8"
        },
        {
            "author_id": "707553847",
            "created_at": "2015-06-05T21:14:24.000Z",
            "id": "606932103897489408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de Mudas realizado nesta data no Parque Municipal Vereador Ant\u00f4nio Francisco da Costa, em comemora\u00e7\u00e3o ao... http://t.co/z8HTCozLMZ"
        },
        {
            "author_id": "707553847",
            "created_at": "2015-06-05T21:13:15.000Z",
            "id": "606931815417454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de Mudas realizado nesta data no Parque Municipal Vereador Ant\u00f4nio Francisco da Costa, em comemora\u00e7\u00e3o ao... http://t.co/kDISjgk7sh"
        },
        {
            "author_id": "29739318",
            "created_at": "2015-06-05T21:11:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "606931466308751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das agulhas negras #agulhasnegras #itatiaia #rj @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro https://t.co/gw7W0lfEXL"
        },
        {
            "author_id": "220746718",
            "created_at": "2015-06-05T21:10:20.000Z",
            "id": "606931081389088770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar perfeito? ~Panda \ud83d\udc3c - Havasu Canyon - Parque Nacional do ...   http://t.co/LnxTSp4vty http://t.co/sifkJdezsc"
        },
        {
            "author_id": "29739318",
            "created_at": "2015-06-05T20:57:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "606927814789595137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro https://t.co/AeiqDGup3U"
        },
        {
            "author_id": "83429961",
            "created_at": "2015-06-05T20:54:04.000Z",
            "id": "606926986074857473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Varal Rio Fotogr\u00e1fico no Parque Natural Municipal Bosque da Barra #flickr https://t.co/KlLGsXngkg"
        },
        {
            "author_id": "136766924",
            "created_at": "2015-06-05T20:35:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606922356221706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm not a stop along the way. I'm a destination. \ud83c\udf39 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/xkUuwbwIum"
        },
        {
            "author_id": "32691942",
            "created_at": "2015-06-05T20:34:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.92900431,
                        -28.27406108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "606922023886057472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @ Parque Nacional Da Ma\u00e7\u00e3 https://t.co/Me0JQcPany"
        },
        {
            "author_id": "2847033275",
            "created_at": "2015-06-05T20:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "606920077628305409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/jUC0fOUxGr"
        },
        {
            "author_id": "1856988350",
            "created_at": "2015-06-05T20:20:04.000Z",
            "id": "606918428834824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fique com a beleza do nosso pa\u00eds: Parque Nacional peneda-ger\u00eas.\n\nBom fim de semana! http://t.co/JqLjKeDjnO"
        },
        {
            "author_id": "543509429",
            "created_at": "2015-06-05T20:13:29.000Z",
            "id": "606916774278373376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trememb\u00e9 {APTOS Vivart Trememb\u00e9} pr\u00f3ximo ao Horto Florestal e ao Parque Estadual da Cantar \nhttp://t.co/kTvw8adE10"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-06-05T20:00:18.000Z",
            "id": "606913456516665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo com 350 fam\u00edlias ocupa \u00e1rea perto do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/NuThLB5t2a"
        },
        {
            "author_id": "360004697",
            "created_at": "2015-06-05T19:56:28.000Z",
            "id": "606912490606227456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiaMundialDoMeioAmbiente | O arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3 \u00e9 considerado \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Par\u00e1, devendo o... http://t.co/AY79iSRno3"
        },
        {
            "author_id": "31453079",
            "created_at": "2015-06-05T19:48:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "606910418154606595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do caracol @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/q4eTkQFFol"
        },
        {
            "author_id": "51103761",
            "created_at": "2015-06-05T19:47:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4219895,
                        -22.802683
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "606910139375996929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 @ parque nacional da chapada dos guimar\u00e3es https://t.co/MUWJWblqKL"
        },
        {
            "author_id": "31453079",
            "created_at": "2015-06-05T19:45:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "606909608507142145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Caracol @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/U17bolZmrr"
        },
        {
            "author_id": "130594237",
            "created_at": "2015-06-05T19:36:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "606907376684421120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fly #hanggliding #RIO \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udd1d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/i46JQngKYC"
        },
        {
            "author_id": "37050975",
            "created_at": "2015-06-05T19:33:47.000Z",
            "id": "606906783458836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Data boa p/ sugerir uma visita ao Parque Municipal de Macei\u00f3. \u00c9 importante cuidarmos da natureza #DiaDoMeioAmbiente http://t.co/5GSBuRbiBd"
        },
        {
            "author_id": "57723925",
            "created_at": "2015-06-05T19:29:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "606905613520654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu mundo inteiro... que \u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil de enxergar. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/0p6nuWCGea"
        },
        {
            "author_id": "1514355138",
            "created_at": "2015-06-05T19:27:47.000Z",
            "id": "606905273064804352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidad\u00e3o que adquiriu im\u00f3vel situado em parque nacional \u00e9 absolvido do crime de invas\u00e3o de terras da Uni\u00e3o http://t.co/GTRgZAzZ0Z"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2015-06-05T19:05:49.000Z",
            "id": "606899743772540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Pireneus - Piren\u00f3polis - Goi\u00e1s - Foto: \u00c9rica Catarina Pontes http://t.co/o6zcHO7Ett"
        },
        {
            "author_id": "2376532647",
            "created_at": "2015-06-05T18:57:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "606897774953644032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando as atividades do dia #work #photografy (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) https://t.co/Q1LzB6eEdr http://t.co/hNlb3Np9lF"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2015-06-05T18:53:14.000Z",
            "id": "606896580118085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia do meio ambiente! \n\nA Floresta da Tijuca \u00e9 um dos quatro setores em que se divide o Parque Nacional... http://t.co/msKTWVIuYn"
        },
        {
            "author_id": "3306556353",
            "created_at": "2015-06-05T18:51:14.000Z",
            "id": "606896076596113408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilos cubanos Beb\u00ea (Crocodylus rhombifer) s\u00e3o vistos em um centro de incuba\u00e7\u00e3o no parque nacional de Zapata  https://t.co/mAMCk6FYCW"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2015-06-05T18:45:47.000Z",
            "id": "606894705155186689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolvido cidad\u00e3o que adquiriu im\u00f3vel situado no Parque Nacional da Serra do Pardo/PA de invas\u00e3o de terras da Uni\u00e3o http://t.co/t1ikzF2cU3"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2015-06-05T18:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98598558,
                        -22.44869325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606893855733116928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura! (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/6AMHkr4o5F"
        },
        {
            "author_id": "87021796",
            "created_at": "2015-06-05T18:39:46.000Z",
            "id": "606893191149842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Erika esteve no ICMBio discutindo o assunto. Sugeriu a forma\u00e7\u00e3o de um GT intergovernamental para tratar da situa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "173304537",
            "created_at": "2015-06-05T18:34:22.000Z",
            "id": "606891832274993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente: Confira imagens dos rios Paran\u00e1, Ivinhema  e Canal do Ipoit\u00e3\n \nParque  Estadual... http://t.co/H5QFGYueoc"
        },
        {
            "author_id": "173304537",
            "created_at": "2015-06-05T18:33:14.000Z",
            "id": "606891545460113408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente: Confira imagens dos rios Paran\u00e1, Ivinhema  e Canal do Ipoit\u00e3\n \nParque  Estadual... http://t.co/X1EjTkWa0w"
        },
        {
            "author_id": "3254999333",
            "created_at": "2015-06-05T18:25:54.000Z",
            "id": "606889698171219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Municipal da Matinha. Saudades da alegria \ud83d\ude01 saudades dos visitantes, saudades da agita\u00e7\u00e3o dos animais. Saudades meu parque"
        },
        {
            "author_id": "3254999333",
            "created_at": "2015-06-05T18:23:15.000Z",
            "id": "606889030819684352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente#Parque Municipal da Matinha em Itapetinga -BA, possui uma \u00e1rea de 24 ha e v\u00e1rios animais end\u00eamicos da mata Atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2015-06-05T18:20:28.000Z",
            "id": "606888332786843649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidad\u00e3o que adquiriu im\u00f3vel situado em parque nacional \u00e9 absolvido do crime de invas\u00e3o de terras da Uni\u00e3o http://t.co/ZtvyIjdODw"
        },
        {
            "author_id": "66746465",
            "created_at": "2015-06-05T18:20:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606888241350995969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando um tempo pra gente... (2) @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/xLT9IFKS6c"
        },
        {
            "author_id": "169764087",
            "created_at": "2015-06-05T17:57:51.000Z",
            "id": "606882639048527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 de junho: Dia Mundial do Meio Ambiente e anivers\u00e1rio do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. http://t.co/QSNd8oHlLF #novafriburgoagora"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-06-05T17:54:48.000Z",
            "id": "606881871197294592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Natural Municipal da Mata Atl\u00e2ntica em Atalanta?\nEnt\u00e3o aproveite o Dia do do Meio Ambiente... http://t.co/VcPskSsIm6"
        },
        {
            "author_id": "3014544298",
            "created_at": "2015-06-05T17:41:22.000Z",
            "id": "606878492819636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal tamb\u00e9m comemora o Dia do Meio Ambiente.\n#DiaDoMeioAmbiente\nInforma\u00e7\u00f5es: http://t.co/7QF7Ft9Sc3 http://t.co/qw9Ukequ5q"
        },
        {
            "author_id": "2729613356",
            "created_at": "2015-06-05T17:30:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88638908,
                        -19.89583464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "606875708934242305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ptzao \ud83d\udc9b @ Parque Municipal https://t.co/Iuyo2RfLKD"
        },
        {
            "author_id": "411733637",
            "created_at": "2015-06-05T17:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "606874293084033025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de uma caminhada b\u00e1sica\u270c\ud83c\udffc\ufe0f\ud83d\ude0c\u2600\ufe0f\ud83d\udc95 @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/bUuprm09aw"
        },
        {
            "author_id": "32519811",
            "created_at": "2015-06-05T17:22:02.000Z",
            "id": "606873627498311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se o Rio fosse a primeira cidade-parque-nacional do mundo? @eduardopaes_ http://t.co/UHvZT5jiyA via @cidadedorio"
        },
        {
            "author_id": "2860504592",
            "created_at": "2015-06-05T17:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1215711409",
                        "start": 0,
                        "username": "ElMundoEnFoto"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "173721593",
                        "start": 15,
                        "username": "Anboy88"
                    }
                ]
            },
            "id": "606870895379021826",
            "in_reply_to_user_id": "1215711409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElMundoEnFoto @Anboy88 \nParque Nacional de Acadia -Maine http://t.co/Oy1qMZcnlG"
        },
        {
            "author_id": "487736065",
            "created_at": "2015-06-05T17:09:06.000Z",
            "id": "606870372554784768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o Educativa a Mo\u00e7ambique 2015\n\nO Centro Educativo do Parque Nacional da Gorongosa continua o seu trabalho... http://t.co/urJzRTjYxC"
        },
        {
            "author_id": "202901055",
            "created_at": "2015-06-05T17:04:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98598558,
                        -22.44869325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606869243351691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc9a (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/JJER3P82TX"
        },
        {
            "author_id": "226278344",
            "created_at": "2015-06-05T17:00:39.000Z",
            "id": "606868246927704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude99\u2728\u2728\u2728 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/2hCYAFsEOs"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2015-06-05T17:00:15.000Z",
            "id": "606868145391828993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o recolhe 230kg de lixo e 27 animais \u00e0s margens da BR-101, no trecho em que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/JwMnlMN2ME"
        },
        {
            "author_id": "993937369",
            "created_at": "2015-06-05T16:43:42.000Z",
            "id": "606863978078203904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo com 350 fam\u00edlias ocupa \u00e1rea perto do Parque Nacional de Bras\u00edlia | BLOG DO ULHOA http://t.co/61t3eYCYfF"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-06-05T16:37:57.000Z",
            "id": "606862535111938049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolvido cidad\u00e3o que adquiriu im\u00f3vel situado no Parque Nacional da Serra do Pardo/PA do crime de invas\u00e3o de terras http://t.co/7TPd9d7Dvw"
        },
        {
            "author_id": "42715048",
            "created_at": "2015-06-05T16:34:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "606861661484535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o polua, EVOLUA! \ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf3a @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/MFihDYAVni"
        },
        {
            "author_id": "44473454",
            "created_at": "2015-06-05T16:32:22.000Z",
            "id": "606861126651904002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz check-in em Parque Nacional de la Serra dos \u00d3rg\u00e3os no #Yelp e ganhei o distintivo Ambientalista! http://t.co/xjh6kLZBXZ"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-06-05T16:10:49.000Z",
            "id": "606855706436726785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 30 animais s\u00e3o encontrados atropelados e grande quantidade de lixo \u00e9 retirada de reserva biol\u00f3gica: [cap... http://t.co/Tq5PY0r3Vb"
        },
        {
            "author_id": "2921659667",
            "created_at": "2015-06-05T16:04:47.000Z",
            "id": "606854184416231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a correria continua... (@ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) https://t.co/t3Pez1t55z"
        },
        {
            "author_id": "26156153",
            "created_at": "2015-06-05T15:50:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "606850670361223168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Ibitipoca in Lima Duarte, Minas Gerais https://t.co/bapG8BOvYy"
        },
        {
            "author_id": "66474056",
            "created_at": "2015-06-05T15:50:34.000Z",
            "id": "606850607836745728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gosta de p\u00e1ssaros foi no PETAR Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira que tirei essa foto. http://t.co/861dD3oA57"
        },
        {
            "author_id": "619197708",
            "created_at": "2015-06-05T15:43:19.000Z",
            "id": "606848786124701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: vivenspervagantis: Christ The Redeemer, Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de... http://t.co/pvFear3CRl"
        },
        {
            "author_id": "152434843",
            "created_at": "2015-06-05T15:42:42.000Z",
            "id": "606848630444724224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras\nMuito bonito! Muito bom!\n#RotaDoLagarto - #PedraAzul - #VisiteOES @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/5UkWVpKsxG"
        },
        {
            "author_id": "72171579",
            "created_at": "2015-06-05T15:42:39.000Z",
            "id": "606848616074846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 30 animais s\u00e3o encontrados atropelados e grande quantidade de lixo \u00e9 retirada de reserva biol\u00f3gica: [cap... http://t.co/C2XokxqmJ0"
        },
        {
            "author_id": "785745883",
            "created_at": "2015-06-05T15:42:36.000Z",
            "id": "606848604557312001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 30 animais s\u00e3o encontrados atropelados e grande quantidade de lixo \u00e9 retirada de reserva biol\u00f3gica: [cap... http://t.co/PNWi52fwAs"
        },
        {
            "author_id": "92011376",
            "created_at": "2015-06-05T15:33:00.000Z",
            "id": "606846189473013761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO: PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA \u00c9 DESAFIO QUE VALE A PENA SER ENCARADO - http://t.co/eIY0Ppw7qX"
        },
        {
            "author_id": "571352007",
            "created_at": "2015-06-05T15:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "31394319",
                        "start": 131,
                        "username": "petrede"
                    }
                ]
            },
            "id": "606845034613325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 30 animais s\u00e3o encontrados atropelados e grande quantidade de lixo \u00e9 retirada de reserva biol\u00f3gi\u2026 http://t.co/rUBqkiWxl1 via @petrede"
        },
        {
            "author_id": "47393761",
            "created_at": "2015-06-05T15:27:30.000Z",
            "id": "606844802643165184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m conhecido como Parque Ecol\u00f3gico, o Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta oferece contato direto... http://t.co/9vuaSBxtn0"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2015-06-05T15:17:55.000Z",
            "id": "606842392520622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se o Rio fosse a primeira cidade-parque-nacional do mundo? Veja bonitas fotos http://t.co/ai2UQyAk7D\n#cidadedorio"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2015-06-05T15:16:10.000Z",
            "id": "606841952785399809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 30 animais s\u00e3o encontrados atropelados e grande quantidade de lixo \u00e9 retirada de\u2026 http://t.co/oiHir6l9aq http://t.co/3v9YkU69MB"
        },
        {
            "author_id": "251638126",
            "created_at": "2015-06-05T15:08:21.000Z",
            "id": "606839982809096193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 dia de natureza e hist\u00f3ria... \u2014 se sentindo encantada em Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/LeJwyLgvmd"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2015-06-05T15:05:08.000Z",
            "id": "606839173740265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quase 30 animais s\u00e3o encontrados atropelados e grande quantidade de lixo \u00e9 retirada de reserva biol\u00f3gica http://t.co/Msnp2PgUX6"
        },
        {
            "author_id": "632095951",
            "created_at": "2015-06-05T15:03:32.000Z",
            "id": "606838773721243649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento quer fazer de Londres a 1\u00aa cidade-parque-nacional do mundo http://t.co/UZOQMoxeZx"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2015-06-05T14:54:15.000Z",
            "id": "606836435585536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, a Reserva Extrativista Ituxi, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel localizada em L\u00e1brea (AM), completa... http://t.co/0PjnuDIIZm"
        },
        {
            "author_id": "32952792",
            "created_at": "2015-06-05T14:43:27.000Z",
            "id": "606833719358443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural #MorroBranco \u00a1encantada! http://t.co/Zgv1r5W2hU"
        },
        {
            "author_id": "201967538",
            "created_at": "2015-06-05T14:28:03.000Z",
            "id": "606829840730324992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado maravilhoso na trilha das 7 cachoeiras \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83c\udf43\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Chapada Dos Guimaraes Mt https://t.co/DgS71Bb4Mx"
        },
        {
            "author_id": "1722532328",
            "created_at": "2015-06-05T14:10:08.000Z",
            "id": "606825332713193473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a o festival de \u00f3pera de Israel. http://t.co/Ux67Qfqdv8"
        },
        {
            "author_id": "119887354",
            "created_at": "2015-06-05T14:08:01.000Z",
            "id": "606824799466332161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria voltar no parque municipal, mas mais ainda queria resolver o problema da minha c\u00e2mera."
        },
        {
            "author_id": "168883886",
            "created_at": "2015-06-05T13:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "606819996627533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2e @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/ffbYhjP74J"
        },
        {
            "author_id": "2241347358",
            "created_at": "2015-06-05T13:44:15.000Z",
            "id": "606818819080912897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento quer fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo http://t.co/r5hZFqjHH2 #NationalParkCity http://t.co/dUKturvaBE"
        },
        {
            "author_id": "221091689",
            "created_at": "2015-06-05T13:37:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64548402,
                        -26.92541705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "606817096065028097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\u2600\ufe0f (@ Parque Natural Municipal do Atalaia in Itaja\u00ed, SC) https://t.co/1etWqbKMMq"
        },
        {
            "author_id": "1551968479",
            "created_at": "2015-06-05T13:33:16.000Z",
            "id": "606816056708108288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/7TEHvlmJ6j"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-06-05T13:30:02.000Z",
            "id": "606815241171828737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 um dos poucos lugares em que ainda podemos admirar essa orqu\u00eddea que, infelizmente,... http://t.co/kLclfTSUFk"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-06-05T13:02:38.000Z",
            "id": "606808344993529859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/alDRgjxwRH"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-06-05T13:02:27.000Z",
            "id": "606808299116232704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/FdqEV18Vj8"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2015-06-05T13:02:15.000Z",
            "id": "606808250416128003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/EvfaDmhQzB"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-06-05T13:02:10.000Z",
            "id": "606808230413504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/zF3LgwV2uQ"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-06-05T13:02:09.000Z",
            "id": "606808224822521860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/sLuX6tobvP"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-06-05T13:01:53.000Z",
            "id": "606808156656648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/Xqtx4Bzhcp"
        },
        {
            "author_id": "373092673",
            "created_at": "2015-06-05T12:51:24.000Z",
            "id": "606805521409130498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/YU7dpGJt1r"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-06-05T12:24:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2738985529",
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "606798729018892289",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal... http://t.co/0mzGK3kcaL"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-06-05T12:24:14.000Z",
            "id": "606798681199624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/9iLtbtpEiI"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-06-05T12:24:11.000Z",
            "id": "606798672399958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/zYqfvOYmqU"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2015-06-05T12:24:02.000Z",
            "id": "606798633376186368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se ... http://t.co/7maQg7H7FU #rt"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-06-05T12:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "606798597150011392",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c\u00e2m..."
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-06-05T12:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 120,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "606798594671149059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal... http://t.co/mH4flgVNU8 @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-06-05T12:23:42.000Z",
            "id": "606798549951520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/pCqJqWxUdc"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-06-05T12:22:35.000Z",
            "id": "606798268677259264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/Ss6QkJbRDz"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-06-05T12:22:05.000Z",
            "id": "606798141715644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/OVtRB838Wj"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-06-05T12:21:57.000Z",
            "id": "606798110388416513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se ... http://t.co/e5nVYsx60p"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-06-05T12:21:48.000Z",
            "id": "606798071440146433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/ZAu2sMMrK2"
        },
        {
            "author_id": "2374360590",
            "created_at": "2015-06-05T12:20:55.000Z",
            "id": "606797850236715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/1Xi7klIfqB"
        },
        {
            "author_id": "3166943337",
            "created_at": "2015-06-05T12:17:03.000Z",
            "id": "606796873337344000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Quem e do montijo sabe que no parque municipal,  o habitat dos carochos e na \"floresta\""
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-06-05T12:14:56.000Z",
            "id": "606796344318029825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/ABORWnYTMn"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-06-05T12:14:38.000Z",
            "id": "606796268778577922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/o5mhdT5QKa"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-06-05T12:12:39.000Z",
            "id": "606795768343584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/YhMRwVutWC"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-06-05T12:12:19.000Z",
            "id": "606795686273687552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/GnSOq6vTNB"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-06-05T12:12:15.000Z",
            "id": "606795666862391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/kXNMjMW69O"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-06-05T12:12:12.000Z",
            "id": "606795656682864640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/UYLWp6B4fl"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-06-05T12:11:52.000Z",
            "id": "606795570338873345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/135hZGIZK6"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-06-05T12:11:46.000Z",
            "id": "606795546481717249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/vjTYC5B8ZM"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-06-05T12:11:41.000Z",
            "id": "606795524323172354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/FP5jreIutY"
        },
        {
            "author_id": "2505952129",
            "created_at": "2015-06-05T12:11:24.000Z",
            "id": "606795452273541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/FQzr70pRUl"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-06-05T12:11:07.000Z",
            "id": "606795380823449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/DghLTwf9xw"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-06-05T12:11:04.000Z",
            "id": "606795370614521858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/QrFCgb8qRD"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-06-05T12:11:01.000Z",
            "id": "606795357222076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal... http://t.co/1c0nHVkjsX"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-06-05T12:10:04.000Z",
            "id": "606795116280299520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aprox... http://t.co/ZiceQKudmG"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-06-05T12:10:00.000Z",
            "id": "606795100165804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se ... http://t.co/n5D8svgErU #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-06-05T12:09:54.000Z",
            "id": "606795074249224193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/ufNq1jplUu"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-06-05T12:09:41.000Z",
            "id": "606795021161918466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/iw20PROzQs"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-06-05T12:09:37.000Z",
            "id": "606795003264794625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/DBNVs151IF"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-06-05T12:09:34.000Z",
            "id": "606794991843704832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/RDN3YaR93I"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-06-05T12:09:31.000Z",
            "id": "606794980196126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/cI6eRmMwp2"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-06-05T12:09:26.000Z",
            "id": "606794960227045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima... http://t.co/f1k1TA8aP5"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-06-05T12:08:57.000Z",
            "id": "606794836855779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/nUrxqzC4xi"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-06-05T12:08:42.000Z",
            "id": "606794775711195137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/J6YwI90g7i"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-06-05T12:08:33.000Z",
            "id": "606794734355423232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/dYmyTTcaya"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-06-05T12:08:24.000Z",
            "id": "606794696715681792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/IxxlB7yWyS"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-06-05T12:08:19.000Z",
            "id": "606794677275090946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/qAEb146Vjb"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-06-05T12:08:16.000Z",
            "id": "606794666663514114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/pbnpOHNy2f"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-06-05T12:08:13.000Z",
            "id": "606794652159639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/gPAuYWyyc9"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-06-05T12:08:02.000Z",
            "id": "606794606731067392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/zC80e8VCeX"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-06-05T12:07:50.000Z",
            "id": "606794556672122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/0KqQbtWt0k"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-06-05T12:07:33.000Z",
            "id": "606794483930267651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/gscf2igFCP"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-06-05T12:07:24.000Z",
            "id": "606794447389487105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/38JUOM69Qg"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-06-05T12:07:16.000Z",
            "id": "606794414330015744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/GT0AST3pbN"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-06-05T12:07:14.000Z",
            "id": "606794405991710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/4JGyQ5Ckhp"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-06-05T12:07:10.000Z",
            "id": "606794386848911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/PjOnecUEMJ"
        },
        {
            "author_id": "128384519",
            "created_at": "2015-06-05T12:06:51.000Z",
            "id": "606794310504161281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem lan\u00e7amento de livro no Parque Natural Municipal, no bairro Elvamar. Confira!... http://t.co/OiiPLVvE20"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-06-05T12:06:43.000Z",
            "id": "606794274659631104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/pKXHKVyfJm"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-06-05T12:06:40.000Z",
            "id": "606794262156443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/FyoanZV40x"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-06-05T12:06:36.000Z",
            "id": "606794244540370944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se apr... http://t.co/gux3jmaOoy #RGP"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-06-05T12:06:34.000Z",
            "id": "606794235841355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se apr... http://t.co/ez5lu8JmdH #RGP"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-06-05T12:06:29.000Z",
            "id": "606794217512439808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/Hc57oOF3He"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-06-05T12:06:27.000Z",
            "id": "606794209077530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/Hc57oOWEyM"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-06-05T12:06:08.000Z",
            "id": "606794127431237632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/Xe5AIE1ONH"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-06-05T12:05:57.000Z",
            "id": "606794080220114945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/K8mcsl3wlo"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-06-05T12:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "606794065317732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, anim... http://t.co/HORggQ9mRA via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-06-05T12:05:48.000Z",
            "id": "606794045319307265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/uANzM4fULX"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-06-05T12:04:58.000Z",
            "id": "606793834308075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem medo, tamandu\u00e1-mirim acompanha a equipe do TG: Livre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c... http://t.co/SLCj93hDrD"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-06-05T11:57:23.000Z",
            "id": "606791926583599104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nLivre no Parque Nacional do Igua\u00e7u, animal se aproxima da c\u00e2mera do rep\u00f3rter cinematogr\u00e1fico Jos\u00e9 Ferreira Filho, do Terra da Gente."
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T11:48:18.000Z",
            "id": "606789642072031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/HCnjOJLnaA"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T11:48:17.000Z",
            "id": "606789637592518657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/vhlcWuJ86c"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T11:48:16.000Z",
            "id": "606789633284927489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/CuNiDVRMTZ"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T11:48:16.000Z",
            "id": "606789629971447808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/hZtgM3ggbQ"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T11:48:15.000Z",
            "id": "606789626393673728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/JIVIM9gkpY"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T11:48:14.000Z",
            "id": "606789621423480832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/5Eq262SC6Z"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T11:48:13.000Z",
            "id": "606789617912807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/OV1MiQjSCp"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T11:48:11.000Z",
            "id": "606789612950798336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/FUNzGrao8K"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T11:48:10.000Z",
            "id": "606789608509214720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/bRL7fvJTb6"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T11:48:09.000Z",
            "id": "606789603538960385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/tnuURLc1TR"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T11:48:08.000Z",
            "id": "606789598413520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/yiAcyOQviK"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T11:48:07.000Z",
            "id": "606789593845927936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/N1Wzir2yoU"
        },
        {
            "author_id": "2505613190",
            "created_at": "2015-06-05T11:04:02.000Z",
            "id": "606778498389262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/FThBssM6xt"
        },
        {
            "author_id": "2504762054",
            "created_at": "2015-06-05T10:36:53.000Z",
            "id": "606771669508747264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/oaRAHTdyQf"
        },
        {
            "author_id": "1614575724",
            "created_at": "2015-06-05T10:16:00.000Z",
            "id": "606766413378945025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Londres pode transformar se na primeira cidade- parque-nacional do mundo - Antena Lusa http://t.co/yrxFaIDw4z"
        },
        {
            "author_id": "41561597",
            "created_at": "2015-06-05T10:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "606765218581106688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem . Nas alturas. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/q5UC3st3n5"
        },
        {
            "author_id": "2505803880",
            "created_at": "2015-06-05T10:01:11.000Z",
            "id": "606762683757658112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/C9Q6J8IBSC"
        },
        {
            "author_id": "182089871",
            "created_at": "2015-06-05T09:50:34.000Z",
            "id": "606760011642093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Serra do mar.\n\n#nature #trilha #wonderful #trips #serradomar #landscape https://t.co/8oXvBnn0jf"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-06-05T09:40:02.000Z",
            "id": "606757359537422336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Movimento quer fazer de Londres a primeira 'cidade-parque-nacional' do mundo. http://t.co/hHuH5kjsHf http://t.co/84bEl01MUO"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-06-05T09:34:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60333507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "606755958522527745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/aX3zugf7M3"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2015-06-05T08:45:23.000Z",
            "id": "606743608096641024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PNI:  Temperatura m\u00ednima registrada no Parque Nacional do Itatiaia em Furnas foi de -5,2 graus, por volta da... http://t.co/CMKq2Bxjw2"
        },
        {
            "author_id": "2507263693",
            "created_at": "2015-06-05T07:49:42.000Z",
            "id": "606729595702902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/KfvBTSm6hT"
        },
        {
            "author_id": "1395597684",
            "created_at": "2015-06-05T07:45:44.000Z",
            "id": "606728595222986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/GOPFUDtqvC via ElMundoEnFoto http://t.co/5etiClcBC1"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2015-06-05T07:07:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ebd9269c9a8620a"
            },
            "id": "606718969530195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional do Itatiaia, a 2470 m,registrou a m\u00ednima do Brasil em 2015, -5,2\u00b0C nesta madrugada,a esta\u00e7\u00e3o est\u00e1 na divisa entre RJ/MG.."
        },
        {
            "author_id": "2942645811",
            "created_at": "2015-06-05T03:40:05.000Z",
            "id": "606666774457798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorgeous....\ud83d\udca7\ud83c\udf05\ud83c\udf0a\ud83c\udf34\ud83d\udc95\ud83d\udc8b\u2764 @ Parque Nacional Submarino La Caleta https://t.co/leoSBONVP2"
        },
        {
            "author_id": "208239336",
            "created_at": "2015-06-05T03:21:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82667605,
                        -2.75148454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "606662075675516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/ST6OJikjBz"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2015-06-05T03:17:26.000Z",
            "id": "606661078358097921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia em Resende, Rio de Janeiro marca agora -5.2\u00baC negativos. Se tive fotos, mande pra gente! http://t.co/FayNOarLUB"
        },
        {
            "author_id": "279983815",
            "created_at": "2015-06-05T03:04:12.000Z",
            "id": "606657746558058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento quer fazer de Londres a 1\u00aa cidade-parque-nacional do mundo http://t.co/upOm48TEXS"
        },
        {
            "author_id": "32472924",
            "created_at": "2015-06-05T02:54:21.000Z",
            "id": "606655266898198528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce abre Semana do Meio Ambiente | FarolCom http://t.co/uQLVZSiyDC"
        },
        {
            "author_id": "2937291165",
            "created_at": "2015-06-05T02:49:49.000Z",
            "id": "606654125032513536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual Pico do Jabre - Matureia, PB. http://t.co/cvCOS2s6ud"
        },
        {
            "author_id": "428675385",
            "created_at": "2015-06-05T02:20:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "606646799521222656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/2pzp15lCZ2"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2015-06-05T01:59:52.000Z",
            "id": "606641556469260288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-4.7\u00baC no Parque Nacional de Itatiaia que fica em Resende no Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2015-06-05T01:48:45.000Z",
            "id": "606638758385958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menor m\u00ednima do ANO \u00e9 no Parque Nacional de Itatiaia que fica em Resende no Rio de Janeiro com -4.7\u00baC!\n\nQUER... http://t.co/gWEsQLR4rh"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2015-06-05T01:42:58.000Z",
            "id": "606637301888872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNI QUEBRA RECORDE DO ANO: Esta\u00e7\u00e3o Meteorol\u00f3gica do BAZ no Parque Nacional do Itatiaia em Furnas acaba de quebrar... http://t.co/BEPAwPTGoS"
        },
        {
            "author_id": "56347940",
            "created_at": "2015-06-05T01:41:07.000Z",
            "id": "606636835838824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, no interior de Bom Jardim da Serra, o C\u00e2nion Laranjeiras nos mostra... http://t.co/XTdxq63CDS"
        },
        {
            "author_id": "2730442342",
            "created_at": "2015-06-05T01:35:34.000Z",
            "id": "606635439047458817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha foi iniciada h\u00e1 um ano pelo ge\u00f3grafo, explorador e ativista Daniel Raven-Ellison. http://t.co/qLyEonZ7gg http://t.co/ylcvAuBUx6"
        },
        {
            "author_id": "243291347",
            "created_at": "2015-06-05T01:32:56.000Z",
            "id": "606634779279290369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal de novo e to morta de tanto andar"
        },
        {
            "author_id": "584951294",
            "created_at": "2015-06-05T01:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "730494508232740865",
                        "start": 0,
                        "username": "namseoke"
                    }
                ]
            },
            "id": "606632577286447104",
            "in_reply_to_user_id": "2998905449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@namseoke a \u00fanica merda desse negocio \u00e9 que \u00e9 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:23:12.000Z",
            "id": "606632326718738433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/QnBeRz30PP"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:23:10.000Z",
            "id": "606632322188865536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/TBBZBkR2pc"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:23:09.000Z",
            "id": "606632317856186368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/8GQmcVZke7"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:23:08.000Z",
            "id": "606632313473089537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/0IKOr7UAvV"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:23:07.000Z",
            "id": "606632308964261889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/4oSGDIXMch"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:23:06.000Z",
            "id": "606632303880740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/FcbRvDPAkn"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:23:05.000Z",
            "id": "606632298562338816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/vQq9gL7I44"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:23:04.000Z",
            "id": "606632295278215168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/rk7YFlUpkO"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:23:03.000Z",
            "id": "606632291633360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/ODQLrGfcts"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:23:02.000Z",
            "id": "606632286944116736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/8vkfa1yMwI"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:23:01.000Z",
            "id": "606632282481389569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/BPI9XOLCBH"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:23:00.000Z",
            "id": "606632278672998401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/dBLrr38pOx"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:22:59.000Z",
            "id": "606632274281549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/D231xnh4cB"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:22:58.000Z",
            "id": "606632269390991360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/vfmVRhQGdW"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:22:57.000Z",
            "id": "606632265792274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/9djnNtzp0U"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:22:56.000Z",
            "id": "606632261195341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/uvbD0Y8Bsl"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:05:04.000Z",
            "id": "606627766163881984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/08jOgSHdvc"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:05:03.000Z",
            "id": "606627762477088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/k8cmuC5tq4"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2015-06-05T01:05:02.000Z",
            "id": "606627757745963009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"1\u00aa CAMINHADA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL MORRO DA PESCA\" http://t.co/lxtDNvyDVK"
        },
        {
            "author_id": "61775807",
            "created_at": "2015-06-05T01:03:26.000Z",
            "id": "606627352676855808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CERIM\u00d4NIA COM AS SAGRADAS MEDICINAIS DA FLORESTA\n\nCom Amir El Aouar, na Reserva Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins. http://t.co/26UFYaVYpT"
        },
        {
            "author_id": "29058408",
            "created_at": "2015-06-05T00:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47973,
                        -25.61351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "606617239958265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "One year ago today! Volta Foz! #tbt \ud83c\udf08\ud83c\udf3f @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/yLqkO78CTz"
        },
        {
            "author_id": "308507007",
            "created_at": "2015-06-05T00:17:14.000Z",
            "id": "606615726892453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 tenho uma coisa pra te dizer: amo voc\u00ea! \u2764 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Xdl2XCISSx"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2015-06-05T00:08:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ebd9269c9a8620a"
            },
            "id": "606613479198498817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Parque Nacional do Itatiaia/2470 m, entre o RJ/MG, est\u00e1 com -3,4\u00b0C agora!!"
        },
        {
            "author_id": "256235557",
            "created_at": "2015-06-04T23:57:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390466,
                        -25.24970522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "606610671711723522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc @ Parque Estadual Vila Velha (PR) https://t.co/6Hrlx32WGc"
        },
        {
            "author_id": "381181536",
            "created_at": "2015-06-04T23:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 77,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "606609687832895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos dan\u00e7ar galera... #EstiloLivre (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc) https://t.co/VWvyvl5Py8"
        },
        {
            "author_id": "1454874662",
            "created_at": "2015-06-04T23:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "606603527625031680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrasado (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/VatmZBMq86"
        },
        {
            "author_id": "593120196",
            "created_at": "2015-06-04T23:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "140176210",
                        "start": 68,
                        "username": "gabriellalimasz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "606601470763520001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamo KIDS \ud83d\ude02 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @gabriellalimasz) https://t.co/5ZmanoD9Pw"
        },
        {
            "author_id": "2294381638",
            "created_at": "2015-06-04T23:18:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "606600838665093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Atalaia https://t.co/GWz8wINOxW"
        },
        {
            "author_id": "216825597",
            "created_at": "2015-06-04T23:01:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93183,
                        -19.92981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "606596739601170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai sua m\u00e3e manda um v\u00eddeo do seu brinquedo favorito desde sempre pra sempre, no Parque Municipal\u2026 https://t.co/lBa9GAKSjv"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2015-06-04T22:55:11.000Z",
            "id": "606595079390773248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AGORA: Esta\u00e7\u00e3o Meteorol\u00f3gica do BAZ registra -2,9\u00baC as 19h47 no Parque Nacional do Itatiaia (PNI/Furnas) no estado... http://t.co/Ep9zvfqR2l"
        },
        {
            "author_id": "152434843",
            "created_at": "2015-06-04T22:33:05.000Z",
            "id": "606589517450113025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas gatinhas\n#PasseioBom - #PedraAzul - #RotaDoLagarto @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/RVM8vYfhUF"
        },
        {
            "author_id": "16864996",
            "created_at": "2015-06-04T22:29:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79644934,
                        -21.20953799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "606588645206835201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/doNlXnTn7B"
        },
        {
            "author_id": "52167663",
            "created_at": "2015-06-04T22:18:33.000Z",
            "id": "606585861199810561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito do Rio lan\u00e7a o Parque Natural Municipal Nelson Mandela na Barra... http://t.co/sWM7uoNaRu"
        },
        {
            "author_id": "78008850",
            "created_at": "2015-06-04T21:37:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57429871,
                        -23.39505668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "606575480167399424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado\u270c\ufe0f. Um pouco da hist\u00f3ria paulista! @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/u8VUzn1Xx8"
        },
        {
            "author_id": "219102561",
            "created_at": "2015-06-04T21:20:04.000Z",
            "id": "606571141046652928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais luxuoso resort da Regi\u00e3o Oeste est\u00e1 situado no cora\u00e7\u00e3o desta regi\u00e3o, numa \u00e1rea protegida e de not\u00e1vel... http://t.co/ClO6l3Kmxc"
        },
        {
            "author_id": "97369856",
            "created_at": "2015-06-04T21:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "606570052029194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/IVK3EsVDSi"
        },
        {
            "author_id": "200866023",
            "created_at": "2015-06-04T21:10:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87319925,
                        -23.49711889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "606568769855569921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a mais bonita, a j\u00f3ia perfeita, \u00e9 pra eu cuidar, \u00e9 pra eu amar... \ud83d\udc51\ud83c\udfb6\ud83d\udc98\ud83d\udc7c\ud83d\udc78\ud83d\udc67\ud83d\udc8e @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/6wFfIq4hMY"
        },
        {
            "author_id": "149493364",
            "created_at": "2015-06-04T21:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50579766,
                        -18.58559955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "606567927068913665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Douglas no rol\u00ea de hoje! #skatelife #kickflip @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/rrRmj1J3Kl"
        },
        {
            "author_id": "53244455",
            "created_at": "2015-06-04T21:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50579766,
                        -18.58559955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "606567212959334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#100happydays #day65 #vscocam @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/wxLbSUHUTN"
        },
        {
            "author_id": "62500236",
            "created_at": "2015-06-04T20:57:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79644934,
                        -21.20953799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "606565583321202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/qS8lHgmkh7"
        },
        {
            "author_id": "528786997",
            "created_at": "2015-06-04T20:45:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69732054,
                        -25.77995583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "606562372598104066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Monge https://t.co/scIl4GnlL8"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2015-06-04T20:36:00.000Z",
            "id": "606560054221742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento quer fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo. #urbe #cidade http://t.co/SXXj6SGNlF"
        },
        {
            "author_id": "3060218601",
            "created_at": "2015-06-04T20:16:41.000Z",
            "id": "606555190557171712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e2nion Fortaleza est\u00e1 situado a 23 Km da pequena cidade de Cambar\u00e1 do Sul - RS, no Parque Nacional\u2026 https://t.co/LleTJHAH34"
        },
        {
            "author_id": "70444639",
            "created_at": "2015-06-04T20:13:11.000Z",
            "id": "606554308499271680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Rego dos Carrapatos in Belo Horizonte, MG https://t.co/RKWJFADJow"
        },
        {
            "author_id": "8978952",
            "created_at": "2015-06-04T20:12:10.000Z",
            "id": "606554056505487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR condecora dono da Globo e Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/AVEA6uizZ9"
        },
        {
            "author_id": "1651592186",
            "created_at": "2015-06-04T20:04:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64763864,
                        -27.21092102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "606552105965395968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na telha \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/wnss38Wg4R"
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2015-06-04T20:01:26.000Z",
            "id": "606551353981165571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 absolve cidad\u00e3o que adquiriu im\u00f3vel situado no Parque Nacional da Serra do Pardo (PA) do crime de invas\u00e3o  ... - http://t.co/Ty88izSumb"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2015-06-04T19:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1975978057",
                        "start": 53,
                        "username": "lvitoriabarros"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87412437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "606546741987450881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lvitoriabarros https://t.co/qxJ0kqwkGr"
        },
        {
            "author_id": "3115855342",
            "created_at": "2015-06-04T19:34:34.000Z",
            "id": "606544592276590593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/pTNzX7j1vu"
        },
        {
            "author_id": "3115855342",
            "created_at": "2015-06-04T19:32:17.000Z",
            "id": "606544018009288705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/AenplSRG3R"
        },
        {
            "author_id": "321933330",
            "created_at": "2015-06-04T19:23:18.000Z",
            "id": "606541758256676865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo TURISMO: PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA \u00c9 DESAFIO QUE ... http://t.co/FgO7upKLLq #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "130970929",
            "created_at": "2015-06-04T19:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "322093607",
                        "start": 46,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "606539845398339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrar. Jah (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/KvQasQfdhD"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-06-04T19:01:35.000Z",
            "id": "606536290662760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Um pequeno #para\u00edso com 38 km de praias desertas. Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Superagui: http://t.co/0kJnvzIXzJ http://t.co/sNWVot92KV"
        },
        {
            "author_id": "476083351",
            "created_at": "2015-06-04T18:40:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "606530917033738243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mor me ensinando a dirigir \ud83d\ude97\ud83d\ude48 (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/E83GuZpaWF"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2015-06-04T18:31:08.000Z",
            "id": "606528629057724419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo http://t.co/Nto7iPp9Mq"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2015-06-04T18:29:09.000Z",
            "id": "606528131357409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem fazer de Londres a primeira cidade-parque-nacional do mundo http://t.co/x9W3uYfDKM"
        },
        {
            "author_id": "248820593",
            "created_at": "2015-06-04T18:25:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87335506,
                        -23.49694111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "606527272623980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr (: (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/8BLEqD2Ycn"
        },
        {
            "author_id": "80606901",
            "created_at": "2015-06-04T18:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8677388,
                        -22.43505965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "606524500797235201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Parque Municipal https://t.co/pX3CMoxG9x"
        },
        {
            "author_id": "1242353185",
            "created_at": "2015-06-04T18:04:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9863851,
                        -22.37250598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "606521888702140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza viva \u2661 @ Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/jqmkpfM5Ps"
        },
        {
            "author_id": "304523311",
            "created_at": "2015-06-04T18:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55106586,
                        -19.46054849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "606520948330754048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/sxQNRg4h7K"
        },
        {
            "author_id": "1975978057",
            "created_at": "2015-06-04T18:00:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77873777,
                        -22.87412437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "606520880383029251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/LsSq2dCQp7"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2015-06-04T17:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "606520400911204353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @larissa__ms https://t.co/cfqP1YbFzK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [alethaletha].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alethaletha",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alethaletha"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ElMundoEnFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ElMundoEnFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ElMundoEnFoto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tubar\u00e3o, Brasil",
                "id": "db14c73d2448ffe7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil",
                "id": "9cd4b2380b86cf2e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arouca, Portugal",
                "id": "7ac3f4eb89c38a25",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palotina, Brasil",
                "id": "3447792304f496bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "21c8d17d32362dfd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds do Paraitinga, Brasil",
                "id": "9527137d795a4e60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Hamburgo, Brasil",
                "id": "3b8667e69cb2797f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itati, Brasil",
                "id": "dcbe98224fc03b69",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Joaquim, Brasil",
                "id": "2ae8319c316c6462",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lages, Brasil",
                "id": "8ebd9269c9a8620a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "465707001",
                "name": "Clube Excel\u00eancia",
                "username": "Excelenciao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811893964",
                "name": "tioz\u00e3oDOSgames",
                "username": "tiozaoDOSgmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758228660",
                "name": "Micheline Dagostim",
                "username": "miacessorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441306553",
                "name": "Mariana",
                "username": "maarimori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507263693",
                "name": "El Mundo en Fotos",
                "username": "FotoMundoGTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43233637",
                "name": "Vander Andrade",
                "username": "VanderAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713755783",
                "name": "Brayan Favarin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "oBrayanFo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404160947380441088",
                "name": "Duda",
                "username": "eduardadresch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285619112",
                "name": "sabrina",
                "username": "_sabrinajx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381181536",
                "name": "Anthonio Motta",
                "username": "anthonio_motta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754236326",
                "name": "Alex Gomes",
                "username": "AlexGomesJur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451047391",
                "name": "Bruno Luiz",
                "username": "BLuiz010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390792836",
                "name": "Paula Duarte...",
                "username": "Paulaetnicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417089628",
                "name": "Fiore Bella Cestas",
                "username": "FioreBellaCesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313007807",
                "name": "Mora",
                "username": "Caritomerlo4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239216624",
                "name": "g\u00ea",
                "username": "gedepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52920562",
                "name": "Carlos Crist\u00f3v\u00e3o",
                "username": "CCristovao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60439587",
                "name": "Dani Rossi \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udc19\ud83c\udfc6",
                "username": "DaniellaRossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40516508",
                "name": "Fredinho",
                "username": "luizfrederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419039269",
                "name": "jean pereira",
                "username": "jeanpereira28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180482140",
                "name": "Leandro Branco",
                "username": "LeandroBraanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302826321",
                "name": "Livia",
                "username": "LiviaMuniz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61001731",
                "name": "Waleska Rangel",
                "username": "waleskarangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921659667",
                "name": "Amon Carvalho \u201cAMONzito\u201d",
                "username": "amon_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169625645",
                "name": "Ramon Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ramonzito97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239017153",
                "name": "Denis Fedrizzi",
                "username": "denisfedrizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53086230",
                "name": "Leandro Rocha",
                "username": "leandroprch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61704633",
                "name": "Danielle Werlang",
                "username": "DaniBarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70673047",
                "name": "Hater N\u00e3o-Praticante",
                "username": "OParafuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34037140",
                "name": "JAMES LOPES GUIMAR\u00c3ES\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc",
                "username": "James_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220852235",
                "name": "maracugina",
                "username": "cynthiaoliver__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66895401",
                "name": "Krystal Della",
                "username": "krystaldl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148887210",
                "name": ".",
                "username": "_ithami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251220970",
                "name": "Cimadon",
                "username": "emersoncimadon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729086426",
                "name": "Guga",
                "username": "gusta_santoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48393623",
                "name": "NelsinhoJunker",
                "username": "NelsinhoJunker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112310069",
                "name": "Romulo A S Minduin",
                "username": "romulominduin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142348678",
                "name": "\u00c2ngelo Oliveira",
                "username": "angeloouropreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433356284",
                "name": "Thays Carvalho",
                "username": "Thays_hdr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202862552",
                "name": "m\u00e3e de vira-lata caramelo",
                "username": "taissa_macedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63567949",
                "name": "Angra dos Reis",
                "username": "Angra_dos_Reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136766924",
                "name": "\ud83c\udf42 b e l l a",
                "username": "joursdebella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49685578",
                "name": "Di Marques",
                "username": "dimarquesdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2503178184",
                "name": "Perudalia",
                "username": "perudalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680889106",
                "name": "Mauri C. de Mello",
                "username": "MauriCMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235071687",
                "name": "Sitiope.com",
                "username": "sitiope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51186795",
                "name": "Geovanni Principessa",
                "username": "__geovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52267505",
                "name": "celia freire",
                "username": "celiafre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2619883906",
                "name": "Mayana Rigo",
                "username": "MayanaRigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350859154",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joaooliveira_8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212576376",
                "name": "#LiaRavenclaw",
                "username": "LiaFlitwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61865373",
                "name": "Ana Addobbati",
                "username": "aninhaaddobbati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459691021",
                "name": "Ac \ud83c\udf35",
                "username": "ciciarqueo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15163583",
                "name": "Eduardo Insaurriaga",
                "username": "eduardoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25014378",
                "name": "Jommy, a ex trouxa",
                "username": "iJommy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95295967",
                "name": "\u00a2...Math!a\u00b4z...\u00a3",
                "username": "Matheusdlg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933112641",
                "name": "Nathalia Lima",
                "username": "limasnath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239478681",
                "name": "Larissa",
                "username": "larisroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106241697",
                "name": "JESUSO",
                "username": "YESUSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234833365",
                "name": "Aline R.",
                "username": "alinesafira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29132898",
                "name": "Danielle Rabelo",
                "username": "danipoeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261256272",
                "name": "Ca\u00e7a Fantasmas Brasil",
                "username": "rmjaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450242818",
                "name": "Biel Bauer \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "BielBauerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796376461",
                "name": "JO\u00c3O EMILIO",
                "username": "EMILIOJOO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179587745",
                "name": "Antonio Filho",
                "username": "pessoafilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409317130",
                "name": "Rodrigo Leon",
                "username": "LeonRodrigoLeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44987020",
                "name": "Fernando Rodrigues",
                "username": "FR_BSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33401171",
                "name": "ERMS",
                "username": "ermscacilds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157409443",
                "name": "KASOCIAL",
                "username": "KASOCIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139491064",
                "name": "Edson Bianor de Lima",
                "username": "edson_bianor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475841636",
                "name": "Rafael t da silva",
                "username": "TNG_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371883173",
                "name": "J.C.",
                "username": "juliana_rcancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394245811",
                "name": "sindy",
                "username": "sindymicaella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39688267",
                "name": "Edmir Bezerra",
                "username": "EdmirBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42513543",
                "name": "DARENA RT",
                "username": "RtDarena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794307807",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64748772",
                "name": "Denise Franco",
                "username": "denisemvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70169047",
                "name": "Xxx",
                "username": "RenanJamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3242065721",
                "name": "Paula Maria Prado",
                "username": "PaulaMariaPrad1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73483417",
                "name": "B\u00e1rbara Lopes \ud83c\udf3b",
                "username": "lopes_barbara3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235239876",
                "name": "alinemicelli",
                "username": "flyingwitch34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "807527796",
                "name": "CARLOS ROBERTO",
                "username": "carlosrgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829806590",
                "name": "Laura",
                "username": "lauraatermehr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61590737",
                "name": "Ricardo Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "RicardoKlash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473142569",
                "name": "Jornal dos Munic\u00edpios",
                "username": "MunicipiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81831308",
                "name": "Andr\u00e9 Wallyson",
                "username": "AndreWallyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82755501",
                "name": "juju",
                "username": "jujumori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325509541",
                "name": "Debdy Henrrik Macedo",
                "username": "DebdyMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320517441",
                "name": "Katia Albuquerque",
                "username": "45Albuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26266967",
                "name": "Didi Wagner",
                "username": "didiwagner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "543509429",
                "name": "corretorwancetto",
                "username": "corretorwancett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47230250",
                "name": "Fabio Kodato",
                "username": "kodatomusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273211645",
                "name": "Fabiano Blank",
                "username": "fabianoblank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3035536511",
                "name": "MaitAmliaOrralaLainz",
                "username": "AmliaMait",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680456383",
                "name": "linky",
                "username": "linkysales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60359605",
                "name": "Viagem em Cena",
                "username": "viagememcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28405088",
                "name": "Evandro Badin",
                "username": "EvandroBadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59467142",
                "name": "Ana Rosa\ud83c\udf39\ud83d\udd25",
                "username": "anarosatanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145887092",
                "name": "Seu Laercio",
                "username": "laerciolopo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16888292",
                "name": "Ang\u00e9licaV\u00e1zquezdelM",
                "username": "gelivme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429984028",
                "name": "AquaFluxus",
                "username": "AquaFluxusRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114935505",
                "name": "Tarci Soares",
                "username": "tarciisoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018625773",
                "name": "gb O+",
                "username": "leiib_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92830496",
                "name": "Esta\u00e7\u00e3o de Not\u00edcias",
                "username": "jenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155658129",
                "name": "babsvida",
                "username": "pelasmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243823385",
                "name": "Lubravinha",
                "username": "luebravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24951297",
                "name": "Vagner Pires",
                "username": "vagner_pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942632358",
                "name": "\u00c2ndrea Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "andreaacjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325285925",
                "name": "Joel.AdS",
                "username": "ads_joel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397843604",
                "name": "Parnaiba_Live",
                "username": "ParnaibaLive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299095243",
                "name": "Nicole Carlet",
                "username": "NicoleCarlet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619299244",
                "name": "Nicson Olivier",
                "username": "nicsonolivier12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014544298",
                "name": "Elisa Costa",
                "username": "ElisaCosta_GV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26754304",
                "name": "Rubens B\u00fcrgel",
                "username": "RBurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17944437",
                "name": "Junior",
                "username": "carlosljunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "506581728",
                "name": "Ju Eccel",
                "username": "julieccel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236009024",
                "name": "Tatiana Carvalho",
                "username": "tatigroove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176408928",
                "name": "Leandro Pavan $SCCP",
                "username": "leandro_pavan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365833388",
                "name": "Rildo Ro7",
                "username": "rildoro7detone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52810524",
                "name": "#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "musaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52733708",
                "name": "teteu",
                "username": "MatheusKW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250159709",
                "name": "Paulo Victor Maraca\u00edpes",
                "username": "pvmaracaipes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258142851",
                "name": "TV Replay",
                "username": "tvreplaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43755909",
                "name": "TACOMTUDO BH",
                "username": "Tacomtudobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440950693",
                "name": "westermon t. junior",
                "username": "westermonteixei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30504785",
                "name": "Thiago Rebeque",
                "username": "thiagorebeque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153463097",
                "name": "\ud83e\udd8b Juliana perdidassa na Spring Read \ud83d\udc57\ud83e\udd8e",
                "username": "juhsoares307",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53730894",
                "name": "carloscamboim",
                "username": "nobregacamboim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965759443",
                "name": "Pra Viajar",
                "username": "pra_viajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185237546",
                "name": "Specialized Brasil",
                "username": "specializedbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829996184",
                "name": "Vanessa Oliveira",
                "username": "vanessao_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215263431",
                "name": "Patricia Britto",
                "username": "BrittoPatricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683269",
                "name": "FRED",
                "username": "PALMEIRASFRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263345971",
                "name": "Cl\u00e9cius DECACAMPE\u00c3O",
                "username": "CleciusGoleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26156153",
                "name": "Rafael Freitas",
                "username": "rafaelbfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327275998",
                "name": "Tiquicia Irie",
                "username": "TiquiciaIrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198703206",
                "name": "Francisco Silva Sousa",
                "username": "fcocontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297070990",
                "name": ".",
                "username": "Itslariferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15655915",
                "name": "Francisco Luz",
                "username": "franluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69321607",
                "name": "wellington lyra",
                "username": "welllyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317422355",
                "name": "Naiara Eiras \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "naiaraeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1612937521",
                "name": "Mands *",
                "username": "amanda_milanih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633055162",
                "name": "vi\u00favo da ra'jah o'hara",
                "username": "ViniciusCND",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50685368",
                "name": "jadeleine",
                "username": "tremdastreze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564982270",
                "name": "Rissato",
                "username": "rissatocoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632891386",
                "name": "Nicco Brasil",
                "username": "niccobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917142216",
                "name": "Rota Brasil Aventura",
                "username": "RotaBrasilAvent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694433452",
                "name": "thiagomoser",
                "username": "thimoser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66746465",
                "name": "Marianna Tavares",
                "username": "damarianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314190663",
                "name": "Erika rodrigues",
                "username": "erika96631394",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45424501",
                "name": "Paulo Corr\u00eaa | Miss\u00e3o JF",
                "username": "prpaulcorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2645869993",
                "name": "CAIMA FM",
                "username": "caimafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291347",
                "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffe",
                "username": "snsdmuses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10371312",
                "name": "GoNOMAD.com Travel",
                "username": "GoNOMAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567228428",
                "name": "Cadelinha de sat\u00e3",
                "username": "Pandora_Hazel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321661583",
                "name": "Paulo GIQUIRI",
                "username": "PauloGiquiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232214644",
                "name": "Jean Roberto",
                "username": "jean_itamontemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80099337",
                "name": "Panettone de Chico \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u262d\ud83d\udea9",
                "username": "chicottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741939945",
                "name": "Gustavo Vidal",
                "username": "Vidgal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894670883708686336",
                "name": "Kaah Oliveira",
                "username": "Kaah_oliveira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33614354",
                "name": "Isabella Gil",
                "username": "isazgil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29739318",
                "name": "Rafael Rigamonte",
                "username": "rafarig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228580292",
                "name": "Descobrindo Mogi!",
                "username": "DescobrindoMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707553847",
                "name": "AVASC",
                "username": "ongavasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220746718",
                "name": "Islan!",
                "username": "Islanxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83429961",
                "name": "Yeda Zotz",
                "username": "yedazotz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32691942",
                "name": "Juliano Marco Zunino",
                "username": "julianozunino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847033275",
                "name": "Carina",
                "username": "cacesnik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1856988350",
                "name": "Centro Cir\u00fargico",
                "username": "CCirurgicoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360004697",
                "name": "Mov. Maraj\u00f3 Forte",
                "username": "marajoforte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31453079",
                "name": "Devai",
                "username": "fabiodevai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51103761",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrielboldrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130594237",
                "name": "milton pinoargote",
                "username": "miltonpinoargot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37050975",
                "name": "Rodrigo Cunha",
                "username": "RodrigoCunhaAL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57723925",
                "name": "Francisco BFR",
                "username": "oifrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514355138",
                "name": "Rodrigues&Tabosa",
                "username": "RodriguesTabosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48329818",
                "name": "ericatarinafotos",
                "username": "ericatarinafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376532647",
                "name": "Highway Man",
                "username": "mrbrawos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3306556353",
                "name": "Miguel",
                "username": "ultimahoranews7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173304537",
                "name": "NovaNews",
                "username": "NovaNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3254999333",
                "name": "Rita de Cassia Alves",
                "username": "rmatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169764087",
                "name": "neli souza",
                "username": "neli_sz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729613356",
                "name": "gabi",
                "username": "djaurgflex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411733637",
                "name": "Kerou Keen",
                "username": "Keroulina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32519811",
                "name": "sheilazanesco",
                "username": "SheilaZanesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860504592",
                "name": "Eva Moral Leandrez",
                "username": "EvaLeandrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173721593",
                "name": "Angelique Boyer",
                "username": "Anboy88",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "487736065",
                "name": "Estimulo ONGD",
                "username": "estimuloongd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202901055",
                "name": "lele p",
                "username": "_letyciapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226278344",
                "name": "RAONI MONTEIRO",
                "username": "RaoniMonteiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42717526",
                "name": "Revista Leia",
                "username": "revistaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993937369",
                "name": "ulhoas Inform\u00e1tica",
                "username": "ulhoasinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42715048",
                "name": "\ud83c\udf38 ju",
                "username": "ju_mgp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44473454",
                "name": "Felipe",
                "username": "asanortino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66474056",
                "name": "ECOCAVE PETAR",
                "username": "ecocavepetar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619197708",
                "name": "AI_RiodeJaneiro",
                "username": "AI_RiodeJaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152434843",
                "name": "Lucas Teles Santana",
                "username": "ltsantana25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171579",
                "name": "ENKEL",
                "username": "lucasenkel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785745883",
                "name": "celinha araujo",
                "username": "celinhaaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92011376",
                "name": "Rodrigo Morgan",
                "username": "geoqkuk29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571352007",
                "name": "Rose Silva Oliveira",
                "username": "Rosemeiyre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47393761",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "prefeituradebc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251638126",
                "name": "Cristina Barros Guariento",
                "username": "crisbguariento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632095951",
                "name": "Upstairs",
                "username": "upstairsbog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32952792",
                "name": "Maria Celina McCall #Vacunada \ud83d\udc89",
                "username": "mvdsister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201967538",
                "name": "Daniela Boss Gomes",
                "username": "daniibossgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1722532328",
                "name": "Pelo mundo afora",
                "username": "pelo_mundoafora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119887354",
                "name": "Vic",
                "username": "vicctorialeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168883886",
                "name": "Joyce",
                "username": "joyfreittas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241347358",
                "name": "London National Park City*",
                "username": "LondonNPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221091689",
                "name": "Maria",
                "username": "eduardagomespe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551968479",
                "name": "deise",
                "username": "deisocaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373092673",
                "name": "Noga",
                "username": "bru_nogarolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374360590",
                "name": "anderson borges",
                "username": "anbbeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3166943337",
                "name": "Genes",
                "username": "genesgeniais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505952129",
                "name": "Bipolares Campeche",
                "username": "BipolarCampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128384519",
                "name": "GuiaoQu\u00ea!",
                "username": "jornaloque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51630577",
                "name": "Ot\u00edlia B. Piumbini",
                "username": "otiliapiumbini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505613190",
                "name": "Frases de la Abuela",
                "username": "FrasesAbuelaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2504762054",
                "name": "Chiste Rapido",
                "username": "ChisteRapidoNay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1614575724",
                "name": "Antena lusa.pt",
                "username": "Antenalusapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41561597",
                "name": "Rogerio Mesquita",
                "username": "rogmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505803880",
                "name": "Soy tu Autocorrector",
                "username": "YoteCorrijoHGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182089871",
                "name": "Wi\u0e23\u0442\u0e23\u0442\u03b5\u044f\u0438y  #timbeta",
                "username": "Wisterny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1395597684",
                "name": "Ecuafoto.com \u2122",
                "username": "ecua_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2942645811",
                "name": "Rocio Guerrero",
                "username": "rocioguerrero33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208239336",
                "name": "Paulinho do Mumu",
                "username": "PaulinhodoMumu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279983815",
                "name": "Rudy Naves",
                "username": "VDJRudy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472924",
                "name": "Pedro Reis",
                "username": "FarolCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937291165",
                "name": "Dalva Silva",
                "username": "DalvaEstevam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428675385",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas3ueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56347940",
                "name": "Go Faster",
                "username": "revistagofaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730442342",
                "name": "Marco Martins R",
                "username": "markinhos19341",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584951294",
                "name": "Maestus",
                "username": "Bakaloneking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730494508232740865",
                "name": "sun",
                "username": "namseoke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61775807",
                "name": "Amir El Aouar",
                "username": "amirelaouar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29058408",
                "name": "larissa c. mello",
                "username": "laricmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308507007",
                "name": "Rizzonho",
                "username": "orizzonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256235557",
                "name": "Gabriel Sena Ftb",
                "username": "seninhaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454874662",
                "name": "Thalita Mota",
                "username": "thalitamota_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593120196",
                "name": "Amanda",
                "username": "mandasantosg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140176210",
                "name": "gabriella \ud83c\udf6b",
                "username": "gabriellalimasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294381638",
                "name": "hanni beibe",
                "username": "isadoreando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216825597",
                "name": "Grazi Veloso \ud83d\udc9f",
                "username": "grazi_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16864996",
                "name": "tatiana",
                "username": "_tatielang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52167663",
                "name": "Portal AIB News",
                "username": "PortalAIB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78008850",
                "name": "Pedro Hutter",
                "username": "Pedrohutter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219102561",
                "name": "Cardume Lda",
                "username": "cardumept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97369856",
                "name": "Kuky Tavares",
                "username": "KukyTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200866023",
                "name": "Tay",
                "username": "taynavismari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149493364",
                "name": "AZEITONA, David",
                "username": "D3ViD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53244455",
                "name": "sta well",
                "username": "staelguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62500236",
                "name": "ragnar19 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd85\ud83e\udd5b",
                "username": "ragnar19patriot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528786997",
                "name": "Lau",
                "username": "LauAraujo30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15261182",
                "name": "Sandra Vasconcelos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "sanuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060218601",
                "name": "Partiu Pelo Mundo",
                "username": "partiupelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70444639",
                "name": "Grazy Moraes",
                "username": "grazymrleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8978952",
                "name": "contrafactos",
                "username": "contrafactos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651592186",
                "name": "Manu",
                "username": "_manucapelupi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078031",
                "name": "Correio Forense",
                "username": "correioforense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975978057",
                "name": "Vit",
                "username": "lvitoriabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115855342",
                "name": "Francilda Ribeiro",
                "username": "FrancildaRibeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321933330",
                "name": "Revista Roteiro",
                "username": "RevistaRoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130970929",
                "name": "Henrique Niggaz #FQC",
                "username": "ferreirabass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476083351",
                "name": "LUTO pelo Gr\u00eamio \u26b0",
                "username": "Jhowduarte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248820593",
                "name": "Luana",
                "username": "_luanasouzaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80606901",
                "name": "Rafa Cunha \u2693\ufe0f",
                "username": "RafaelaSFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242353185",
                "name": "VOLTEI A TATUAR! AGENDA ABERTA, VEM OR\u00c7AR BB",
                "username": "potaitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304523311",
                "name": "Elias Elis",
                "username": "oeliaselis",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "607701153615388672",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cdaeupuya8jj2yzgau0827rz9rp9",
        "oldest_id": "606520400911204353",
        "result_count": 499
    }
}