{
    "data": [
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-01-15T11:34:29.000Z",
            "id": "555689473573654528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A novidade das visitas guiadas gratuitas no PNT \u00e9 destaque no portal iG, coluna da Lu Lacerda. \n\nConfiram: http://t.co/0CNoCH5swz"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2015-01-15T11:21:14.000Z",
            "id": "555686139328487425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valor Econ\u00f4mico - Produtores defendem hidrovia em \u00e1rea de parque nacional de MT - http://t.co/ocawdEzJoq"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-01-15T11:20:20.000Z",
            "id": "555685913247088640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Tarangire\" http://t.co/0kMCGuEvdF"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-01-15T11:00:49.000Z",
            "id": "555681000991100928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores defendem hidrovia em \u00e1rea de parque nacional de MT http://t.co/WZ8mNfmh6o"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-01-15T10:58:53.000Z",
            "id": "555680513005219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Kevin e Tommy alcan\u00e7aram o topo da rocha El Capitan, de 900 metros, no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia, usando apenas as m\u00e3os ..."
        },
        {
            "author_id": "32368494",
            "created_at": "2015-01-15T10:37:20.000Z",
            "id": "555675092013703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores defendem hidrovia em \u00e1rea de parque nacional de MT http://t.co/iy7TKjOTDt"
        },
        {
            "author_id": "32368494",
            "created_at": "2015-01-15T10:37:20.000Z",
            "id": "555675091775025152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores defendem hidrovia em \u00e1rea de parque nacional de MT http://t.co/I5cS3NPTB0"
        },
        {
            "author_id": "39290438",
            "created_at": "2015-01-15T10:33:58.000Z",
            "id": "555674245146353664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais press\u00e3o sobre o licenciamento &gt;&gt;&gt;&gt; \n http://t.co/SqnGjo2ukv"
        },
        {
            "author_id": "1405308733",
            "created_at": "2015-01-15T10:28:22.000Z",
            "id": "555672834832216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores defendem hidrovia em \u00e1rea de parque nacional de MT https://t.co/E5srZWVYwj"
        },
        {
            "author_id": "32529120",
            "created_at": "2015-01-15T10:17:03.000Z",
            "id": "555669986333958145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Produtores defendem hidrovia em \u00e1rea de parque nacional de MT http://t.co/JSs47uk0TY"
        },
        {
            "author_id": "104613681",
            "created_at": "2015-01-15T09:15:33.000Z",
            "id": "555654509418913792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerro Pintao ser\u00e1 declarado \u00e1rea protegida http://t.co/0TfTzQaRyx"
        },
        {
            "author_id": "67320056",
            "created_at": "2015-01-15T06:42:20.000Z",
            "id": "555615950888644608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagtur Intera\u00e7\u00e3o com botos \u00e9 atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica em Novo Air\u00e3o (AM): Em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com cerca de... http://t.co/pPpGdZMZc6"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2015-01-15T05:11:41.000Z",
            "id": "555593140749340672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - http://t.co/o2zjXsd4lA http://t.co/jeO5VF1gu7"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2015-01-15T04:29:49.000Z",
            "id": "555582602573131776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia, tem q... http://t.co/ctHuSXKfS2"
        },
        {
            "author_id": "374633601",
            "created_at": "2015-01-15T04:26:10.000Z",
            "id": "555581683412381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/FyeOWvaUS8"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2015-01-15T04:02:55.000Z",
            "id": "555575833650556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca promove visitas guiadas, \u00f3timo, mas n\u00e3o posso de deixar de apresentar meu protesto,... http://t.co/mMPAeZ3wZy"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2015-01-15T03:51:39.000Z",
            "id": "555572998770405377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia, tem q... http://t.co/Pol98kK4ll"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-01-15T03:43:40.000Z",
            "id": "555570988688371713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES http://t.co/hQi84BnjnW"
        },
        {
            "author_id": "62367903",
            "created_at": "2015-01-15T02:55:56.000Z",
            "id": "555558977216344064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu andando e tuitando acabei pisando na area protegida por 6 cones laranja fluorescentes por causa de tinta fresca, valeu"
        },
        {
            "author_id": "2364426031",
            "created_at": "2015-01-15T02:41:30.000Z",
            "id": "555555345717010433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio provoca inc\u00eandio na principal ilha do Parque Nacional de Ilha Grande - Portal do Z\u00e9 L\u00e9o\n\nUm inc\u00eandio de... http://t.co/dYgijieklM"
        },
        {
            "author_id": "52323345",
            "created_at": "2015-01-15T02:38:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.44776085,
                        -23.55042873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "555554503764611072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Bahia Lapataia, Parque Nacional, Ushuaia http://t.co/mpC9iHc0LP"
        },
        {
            "author_id": "52323345",
            "created_at": "2015-01-15T02:36:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.44776085,
                        -23.55042873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "555554034065887233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Bahia Lapataia, Parque Nacional, Ushuaia http://t.co/GoSGjesUbC"
        },
        {
            "author_id": "2914098244",
            "created_at": "2015-01-15T01:47:13.000Z",
            "id": "555541683254095872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Catimbau in Bu\u00edque https://t.co/RD02HP8P2X"
        },
        {
            "author_id": "1921030188",
            "created_at": "2015-01-15T01:45:49.000Z",
            "id": "555541333386231809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de ir no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os \ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "374632132",
            "created_at": "2015-01-15T01:43:33.000Z",
            "id": "555540762599772160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/ribDTMk6Od"
        },
        {
            "author_id": "374633637",
            "created_at": "2015-01-15T01:43:31.000Z",
            "id": "555540751564562432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/EADDaR9hnd"
        },
        {
            "author_id": "1658158614",
            "created_at": "2015-01-15T01:43:29.000Z",
            "id": "555540746007101441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/dCDP7HufTE"
        },
        {
            "author_id": "66839608",
            "created_at": "2015-01-15T01:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.359551,
                        10.39842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012a9ff7509f33b5"
            },
            "id": "555538610771218432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o para\u00edso eu encontrei @ Playa Manare Parque Nacional Mochima http://t.co/ta3oEob4sX"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2015-01-15T01:24:55.000Z",
            "id": "555536072545804288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/kjLywcgFbu"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-01-15T01:24:43.000Z",
            "id": "555536022004457472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/DxM1H5SIir"
        },
        {
            "author_id": "393468783",
            "created_at": "2015-01-15T01:24:40.000Z",
            "id": "555536010189099008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/AEMUlfgd1O"
        },
        {
            "author_id": "118399171",
            "created_at": "2015-01-15T00:42:28.000Z",
            "id": "555525389708038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/DOh9avuFfk"
        },
        {
            "author_id": "239421757",
            "created_at": "2015-01-15T00:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.2215916,
                        11.2107204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "555523827006849025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ bahia concha - parque nacional tayrona http://t.co/6apQA1YUTf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-01-15T00:33:38.000Z",
            "id": "555523166735704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas - Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/mkus5GE4LN"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-01-15T00:31:40.000Z",
            "id": "555522672147181569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/z6ovSw0hTh"
        },
        {
            "author_id": "2582237222",
            "created_at": "2015-01-15T00:22:24.000Z",
            "id": "555520339803770880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/yiR4fYobkM"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-01-15T00:22:22.000Z",
            "id": "555520332065300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/mAUMhfAwUl"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2015-01-15T00:22:11.000Z",
            "id": "555520282366980098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/YtZ7xPueft"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2015-01-15T00:22:09.000Z",
            "id": "555520274385219584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/psquy1bFcW"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2015-01-15T00:22:08.000Z",
            "id": "555520272099315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/pKeqgf9JFV"
        },
        {
            "author_id": "549452270",
            "created_at": "2015-01-15T00:22:08.000Z",
            "id": "555520270266404866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/h2bj24WdSq"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-01-15T00:18:37.000Z",
            "id": "555519386945982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/wFJP4mQDuX"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-01-15T00:18:37.000Z",
            "id": "555519385138262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/UXR00LjJKY"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-01-15T00:14:17.000Z",
            "id": "555518297299378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yos... http://t.co/iW9X1S9V0W"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-01-15T00:14:15.000Z",
            "id": "555518288889774081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/yt7WbWLOmF"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-01-15T00:14:14.000Z",
            "id": "555518283604975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/jlywFbDtsv"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-01-15T00:14:13.000Z",
            "id": "555518278114607104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/SN2MDHoxD5"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-01-15T00:14:11.000Z",
            "id": "555518270061555713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional... http://t.co/KCO4MR1hFX #timbeta #timbetalab"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-01-15T00:14:09.000Z",
            "id": "555518263472291842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/DxKRTw02ln"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2015-01-15T00:14:06.000Z",
            "id": "555518252017647617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/po9oakSDDe"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2015-01-15T00:14:06.000Z",
            "id": "555518251111677952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/Rwxjny8CcY"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-01-15T00:14:03.000Z",
            "id": "555518236163186689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/r7qrhe537p"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-01-15T00:14:02.000Z",
            "id": "555518232518352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/F8tnGaLH4N"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2015-01-15T00:13:59.000Z",
            "id": "555518220635865089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/WESgNz4kqJ"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-01-15T00:13:58.000Z",
            "id": "555518218131890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/TGo1nJSa4P"
        },
        {
            "author_id": "2475506022",
            "created_at": "2015-01-15T00:13:57.000Z",
            "id": "555518214189240320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/Rq22mPbGj1"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-01-15T00:13:56.000Z",
            "id": "555518207394447360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/drWXiEv7eZ"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-01-15T00:13:54.000Z",
            "id": "555518200880709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/LUANvEcVxE"
        },
        {
            "author_id": "2321658734",
            "created_at": "2015-01-15T00:13:52.000Z",
            "id": "555518191493869568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/j28GwE86zw"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2015-01-15T00:13:48.000Z",
            "id": "555518175681318913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/wgf3V4VTEq"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2015-01-15T00:13:48.000Z",
            "id": "555518174351736834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/w6QjQ7dg93"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-01-15T00:13:47.000Z",
            "id": "555518169914159105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/2NWnQczoIK"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-01-15T00:13:46.000Z",
            "id": "555518167909298176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/fF5sIovjUe"
        },
        {
            "author_id": "72409480",
            "created_at": "2015-01-15T00:13:46.000Z",
            "id": "555518164490936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/9kZa0SiNlX"
        },
        {
            "author_id": "1431805284",
            "created_at": "2015-01-15T00:13:45.000Z",
            "id": "555518162708336640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla chega a topo de rocha nos EUA em escalada livre hist\u00f3rica: Rocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3r... http://t.co/JEWUbOPVZj"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-01-15T00:12:45.000Z",
            "id": "555517910408773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nRocha no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia, tem quase 900 metros. Americanos s\u00e3o os primeiros a conseguir subir sem equipamentos."
        },
        {
            "author_id": "81484750",
            "created_at": "2015-01-15T00:10:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06537675,
                        4.62423813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "555517361516978178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercy #Bogota #architecture #vsco #VSCOcam @ Parque Nacional http://t.co/HydtmVBKt3"
        },
        {
            "author_id": "119840614",
            "created_at": "2015-01-14T23:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 93,
                        "username": "VisitBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "555513971957321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De los lugares que me encantar\u00eda conocer en Brasil: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. @VisitBrasil #travel http://t.co/5YQv552kvI"
        },
        {
            "author_id": "33985893",
            "created_at": "2015-01-14T23:55:46.000Z",
            "id": "555513634630434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 procurando uma oportunidade de voltar ao mercado? Trabalho volunt\u00e1rio \u00e9 uma das possibilidades: conhece-se... http://t.co/gKtWo9Z0Qu"
        },
        {
            "author_id": "28182064",
            "created_at": "2015-01-14T23:54:14.000Z",
            "id": "555513251623370752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica: http://t.co/Pv59A0gG8P"
        },
        {
            "author_id": "27160860",
            "created_at": "2015-01-14T23:47:10.000Z",
            "id": "555511470536921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro \u2013 Visitas guiadas no Parque Nacional da Tijuca aliam hist\u00f3ria e belezas naturais http://t.co/HQwKhg7Ocg"
        },
        {
            "author_id": "142333709",
            "created_at": "2015-01-14T23:47:05.000Z",
            "id": "555511451335417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro \u2013 Visitas guiadas no Parque Nacional da Tijuca aliam hist\u00f3ria e belezas naturais http://t.co/70Jio8lBbt"
        },
        {
            "author_id": "1291386758",
            "created_at": "2015-01-14T23:37:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.46640771,
                        -4.17212214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3bc2f05d5c1b9edd"
            },
            "id": "555509162055311362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/3OyOWJFJk7"
        },
        {
            "author_id": "236812600",
            "created_at": "2015-01-14T22:54:34.000Z",
            "id": "555498235738214401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo parque nacional do Everglades http://t.co/bLDht43qeZ"
        },
        {
            "author_id": "2760735123",
            "created_at": "2015-01-14T22:41:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 1,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "555495000138854400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@folha: Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado http://t.co/hMWokcIA62 http://t.co/YheM0iHTSO\""
        },
        {
            "author_id": "64729820",
            "created_at": "2015-01-14T22:24:00.000Z",
            "id": "555490543023955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO - 13/01/2015 http://t.co/zZHL6u0ZF7"
        },
        {
            "author_id": "48772952",
            "created_at": "2015-01-14T22:19:21.000Z",
            "id": "555489373400354816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Quebra no Complexo B do Parque Nacional da Tijuca. Mais um dia do Projeto Rio Walking\u2026 http://t.co/6S5hZugQtz"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-01-14T22:10:15.000Z",
            "id": "555487084069531649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Patos-mergulh\u00f5es nos arredores do Parque Nacional da Serra da Canastra. Baixe o wallpaper http://t.co/LQFqqCP5JC http://t.co/vtpLJd3xpm"
        },
        {
            "author_id": "307635220",
            "created_at": "2015-01-14T22:07:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "555486462087815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu prometo te dar carinho, mas gosto de ser sozinho, livre pra voar \ud83c\udfb6 #np @ Parque Nacional Serra dos\u2026 http://t.co/F9HGfAZCka"
        },
        {
            "author_id": "398704681",
            "created_at": "2015-01-14T22:05:47.000Z",
            "id": "555485958377058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cajutuba, pr\u00f3xima da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Daqui se V\u00ea http://t.co/EoNoBm2Exm"
        },
        {
            "author_id": "1444953248",
            "created_at": "2015-01-14T22:02:30.000Z",
            "id": "555485130547265536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu, eu sou t\u00e3o pobre que n\u00e3o tenho dinheiro nem pra ir pro Parque Nacional de Bras\u00edlia e a entrada \u00e9 8 reais"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-01-14T21:46:06.000Z",
            "id": "555481002613542912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(bra-gov.) Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas: Servi\u00e7o come\u00e7ou a ser oferecido nesta quarta (14) p... http://t.co/jpp5Hdod5h"
        },
        {
            "author_id": "81703847",
            "created_at": "2015-01-14T21:36:38.000Z",
            "id": "555478623520841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/S0P5aKzZQd"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2015-01-14T21:17:12.000Z",
            "id": "555473729950851073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Ministra Isabela Teixeira \u00e9 uma amiga do Parque Nacional da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os Parnaso e prometeu uma visita em... http://t.co/kExI8CDd4N"
        },
        {
            "author_id": "75100255",
            "created_at": "2015-01-14T21:08:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17862785,
                        -22.93115928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "555471582127456256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado http://t.co/k5P2vTQxLS"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-01-14T20:57:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "555468874016382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O @ICMBio tem vagas para volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ/SP). Saiba+: http://t.co/iSMAKtDzSk http://t.co/8rxlEt2f8I"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-01-14T20:48:57.000Z",
            "id": "555466621691904000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nossa trilha no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon \u00cdndios Coroados. http://t.co/UVjzxVXYnI"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-01-14T20:45:13.000Z",
            "id": "555465684562354178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O brasiliense e o ver\u00e3o. N\u00e3o tem mar, mas tem... http://t.co/SdnNJcwqni http://t.co/eHcpqiiem2"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2015-01-14T20:42:54.000Z",
            "id": "555465099612528640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal viajar ao Glaciar Perito Moreno? Uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional Los Glaciares na Patag\u00f4nia Argentina. http://t.co/zPmgZBuOBn"
        },
        {
            "author_id": "634766445",
            "created_at": "2015-01-14T20:42:17.000Z",
            "id": "555464943374725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/DTsZpJlhBo"
        },
        {
            "author_id": "49693613",
            "created_at": "2015-01-14T20:35:07.000Z",
            "id": "555463139945619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ver\u00e3o brasiliense. N\u00e3o tem mar, mas tem... http://t.co/5jeCPvpmnX"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:39.000Z",
            "id": "555462770897207296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/hK0YQcdFDn"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:37.000Z",
            "id": "555462763016093696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/mOZFf24vaU"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:35.000Z",
            "id": "555462756733046784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/LhUViBFddG"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:34.000Z",
            "id": "555462749678235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/EG1hJ2YKed"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:32.000Z",
            "id": "555462743353225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/zGmTnVLs76"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:30.000Z",
            "id": "555462735551795201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/FFYfnn033i"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:29.000Z",
            "id": "555462728358572033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/ueCY7aACTm"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:27.000Z",
            "id": "555462721312149505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/eREnJUurFq"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:25.000Z",
            "id": "555462713544306689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/pBNhvjNeyd"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:23.000Z",
            "id": "555462704937566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/G9Io05j1zP"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:21.000Z",
            "id": "555462697169743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/QVwAXE6Tws"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:20.000Z",
            "id": "555462690404306944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/o35q5LlQRE"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:17.000Z",
            "id": "555462680476413953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/YVwU3JstA9"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:16.000Z",
            "id": "555462673887162369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/UmGIFhA5IF"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:14.000Z",
            "id": "555462666853306368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/7IFin61Tzi"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:12.000Z",
            "id": "555462659290959872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/FGizZw1zrk"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:10.000Z",
            "id": "555462651258884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/oTjZGCSHmK"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:09.000Z",
            "id": "555462645420392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/5BuOXHnYOY"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:07.000Z",
            "id": "555462639380602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/0Fi6Dgk02l"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:06.000Z",
            "id": "555462631906357248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/L8LdUYYjdG"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:04.000Z",
            "id": "555462623932985345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/whsc9hnQGx"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:02.000Z",
            "id": "555462616517468160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/xaizt9suqR"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T20:33:00.000Z",
            "id": "555462610406350848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas. #Fotos da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr ... http://t.co/iy03PXMUl9 http://t.co/i9nIepaaOf"
        },
        {
            "author_id": "2951846668",
            "created_at": "2015-01-14T20:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 1,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "555460264871878656",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@folha: Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado http://t.co/BiAtr2QIwT http://t.co/cuxRMX9Qne\u201d"
        },
        {
            "author_id": "219451785",
            "created_at": "2015-01-14T20:17:31.000Z",
            "id": "555458712056635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITAS GUIADAS GRATUITAS\nAgora \u00e9 poss\u00edvel fazer dois passeios guiados gratuitos dentro do Parque Nacional da... http://t.co/1AfIxacxgl"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-01-14T20:17:29.000Z",
            "id": "555458704515280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Catedral do Jalap\u00e3o: conserva\u00e7\u00e3o ambiental e turismo sustent\u00e1vel http://t.co/vm9PBUtvDD http://t.co/C2q0RQ8jVw"
        },
        {
            "author_id": "88072460",
            "created_at": "2015-01-14T19:56:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 1,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31132603,
                        -16.73012467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "555453433558597634",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@folha: Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado http://t.co/75S5CQinFa http://t.co/BaF4UICcZX\u201d pq eu n to l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2015-01-14T19:55:13.000Z",
            "id": "555453100689858561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado http://t.co/6IlJbV8CBe http://t.co/3p5qs4bsCx"
        },
        {
            "author_id": "2921695540",
            "created_at": "2015-01-14T19:47:25.000Z",
            "id": "555451135767498752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intera\u00e7\u00e3o com botos \u00e9 atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica em Novo Air\u00e3o (AM): Em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com cerca de 350 mil... http://t.co/AQMSCOa7Om"
        },
        {
            "author_id": "150042754",
            "created_at": "2015-01-14T19:39:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26833167,
                        -50.33847176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "555449152180858881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar bem lindoooo!!  \ud83d\ude18\ud83d\ude1d\ud83d\ude0e @ Parque Nacional Los Glaciares, Argentina http://t.co/ogbWqH2G3c"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-01-14T19:35:34.000Z",
            "id": "555448155547131906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas http://t.co/84gs5SfVuB"
        },
        {
            "author_id": "2797784617",
            "created_at": "2015-01-14T19:35:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "555448059879227393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conserva\u00e7\u00e3o ambiental - Parque Estadual Mata do Limoeiro \u00e9 aberto oficialmente para visita\u00e7\u00e3o  http://t.co/SxeqcUBYgm http://t.co/A2b9OpgbUz"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2015-01-14T19:27:14.000Z",
            "id": "555446058697101312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado http://t.co/h1LYyaCHKj"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-01-14T19:27:00.000Z",
            "id": "555446000601415680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian wildflowers: Canela-de-ema, Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais http://t.co/kWFMd95LS4"
        },
        {
            "author_id": "1137060529",
            "created_at": "2015-01-14T19:12:54.000Z",
            "id": "555442451389751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado http://t.co/OGGZOkIj1O"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T19:08:32.000Z",
            "id": "555441353727832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas http://t.co/Zk6Xw9cWow"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-01-14T19:00:18.000Z",
            "id": "555439281565872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado http://t.co/4B0rXtKig6"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2015-01-14T18:59:56.000Z",
            "id": "555439187202416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Com #calor e falta de chuvas, #ParqueNacional de #Bras\u00edlia fica lotado: http://t.co/MMnnlLUP5O http://t.co/PZAjf0BaOo"
        },
        {
            "author_id": "20439272",
            "created_at": "2015-01-14T18:54:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.73230992,
                        -23.35984299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "555437752993718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sou uma piscininha @ Piscinas Naturais, Parque Nacional Serra Da Bocaina http://t.co/SaDfOalOZ4"
        },
        {
            "author_id": "20439272",
            "created_at": "2015-01-14T18:50:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72587824,
                        -23.22204235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "555436740694245376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilha @ Parque Nacional Da Serra Bocaina http://t.co/mEWJwRxPf3"
        },
        {
            "author_id": "218491688",
            "created_at": "2015-01-14T18:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "555436714123345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o existe nada mais lindo que a natureza.. @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/b3tTxRs1es"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2015-01-14T18:45:30.000Z",
            "id": "555435556608679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas Parque Nacional de #Bras\u00edlia fica lotado. http://t.co/UJMuIn6OLS"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2015-01-14T18:45:25.000Z",
            "id": "555435532205817856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas:  http://t.co/4M29PXytzT"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-01-14T18:45:14.000Z",
            "id": "555435486135595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas http://t.co/oFgSDIVbey"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2015-01-14T18:44:29.000Z",
            "id": "555435299111587840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas http://t.co/eHpjke4esd"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2015-01-14T18:44:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 70,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "555435265494233088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 visitas guiadas http://t.co/vvZEF5vHWg @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2015-01-14T18:37:58.000Z",
            "id": "555433657595613185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JBrCidades Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado http://t.co/esZR7PDpUA http://t.co/gvjiz8FwyM"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-01-14T18:34:10.000Z",
            "id": "555432703911555072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Com calor e falta de chuvas Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado http://t.co/4gnhrCJghC"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2015-01-14T18:24:04.000Z",
            "id": "555430162720776193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: O calor e a falta de chuvas no Distrito ... http://t.co/YTmeJpI3cS"
        },
        {
            "author_id": "2374557931",
            "created_at": "2015-01-14T18:15:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54887452,
                        -25.5768463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "555427969033052162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza perfeita! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f show!!! #cataratas #foz #brasil #semfiltro @ Parque Nacional Das Cataratas http://t.co/jb5eTBBU2X"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2015-01-14T18:04:34.000Z",
            "id": "555425254475321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado\"  http://t.co/qAPND1t9pu"
        },
        {
            "author_id": "205317210",
            "created_at": "2015-01-14T18:03:05.000Z",
            "id": "555424881916252161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESCA PREDAT\u00d3RIA EM \u00c1REA PROTEGIDA GERA MULTA E APREENS\u00c3O DE REDES\nhttp://t.co/Zpb3Iao5oF"
        },
        {
            "author_id": "83409682",
            "created_at": "2015-01-14T18:02:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "555424740257857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... Aproveite as pequenas coisas da vida. #Sol &amp; #Chuva. #Nature @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/iUMPBwlvGU"
        },
        {
            "author_id": "2893835603",
            "created_at": "2015-01-14T17:56:13.000Z",
            "id": "555423152503672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaobetalab Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado http://t.co/PggJ2r0MNc #rt #sdv"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2015-01-14T17:55:49.000Z",
            "id": "555423051878105088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os brasilienses aproveitam o calor e a f... http://t.co/v6cl69u0HK"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-01-14T17:55:49.000Z",
            "id": "555423049973891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha- Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os brasilienses aproveitam o calo... http://t.co/ridQG2lUZc"
        },
        {
            "author_id": "326139484",
            "created_at": "2015-01-14T17:44:56.000Z",
            "id": "555420313736192001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado\nhttp://t.co/HuDcveSaWV http://t.co/0DXkjQx9vN"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2015-01-14T17:41:38.000Z",
            "id": "555419484224098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado http://t.co/gHIHxEKUtt"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2015-01-14T17:41:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 92,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "555419483645292544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado http://t.co/gCRkgF29ka @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2015-01-14T17:41:10.000Z",
            "id": "555419366213169153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EBC Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado EBC O calor e a falta de chuvas no\u2026 http://t.co/StFX4X5prm"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-01-14T17:40:31.000Z",
            "id": "555419202098454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betacaralhudosan Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os b... http://t.co/zFe5DQQftT #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2851945185",
            "created_at": "2015-01-14T17:40:26.000Z",
            "id": "555419179642138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os brasilienses aproveitam o calor e a f... http://t.co/dVmDo72hFH"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-01-14T17:40:19.000Z",
            "id": "555419151624196096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os brasilienses aproveitam o calor e a f... http://t.co/FopDSMMIwb"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-01-14T17:40:17.000Z",
            "id": "555419142224756736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os brasilienses aproveitam o calor e a f... http://t.co/rmPNPac9pQ"
        },
        {
            "author_id": "2810285269",
            "created_at": "2015-01-14T17:40:14.000Z",
            "id": "555419128903647232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os brasilienses aproveitam o calor e a f... http://t.co/GTKI1D5Qb6"
        },
        {
            "author_id": "212699862",
            "created_at": "2015-01-14T17:40:08.000Z",
            "id": "555419106573160448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os brasilienses aproveitam o calor e a f... http://t.co/poeOhDy6dW"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-01-14T17:39:55.000Z",
            "id": "555419050059120641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(folha) Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os brasilienses aproveitam o cal... http://t.co/p86eHzTANK"
        },
        {
            "author_id": "2586696614",
            "created_at": "2015-01-14T17:39:53.000Z",
            "id": "555419040613548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os brasilienses aproveitam o calor e a f... http://t.co/3WGkkGVBFS"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-01-14T17:39:48.000Z",
            "id": "555419019964977152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado http://t.co/GKS61LtypZ"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-01-14T17:39:16.000Z",
            "id": "555418888536481792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os brasilienses aproveitam o calor e a f... http://t.co/gt43v5XG54"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-01-14T17:39:10.000Z",
            "id": "555418861680332800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os brasilienses aproveitam o calor e a f... http://t.co/8cQrfvKnhO"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2015-01-14T17:39:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Reserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "555418851915993088",
            "in_reply_to_user_id": "6979582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reserva Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os brasilienses aproveitam... http://t.co/q3JvmHQ16X #P76"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2015-01-14T17:39:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "fresnorock"
                    }
                ]
            },
            "id": "555418842487214080",
            "in_reply_to_user_id": "24993400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FresnoRock Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado http://t.co/q3JvmHQ16X #P73"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2015-01-14T17:31:04.000Z",
            "id": "555416823404191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado. http://t.co/2dOU9cXs38"
        },
        {
            "author_id": "229623806",
            "created_at": "2015-01-14T17:30:50.000Z",
            "id": "555416766721966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os brasilienses aproveitam o calor e a f... http://t.co/wl9ifr2YXe"
        },
        {
            "author_id": "2789959307",
            "created_at": "2015-01-14T17:30:50.000Z",
            "id": "555416764847116288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os brasilienses aproveitam o calor e a f... http://t.co/rsQRPdjQYz"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2015-01-14T17:30:48.000Z",
            "id": "555416758102659073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada1 Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os brasilienses aproveit... http://t.co/erKwzpwjpe"
        },
        {
            "author_id": "2577958262",
            "created_at": "2015-01-14T17:30:48.000Z",
            "id": "555416756995387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betalab #RT Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os brasilienses aproveitam ... http://t.co/wWuCeNQFLj"
        },
        {
            "author_id": "2734535420",
            "created_at": "2015-01-14T17:30:48.000Z",
            "id": "555416755137310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado: Os brasilienses aproveitam o calor e a f... http://t.co/sGIXjww6fZ"
        },
        {
            "author_id": "432890547",
            "created_at": "2015-01-14T17:23:20.000Z",
            "id": "555414877674545153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas, Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado - http://t.co/IUnasBNR2o #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T17:22:36.000Z",
            "id": "555414692710318081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com calor e falta de chuvas Parque Nacional de Bras\u00edlia fica lotado http://t.co/oHaY8OQhRX\n#veraoinfinito http://t.co/HjRmIx9WXq"
        },
        {
            "author_id": "269951063",
            "created_at": "2015-01-14T17:18:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "555413716100210689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Quarta #feira #de #sol @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede http://t.co/hwqMNGecCZ"
        },
        {
            "author_id": "269951063",
            "created_at": "2015-01-14T17:11:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "555411923869523968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sol #lazer #cachoeira #n\u00e3o #e #pra #quem #quer #likesss #folga @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026 http://t.co/pMzexhAxrM"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2015-01-14T17:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "555410400335130624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De outubro de 2014: Niede Guidon den\u00fancia descaso de gov @dilmabr c Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/mjbP9Xduta"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2015-01-14T17:04:39.000Z",
            "id": "555410173523927040",
            "in_reply_to_user_id": "84477872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \u201c@miltonamb: lembro que o Museu do Homem Americano, assim como o Parque Nacional da Serra da Capivara andavam de pires na m\u00e3o. +\u201d"
        },
        {
            "author_id": "84477872",
            "created_at": "2015-01-14T17:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "cadulorena"
                    }
                ]
            },
            "id": "555409423058100224",
            "in_reply_to_user_id": "174901520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cadulorena lembro que o Museu do Homem Americano, assim como o Parque Nacional da Serra da Capivara andavam de pires na m\u00e3o. +"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2015-01-14T17:00:34.000Z",
            "id": "555409147013771264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe realiza diagn\u00f3stico de uso p\u00fablico no Parque Nacional Anavilhanas http://t.co/7rWXWmh3aM #Amazonas #turismo #parque #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2015-01-14T16:48:38.000Z",
            "id": "555406144928104449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verruga do Frade\n\nA Verruga do Frade \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa localizada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.... http://t.co/DvuEemd2c6"
        },
        {
            "author_id": "193897803",
            "created_at": "2015-01-14T16:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 28,
                        "username": "CamilaNavarroG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.77127943,
                        4.54070946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0024a3db373c9593"
            },
            "id": "555403516580495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParquedelCafe \ud83d\ude4c valeriem42 @camilanavarrog pauladuarte_21 @ Parque Nacional del Caf\u00e9 - Montenegro\u2026 http://t.co/uhaMav2Zp9"
        },
        {
            "author_id": "312742494",
            "created_at": "2015-01-14T16:20:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 107,
                        "username": "rodlt"
                    }
                ]
            },
            "id": "555399056248557569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cBrasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. http://t.co/DDSIZrmswR #Fotos http://t.co/dO8h08BVVL\u201d @rodlt"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-01-14T16:11:38.000Z",
            "id": "555396834194362368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nTrinta jovens receber\u00e3o treinamento para se relacionar com turistas. Capacita\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o da Antas."
        },
        {
            "author_id": "1408735458",
            "created_at": "2015-01-14T15:53:35.000Z",
            "id": "555392290114392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Liberdade de voar num horizonte qualquer, liberdade de pousar onde a gente quiser.\" @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/uOvRzS5c3Q"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:59.000Z",
            "id": "555390128425013249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/G5EZF0fjtn #Fotos http://t.co/ggaeHeqnA9"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:58.000Z",
            "id": "555390121512828929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/VIfPaZ5yp1 #Fotos http://t.co/Milej6xkCg"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:56.000Z",
            "id": "555390113937907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/ZScLPcR4MF #Fotos http://t.co/E4baQqh32m"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:54.000Z",
            "id": "555390107000532993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/qj6ZeaR8VQ #Fotos http://t.co/fS9lfctxgi"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:52.000Z",
            "id": "555390099102654465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/RNhI37oyFK #Fotos http://t.co/55oeLBnnPw"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:50.000Z",
            "id": "555390089145376769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/Qwf8OQLWbl #Fotos http://t.co/87ywMZaVfT"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:48.000Z",
            "id": "555390080379289601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/1q7cuIZJVw #Fotos http://t.co/c7buXklsIz"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:46.000Z",
            "id": "555390073311875073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/CKfmL55cMY #Fotos http://t.co/SwtMh93sbj"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:44.000Z",
            "id": "555390065372037120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/ifbaVA8JDr #Fotos http://t.co/A3Y9UngNjb"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:43.000Z",
            "id": "555390058782789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/m5OCR57ZSk #Fotos http://t.co/Gf77G8EGdW"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:41.000Z",
            "id": "555390050553565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/PbJ2J1aiLC #Fotos http://t.co/653ZaiofVD"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:39.000Z",
            "id": "555390042756366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/NvdUjXsftd #Fotos http://t.co/ZfH5oui0zO"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:37.000Z",
            "id": "555390034757836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/oiWoKHOq6D #Fotos http://t.co/wpehAbhV4B"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:35.000Z",
            "id": "555390028034342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/pmpMGeRYi6 #Fotos http://t.co/Qs0fYZjBQO"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:34.000Z",
            "id": "555390021835169793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/YJ1uEoJuPN #Fotos http://t.co/gJ73WWfAnp"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:32.000Z",
            "id": "555390015078154241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/wnF1WgUNGs #Fotos http://t.co/2Jbi7pS7v7"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:31.000Z",
            "id": "555390007478087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/g9Pfb9T1er #Fotos http://t.co/zzD47Jq5O8"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:29.000Z",
            "id": "555390000100302849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/DSc25UfXEl #Fotos http://t.co/gcZt2MWITJ"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:27.000Z",
            "id": "555389994488299520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/OLRkOTgkZZ #Fotos http://t.co/UWVbundlQ2"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:26.000Z",
            "id": "555389987370598401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/euoby8gKlZ #Fotos http://t.co/vIYrYjJccp"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:24.000Z",
            "id": "555389979846008833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/qWfbOva5v4 #Fotos http://t.co/18B7HExpoQ"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:22.000Z",
            "id": "555389973411946497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/u3VNYLcBbD #Fotos http://t.co/5S19KkXCbj"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:21.000Z",
            "id": "555389966998855681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/hO29KKgNwo #Fotos http://t.co/cPHxYifdT4"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2015-01-14T15:44:19.000Z",
            "id": "555389958903824386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor. Foto da Ag\u00eancia Brasil no #Flickr http://t.co/eX1px96LLn #Fotos http://t.co/n9Z1C4J7SU"
        },
        {
            "author_id": "55709577",
            "created_at": "2015-01-14T15:37:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.31262948,
                        -22.44965305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23674f06f3b41d86"
            },
            "id": "555388294154833921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira #summer #veudenoiva #cachoeiraveudenoiva #motofoto @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/TfgolE2V8N"
        },
        {
            "author_id": "2188710277",
            "created_at": "2015-01-14T15:08:36.000Z",
            "id": "555380971424727040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilienses lotam Parque Nacional em dia de calor\nhttp://t.co/lUuvNkwbJt http://t.co/SppkG0KGXD"
        },
        {
            "author_id": "314158937",
            "created_at": "2015-01-14T14:40:52.000Z",
            "id": "555373991205277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Tortuguero. Costa Rica http://t.co/e0SgUDfbcx"
        },
        {
            "author_id": "247560779",
            "created_at": "2015-01-14T14:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "555372827663409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma sanciona lei que aumenta em 20 mil hec Parque Nacional das Nascentes http://t.co/kLsZf0eovZ via @cidadeverde"
        },
        {
            "author_id": "157176745",
            "created_at": "2015-01-14T14:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1018857,
                        -26.8890462
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "555369141683503104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Aparados da Serra , Canyon Itambezinho http://t.co/lkVhH1qz2B"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2015-01-14T14:01:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 62,
                        "username": "beto_amorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "555364202140151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstagramMTur Floresta Nacional do Araripe - Cear\u00e1 \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 Foto: @beto_amorim http://t.co/a37NO8S2Ub"
        },
        {
            "author_id": "81179312",
            "created_at": "2015-01-14T13:47:57.000Z",
            "id": "555360675963625472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do Dia\n\nParque Nacional de Itatiaia, divisa entre Rio de Janeiro e Minas Gerais\nFoto enviada por Daniel... http://t.co/Y9r6WvhHpj"
        },
        {
            "author_id": "475890167",
            "created_at": "2015-01-14T13:44:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57936,
                        -25.969905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "555359684186484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo em Foz do Igua\u00e7u Energia divina pura! @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa\u2026 http://t.co/bnQYHTQmTU"
        },
        {
            "author_id": "107229766",
            "created_at": "2015-01-14T13:32:38.000Z",
            "id": "555356818571296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba\nhttp://t.co/9pKErqtxJo"
        },
        {
            "author_id": "2717849404",
            "created_at": "2015-01-14T13:20:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11181705,
                        -4.15545076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "555353750957588480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/9uMi5V4leN"
        },
        {
            "author_id": "81703847",
            "created_at": "2015-01-14T13:05:29.000Z",
            "id": "555349989182828547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/cLtu9np8Od"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2015-01-14T12:13:13.000Z",
            "id": "555336833350266880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, entrando em Teresopolis-RJ. Veja esse filme de 1 minuto. https://t.co/GBFhdKz7pU"
        },
        {
            "author_id": "34665220",
            "created_at": "2015-01-14T12:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 7,
                        "username": "viagem_em_pauta"
                    }
                ]
            },
            "id": "555336086801874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O blog @viagem_em_pauta preparou uma s\u00e9rie de dicas sobre Foz e o Parque Nacional do Igua\u00e7u, que completou 76 anos http://t.co/5GRm6YkkvZ"
        },
        {
            "author_id": "347553251",
            "created_at": "2015-01-14T12:07:24.000Z",
            "id": "555335371966279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltaremos em breve. Muito breve. #ferias #summer #superagui #verao @ Parque Nacional Superagui http://t.co/4Uil7Nq8HV"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2015-01-14T11:57:30.000Z",
            "id": "555332880566874113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raio provoca inc\u00eandio na principal ilha do Parque Nacional de Ilha Grande - http://t.co/7gYOBFNuWh http://t.co/TZCHCZMZmy"
        },
        {
            "author_id": "180192108",
            "created_at": "2015-01-14T11:55:44.000Z",
            "id": "555332435567599616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos conhecer as famosas Cataratas do Igua\u00e7u! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/sACHpMFQTX"
        },
        {
            "author_id": "61190865",
            "created_at": "2015-01-14T11:36:29.000Z",
            "id": "555327591071363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral: Dilma sanciona lei que aumenta em 20 mil hec Parque Nacional das Nascentes - Portal Sul... http://t.co/5LSJKuJisc"
        },
        {
            "author_id": "38878707",
            "created_at": "2015-01-14T11:32:50.000Z",
            "id": "555326672896286720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba tem limites ampliados por lei federal\nA lei foi publicada no Di\u00e1rio... http://t.co/DMHfZxSjvR"
        },
        {
            "author_id": "24226670",
            "created_at": "2015-01-14T11:32:17.000Z",
            "id": "555326530898104321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se estiver querendo ir no Parque Nacional de Bras\u00edlia - \u00c1gua Mineral neste momento, melhor se informar sobre... http://t.co/XpSLCUoGOv"
        },
        {
            "author_id": "433992804",
            "created_at": "2015-01-14T11:16:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "555322532690407424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma sanciona lei que aumenta em 20 mil hec Parque Nacional das Nascentes http://t.co/mk5Xka4vkm via @cidadeverde"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-01-14T11:14:18.000Z",
            "id": "555322006716293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea merece. Uma grande conquista. \nDescubra as vantagens de explorar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... http://t.co/gDtGRfUxo7"
        },
        {
            "author_id": "40228082",
            "created_at": "2015-01-14T10:29:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "555310827876913152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma sanciona lei que aumenta em 20 mil hec Parque Nacional das Nascentes http://t.co/dmMtZ09GhK via @cidadeverde"
        },
        {
            "author_id": "64528736",
            "created_at": "2015-01-14T09:11:19.000Z",
            "id": "555291057563664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes\" http://t.co/NtXEMDt5yc"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2015-01-14T08:33:32.000Z",
            "id": "555281547629043712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: O parque, localizado na divisa dos estados... http://t.co/pgkvh4UBIP"
        },
        {
            "author_id": "236270576",
            "created_at": "2015-01-14T08:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8763835,
                        -15.7730052
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "555276662620037120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte ind\u00edgena do Parque Nacional do Xing\u00fa e comunidades ribeirinhas do Rio Tapaj\u00f3s-Amaz\u00f4nia, aqui na\u2026 http://t.co/plxKyI2Kvh"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2015-01-14T07:25:23.000Z",
            "id": "555264396310491137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Elefante esmaga carro num parque da Tail\u00e2ndia PT Jornal Encontro entre um elefante do parque nacional Khao\u2026 http://t.co/vI2UwLk9sJ"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2015-01-14T06:39:03.000Z",
            "id": "555252738284474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Elefante esmaga carro num parque da Tail\u00e2ndia PT Jornal Encontro entre um elefante do parque nacional Khao\u2026 http://t.co/slPXQjBqBM"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2015-01-14T05:00:26.000Z",
            "id": "555227918792949761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio #Parna\u00edba. http://t.co/Fk8UYAUvqX"
        },
        {
            "author_id": "610068040",
            "created_at": "2015-01-14T04:17:09.000Z",
            "id": "555217028496121857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: O parque, localizado na divisa dos estados... http://t.co/JXOBUyqWLa"
        },
        {
            "author_id": "27552695",
            "created_at": "2015-01-14T04:17:08.000Z",
            "id": "555217025149046787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: O parque, localizado na divisa dos estados... http://t.co/dIKjVwJYGI"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2015-01-14T04:17:08.000Z",
            "id": "555217024322768897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: O parque, localizado na divisa dos estados... http://t.co/QTwDt5t9Ns"
        },
        {
            "author_id": "48518838",
            "created_at": "2015-01-14T02:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 119,
                        "username": "momentoverdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "555197468171046912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante destr\u00f3i carros de visitantes em parque nacional na Tail\u00e2ndia. - Momento Verdadeiro http://t.co/XE4drzlFzr via @momentoverdade"
        },
        {
            "author_id": "48518838",
            "created_at": "2015-01-14T02:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 98,
                        "username": "momentoverdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "555196946621956097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante destr\u00f3i carros de visitantes em parque nacional na Tail\u00e2ndia. http://t.co/XE4drzlFzr via @momentoverdade"
        },
        {
            "author_id": "63256846",
            "created_at": "2015-01-14T01:25:37.000Z",
            "id": "555173861000740865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Verde - Sub- sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso"
        },
        {
            "author_id": "2495494594",
            "created_at": "2015-01-14T01:10:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64264487,
                        -19.6197691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "555170173091864576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce https://t.co/EclDCcn0Cb"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-01-14T00:36:14.000Z",
            "id": "555161430354567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/yGqEOmgqCR"
        },
        {
            "author_id": "205317210",
            "created_at": "2015-01-14T00:10:24.000Z",
            "id": "555154929938333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Andr\u00e9 Irion Jobim: PESCA PREDAT\u00d3RIA EM \u00c1REA PROTEGIDA GERA MULTA E AP... http://t.co/3CrYMRPxsn"
        },
        {
            "author_id": "55903985",
            "created_at": "2015-01-13T23:55:17.000Z",
            "id": "555151126870622209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 estas \u00e1guas e cocheiras s\u00e3o belas! Nunca vi cachoeiras com \u00e1guas t\u00e3o limpas!"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2015-01-13T23:40:55.000Z",
            "id": "555147509925167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am o Cadastro Nacional de RPPN http://t.co/Hh6ZMZScf5"
        },
        {
            "author_id": "366932351",
            "created_at": "2015-01-13T23:39:34.000Z",
            "id": "555147173449728000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando por dentro da floresta \u2014 se sentindo maravilhoso em Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/UFoTr2oiQL"
        },
        {
            "author_id": "401602603",
            "created_at": "2015-01-13T23:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "ViagemCultural"
                    }
                ]
            },
            "id": "555146974497079296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @viagemcultural\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEssa \u00e9 uma das paisagens do Parque Nacional de #Banff no #Canad\u00e1 ; Pra\u2026 http://t.co/cVFdICTR24"
        },
        {
            "author_id": "366932351",
            "created_at": "2015-01-13T23:34:55.000Z",
            "id": "555146001917296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos em uma das cachoeiras a gequitib\u00e1 \u2014 se sentindo \u00f3timo em Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/EWCMZJRNbE"
        },
        {
            "author_id": "276194396",
            "created_at": "2015-01-13T23:10:07.000Z",
            "id": "555139761489203200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma sanciona lei que aumenta em 20 mil hec Parque Nacional das Nascentes http://t.co/vUE3uTjGVV"
        },
        {
            "author_id": "2887502896",
            "created_at": "2015-01-13T23:10:05.000Z",
            "id": "555139753960808448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do Parque Nacional El Leoncito na Argentina. Muito bonita essa regi\u00e3o! #daytrippersbr\u2026 http://t.co/C2BS5ofDyK"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2015-01-13T23:01:52.000Z",
            "id": "555137683513565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Lei amplia limite do #ParqueNacional das Nascentes do #RioParna\u00edba: http://t.co/SgRmxaQXLp"
        },
        {
            "author_id": "126177210",
            "created_at": "2015-01-13T22:55:55.000Z",
            "id": "555136184750317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas pelicanos foram passear, al\u00e9m das montanhas para brincar \ud83c\udfb6 #nofilter @ Parque Nacional de Mochima http://t.co/hPaox9yIWt"
        },
        {
            "author_id": "219102561",
            "created_at": "2015-01-13T22:39:05.000Z",
            "id": "555131948499103747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No para\u00edso do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este hotel surpreende por diversas raz\u00f5es: pela beleza da regi\u00e3o,... http://t.co/u2KQS3Y2qi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-01-13T22:39:02.000Z",
            "id": "555131937379983362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Passeios gratuitos pelo Parque Nacional da Tijuca http://t.co/niWsR8SWy3"
        },
        {
            "author_id": "76441383",
            "created_at": "2015-01-13T22:18:12.000Z",
            "id": "555126697092059137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virei tilel\u00ea @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/aMis67Y1Bf"
        },
        {
            "author_id": "211930776",
            "created_at": "2015-01-13T21:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9893529,
                        -16.0098771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "555116378232197121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00favida cruel o que fazer? Ir ao m\u00e9dico come\u00e7ar os exames ou curtir o dia no Parque Nacional? #qued\u00eatudocerto #tenhomuitoparaviver #triste"
        },
        {
            "author_id": "74453132",
            "created_at": "2015-01-13T21:22:45.000Z",
            "id": "555112740873064448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma das paisagens do Parque Nacional de #Banff no #Canad\u00e1 ; Pra quem perdeu o #viagemcultural\u2026 http://t.co/m1PQg3n1Fv"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2015-01-13T21:19:56.000Z",
            "id": "555112031712714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/OTza6SvStK"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2015-01-13T21:19:56.000Z",
            "id": "555112029737197569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/Zd9mzRzYEw"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2015-01-13T21:19:11.000Z",
            "id": "555111844676132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba tem limites ampliados por lei federal publicada no Di\u00e1rio Oficial http://t.co/BqanXfmIzR"
        },
        {
            "author_id": "347553251",
            "created_at": "2015-01-13T21:14:50.000Z",
            "id": "555110747026751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio de transporte personalizado. #ferias #summer #superagui #sereias @ Parque Nacional Superagui http://t.co/lAn3KzAnlH"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2015-01-13T21:00:30.000Z",
            "id": "555107139749183488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Saiba mais sobre o maravilhoso Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: http://t.co/QD6naGhlj3 http://t.co/M6wzf4LRiJ"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2015-01-13T20:41:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 102,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "555102386621272065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma sanciona lei que aumenta em 20 mil hec Parque Nacional das Nascentes http://t.co/THMdhd7xVO via @cidadeverde"
        },
        {
            "author_id": "38454648",
            "created_at": "2015-01-13T20:40:32.000Z",
            "id": "555102117057146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascentes do rio Parna\u00edba. Parque Nacional ganha mais 20.035 hectares. Isto \u00e9 Incr\u00edvel. Rede Meio\u2026 http://t.co/Ih1LAG5kTa"
        },
        {
            "author_id": "233512928",
            "created_at": "2015-01-13T20:38:58.000Z",
            "id": "555101721157193730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alterados os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba. LEI N\u00ba 13.090 DE 12/01/2015 - DOU 13/01/2015 http://t.co/rZnmo7SwS2"
        },
        {
            "author_id": "347553251",
            "created_at": "2015-01-13T20:38:47.000Z",
            "id": "555101674449428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peguei um cai\u00e7ara e levei pra casa. #ferias #summer #superagui #verao @ Parque Nacional Superagui http://t.co/MvCAAXOAsx"
        },
        {
            "author_id": "84176038",
            "created_at": "2015-01-13T20:03:09.000Z",
            "id": "555092709992841217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRA TIRAR A ZICA UM BANHO DE CACHOEIRA COM MEU NOVO AMIGO #BOBDYLAN @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/oeEXHcIWfa"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2015-01-13T20:01:42.000Z",
            "id": "555092342894784513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio #Parna\u00edba. http://t.co/Fk8UYAUvqX"
        },
        {
            "author_id": "1321223720",
            "created_at": "2015-01-13T19:43:56.000Z",
            "id": "555087871149764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/KL9XHg8SIz #brasil #mundo #piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "233617256",
            "created_at": "2015-01-13T19:40:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11181705,
                        -4.15545076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "555086924437020672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/07ejpZ6Xi1"
        },
        {
            "author_id": "2899327450",
            "created_at": "2015-01-13T19:39:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2060631,
                        -22.94192058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "555086878429691904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa (@ Parque Nacional da Tijuca) https://t.co/QgBgDogT8I"
        },
        {
            "author_id": "36372711",
            "created_at": "2015-01-13T19:09:50.000Z",
            "id": "555079289998020609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo altera limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/vi5VRrMKGv"
        },
        {
            "author_id": "90240751",
            "created_at": "2015-01-13T19:09:38.000Z",
            "id": "555079239213789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lei garante mais prote\u00e7\u00e3o \u00e0s nascentes do Parna\u00edba. Uma \u00f3tima not\u00edcia! http://t.co/EXTibgSLdo"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2015-01-13T18:55:02.000Z",
            "id": "555075565859123201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alterado o Parna Nascentes Rio Parna\u00edba, envolvendo a redu\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea com atividades agr\u00edcolas j\u00e1 estabelecidas http://t.co/ejomBM9KRG"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2015-01-13T18:44:03.000Z",
            "id": "555072801670189056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo altera limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba  http://t.co/Rx7J3zZ5w6"
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2015-01-13T18:39:39.000Z",
            "id": "555071694789165056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Parna\u00edba: Sancionada lei que amplia limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio... http://t.co/MKVkLQf6UB"
        },
        {
            "author_id": "130171783",
            "created_at": "2015-01-13T18:37:42.000Z",
            "id": "555071204512759808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP: http://t.co/3GOSRSSPpJ"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2015-01-13T18:32:08.000Z",
            "id": "555069802281447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado 10 de janeiro de Mergulho na Monumento Natural das Ilhas Cagarras. Visibilidade de 15 metros. Temperatura... http://t.co/BzJOnqxfAZ"
        },
        {
            "author_id": "248265744",
            "created_at": "2015-01-13T18:06:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "555063465027858433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da cidade que amei.. #turistandomundo #cruzeiroamericadosul #argentina @ Tierra del\u2026 http://t.co/VP2twjYdLF"
        },
        {
            "author_id": "2729927885",
            "created_at": "2015-01-13T17:56:47.000Z",
            "id": "555060906988933120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 lugar maravilhoso! @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca http://t.co/6XxZFiNThd"
        },
        {
            "author_id": "84477872",
            "created_at": "2015-01-13T17:47:04.000Z",
            "id": "555058463634890752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o do Museu Nacional me faz lembrar: como anda o Parque Nacional da Serra da Capivara? Algu\u00e9m do Piau\u00ed sabe?"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2015-01-13T17:34:27.000Z",
            "id": "555055287493996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes http://t.co/yinLEvAz3s"
        },
        {
            "author_id": "2329591560",
            "created_at": "2015-01-13T17:32:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.23587556,
                        -8.39407555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "74f69373928e3349"
            },
            "id": "555054836694384641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Catimbau in Bu\u00edque https://t.co/G0A3stdDIV"
        },
        {
            "author_id": "366932351",
            "created_at": "2015-01-13T17:31:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "555054546649509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HJ VIEMOS PREPAEADOS KKK @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Q7wZCHUww1"
        },
        {
            "author_id": "2329591560",
            "created_at": "2015-01-13T17:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.23587556,
                        -8.39407555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "74f69373928e3349"
            },
            "id": "555053603556442112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Catimbau in Bu\u00edque https://t.co/s0X8cANUUj"
        },
        {
            "author_id": "67108313",
            "created_at": "2015-01-13T17:27:36.000Z",
            "id": "555053562695548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em alta defini\u00e7\u00e3o - GO.mp4 http://t.co/c3wRSDHkS1"
        },
        {
            "author_id": "30787169",
            "created_at": "2015-01-13T17:25:36.000Z",
            "id": "555053059597156354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". (@ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 in Cardeal Mota, MG) https://t.co/xchkMQccBn"
        },
        {
            "author_id": "2262636882",
            "created_at": "2015-01-13T17:23:53.000Z",
            "id": "555052626665275392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/ITEqL1strs | Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o dos materiais usados\u2026 http://t.co/V7OVI1DFUo"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2015-01-13T17:17:30.000Z",
            "id": "555051023086403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa cliente Dillfrancy Esp\u00edndola, contemplando a cachoeira S\u00e3o Rom\u00e3o localizada dentro do Parque Nacional... http://t.co/jaj7VBuSRb"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2015-01-13T16:57:52.000Z",
            "id": "555046082326315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes"
        },
        {
            "author_id": "247593223",
            "created_at": "2015-01-13T16:54:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82765442,
                        -15.45941033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "555045240860860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) https://t.co/RgBOV7TaXJ"
        },
        {
            "author_id": "343474446",
            "created_at": "2015-01-13T16:09:00.000Z",
            "id": "555033783507124224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes http://t.co/T6XbbKHHPp Pesca predat\u00f3ria em ... http://t.co/T6XbbKHHPp"
        },
        {
            "author_id": "432890547",
            "created_at": "2015-01-13T16:08:08.000Z",
            "id": "555033563943276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba - http://t.co/W3oTOqgxwz #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "194751065",
            "created_at": "2015-01-13T16:01:17.000Z",
            "id": "555031839107448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26ea\n#VSCOcam @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/sQHZCJnBCe"
        },
        {
            "author_id": "347553251",
            "created_at": "2015-01-13T16:00:39.000Z",
            "id": "555031681250627585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lord Valdermort chegando em Superagui. #ferias #summer #superagui #storm #valdemort @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/ESd6ypnKxi"
        },
        {
            "author_id": "2486552587",
            "created_at": "2015-01-13T16:00:33.000Z",
            "id": "555031655048429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes: Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera mu... http://t.co/33ZhJFlqae"
        },
        {
            "author_id": "324978610",
            "created_at": "2015-01-13T15:59:10.000Z",
            "id": "555031306753437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes: Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera mu... http://t.co/GoD8kSbX2P"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2015-01-13T15:59:07.000Z",
            "id": "555031296049553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes: Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera mu... http://t.co/OJFuUDW4HU"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2015-01-13T15:59:06.000Z",
            "id": "555031292572495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes: Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera mu... http://t.co/FqHYquiYwF"
        },
        {
            "author_id": "110276841",
            "created_at": "2015-01-13T15:59:06.000Z",
            "id": "555031290785722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes: Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera mu... http://t.co/nO3l3lOE7q"
        },
        {
            "author_id": "481219376",
            "created_at": "2015-01-13T15:59:05.000Z",
            "id": "555031285354078209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes: Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera mu... http://t.co/Pq7lD7Q2lV"
        },
        {
            "author_id": "162773745",
            "created_at": "2015-01-13T15:59:04.000Z",
            "id": "555031280920694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes: Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera mu... http://t.co/kAY6X2da9I"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2015-01-13T15:58:20.000Z",
            "id": "555031096388112384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Procuradores asseguram multa e apreens\u00e3o por pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida no Maranh\u00e3o - http://t.co/ow1xYdNkd8"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-01-13T15:55:24.000Z",
            "id": "555030361961668609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro (via Guia Viajar Melhor) http://t.co/R9UiPQqSOo"
        },
        {
            "author_id": "107380328",
            "created_at": "2015-01-13T15:51:27.000Z",
            "id": "555029367295078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes\" http://t.co/GtbKc4iQjH"
        },
        {
            "author_id": "115234110",
            "created_at": "2015-01-13T15:50:52.000Z",
            "id": "555029218086903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \ud83c\udf0a\u2600\ud83c\udf34\n #Nature #Natureza #Blessed #goodvibes #Brasil #BrazilianGirl #Brazil @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/Bln4uUxhP4"
        },
        {
            "author_id": "157861244",
            "created_at": "2015-01-13T15:47:17.000Z",
            "id": "555028317578199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes\" http://t.co/ONYCipNBvj"
        },
        {
            "author_id": "343474446",
            "created_at": "2015-01-13T15:46:05.000Z",
            "id": "555028017115045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes http://t.co/T6XbbKHHPp"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2015-01-13T15:45:04.000Z",
            "id": "555027759232069634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes http://t.co/GoYa7CRouC"
        },
        {
            "author_id": "87348345",
            "created_at": "2015-01-13T15:42:37.000Z",
            "id": "555027141281054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria em \u00e1rea protegida gera multa e apreens\u00e3o de redes http://t.co/Vkpd6BD6Lq"
        },
        {
            "author_id": "2555114917",
            "created_at": "2015-01-13T15:33:35.000Z",
            "id": "555024871458344961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/1zJ16QjdNY"
        },
        {
            "author_id": "2423003048",
            "created_at": "2015-01-13T15:32:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 109,
                        "username": "hojesergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "555024642310959107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/R5IO9IQghe via @hojesergipe"
        },
        {
            "author_id": "633802409",
            "created_at": "2015-01-13T15:31:27.000Z",
            "id": "555024332888756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/8oVaN1Ol3R"
        },
        {
            "author_id": "2555020627",
            "created_at": "2015-01-13T15:30:34.000Z",
            "id": "555024111450484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/LKZe9w2Q2s"
        },
        {
            "author_id": "1489324952",
            "created_at": "2015-01-13T15:29:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 109,
                        "username": "pernambucohoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "555023881535496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/nzGXeAtCOl via @pernambucohoje"
        },
        {
            "author_id": "1697839380",
            "created_at": "2015-01-13T15:28:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 109,
                        "username": "hojeminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "555023581001027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/2v9f5FM4IX via @hojeminas"
        },
        {
            "author_id": "2426210154",
            "created_at": "2015-01-13T15:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 109,
                        "username": "hojerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "555023265765535746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/5fFX0JiEiI via @hojerio"
        },
        {
            "author_id": "2555104194",
            "created_at": "2015-01-13T15:26:08.000Z",
            "id": "555022997091016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/htwFJCJ2O4"
        },
        {
            "author_id": "2555134262",
            "created_at": "2015-01-13T15:24:57.000Z",
            "id": "555022697412186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/qvzPdYtJYA"
        },
        {
            "author_id": "481230815",
            "created_at": "2015-01-13T15:23:31.000Z",
            "id": "555022334651031552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/QmdLGnAXhR"
        },
        {
            "author_id": "327699165",
            "created_at": "2015-01-13T15:20:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.687205,
                        -26.257207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "72db166622a36a3d"
            },
            "id": "555021612106645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ela \u00e9 do jeito que eu gosto \u00ae\ud83d\ude0e @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3tw4YJvwUj"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2015-01-13T15:20:08.000Z",
            "id": "555021483794509825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/ljDcsNpC38"
        },
        {
            "author_id": "487003632",
            "created_at": "2015-01-13T15:17:21.000Z",
            "id": "555020783383511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Jacar\u00e9 foi encontrado: desta vez na Ilha do Governador! Ele ser\u00e1 levado para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da... http://t.co/ywmQYKfrFA"
        },
        {
            "author_id": "538521488",
            "created_at": "2015-01-13T15:15:22.000Z",
            "id": "555020287109255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova lei visa ampliar os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/d7E4mdKVSV"
        },
        {
            "author_id": "96163897",
            "created_at": "2015-01-13T15:11:35.000Z",
            "id": "555019332426948609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DANO A UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: \u00e9 o delito previsto no art. 40 da Lei 9.605/98, relativo a causar dano direto ou... http://t.co/4FmKPXZWpM"
        },
        {
            "author_id": "96163897",
            "created_at": "2015-01-13T15:11:17.000Z",
            "id": "555019259936374786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "DANO A UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: \u00e9 o delito previsto no art. 40 da Lei 9.605/98, relativo a causar dano direto ou... http://t.co/ARlABtAjql"
        },
        {
            "author_id": "2800051050",
            "created_at": "2015-01-13T15:09:05.000Z",
            "id": "555018702807396352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar de inigual\u00e1vel beleza, todo o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas proporciona a quem o visita paisagens de rara... http://t.co/gXxIOumhJD"
        },
        {
            "author_id": "2887763530",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:48.000Z",
            "id": "555013347838418944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/b9Rbp8LoF4"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:47.000Z",
            "id": "555013344143228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/eyjqYGzxlI"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:46.000Z",
            "id": "555013340838129665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/qMb9yJiorL"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:46.000Z",
            "id": "555013338514477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/oYJrBHPGrS"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:45.000Z",
            "id": "555013334970281984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/57F8KSnmlg"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:44.000Z",
            "id": "555013333338685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/KrjIYomwqX"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:44.000Z",
            "id": "555013331707101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/7ScKvxU7eL"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:44.000Z",
            "id": "555013330100690945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/X6eJB8bZFA"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:44.000Z",
            "id": "555013329962291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/KU0S2mZ8ex"
        },
        {
            "author_id": "2257812661",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:37.000Z",
            "id": "555013301747212288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/h1AI0IL9qw"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:35.000Z",
            "id": "555013291982876674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba:  http://t.co/d7kd4uESBC"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:30.000Z",
            "id": "555013271795675136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/RJ6SFZ9ZKf"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-13T14:47:27.000Z",
            "id": "555013261096017920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/iGnzYXpeXZ"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2015-01-13T14:41:19.000Z",
            "id": "555011717315301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/85loaGMyRb"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2015-01-13T14:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "555011705818738689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limite do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/wevUwujzHJ @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "2317847515",
            "created_at": "2015-01-13T14:39:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 45,
                        "username": "JimmyFucker"
                    }
                ]
            },
            "id": "555011238183571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente o Jimmy tem mais corpo q eu socorr RT \"@JimmyFucker: encontrado cabeludo gostoso em parque nacional http://t.co/zNYZQDAclD\""
        },
        {
            "author_id": "63256846",
            "created_at": "2015-01-13T14:37:06.000Z",
            "id": "555010654487449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um ano atr\u00e1s estive no Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/laBMN5rnPU"
        },
        {
            "author_id": "2614266790",
            "created_at": "2015-01-13T14:30:09.000Z",
            "id": "555008908235141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/FWlEoq1K66"
        },
        {
            "author_id": "235313022",
            "created_at": "2015-01-13T14:28:51.000Z",
            "id": "555008578214707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional agora seria \u00f3timo."
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2015-01-13T13:59:28.000Z",
            "id": "555001182918545408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins \nFoto Marcus Cabaleiro \nSite: http://t.co/OtQt2X14Og http://t.co/GskJzuf3y0"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2015-01-13T13:53:43.000Z",
            "id": "554999736907083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora com seu anivers\u00e1rio\n Foi inaugurado o espa\u00e7o Mem\u00f3ria das Cataratas. Uma... http://t.co/b0PYQnTnXw"
        },
        {
            "author_id": "73429972",
            "created_at": "2015-01-13T13:38:55.000Z",
            "id": "554996011517874177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei amplia limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba | http://t.co/gMSmMQ7kld"
        },
        {
            "author_id": "160586319",
            "created_at": "2015-01-13T13:34:14.000Z",
            "id": "554994835573452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca inicia visitas guiadas gratuitas: http://t.co/3DdPQm6YP4 :D"
        },
        {
            "author_id": "119952723",
            "created_at": "2015-01-13T13:30:03.000Z",
            "id": "554993779951022080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de pesquisa estuda caracter\u00edsticas da Reserva Extrativista de Cururupu http://t.co/pFy7ESrwso"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-01-13T13:28:31.000Z",
            "id": "554993394272194560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de amanh\u00e3, o Parque Nacional da Tijuca inicia visitas guiadas todas as quartas-feiras, \u00e0s 9h. Saiba como... http://t.co/Gjfuuv8nXZ"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2015-01-13T13:00:09.000Z",
            "id": "554986255482908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional com grande visita\u00e7\u00e3o. Quiosques do Soberbo viram point de ver\u00e3o. Veja em: http://t.co/czE0UrOekQ"
        },
        {
            "author_id": "2243713870",
            "created_at": "2015-01-13T12:49:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.1557073,
                        -3.4651494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ce8d288937a6d969"
            },
            "id": "554983454375702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mas que pregui\u00e7a boa, me deixa aqui \u00e0 toa\" @ Parque Nacional Jericoacoara http://t.co/5iymso3ygs"
        },
        {
            "author_id": "67108313",
            "created_at": "2015-01-13T12:27:11.000Z",
            "id": "554977959350509569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em alta defini\u00e7\u00e3o - GO.mp4 | Duilio Amaral http://t.co/UTIBaxKX5K"
        },
        {
            "author_id": "67108313",
            "created_at": "2015-01-13T12:26:42.000Z",
            "id": "554977837737054208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em alta defini\u00e7\u00e3o - GO.mp4 http://t.co/c3wRSDHkS1"
        },
        {
            "author_id": "1580725735",
            "created_at": "2015-01-13T12:11:54.000Z",
            "id": "554974112775692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, quem vem visitar uma de nossas maravilhas ter\u00e1 a oportunidade de visitar o Espa\u00e7o de Mem\u00f3ria das... http://t.co/5o2MtrQRNZ"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2015-01-13T11:30:02.000Z",
            "id": "554963577711247361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um flagrante na RPPN Buraco das Araras!\nUma f\u00eamea do macaco Bugio dentro da dolina, se alimentando vagarosa e... http://t.co/jSTNTT0qNb"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2015-01-13T11:30:01.000Z",
            "id": "554963574351605761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um flagrante na RPPN Buraco das Araras!\nUma f\u00eamea do macaco Bugio dentro da dolina, se alimentando vagarosa e... http://t.co/xhXvcRzHKy"
        },
        {
            "author_id": "2729927885",
            "created_at": "2015-01-13T11:13:10.000Z",
            "id": "554959332165447681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca http://t.co/TSveGN8yc7"
        },
        {
            "author_id": "141644719",
            "created_at": "2015-01-13T11:02:14.000Z",
            "id": "554956583835553793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional..  *--*"
        },
        {
            "author_id": "2164994448",
            "created_at": "2015-01-13T11:00:02.000Z",
            "id": "554956028220309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica - Miami,EUA - O Parque Nacional dos Everglades, tipo de vegeta\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, ocupa uma enorme \u00e1rea da... http://t.co/43Ndzk81Yx"
        },
        {
            "author_id": "284531485",
            "created_at": "2015-01-13T10:43:53.000Z",
            "id": "554951964996677633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor\u00e3o + f\u00e9rias! Essa combina\u00e7\u00e3o pede piscina!!! No Parque Nacional de Bras\u00edlia - chamado localmente de \u00c1gua... http://t.co/84RegtAMQr"
        },
        {
            "author_id": "17430158",
            "created_at": "2015-01-13T05:45:32.000Z",
            "id": "554876881888370688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Para\u00edso develado. #unveiled #paradise. (en Parque Nacional de Tayrona Colombia) http://t.co/fLTxElTnVE"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2015-01-13T04:06:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "dricanotuito"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96330716,
                        -22.40030374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "554851866400784384",
            "in_reply_to_user_id": "127266471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dricanotuito claro que \u00e9, mas eu n\u00e3o poderia esperar muito do parque nacional em dia de domingo e ver\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-01-13T03:26:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "554841800729698306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do Sol @ Parque Nacional das Emas http://t.co/kLaaNk1udv"
        },
        {
            "author_id": "51451385",
            "created_at": "2015-01-13T02:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "biobio"
                    }
                ]
            },
            "id": "554824628045352961",
            "in_reply_to_user_id": "14638581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biobio monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "58696905",
            "created_at": "2015-01-13T01:44:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554816325705826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26fa\ud83c\udf43\ud83c\udf32 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede http://t.co/bHWbh8Elmq"
        },
        {
            "author_id": "347553251",
            "created_at": "2015-01-13T01:19:01.000Z",
            "id": "554809810651459585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fixando vitamina D. #ferias #summer #superagui #verao #ensolaradas @ Parque Nacional Superagui http://t.co/iUM1jtZgxx"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2015-01-13T01:16:34.000Z",
            "id": "554809195095420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal viajar para a Patag\u00f4nia Chilena? Conhe\u00e7a os glaciares Balmaceda e Serrano, Parque Nacional Bernardo O'Higgins http://t.co/nggCsI02LE"
        },
        {
            "author_id": "1535039832",
            "created_at": "2015-01-13T01:16:01.000Z",
            "id": "554809055487602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo de bom. .. @ Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira http://t.co/LWr7JicF0I"
        },
        {
            "author_id": "55709577",
            "created_at": "2015-01-13T00:41:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.31262948,
                        -22.44965305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23674f06f3b41d86"
            },
            "id": "554800255213273089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#love #kiss #couple #underwater #girlfriend #mermaid @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/0CVnTj2E4c"
        },
        {
            "author_id": "225494085",
            "created_at": "2015-01-12T23:58:33.000Z",
            "id": "554789560870522880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, todo brasileiro deveria conhecer este lugar. Nota 10. @ Parque Nacional Do\u2026 http://t.co/qKUTGWxCTQ"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2015-01-12T23:55:19.000Z",
            "id": "554788749196816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 valor do transporte e\u00a0estacionamento http://t.co/F0AMfiKDVG"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2015-01-12T23:47:29.000Z",
            "id": "554786773998788609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 valor do transporte e estacionamento http://t.co/u8bi7yiJIO http://t.co/eoYyta8ug1"
        },
        {
            "author_id": "347553251",
            "created_at": "2015-01-12T22:51:23.000Z",
            "id": "554772656713908226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomando uma gelada com as amygues. #ferias #summer #superagui #sereias @ Parque Nacional Superagui http://t.co/cAU9pcP2PX"
        },
        {
            "author_id": "417531918",
            "created_at": "2015-01-12T22:44:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -58.3777426,
                        -34.6103528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018f1cde6bad9747"
            },
            "id": "554770839179374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brotherstime #brotherstrip #iguazu #IguazuFalls #igua\u00e7u #fozdoiguazu #brasil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bVnhZzGgXD"
        },
        {
            "author_id": "2422791799",
            "created_at": "2015-01-12T22:30:55.000Z",
            "id": "554767505844367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Panam\u00e1. http://t.co/UvFDfMTRff #DestinoPanama"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2015-01-12T22:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 61,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "554766900207816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaraque\u00e7aba http://t.co/H0QSki3QFY via @Mar_Sem_Fim"
        },
        {
            "author_id": "162696122",
            "created_at": "2015-01-12T22:23:47.000Z",
            "id": "554765710464155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Outside is beautiful #camping #Nature (em Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - subsede) http://t.co/4hd8RRXFxm"
        },
        {
            "author_id": "162696122",
            "created_at": "2015-01-12T22:23:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9863466,
                        -22.5523263
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "554765700087025664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outside is beautiful #camping  #Nature @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - subsede http://t.co/bRSbYUsgTg"
        },
        {
            "author_id": "224339754",
            "created_at": "2015-01-12T21:26:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.66017552,
                        19.2819545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7027ba8eb532eb33"
            },
            "id": "554751361016160257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ways | #Nevadodetoluca #nieve #volc\u00e1n #laguna #Toluca #M\u00e9xico @ Parque Nacional Nevado De Toluca http://t.co/tXB19Uo05C"
        },
        {
            "author_id": "961392468",
            "created_at": "2015-01-12T21:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "btrzxxx"
                    }
                ]
            },
            "id": "554750945989758977",
            "in_reply_to_user_id": "333556287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@btrzxxx eu fiquei dentro da reserva do parque nacional de Itatiaia e olha...queria correr, macaco, pregui\u00e7a, e o carai"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2015-01-12T21:15:51.000Z",
            "id": "554748617387286529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante esmaga carro no meio da estrada: \nO animal trepou para um ve\u00edculo no Parque Nacional Khao Yai, na... http://t.co/EtEXSFrSQp"
        },
        {
            "author_id": "162696122",
            "created_at": "2015-01-12T21:15:46.000Z",
            "id": "554748596365852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: E esta sensa\u00e7\u00e3o de paz \u2661 #camping (em Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - subsede) http://t.co/VxVdCIqEe4"
        },
        {
            "author_id": "162696122",
            "created_at": "2015-01-12T21:15:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9863466,
                        -22.5523263
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "554748587465138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esta sensa\u00e7\u00e3o de paz \u2661 #camping @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - subsede http://t.co/mgYKZHw7JX"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-01-12T19:13:01.000Z",
            "id": "554717704821956608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os tamb\u00e9m registra grande movimento. Pontos tur\u00edsticos da cidade est\u00e3o ficando cheios nos finais de s..."
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2015-01-12T19:06:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "554716089717125120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Teres\u00f3polis, 12/01/2014 #calor http://t.co/wvVBZSE7Dj"
        },
        {
            "author_id": "601549416",
            "created_at": "2015-01-12T18:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5193448,
                        -25.58043212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "554713553018834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u! #igua\u00e7u #Brasil #cataratas #FozdeIguaz\u00fa @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/aed7u5PVhs"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2015-01-12T18:46:01.000Z",
            "id": "554710908056776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as riquezas naturais da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia\n http://t.co/XYQXzbuA9W"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2015-01-12T18:45:18.000Z",
            "id": "554710730667462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando o Parque Nacional de Huaraz, Peru! Lindo, isolado e inesquecivel. \ud83c\udf0d\u2600\ufe0f#voltaaomundodecarro\u2026 http://t.co/lv88ezc8Xm"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2015-01-12T18:42:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "jademaranhao"
                    }
                ]
            },
            "id": "554710045834100736",
            "in_reply_to_user_id": "9524972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jademaranhao conhe\u00e7o, \u00e9 bem legal, tem um mercado e uma feirinha popular e o Parque Nacional fod\u00e1stico."
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-01-12T18:30:27.000Z",
            "id": "554706990648532993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um filhote de papagaio-de-peito-roxo foi resgatado nos arredores do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias,SC. A Dona... http://t.co/1GwGxpGmDN"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2015-01-12T18:04:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "554700369998409729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/ziThzLv84R"
        },
        {
            "author_id": "58121349",
            "created_at": "2015-01-12T17:49:19.000Z",
            "id": "554696639722815488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMORIM, Parque Nacional da Pedra Branca.\n\nLocalizado entre o Recreio e Barra da Tijuca, perto da Salvador... http://t.co/IniWtODpGL"
        },
        {
            "author_id": "58121349",
            "created_at": "2015-01-12T17:47:16.000Z",
            "id": "554696126184828928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 64 photos on Facebook in the album \"CAMORIM, Parque Nacional da Pedra Branca (RJ)\" http://t.co/JWgmnGqxqw"
        },
        {
            "author_id": "82611530",
            "created_at": "2015-01-12T17:19:03.000Z",
            "id": "554689023286214656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Tau\u00e1 Mirim! #CajueiroResiste!\n\nhttps://t.co/P5oa7fqyYM"
        },
        {
            "author_id": "102982172",
            "created_at": "2015-01-12T17:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 32,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "554685615179304960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u :D RT @guia4rodas Tesouros brasileiros! Saiba quais s\u00e3o atrativos dos parques nacionais: http://t.co/9mufFeaYEd"
        },
        {
            "author_id": "379315906",
            "created_at": "2015-01-12T17:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "554684399334473729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/QYCz7FNgOP"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-01-12T16:53:26.000Z",
            "id": "554682576901005312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belas fotos. RT @Fotos_Publicas: Parque Nacional do Igua\u00e7u - Museu das Cataratas\nhttp://t.co/N2nM4Tcaub http://t.co/iXfPMeoMRj"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-01-12T16:49:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "bandtvdeverdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "554681491029233665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show! RT @BandTVdeVerdade: [V\u00cdDEO] Exposi\u00e7\u00e3o comemora anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zRxOZqK3nd via @TvBandnews"
        },
        {
            "author_id": "58696905",
            "created_at": "2015-01-12T16:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554680263591346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vizinho de acampamento \ud83d\udc39\ud83c\udf43 \u26fa @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede http://t.co/Oh9ZIBs0Wy"
        },
        {
            "author_id": "41449419",
            "created_at": "2015-01-12T16:09:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 69,
                        "username": "cidadedejundiai"
                    }
                ]
            },
            "id": "554671537832603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas \u00e0s trilhas educativas na Reserva Biol\u00f3gica Serra do Japi, em @CidadeDeJundiai, podem ser agendadas online http://t.co/t3LjhVZ56U"
        },
        {
            "author_id": "488032789",
            "created_at": "2015-01-12T16:00:03.000Z",
            "id": "554669143006248960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional do Vietn\u00e3, Phong-Nha Ke Bang, tem as duas maiores cavernas do mundo. Patrim\u00f4nio mundial pela... http://t.co/glqJdQskdL"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-12T15:45:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "554665354799357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima semana, amigos! \ud83d\ude0e\ud83c\udf34\ud83d\udea3 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/vxBy6yIljz"
        },
        {
            "author_id": "58669470",
            "created_at": "2015-01-12T15:18:43.000Z",
            "id": "554658739475595264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com suas enormes forma\u00e7\u00f5es rochosas, mirantes e cachoeiras, o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, criado em... http://t.co/6eN2M9JRi4"
        },
        {
            "author_id": "61248603",
            "created_at": "2015-01-12T15:16:31.000Z",
            "id": "554658187568500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refugio do a\u00e7u, Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Wnhzxrcd7t"
        },
        {
            "author_id": "194751065",
            "created_at": "2015-01-12T14:26:09.000Z",
            "id": "554645509936521216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P&amp;B @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/9ltZ0NK2Z5"
        },
        {
            "author_id": "2951187087",
            "created_at": "2015-01-12T14:16:54.000Z",
            "id": "554643183569993728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A casa caiu, casa de veraneio n\u00e3o pode ser vendida por ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/GdLl2BMMo4"
        },
        {
            "author_id": "194751065",
            "created_at": "2015-01-12T13:34:01.000Z",
            "id": "554632390841483265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredite na sua ess\u00eancia! \ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/1YXA0dSiyO"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-01-12T13:32:08.000Z",
            "id": "554631917455572993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Catedral do Jalap\u00e3o, na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN Catedral do Jalap\u00e3o - Tocantins. http://t.co/Zt7IqoymOO"
        },
        {
            "author_id": "129914921",
            "created_at": "2015-01-12T13:31:44.000Z",
            "id": "554631815785623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos s\u00edmbolos do Parque Nacional de Jeri, a \u00c1rvore da Pregui\u00e7a leva esse nome por ter crescido \u201cdeitada\u201d. http://t.co/HHoeXAzSXp"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2015-01-12T13:29:35.000Z",
            "id": "554631276926214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Equipe Gestora do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque parabeniza as bel\u00edssimas apresenta\u00e7\u00f5es dos... http://t.co/7NPCmspNXn"
        },
        {
            "author_id": "2783186491",
            "created_at": "2015-01-12T13:24:21.000Z",
            "id": "554629958350667777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#elei\u00e7\u00f5es: Parque Nacional inaugura Memorial das Cataratas (ATUALIZADO: January 12, 2015 at 09:41AM) http://t.co/YXyFULTpbs"
        },
        {
            "author_id": "347553251",
            "created_at": "2015-01-12T13:24:11.000Z",
            "id": "554629919331078145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De janeiro \u00e0 janeiro. #ferias #summer #verao #superagui #tantoamor @ Parque Nacional Superagui http://t.co/5liI5KHPly"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-01-12T13:17:12.000Z",
            "id": "554628159820562433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica promove caminhadas monitoradas em suas trilhas. http://t.co/W3YxCddZQa"
        },
        {
            "author_id": "91805188",
            "created_at": "2015-01-12T13:13:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554627273874489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/iW2VvfL2qz"
        },
        {
            "author_id": "1227361884",
            "created_at": "2015-01-12T13:13:08.000Z",
            "id": "554627134690705408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sobre o novo museu do Parque\nNacional do Igua\u00e7u, de uma olhada nossa fan page e deixe seu like http://t.co/ZMWwCeZhKN http://t.co/JMJjKYurNE"
        },
        {
            "author_id": "150091908",
            "created_at": "2015-01-12T13:08:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "554626011594489856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado papai do c\u00e9u por mais um dia \ud83d\ude4f \ud83c\udf32\ud83c\udf40 \u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/StC5YdklY0"
        },
        {
            "author_id": "51077486",
            "created_at": "2015-01-12T13:01:39.000Z",
            "id": "554624248174874625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe\nCear\u00e1, Brasil.\n~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\n#igers #igersceara\u2026 http://t.co/tkd96RlrxT"
        },
        {
            "author_id": "2364625092",
            "created_at": "2015-01-12T13:00:01.000Z",
            "id": "554623835832844289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Cidade de Killarney, est\u00e1 o Parque Nacional de Killarney, com uma \u00e1rea de 10.000 hectares, e declarada Reserva... http://t.co/pRx3WElRgW"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2015-01-12T12:55:39.000Z",
            "id": "554622737986363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria Parque Nacional da Guaricana \u00e0 revelia da comunidade - http://t.co/FYW4MbkQN2 http://t.co/ChHn8Ak1Mi"
        },
        {
            "author_id": "796376461",
            "created_at": "2015-01-12T12:24:28.000Z",
            "id": "554614887637594114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacupembas ( Penelope superciliares) na RPPN Rancho Chapad\u00e3o! http://t.co/pPegUoAjdT"
        },
        {
            "author_id": "43616892",
            "created_at": "2015-01-12T12:21:30.000Z",
            "id": "554614142829854721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia apreende maconha em \u00e1gua mineral http://t.co/ikWjMkZMQo"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-01-12T12:03:12.000Z",
            "id": "554609537848987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "796376461",
            "created_at": "2015-01-12T11:55:18.000Z",
            "id": "554607549795033088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paca ( Agouti Paca) na RPPN Rancho Chapad\u00e3o! http://t.co/XhXOjlDqU8"
        },
        {
            "author_id": "1338112068",
            "created_at": "2015-01-12T11:52:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28531141,
                        -2.49280373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "554606924654997504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Cabur\u00e9. @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/Ls3lFozZVT"
        },
        {
            "author_id": "2974409643",
            "created_at": "2015-01-12T11:42:20.000Z",
            "id": "554604287469572096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mi #rinconfavorito de #Brasil : Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #viajar #viajero #traveller #travel http://t.co/5PYQvQm1Cb"
        },
        {
            "author_id": "149157245",
            "created_at": "2015-01-12T11:37:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34354876,
                        -3.69076803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "554603181791920131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admirando a cria\u00e7\u00e3o do Criador! @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/UkJN9RLV2s"
        },
        {
            "author_id": "149157245",
            "created_at": "2015-01-12T11:37:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34354876,
                        -3.69076803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "554603159880863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedacinho da trilha...Massa de mais. @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/XGyncMTS9v"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2015-01-12T11:29:01.000Z",
            "id": "554600935507636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem da ABAV Paran\u00e1 aos 76 anos do Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/zS4prSmmEZ"
        },
        {
            "author_id": "606283916",
            "created_at": "2015-01-12T10:29:28.000Z",
            "id": "554585946981933057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo com pessoas especiais, tudo perfeito! \u2014 se sentindo feliz em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/OYHzsODXvl"
        },
        {
            "author_id": "454043785",
            "created_at": "2015-01-12T09:26:52.000Z",
            "id": "554570194606383105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio?? Calor???\nMinima del Parque nacional Doi Intanon!!!\nhttp://t.co/Jh2MZZPrmm\n#Tailandia #ChiangMai http://t.co/Au7BTaZH6E"
        },
        {
            "author_id": "189750688",
            "created_at": "2015-01-12T03:54:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "554486665616830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nevadodetoluca @ Parque Nacional Nevado de Toluca http://t.co/QIBMtd8cbA"
        },
        {
            "author_id": "32718938",
            "created_at": "2015-01-12T03:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1862229,
                        -22.9738562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554486115445772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bra\u00e7os abertos sobre a Guanabara... @ Cristo Redentor - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/UhCBPa2032"
        },
        {
            "author_id": "349276251",
            "created_at": "2015-01-12T02:23:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36698939,
                        -27.29299469
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "554463553713762304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0b\ud83d\udea2 @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo http://t.co/wQBBGeRXzs"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2015-01-12T01:25:36.000Z",
            "id": "554449078235709442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inaugura Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria das Cataratas. http://t.co/pDuiWCBIjn http://t.co/7ddBtSrYDo"
        },
        {
            "author_id": "1424078364",
            "created_at": "2015-01-12T01:24:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "itsclmb"
                    }
                ]
            },
            "id": "554448732209840128",
            "in_reply_to_user_id": "1863149582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsclmb CARA FOI TIPO ASSIM PRIMEIRO A GENTE FOI PRO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA NO VEU DE NOIVA NE DEPOIS A GENTE FOI EM ALGUMA COISA DO+"
        },
        {
            "author_id": "820029608",
            "created_at": "2015-01-12T01:11:44.000Z",
            "id": "554445590126678018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#falandocomospassaros @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/VlAhQkw6fL"
        },
        {
            "author_id": "1066590048",
            "created_at": "2015-01-12T01:07:28.000Z",
            "id": "554444518649380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa era eu sendo ignorada no Parque Nacional hoje &lt;3 http://t.co/UIYKi2ovIk"
        },
        {
            "author_id": "2890846345",
            "created_at": "2015-01-11T23:56:58.000Z",
            "id": "554426772960604162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfb\ud83d\uddfb @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/28b5kWZH2j"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2015-01-11T23:55:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97323234,
                        -22.40673293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "554426524016050178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo no parque nacional hoje, percebi o quanto amo a cachoeira dos frades"
        },
        {
            "author_id": "51077486",
            "created_at": "2015-01-11T23:35:51.000Z",
            "id": "554421461327171585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar na Floresta Nacional do Araripe \u00e9 uma das coisas que mais gosto de fazer. E fotografar l\u00e1 ent\u00e3o, nem se... http://t.co/9nOZQ2jAz4"
        },
        {
            "author_id": "130171783",
            "created_at": "2015-01-11T23:34:28.000Z",
            "id": "554421111019290625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal: Cachoeira Sete Quedas....linda!"
        },
        {
            "author_id": "2382710754",
            "created_at": "2015-01-11T23:24:58.000Z",
            "id": "554418723222990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planejei hoje com dany de ir pro parque nacional ter\u00e7a, espero que d\u00ea tudo certo p gente ir"
        },
        {
            "author_id": "2914098244",
            "created_at": "2015-01-11T23:12:47.000Z",
            "id": "554415653986525186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Catimbau in Bu\u00edque https://t.co/HbUR4IfrGZ"
        },
        {
            "author_id": "722710322",
            "created_at": "2015-01-11T22:57:51.000Z",
            "id": "554411897093894144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu parque nacional amanha, pra ficar na paz..."
        },
        {
            "author_id": "257616832",
            "created_at": "2015-01-11T22:49:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.90044672,
                        -6.06990415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "554409865968640000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQue n\u00e3o se tenha pressa, mas que n\u00e3o se perca tempo.\u201d \u23f3\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Serra dos Caraj\u00e1s http://t.co/rsWI7lzNlO"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-01-11T22:25:50.000Z",
            "id": "554403840989360131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Policia recupera carros roubados e apreende maconha na \u00c1gua Mineral http://t.co/nsvw5HiWiz"
        },
        {
            "author_id": "139288004",
            "created_at": "2015-01-11T22:22:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "554402901393936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eiiiita Goi\u00e1s!!! @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/Jt7LuG3KxN"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2015-01-11T22:07:40.000Z",
            "id": "554399269495791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 205 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"76 anos PNI - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\" http://t.co/UuNldqc1gm"
        },
        {
            "author_id": "193827878",
            "created_at": "2015-01-11T21:47:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59688843,
                        -23.43426192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "554394167376642048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Entre mil outros, voc\u00ea. Entre mil sorrisos, o seu. Entre mil amores, o nosso \ud83d\udc9e\" @ Floresta Nacional\u2026 http://t.co/KGDIYrm8iw"
        },
        {
            "author_id": "137110755",
            "created_at": "2015-01-11T21:45:44.000Z",
            "id": "554393750517334017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/LPtAGsJ40a"
        },
        {
            "author_id": "137110755",
            "created_at": "2015-01-11T21:43:29.000Z",
            "id": "554393184105926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/JT9dFtkDK0"
        },
        {
            "author_id": "24890705",
            "created_at": "2015-01-11T21:42:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 34,
                        "username": "tvcultura"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 51,
                        "username": "xicograziano"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 67,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "554392897911799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BJHckPtsDm de hoje na @TVCultura citou @xicograziano e @ICMBio sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP."
        },
        {
            "author_id": "1511772570",
            "created_at": "2015-01-11T21:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "554392874583093248",
            "in_reply_to_user_id": "443744927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mar_Sem_Fim  Parab\u00e9ns pela mat\u00e9ria sobre a Jur\u00e9ia Itatins. Minha esposa e eu moramos em Peru\u00edbe. Crescemos dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Ab\u00e7"
        },
        {
            "author_id": "137110755",
            "created_at": "2015-01-11T21:40:23.000Z",
            "id": "554392401134235649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/bOQUpcOpZd"
        },
        {
            "author_id": "137110755",
            "created_at": "2015-01-11T21:36:16.000Z",
            "id": "554391364302286848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha palhacinha \ud83d\ude04 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/57vnXTj2bK"
        },
        {
            "author_id": "90332548",
            "created_at": "2015-01-11T21:08:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "554384401115938817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sinfiltro @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/oi3ZNajVWx"
        },
        {
            "author_id": "98899057",
            "created_at": "2015-01-11T21:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0777195,
                        -22.6507419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "554384126258577410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha \ud83d\udc9c \ud83d\udc51 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os, Guapimirim - RJ http://t.co/sbAWCcfeBN"
        },
        {
            "author_id": "90332548",
            "created_at": "2015-01-11T21:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "554383235023904771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/lk0Jk9m18H"
        },
        {
            "author_id": "45683472",
            "created_at": "2015-01-11T21:01:50.000Z",
            "id": "554382701969821697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis-RJ\n#domingo #teresopolis #ter\u00ea #serra\u2026 http://t.co/lzAYqK8Zin"
        },
        {
            "author_id": "69261141",
            "created_at": "2015-01-11T21:01:29.000Z",
            "id": "554382613725863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Rio Preto - Muria\u00e9-MG. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/cG96jUss4r"
        },
        {
            "author_id": "1017916452",
            "created_at": "2015-01-11T20:47:42.000Z",
            "id": "554379145028071425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/uPpVaJ9lkU"
        },
        {
            "author_id": "1017916452",
            "created_at": "2015-01-11T20:43:25.000Z",
            "id": "554378064424341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias \ud83d\ude0c @ Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/Qzy6U1yjmm"
        },
        {
            "author_id": "1579080476",
            "created_at": "2015-01-11T20:38:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554376906229825536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\u2600 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/ySE0xMNFDd"
        },
        {
            "author_id": "48997507",
            "created_at": "2015-01-11T20:11:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "554370119829569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#somosavatars #tayrona #bahiacachucha @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/tp7yJRn1Ny"
        },
        {
            "author_id": "64329105",
            "created_at": "2015-01-11T20:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554369755420041217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de cachoeira e trilha @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/sXOvT7vObu"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2015-01-11T20:00:49.000Z",
            "id": "554367347101007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c0s 19h, no Mar Sem Fim, conhe\u00e7a sobre a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE). Assista pelo cmais: http://t.co/AklGGdTrMI"
        },
        {
            "author_id": "83137177",
            "created_at": "2015-01-11T19:53:48.000Z",
            "id": "554365577972957185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o da natureza \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Amei \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/qisCc3aMYS"
        },
        {
            "author_id": "177680750",
            "created_at": "2015-01-11T19:10:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "554354803166703618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/1QTp4U5hpB"
        },
        {
            "author_id": "1017916452",
            "created_at": "2015-01-11T19:01:47.000Z",
            "id": "554352489265647617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d #Feriiiaas haha @ Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/Ai7AAACnmH"
        },
        {
            "author_id": "26579132",
            "created_at": "2015-01-11T19:00:24.000Z",
            "id": "554352141536874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de los Volcanes de #Haw\u00e1i  ; compra online \u279c http://t.co/HgWsy9TBWC http://t.co/J3lnCVoRWn"
        },
        {
            "author_id": "745001162",
            "created_at": "2015-01-11T18:53:06.000Z",
            "id": "554350303076962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "487m. :| @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ykkXDLCC95"
        },
        {
            "author_id": "193308436",
            "created_at": "2015-01-11T18:45:34.000Z",
            "id": "554348407780032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia - RJ http://t.co/cl3UkbuHUd"
        },
        {
            "author_id": "193308436",
            "created_at": "2015-01-11T18:44:23.000Z",
            "id": "554348108587335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemFiltro @ Parque Nacional De Itatiaia - RJ http://t.co/PXaG1DJEhq"
        },
        {
            "author_id": "194720303",
            "created_at": "2015-01-11T18:26:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1119256,
                        -15.8062918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "554343531528351744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Sarah Kubitschek http://t.co/V2u8j8R3kd"
        },
        {
            "author_id": "221157172",
            "created_at": "2015-01-11T18:17:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5193448,
                        -25.58043212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "554341285826658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\u270c\ud83d\udc0d\ud83c\udf0a\ud83c\udfc4\ud83c\udfca @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/ecdzllYdac"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-01-11T18:17:07.000Z",
            "id": "554341248988119041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha SOS Juruena: vit\u00f3ria do WWF-Brasil em 2014.\npor Reda\u00e7\u00e3o do WWF BrasilRio Juruena, Parque Nacional do... http://t.co/LT05tqkZCk"
        },
        {
            "author_id": "51029662",
            "created_at": "2015-01-11T17:47:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "554333688335704065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amores, falta um lucasfoa \u2764\ufe0f #cachoeiradojota #serradacanastra @ Parque Nacional da Serra da\u2026 http://t.co/Ize5UyRk97"
        },
        {
            "author_id": "155762658",
            "created_at": "2015-01-11T17:01:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554322339912249345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de Manh\u00e3 #adorei #mtcalor #obgSenhor #rjeuamoeucuido @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa http://t.co/sSdNjvYXVH"
        },
        {
            "author_id": "2868863559",
            "created_at": "2015-01-11T16:47:38.000Z",
            "id": "554318727769243651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo super fofo que a Alexa (namorada da Lynn) fez durante um passeio no Parque Nacional de Acadia, vem conferir: https://t.co/BIaj0lZVjx"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2015-01-11T16:34:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554315343674761216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 de bobeira?! Rolezin...\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83c\udfc3\ud83d\udc8f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/32YIUTeszQ"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2015-01-11T16:28:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554313877740331008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Maraca \u00e9 nosso!!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3qUUUueEGX"
        },
        {
            "author_id": "2886186412",
            "created_at": "2015-01-11T16:21:14.000Z",
            "id": "554312083769020416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobre a beleza do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ao lado de Carlos S\u00e1  http://t.co/0bJGHKPxdM"
        },
        {
            "author_id": "155762658",
            "created_at": "2015-01-11T16:18:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "554311513746706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio  50\u00b0 Graus\n#eueele \u2661 @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa http://t.co/UyQDrgJIw9"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Sucre, Venezuela",
                "id": "012a9ff7509f33b5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacajus, Brasil",
                "id": "3bc2f05d5c1b9edd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabira, Brasil",
                "id": "c59f704f90e54601",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Circasia, Colombia",
                "id": "0024a3db373c9593",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Real, Brasil",
                "id": "23674f06f3b41d86",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e2nia, Brasil",
                "id": "74f69373928e3349",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pato Branco, Brasil",
                "id": "72db166622a36a3d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraipaba, Brasil",
                "id": "ce8d288937a6d969",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina",
                "id": "018f1cde6bad9747",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Toluca, M\u00e9xico",
                "id": "7027ba8eb532eb33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32368494",
                "name": "Portos e Navios",
                "username": "portosenavios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39290438",
                "name": "Jaime Gesisky",
                "username": "Gesisky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405308733",
                "name": "Magno R Moreira",
                "username": "MagnoRMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32529120",
                "name": "Valor Econ\u00f4mico",
                "username": "valoreconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104613681",
                "name": "El Pil\u00f3n",
                "username": "El_Pilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67320056",
                "name": "Pernambuco Turismo",
                "username": "pernambucotu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633601",
                "name": "Garcia Lopes",
                "username": "Garcia_Loppes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62367903",
                "name": "Hel\u00f4",
                "username": "HeloMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364426031",
                "name": "Portal do Z\u00e9 L\u00e9o",
                "username": "PortaldoZeLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52323345",
                "name": "nando",
                "username": "nandofavela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914098244",
                "name": "Aline Braz",
                "username": "sevenp55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1921030188",
                "name": "Ju ",
                "username": "juliamendona14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632132",
                "name": "magalileona",
                "username": "MagaliLeona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633637",
                "name": "Sara Severo",
                "username": "SaraSSevero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658158614",
                "name": "Ivan Lopes",
                "username": "ivanls23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66839608",
                "name": "Viciado em Reality Show",
                "username": "BizoSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393468783",
                "name": "Sanmar",
                "username": "sanmarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118399171",
                "name": "dunningham2",
                "username": "dunningham2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239421757",
                "name": "camilo supelano",
                "username": "camilosupelano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582237222",
                "name": "Feriado Nas Estradas",
                "username": "FeriadoRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549452270",
                "name": "Malhando a Barriga",
                "username": "luizconsultor10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475506022",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321658734",
                "name": "leticia sabrina",
                "username": "leticia67603257",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72409480",
                "name": "MARKETING MULTINIVEL",
                "username": "multinivelmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431805284",
                "name": "Recarga Plus",
                "username": "RecargaPlus007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81484750",
                "name": "Nelsinho Linares",
                "username": "nelnikol88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119840614",
                "name": "Christian Ruiz",
                "username": "cruizbenitez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55568598",
                "name": "Brasil",
                "username": "VisitBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33985893",
                "name": "APROGEO-MG",
                "username": "aprogeomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28182064",
                "name": "Steven Madrigal",
                "username": "stevenmadrigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27160860",
                "name": "Sortimentos",
                "username": "sortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142333709",
                "name": "Site Sortimentos",
                "username": "sitesortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291386758",
                "name": "vivi",
                "username": "efemeridas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236812600",
                "name": "Embarque no Mundo",
                "username": "embarquenomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760735123",
                "name": "Liah #TimBeta#",
                "username": "liaharaujo23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64729820",
                "name": "Rodrigo Dionisio",
                "username": "28estudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48772952",
                "name": "Yuri Ornellas",
                "username": "yuriornellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307635220",
                "name": "Matheus",
                "username": "silvaouportuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398704681",
                "name": "Pousada Cajutuba",
                "username": "InilsonC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444953248",
                "name": "Leti \u2763",
                "username": "letinathalyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81703847",
                "name": "Luana Cruz",
                "username": "luanaselene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75100255",
                "name": "Gl\u00e1ucia P Polley",
                "username": "GlauciaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634766445",
                "name": "Juliana",
                "username": "juu_pin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49693613",
                "name": "Ricardo Silva",
                "username": "rsricardosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2951846668",
                "name": "Tweets Brasil\u00a9",
                "username": "TweetsBrasil8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219451785",
                "name": "NaTijuca",
                "username": "NaTijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88072460",
                "name": "Gabi Calvet",
                "username": "GabiCalvet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921695540",
                "name": "Executive Rio",
                "username": "ExecutiveRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150042754",
                "name": "leandro Oberding",
                "username": "leandrooberding",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2797784617",
                "name": "Rodrigo de Oliveira",
                "username": "rodrigo96163440",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462285762",
                "name": "Marcel Huijser",
                "username": "marcelhuijser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137060529",
                "name": "Marau Not\u00edcias",
                "username": "MarauNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20439272",
                "name": "drido",
                "username": "drido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218491688",
                "name": "matheus",
                "username": "math_ps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16196902",
                "name": "Tatiane Pires",
                "username": "tatianepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374557931",
                "name": "Lia Fiametti",
                "username": "LiaFiametti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205317210",
                "name": "Jorge Andr\u00e9 Jobim",
                "username": "jorgeandrejobim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83409682",
                "name": "Diogo Soares",
                "username": "diogodhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893835603",
                "name": "Sandra Tim Beta",
                "username": "sandrabeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326139484",
                "name": "Jornalistas de Minas",
                "username": "sjpmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851945185",
                "name": "uigtiu",
                "username": "gustavoconta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789959307",
                "name": "Marciele Timbeta",
                "username": "Marcieletimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810285269",
                "name": "Ramon Duran",
                "username": "TimbetaRamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212699862",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "gag4prost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586696614",
                "name": "Noticias Brasil",
                "username": "SrNoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6979582",
                "name": "Jonas",
                "username": "Reserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24993400",
                "name": "Fresno",
                "username": "fresnorock",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229623806",
                "name": "ALDENEI MENDES",
                "username": "AldeneiAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577958262",
                "name": "Marcos2",
                "username": "mrs2652",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734535420",
                "name": "cesar costa",
                "username": "cesarcosta1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432890547",
                "name": "Di\u00e1rio dos Munic\u00edpios",
                "username": "diariobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269951063",
                "name": "thiago teixeira",
                "username": "tofteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "Cadu Lorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84477872",
                "name": "Todos os protocolos",
                "username": "O__Oyg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193897803",
                "name": "Monica Giraldo",
                "username": "MonicaGiraldo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150434742",
                "name": "camila",
                "username": "CamilaNavarroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312742494",
                "name": "Ana Elisa",
                "username": "NelisaRover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279156353",
                "name": "Rodrigo Lopes",
                "username": "rodlt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408735458",
                "name": "Marlon Borsatto",
                "username": "MarlonBorsatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55709577",
                "name": "Schneider L Ferreira",
                "username": "schneiderlf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188710277",
                "name": "Fotos P\u00fablicas",
                "username": "FotosPublicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314158937",
                "name": "TuViajecito.com",
                "username": "TuViajecito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247560779",
                "name": "Hugo Prado Sobrinho",
                "username": "hugopradosob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157176745",
                "name": "tuts",
                "username": "tuaanyr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42152487",
                "name": "Humberto Amorim",
                "username": "beto_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81179312",
                "name": "O Viajante",
                "username": "oviajantecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475890167",
                "name": "Mauricio Bellodi",
                "username": "MauricioBellodi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107229766",
                "name": "MARCOSGEO",
                "username": "marcosrc_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717849404",
                "name": "Camila Lima",
                "username": "deliciasupreme1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2345094642",
                "name": "Viagem em Pauta",
                "username": "viagem_em_pauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347553251",
                "name": "Monyka Wanto",
                "username": "MonykaWanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543361537",
                "name": "Portal Icara\u00edma",
                "username": "portalicaraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180192108",
                "name": "Maria Cristina",
                "username": "mcstroebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61190865",
                "name": "Portal Sul do Piau\u00ed",
                "username": "suldopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38878707",
                "name": "WorkingFreeLancer\u00ae",
                "username": "WorkingFree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24226670",
                "name": "Renato Bahia Bock",
                "username": "elescapista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433992804",
                "name": "M\u00e1rio S\u00e9rgio  Cruz",
                "username": "MSOliveiraCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40228082",
                "name": "Jo\u00e3o  Ananias",
                "username": "jananias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64528736",
                "name": "M\u00e1rcio Endles",
                "username": "marcioendles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236270576",
                "name": "Galeria Almeida Prado",
                "username": "galeria_de_arte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610068040",
                "name": "TEMA",
                "username": "ongtema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27552695",
                "name": "Francine Carvalho",
                "username": "francinecarval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48518838",
                "name": "Not\u00edcias do Momento",
                "username": "momentoverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63256846",
                "name": "Vanize Claussen",
                "username": "VanizeCorradini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495494594",
                "name": "Emerson Sousa.",
                "username": "Emersonsousa_28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55903985",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "andreolisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366932351",
                "name": "ALEX SOARES",
                "username": "ALEX35SOARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401602603",
                "name": "Tiago Limed",
                "username": "j1Tiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74453132",
                "name": "Viagem Cultural",
                "username": "ViagemCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276194396",
                "name": "Gabriel Hammer",
                "username": "fghammer2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887502896",
                "name": "DayTrippers",
                "username": "Daytrippersbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126177210",
                "name": "Lucas Galv\u00e3o",
                "username": "lucascgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219102561",
                "name": "Cardume Lda",
                "username": "cardumept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76441383",
                "name": "H\u00e9lia Xavier",
                "username": "_heliaxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211930776",
                "name": "Milene Rezende",
                "username": "Milene_Rezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38454648",
                "name": "Alcidefilho",
                "username": "alcidefilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233512928",
                "name": "Sigifroi Moreno",
                "username": "SigifroiMoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84176038",
                "name": "raphael",
                "username": "RaphaelSil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321223720",
                "name": "DivulgaPiaui",
                "username": "DivulgaPiaui1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233617256",
                "name": "anne pamplona",
                "username": "annepamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899327450",
                "name": "Benedito J\u00fanior",
                "username": "juniobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36372711",
                "name": "Carla D\u00f3rea Bartz",
                "username": "CarlaDoreaBartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90240751",
                "name": "Iracema Portella",
                "username": "iracemaportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65660886",
                "name": "Jornal da Parnaiba",
                "username": "jornaldaparnaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130171783",
                "name": "Luiza Almeida",
                "username": "Luizalmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248265744",
                "name": "Anna Gominho \ud83c\udf41",
                "username": "anngominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729927885",
                "name": "Ra1ssa",
                "username": "Ra1ssap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329591560",
                "name": "Aline Braz (Timbeta)",
                "username": "AlineBraz03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67108313",
                "name": "DUILIO AMARAL",
                "username": "DUILIOAMARAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30787169",
                "name": "AdrianoBaptista",
                "username": "AdrianoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262636882",
                "name": "amo Direito\u00ae",
                "username": "amodireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247593223",
                "name": "Ias",
                "username": "iasminp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343474446",
                "name": "Rodrigo de Souza",
                "username": "rodrigosouzaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194751065",
                "name": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 8 Makes 1 King \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "ztrardireos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2486552587",
                "name": "Gustavo Silbernagel",
                "username": "GFSilbernagel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324978610",
                "name": "Victor Freire",
                "username": "victorgbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110276841",
                "name": "\u2696\ufe0fCarlos Sarmento\u2696\ufe0f",
                "username": "Carlos_Sarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481219376",
                "name": "MR Advogados",
                "username": "mrodrigues_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162773745",
                "name": "Consultoria Jur\u00eddica",
                "username": "cjiadvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107380328",
                "name": "Anderson Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andersonkoehler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115234110",
                "name": "Deisy Barcelos",
                "username": "deisybarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157861244",
                "name": "BBMSA",
                "username": "bbmsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87348345",
                "name": "Entendedor \uf8ff",
                "username": "entendedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555114917",
                "name": "Hojegoias",
                "username": "Hojegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423003048",
                "name": "hojesergipe",
                "username": "hojesergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633802409",
                "name": "HojeDF",
                "username": "HojeDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555020627",
                "name": "Hojealagoas",
                "username": "HojeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489324952",
                "name": "pernambucohoje",
                "username": "pernambucohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697839380",
                "name": "hojeminas",
                "username": "hojeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426210154",
                "name": "Hoje Rio de Janeiro",
                "username": "riohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842449639",
                "name": "Hemerson Ribeiro",
                "username": "hojerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555104194",
                "name": "Hojeparana",
                "username": "Hojeparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555134262",
                "name": "Hojepara",
                "username": "HojePA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481230815",
                "name": "Tocantins Hoje",
                "username": "TocantinsHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327699165",
                "name": "poly",
                "username": "polyaani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487003632",
                "name": "Rio Web TV",
                "username": "RioWebTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538521488",
                "name": "Hoje S\u00e3o Paulo",
                "username": "HojeSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96163897",
                "name": "Guilherme Nucci",
                "username": "GSNUCCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800051050",
                "name": "Time Drive",
                "username": "TimeDrive1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887763530",
                "name": "angelcrisange",
                "username": "angelcrisange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834433887",
                "name": "EdvanilDuarte",
                "username": "EdvanilDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2257812661",
                "name": "Central Assessoria",
                "username": "CentralAssesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317847515",
                "name": "\u1d18\u1d00\u0280\u1d1c",
                "username": "manuticiap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908388855862226945",
                "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8e\ud835\udd92 \ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd8b",
                "username": "JimmyFucker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614266790",
                "name": "joel martins lopes",
                "username": "lopesbatera2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235313022",
                "name": "Luiza \ud83e\udddc",
                "username": "crlluiza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73429972",
                "name": "C N M",
                "username": "portalcnm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160586319",
                "name": "\u00c9rica Moreira",
                "username": "erica_cmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119952723",
                "name": "Jornalismo 106,9 FM",
                "username": "Jornalismo106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2243713870",
                "name": "Alessandra Karla",
                "username": "aleekarlaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580725735",
                "name": "Continental Inn Htl",
                "username": "ContinentalInnH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141644719",
                "name": "\u96c5\u2077 ~",
                "username": "FhernandaYaYa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2164994448",
                "name": "viagemja",
                "username": "viagemja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284531485",
                "name": "Roteiro Baby",
                "username": "Roteirobaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17430158",
                "name": "Hijo de la M\u00e1quina",
                "username": "hijodelamaquina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61294335",
                "name": "Bruna Magalh\u00e3es",
                "username": "brumagalhaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127266471",
                "name": "Drica",
                "username": "dricanotuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51451385",
                "name": "Leonardo Llancam\u00e1n M",
                "username": "leollm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14638581",
                "name": "BioBioChile",
                "username": "biobio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58696905",
                "name": "amanda",
                "username": "amandaullmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535039832",
                "name": "Sheila Dias",
                "username": "sheilagsdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225494085",
                "name": "Jose Crispim",
                "username": "j_crispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417531918",
                "name": "=Ra\u03b0\u03b9\u00f8\u00d1\u2202=",
                "username": "raulonapuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422791799",
                "name": "Muevetecars",
                "username": "muevetecars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162696122",
                "name": "Maria Clara Castro",
                "username": "ceudemariaclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224339754",
                "name": "Diego De la Paz",
                "username": "Diegodelapaz10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961392468",
                "name": "De Almeida",
                "username": "tr1unf4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298522260656128",
                "name": "Beatriz Castro \ud83d\udd25",
                "username": "btrzxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601549416",
                "name": "Andre Ramirez",
                "username": "AndreRamirezD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9524972",
                "name": "Jade Maranh\u00e3o no Cear\u00e1 \ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "jademaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58121349",
                "name": "Urubu na Veia",
                "username": "urubunaveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82611530",
                "name": "Wagner Cabral",
                "username": "wagner_cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102982172",
                "name": "Paragua\u00e7u Volkswagen",
                "username": "vwparaguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "379315906",
                "name": "Daniela Kapler",
                "username": "danikapler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152609188104810496",
                "name": "desativado",
                "username": "bandtvdeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41449419",
                "name": "Cepam",
                "username": "Cepam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237277091",
                "name": "Prefeitura Jundia\u00ed",
                "username": "cidadedejundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488032789",
                "name": "WA Interc\u00e2mbio",
                "username": "waintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58669470",
                "name": "Pier Viagens",
                "username": "PierViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61248603",
                "name": "Leo Rodolfo Schmitz",
                "username": "leo_schmitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951187087",
                "name": "Blog Camar\u00e3o Seco",
                "username": "BlogCamarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129914921",
                "name": "Vila Kalango",
                "username": "vilakalango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783186491",
                "name": "Leide 27.654",
                "username": "leide27654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91805188",
                "name": "Danilson Nascimento",
                "username": "dancnascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227361884",
                "name": "All Brazil Tours",
                "username": "AllBrazilTours1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150091908",
                "name": "Nathan",
                "username": "nvcvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51077486",
                "name": "Beto Amorim",
                "username": "bettoamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364625092",
                "name": "Guia Irlanda",
                "username": "Guia_Irlanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796376461",
                "name": "JO\u00c3O EMILIO",
                "username": "EMILIOJOO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43616892",
                "name": "Amadeu F. Lopes",
                "username": "AmadeuFLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338112068",
                "name": "Monik Miranda",
                "username": "MonikBSMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2974409643",
                "name": "Mi Rincon Favorito",
                "username": "paisajefavorito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149157245",
                "name": "Jonata Freitas",
                "username": "jonatalfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606283916",
                "name": "Anna Maria Amorim",
                "username": "ajtamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454043785",
                "name": "TuGuiaEnChiangMai",
                "username": "TuChiangMai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189750688",
                "name": "Elsa MC",
                "username": "el5ita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32718938",
                "name": "Pedr\u00e3o",
                "username": "Pedrohisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349276251",
                "name": "Caroline",
                "username": "CarolineBSilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424078364",
                "name": "beatriz",
                "username": "bwatrizffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1863149582",
                "name": "nicolle",
                "username": "itsclmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820029608",
                "name": "Gabriella",
                "username": "GabiMCardoso__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066590048",
                "name": "K.B",
                "username": "kesiaborges_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890846345",
                "name": "Andr\u00e9s Ag\u00fcero \uf8ff",
                "username": "an_aguero07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382710754",
                "name": "Sarah",
                "username": "_gomessarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722710322",
                "name": "\u00c9 o ChapaChapa",
                "username": "jpmorier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257616832",
                "name": "Milanne \ud83c\udf35",
                "username": "bb_miih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139288004",
                "name": "Diogo Barbosa",
                "username": "Diogobbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193827878",
                "name": "R a f i n h a \u265b",
                "username": "Rafinhamoleke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137110755",
                "name": "Raquel",
                "username": "Colol_74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24890705",
                "name": "M\u00e1rcia Guimar\u00e3es",
                "username": "ComunicaPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1511772570",
                "name": "\ud83c\udf0a TRI DA LIBERTA \ud83d\udc0b",
                "username": "GeorgeHarold9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90332548",
                "name": "Oscar Sierra",
                "username": "oscarfit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98899057",
                "name": "Mary.Carvalho",
                "username": "mary_carvalhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45683472",
                "name": "Marcello Bahouth",
                "username": "MarcelloBahouth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69261141",
                "name": "Jackson Fernandes",
                "username": "jojafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017916452",
                "name": "\u2606 Karine \u2606",
                "username": "KarinecomK_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1579080476",
                "name": "Patrick Carvalho",
                "username": "_patrickbob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48997507",
                "name": "gaston ruas",
                "username": "Gastonruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64329105",
                "name": "J\u00falia Tordeur",
                "username": "juliatordeur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83137177",
                "name": "Lumax  Azevedo",
                "username": "lumaxazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177680750",
                "name": "Ge\u00f1o Casta\u00f1eda.",
                "username": "GenoCas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26579132",
                "name": "Costamar.com Per\u00fa",
                "username": "costamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745001162",
                "name": "yonc\u00e9",
                "username": "zezi_junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193308436",
                "name": "El\u00f4 Castro",
                "username": "EloCastros2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720303",
                "name": "Mendes da Nay \u2661",
                "username": "profabin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221157172",
                "name": "Eduardo Louren\u00e7o",
                "username": "eduardolourenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51029662",
                "name": "Coach Adriana Ara\u00fajo",
                "username": "adrianakmzero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155762658",
                "name": "NABRU",
                "username": "bmarinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2868863559",
                "name": "PVRIS Brasil",
                "username": "PVRISBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131637652",
                "name": "Rodrigo Loureiro",
                "username": "loureiro_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886186412",
                "name": "ISF Portugal",
                "username": "ISF_PT",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "555689473573654528",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rhu42vzlzhojour7vpkfppg2dvgd",
        "oldest_id": "554311513746706432",
        "result_count": 487
    }
}