{
    "data": [
        {
            "author_id": "225212751",
            "created_at": "2015-01-07T11:34:32.000Z",
            "id": "552790385135583233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/RExgV2akE2"
        },
        {
            "author_id": "412411486",
            "created_at": "2015-01-07T11:34:26.000Z",
            "id": "552790357356711937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/15Ge272rZt"
        },
        {
            "author_id": "1452823801",
            "created_at": "2015-01-07T11:34:19.000Z",
            "id": "552790329363922944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/R8QtcB2E0i"
        },
        {
            "author_id": "54029784",
            "created_at": "2015-01-07T11:34:12.000Z",
            "id": "552790301643784194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/mLWEP1Ri5k"
        },
        {
            "author_id": "412533041",
            "created_at": "2015-01-07T11:34:06.000Z",
            "id": "552790273650999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/SZmE5HhnAB"
        },
        {
            "author_id": "231481256",
            "created_at": "2015-01-07T11:33:58.000Z",
            "id": "552790243166801923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/l3xYMeM6x3"
        },
        {
            "author_id": "94307110",
            "created_at": "2015-01-07T11:33:51.000Z",
            "id": "552790211382345728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/wHHsNn10Q4"
        },
        {
            "author_id": "757346072",
            "created_at": "2015-01-07T11:33:43.000Z",
            "id": "552790179757309956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/2hOg5o5gw3"
        },
        {
            "author_id": "86341855",
            "created_at": "2015-01-07T11:33:36.000Z",
            "id": "552790148178399232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/H77kME0S5F"
        },
        {
            "author_id": "422573622",
            "created_at": "2015-01-07T11:33:28.000Z",
            "id": "552790115588644864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/rCN7Hi11zU"
        },
        {
            "author_id": "148969602",
            "created_at": "2015-01-07T11:33:21.000Z",
            "id": "552790084294934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/TPDY15JHKX"
        },
        {
            "author_id": "237348286",
            "created_at": "2015-01-07T11:33:13.000Z",
            "id": "552790051818438656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/NQsWpLmjlP"
        },
        {
            "author_id": "86602831",
            "created_at": "2015-01-07T11:33:05.000Z",
            "id": "552790019589431297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/foDgRtG1lq"
        },
        {
            "author_id": "90387603",
            "created_at": "2015-01-07T11:32:57.000Z",
            "id": "552789987326828544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/WNfbX8JIcr"
        },
        {
            "author_id": "88074255",
            "created_at": "2015-01-07T11:32:50.000Z",
            "id": "552789955873738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/uZe99V1TMy"
        },
        {
            "author_id": "77795574",
            "created_at": "2015-01-07T11:32:42.000Z",
            "id": "552789923447570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/nhX358vCHJ"
        },
        {
            "author_id": "151436381",
            "created_at": "2015-01-07T11:32:35.000Z",
            "id": "552789891466002433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/yy12UXA1rE"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2015-01-07T11:32:27.000Z",
            "id": "552789859769651200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira (9) em homenagem aos 76 anos do parque nacional http://t.co/NJKHwKejrG"
        },
        {
            "author_id": "44189276",
            "created_at": "2015-01-07T11:18:41.000Z",
            "id": "552786395757305856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada de uma tromba d'\u00e1gua filmada na \u00faltima segunda-feira (05/01/2015) no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... http://t.co/B16HhT9cDx"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-07T11:16:36.000Z",
            "id": "552785872090038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/yCQX9wiogf"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-01-07T10:54:50.000Z",
            "id": "552780393771204608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Mkomazi\" http://t.co/zjAsNKz8Cy"
        },
        {
            "author_id": "14953876",
            "created_at": "2015-01-07T10:44:57.000Z",
            "id": "552777906192396288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabo de ver que o estado de S\u00e3o Paulo n\u00e3o tem um parque nacional... mas que beleza."
        },
        {
            "author_id": "2577356611",
            "created_at": "2015-01-07T10:23:01.000Z",
            "id": "552772385267777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabilita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Qui\u00e7ama #AngolaMagazine\nhttps://t.co/XuQ1vQT9El"
        },
        {
            "author_id": "77052907",
            "created_at": "2015-01-07T07:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "552735921309642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos vulc\u00f5es - Tubo de vapor: http://t.co/kv1AQHCrCW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-07T05:47:13.000Z",
            "id": "552702980584398849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/GqlLG3K3pz"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2015-01-07T04:34:10.000Z",
            "id": "552684596857298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina velha na \u00e1gua mineral - Parque Nacional de Bras\u00edlia , por Bento Viana: \n\u00a0 http://t.co/e6mmCod62r"
        },
        {
            "author_id": "92597675",
            "created_at": "2015-01-07T01:40:00.000Z",
            "id": "552640765948854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 170 pa\u00edses http://t.co/6309DVqEHR"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-07T01:39:34.000Z",
            "id": "552640655114383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/Fjeoa7nnB8"
        },
        {
            "author_id": "71717383",
            "created_at": "2015-01-07T01:33:50.000Z",
            "id": "552639210839347201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "numa investida em outra frente, paes tenta covardemente desarticular e demover ativistas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Marapendi,"
        },
        {
            "author_id": "74570324",
            "created_at": "2015-01-07T00:53:57.000Z",
            "id": "552629177330192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo melhor a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim #RioGrande http://t.co/CX7iO4q6db"
        },
        {
            "author_id": "54315059",
            "created_at": "2015-01-07T00:40:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24813682,
                        -22.95729755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "552625685593071616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta da Tijuca | jun2014 @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/A3VD0sYKpi"
        },
        {
            "author_id": "33963758",
            "created_at": "2015-01-07T00:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5642568,
                        -18.5667784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5aeecc1800a655f5"
            },
            "id": "552625153629093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural V\u00e1rzea do Lajeado / Serra do Rio ...  Maravilhoso!!\n\n#NoFilter #F\u00e9rias #MilhoVerde\u2026 http://t.co/3W6axKsrO9"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2015-01-07T00:21:17.000Z",
            "id": "552620955827449857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2014 http://t.co/GHrknuGRJy http://t.co/0twKepnNwH"
        },
        {
            "author_id": "47718793",
            "created_at": "2015-01-07T00:03:22.000Z",
            "id": "552616445092585473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos v\u00e1rios quatis beb\u00eas que estavam espalhados domingo pelo Parque Nacional :) #parquenacional\u2026 http://t.co/1Mw42WUykT"
        },
        {
            "author_id": "1073447766",
            "created_at": "2015-01-06T23:21:31.000Z",
            "id": "552605915153985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando com Danilo (@ Reserva Biologica de Araras) https://t.co/a1OEU3sCtn"
        },
        {
            "author_id": "389736367",
            "created_at": "2015-01-06T23:18:10.000Z",
            "id": "552605070811217920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Mother\u2661\u2665 (em Parque Nacional Da Serra Da Arr\u00e1bida) http://t.co/pltiNMAWzt"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-06T22:13:18.000Z",
            "id": "552588745653116928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/2YoVabs82i"
        },
        {
            "author_id": "149736282",
            "created_at": "2015-01-06T22:01:16.000Z",
            "id": "552585718967840769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra Dos Orgaos http://t.co/9CSZCYAVbS"
        },
        {
            "author_id": "393597657",
            "created_at": "2015-01-06T21:56:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0221836,
                        -25.4665491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010fa1372501688d"
            },
            "id": "552584441328324609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xgC0mmRcb0"
        },
        {
            "author_id": "149736282",
            "created_at": "2015-01-06T21:52:33.000Z",
            "id": "552583525246181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra Dos Orgaos http://t.co/GCd728Diog"
        },
        {
            "author_id": "260473008",
            "created_at": "2015-01-06T21:44:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "552581589670973440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho de paz \ud83d\ude4c\ud83c\udf00 @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/pwXe9nLbHV"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2015-01-06T21:17:04.000Z",
            "id": "552574596142997504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu dedicado \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 inaugurado nesta sexta-feira: O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, ir\u00e1\u2026 http://t.co/Q6GLkjwx34"
        },
        {
            "author_id": "1849664600",
            "created_at": "2015-01-06T21:03:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "552571242231107586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/LHzjKsNLlG"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2015-01-06T21:00:08.000Z",
            "id": "552570335510663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Quer um \u00f3timo motivo pra conhecer a #Eslov\u00e1quia? Ver o entardecer no Parque Nacional #Tatra. Magn\u00edfico, concordam? http://t.co/MX16j8mGvy"
        },
        {
            "author_id": "49161904",
            "created_at": "2015-01-06T20:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "552558214383144962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "God &amp; Peace @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Rub5iK8Orz"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-01-06T20:10:37.000Z",
            "id": "552557872794849282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "\u00c1FRICA SELVAGEM\nVeja fotos do Parque Nacional Tarangire http://t.co/dBC9Ra1kky http://t.co/wTRnhojhtY"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-01-06T20:00:29.000Z",
            "id": "552555321831354369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em homenagem aos 76 anos do parque nacional, novo museu conta hist\u00f3ria das Cataratas do Igua\u00e7u a partir desta sexta: http://t.co/G3iM4MtDsY"
        },
        {
            "author_id": "258969283",
            "created_at": "2015-01-06T19:46:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "calledelanoria"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 16,
                        "username": "pnteide"
                    }
                ]
            },
            "id": "552551907534073856",
            "in_reply_to_user_id": "100198151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@calledelanoria @pnteide parque nacional,  no natural"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-01-06T19:35:50.000Z",
            "id": "552549117701144578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da prote\u00e7\u00e3o , acabaram de me ligar do parque nacional de Bras\u00edlia falando de 12 filhotes que apareceram... http://t.co/nr3ThbcpZR"
        },
        {
            "author_id": "234191379",
            "created_at": "2015-01-06T19:35:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97891602,
                        -22.43210173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "552548971227652097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando em Teres\u00f3polis!\nDedo de Deus - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n#mineirosnaestrada\u2026 http://t.co/wQ0WkemYsm"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2015-01-06T19:30:33.000Z",
            "id": "552547790627569664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#on\u00e7a \"invadir\" parque nacional \u00e9 o fim... Falta comunica\u00e7\u00e3o ambiental de qualidade."
        },
        {
            "author_id": "2306992442",
            "created_at": "2015-01-06T19:24:25.000Z",
            "id": "552546247782187008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu dedicado \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 inaugurado nesta sexta-feira:   O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran... http://t.co/sQs74A6KpF"
        },
        {
            "author_id": "389736367",
            "created_at": "2015-01-06T19:21:45.000Z",
            "id": "552545575514935297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Nacional Da Serra Da Arr\u00e1bida http://t.co/i3erxzn4OJ"
        },
        {
            "author_id": "2924500572",
            "created_at": "2015-01-06T19:03:04.000Z",
            "id": "552540873045843968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea curte natureza j\u00e1 deve ter ouvido falar no famoso Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia,\u2026 http://t.co/EPmwfL2RXD"
        },
        {
            "author_id": "2921695540",
            "created_at": "2015-01-06T18:54:34.000Z",
            "id": "552538734831599616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo museu conta a hist\u00f3ria das Cataratas do Igua\u00e7u: A partir desta sexta-feira (9), o Parque Nacional do Igua... http://t.co/gKDgImYeVp"
        },
        {
            "author_id": "67320056",
            "created_at": "2015-01-06T18:54:32.000Z",
            "id": "552538724345839617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagtur Novo museu conta a hist\u00f3ria das Cataratas do Igua\u00e7u: A partir desta sexta-feira (9), o Parque Nacional... http://t.co/zTt6v2Ze28"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2015-01-06T18:47:11.000Z",
            "id": "552536876713009153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia: inc\u00eandio queima 900 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque nacional http://t.co/tXTq9xnO36"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-01-06T18:31:07.000Z",
            "id": "552532832917397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia: inc\u00eandio queima 900 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque nacional http://t.co/2BtQDcFfKT"
        },
        {
            "author_id": "637417494",
            "created_at": "2015-01-06T18:23:53.000Z",
            "id": "552531013805834241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima 900 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque nacional na Patag\u00f4nia http://t.co/FCUgK6UW6v"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-01-06T18:17:31.000Z",
            "id": "552529410906419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia: inc\u00eandio queima 900 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque nacional http://t.co/HHQ0lMu6G7"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2015-01-06T18:15:00.000Z",
            "id": "552528778715758597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nhttps://t.co/Vhb9heTe7g http://t.co/E7svj9e2Du"
        },
        {
            "author_id": "2374458000",
            "created_at": "2015-01-06T18:14:53.000Z",
            "id": "552528748638396417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia: inc\u00eandio queima 900 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque nacional: Buenos Aires, 6 jan (EFE).- Um ... http://t.co/YLNCwGYaWE"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-01-06T18:14:43.000Z",
            "id": "552528703893549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia: inc\u00eandio queima 900 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque nacional: Buenos Aires, 6 jan (EFE).- Um ... http://t.co/IseVrg5Ez1"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-01-06T18:14:39.000Z",
            "id": "552528690253692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia: inc\u00eandio queima 900 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque nacional: Buenos Aires, 6 jan (EFE).- Um ... http://t.co/pw3Q5gRWKg"
        },
        {
            "author_id": "52406940",
            "created_at": "2015-01-06T18:14:01.000Z",
            "id": "552528527984459778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovia das Hort\u00eancias \u00e9 linda, com paisagens deslumbrantes, curvas deliciosas cortando o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-01-06T18:12:19.000Z",
            "id": "552528099762786305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto apoiado pela Funda\u00e7\u00e3o, promove a reintrodu\u00e7\u00e3o de cutias no Parque Nacional da Tijuca (RJ). http://t.co/pzdq32FsDy"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2015-01-06T18:02:14.000Z",
            "id": "552525562213072897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como desmatar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o sem dar a menor satisfa\u00e7\u00e3o para a popula\u00e7\u00e3o? O prefeito da cidade do Rio... http://t.co/45v7ntBuEY"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2015-01-06T17:51:41.000Z",
            "id": "552522907130540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Mondego [Monumento Natural do Cabo Mondego] - Figueira da Foz - Portugal http://t.co/iMve3W49dM"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2015-01-06T17:40:59.000Z",
            "id": "552520217679888385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do G\u00f6reme, na Capad\u00f3cia, \u00e9 dominado por uma paisagem ins\u00f3lita, com o horizonte recortado pelas... http://t.co/GBKXeIgZxX"
        },
        {
            "author_id": "2897870950",
            "created_at": "2015-01-06T17:38:01.000Z",
            "id": "552519468812087297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora \u00e9 obrigada a suspender atividades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Brasil de Fato http://t.co/pQyys8phOK"
        },
        {
            "author_id": "141958178",
            "created_at": "2015-01-06T17:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "552513750134456320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/98qwNYzag2"
        },
        {
            "author_id": "186813389",
            "created_at": "2015-01-06T17:11:00.000Z",
            "id": "552512671992795137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cov\u00e3o d'Ametade, lugar de cores surreais no final do Vale Glaciar do Rio Zezere, no Parque Nacional Serra da Estrela. http://t.co/I6WzukRx3H"
        },
        {
            "author_id": "2482624285",
            "created_at": "2015-01-06T16:56:38.000Z",
            "id": "552509055420600321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira mais uma mat\u00e9ria da coluna escape! http://t.co/V3MS3PRsSt"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-06T16:36:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "552503966865817600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando as palavras fogem, as flores falam. @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/QpxhwSisWS"
        },
        {
            "author_id": "72701234",
            "created_at": "2015-01-06T16:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.03809147,
                        -22.83506378
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "552503804873437184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O amor que vive em mim vem visitar\" \u2764\ufe0f\ud83d\udc95\ud83d\udc9d\ud83d\udca6\ud83d\udc63 @ Parque Nacional Da Tijuca http://t.co/9fP5IDCGdd"
        },
        {
            "author_id": "772852099",
            "created_at": "2015-01-06T16:29:27.000Z",
            "id": "552502212271046657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVAS E INFORMA\u00c7\u00d5ES - (81) 3334-8331. \\0/\\0\\0/\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses - dunas, lagos, lagoas, parque nacional, um... http://t.co/s3jsMkcIyF"
        },
        {
            "author_id": "2612868592",
            "created_at": "2015-01-06T14:19:43.000Z",
            "id": "552469565868089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "42. Mesa Verde, EUA\nO Parque Nacional de Mesa Verde faz parte do Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade.\nFoto: Getty Images http://t.co/NL2FYse63Y"
        },
        {
            "author_id": "528633726",
            "created_at": "2015-01-06T14:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "552468992712245250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/FyOa8Dr6wm"
        },
        {
            "author_id": "2386595888",
            "created_at": "2015-01-06T14:01:04.000Z",
            "id": "552464870655156225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Everglades, #Fl\u00f3rida\nCrocodilos e jacar\u00e9s\nFlorida tem um clima tropical que \u00e9 perfeito para seus predadores naturais..."
        },
        {
            "author_id": "346558786",
            "created_at": "2015-01-06T13:02:46.000Z",
            "id": "552450200581971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 Eu @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/0LlHKKYYF7"
        },
        {
            "author_id": "26077360",
            "created_at": "2015-01-06T12:47:53.000Z",
            "id": "552446455919935490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/KGT7XFHYhI"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2015-01-06T12:43:43.000Z",
            "id": "552445405515227138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas de 172 pa\u00edses  - Mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2014  - http://t.co/RRJnswjqSD"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2015-01-06T11:30:12.000Z",
            "id": "552426906126385153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do igua\u00e7u recebe maior visita\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria http://t.co/h6WmweZ9sD"
        },
        {
            "author_id": "327647851",
            "created_at": "2015-01-06T11:30:02.000Z",
            "id": "552426863889752064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good Morning friends!\nParque Nacional dos Lagos de Plivtice, na Cro\u00e1cia!\nSe n\u00e3o conhecia esse lugar, curte a\u00ed que... http://t.co/oU8Aqa48YM"
        },
        {
            "author_id": "41652508",
            "created_at": "2015-01-06T11:30:02.000Z",
            "id": "552426862597898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good Morning friends!\nParque Nacional dos Lagos de Plivtice, na Cro\u00e1cia!\nSe n\u00e3o conhecia esse lugar, curte a\u00ed que... http://t.co/CpdjPTNV1b"
        },
        {
            "author_id": "2906378775",
            "created_at": "2015-01-06T11:10:33.000Z",
            "id": "552421962044416001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Y4xcMFLhtW"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-01-06T11:01:22.000Z",
            "id": "552419647484874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Serengeti\" http://t.co/T7y0rjbAWg"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2015-01-06T09:35:59.000Z",
            "id": "552398163848740866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um registro de cabe\u00e7a d'agua no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os. Mas gra\u00e7as ao servi\u00e7o de monitoramento... http://t.co/pyhGaXyoeY"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2015-01-06T08:44:20.000Z",
            "id": "552385162194194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/3Ba7cBkAv4"
        },
        {
            "author_id": "194129247",
            "created_at": "2015-01-06T06:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "FatimaDeBarrosC"
                    }
                ]
            },
            "id": "552344731108507651",
            "in_reply_to_user_id": "597020520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FatimaDeBarrosC esqueleto, esqueleto. Parque nacional de los alerces \ud83c\udf33\ud83d\ude4c\ud83d\udc9e"
        },
        {
            "author_id": "1216071709",
            "created_at": "2015-01-06T04:27:59.000Z",
            "id": "552320649138823168",
            "in_reply_to_user_id": "2606518590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz http://t.co/L8TF43LzPs hermosa foto de @ColombiaEnFoto"
        },
        {
            "author_id": "20913118",
            "created_at": "2015-01-06T03:42:36.000Z",
            "id": "552309231396089857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 um babaca\nmas tem gente que defende\nali\u00e1s tem maluco pra tudo nesse mundo http://t.co/RMdKEPWX7q"
        },
        {
            "author_id": "45871081",
            "created_at": "2015-01-06T03:02:23.000Z",
            "id": "552299110771200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o dia foi ralo total. Come\u00e7ou com um suave passeio de trem. @ Parque Nacional Tierra del Fuego.\u2026 http://t.co/5eXaCeXO7I"
        },
        {
            "author_id": "155551247",
            "created_at": "2015-01-06T02:35:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9815572,
                        -15.8279959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "552292253440692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"uma das coisas mais lindas da natureza e da civiliza\u00e7\u00e3o\" @ Parque Nacional da Chapada dos Viadeiros http://t.co/62iWhYJyvJ"
        },
        {
            "author_id": "275689662",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:07.000Z",
            "id": "552280923589586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/YgMpzlWqN6 cc... http://t.co/dAwk5YR4l4"
        },
        {
            "author_id": "314631349",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280908091650048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/VcC3tQCV2Z cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "325172297",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280908087431168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/XgR6NsTzcj cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "273677346",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280908079054850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/cUs0oFJX0N cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "54942821",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280908066459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/quE8dq2MHd cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "280523586",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280908011941889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/DF6lPXx8RU cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "275689662",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280907961610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/fvqBpBsdqi cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "74223391",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280907886112768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/hLG0vVAmkr cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "148880981",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280904216096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/ONNHVi327d cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "238994903",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280904149008384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/h2Rc8TU0ed cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "148890440",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280904140619776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/wvsP4tfMyi cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "2158146356",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280904123809792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/bkvqmGvlBA cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "300306525",
            "created_at": "2015-01-06T01:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "iguassu_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "552280904031539202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 1,5 de visitantes durante o ano passado http://t.co/vM12XRlNow cc @cataratas_sa @iguassu_br"
        },
        {
            "author_id": "2541950955",
            "created_at": "2015-01-06T01:25:33.000Z",
            "id": "552274741420367872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31.12.2014 @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/AUyLFXPHGt"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2015-01-06T01:20:41.000Z",
            "id": "552273516528414720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2014. http://t.co/Vpofflqr2X http://t.co/EgW2zRB0y2"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2015-01-06T00:39:25.000Z",
            "id": "552263130206994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria das Cataratas \u00e9 nova atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u - T\u2026 http://t.co/fArkzGtpsz, see more http://t.co/mrWnTLUGBM"
        },
        {
            "author_id": "142180172",
            "created_at": "2015-01-06T00:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "552256106731294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83c\udf1e @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/nTZNkUP4ZB"
        },
        {
            "author_id": "113481002",
            "created_at": "2015-01-05T23:13:25.000Z",
            "id": "552241486650413057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma noite de estrelas no Parque Nacional do G\u00f6reme e o s\u00edtio de pedras da Cappadocia, na Turquia, no http://t.co/iFwgRiqF4r"
        },
        {
            "author_id": "1419292873",
            "created_at": "2015-01-05T22:29:06.000Z",
            "id": "552230333815746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u2600\ufe0f\ud83c\udf3e @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Dt3MMQkIX5"
        },
        {
            "author_id": "319758314",
            "created_at": "2015-01-05T21:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 41,
                        "username": "amigajonadito"
                    }
                ]
            },
            "id": "552214321313247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevado de Toluca  http://t.co/vOHlbmtuJC @amigajonadito"
        },
        {
            "author_id": "131563575",
            "created_at": "2015-01-05T21:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21283009,
                        -25.39121376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "552210476994949121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cirandeiro, ow cirandeiro \u00f3, a pedra do teu anel brilha mais do que o Sol! @ Parque Nacional Superagui http://t.co/wx4lhLfaE1"
        },
        {
            "author_id": "2512153272",
            "created_at": "2015-01-05T20:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "552205277022281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como \u00e9 a trilha da Pedra Bonita, no Parque nacional da Tijuca - RJ. - Viajar hei http://t.co/4qGmhel3J2 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2015-01-05T20:48:45.000Z",
            "id": "552205079852240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora \u00e9 obrigada a suspender atividades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Brasil de Fato http://t.co/OKEmLNoTj0"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-01-05T20:48:33.000Z",
            "id": "552205030602715137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mineradora \u00e9 obrigada a suspender atividades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KMMpPPeR9O"
        },
        {
            "author_id": "68395781",
            "created_at": "2015-01-05T20:37:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92661707,
                        -15.73799123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "552202340384518145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje dia maravilhoso sol top e um calor \ud83d\udc4c \u2600\ufe0f @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/OD1icpZI8R"
        },
        {
            "author_id": "53214296",
            "created_at": "2015-01-05T19:50:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21283009,
                        -25.39121376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "552190493724278784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acontece no caminho, fica por l\u00e1 mesmo. Valeu galera! Satisfa\u00e7\u00e3o nessa trip! @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/Mu8zsQfSFW"
        },
        {
            "author_id": "68395781",
            "created_at": "2015-01-05T19:41:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82950661,
                        -15.72794813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "552188128619167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me apaixonei por essa largata muito linda \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional De Bras\u00edlia \u00c1gua Mineral http://t.co/12yI5PLdUa"
        },
        {
            "author_id": "111738412",
            "created_at": "2015-01-05T19:33:08.000Z",
            "id": "552186052308647936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza congelada #nevadodetoluca @ Parque Nacional Nevado de Toluca http://t.co/5k1yJs4jEw"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-01-05T19:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 87,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "552184001814069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Espa\u00e7o da Mem\u00f3ria das Cataratas \u00e9 nova atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u confira no @aventureiros http://t.co/6mYKC4Fh1A"
        },
        {
            "author_id": "33370898",
            "created_at": "2015-01-05T19:19:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11181705,
                        -4.15545076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "552182634299019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/RIZtkwOjys"
        },
        {
            "author_id": "68513063",
            "created_at": "2015-01-05T19:19:29.000Z",
            "id": "552182615797932033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon fala sobre desafios da conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da #SerradaCapivara http://t.co/AAfhaBePek #BlogdaReda\u00e7\u00e3o #P22"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2015-01-05T19:12:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.39014308,
                        -12.56375604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "552180870652907525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#detectahotel (@ Parque Nacional da Chapada Diamantina) https://t.co/9xYtAbzOEX"
        },
        {
            "author_id": "1659001051",
            "created_at": "2015-01-05T19:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.39349804,
                        -27.43635477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "552179396187275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To pensando em ir pra MT no parque nacional ind\u00edgena do Xingu"
        },
        {
            "author_id": "59060259",
            "created_at": "2015-01-05T19:02:52.000Z",
            "id": "552178435691646976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farol de Mandacaru \u2022 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2022 Maranh\u00e3o \u2022 Brasil #f\u00e9rias #maranh\u00e3o http://t.co/VTmql77bDF"
        },
        {
            "author_id": "853037112",
            "created_at": "2015-01-05T18:46:15.000Z",
            "id": "552174251642724353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visitantes em 2014. Saiba mais no blog: http://t.co/CjtWwDMsmp #igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "135532556",
            "created_at": "2015-01-05T18:02:08.000Z",
            "id": "552163152742600705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/bRddSawV0V"
        },
        {
            "author_id": "63591725",
            "created_at": "2015-01-05T18:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "552162855706177537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/rZKaO8hhWg"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2015-01-05T17:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "552160543214407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/kkkVuS8vKr"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-05T17:49:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "552160066032640001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero a delicia de poder sentir as coisas mais simples. @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/7yMcjWwZRR"
        },
        {
            "author_id": "116853038",
            "created_at": "2015-01-05T17:22:00.000Z",
            "id": "552153052212641792",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina Marina, ajude-nos na luta para ampliar a \u00e1rea do Parque Nacional da Gandarela."
        },
        {
            "author_id": "2245844101",
            "created_at": "2015-01-05T16:50:08.000Z",
            "id": "552145030643998721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas de arena blanca del Parque Nacional Lencois Maranhenses, Brasil. http://t.co/BCgatsD81g"
        },
        {
            "author_id": "1665081060",
            "created_at": "2015-01-05T16:02:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "552133038755577857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vest\u00edgios de quando eu era careca \ud83d\udcf7\ud83c\udf1d @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xKFqAEdzRO"
        },
        {
            "author_id": "1357898948",
            "created_at": "2015-01-05T15:30:31.000Z",
            "id": "552124993895923712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para degusta\u00e7\u00e3o do meu futuro \u00e1lbum:\nCome\u00e7ando o segundo dia de viagem, passando pelo Parque Nacional da Chapada... http://t.co/VgRDsIIJJf"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2015-01-05T15:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "FaunaNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "552123572769288192",
            "in_reply_to_user_id": "322299926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FaunaNews O Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 cataratas. Ser\u00e1 que a mat\u00e9ria n\u00e3o poderia ter um enfoque... http://t.co/snRFIYnphF"
        },
        {
            "author_id": "2296798153",
            "created_at": "2015-01-05T15:22:01.000Z",
            "id": "552122856038203392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia by taluca http://t.co/j8aB40DSDw"
        },
        {
            "author_id": "2432625349",
            "created_at": "2015-01-05T15:10:22.000Z",
            "id": "552119925771616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#destinoLifeProof: Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed http://t.co/2uWOKSvL0z"
        },
        {
            "author_id": "343890179",
            "created_at": "2015-01-05T15:02:07.000Z",
            "id": "552117847489785857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travel Photography: Parque Nacional do Itatiaia by taluca #travelpics http://t.co/fmq9zlTjs1"
        },
        {
            "author_id": "41855925",
            "created_at": "2015-01-05T13:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "552099372008488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda Feira dif\u00edcil. #brahma #queijodacanastra #serra @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/SiuxKXcTbe"
        },
        {
            "author_id": "189960452",
            "created_at": "2015-01-05T13:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.4693728,
                        -25.2865801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016ea1445db12efb"
            },
            "id": "552092056337010688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6f\ud83d\udc4c\u261d\ud83c\udf3a\ud83c\udf40\ud83c\udd92 @ Salto Guarani- PARQUE NACIONAL YBYCUI http://t.co/kC1UK5I2qO"
        },
        {
            "author_id": "46944948",
            "created_at": "2015-01-05T13:10:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92010262,
                        -15.74251975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "552089835960164352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina natural @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia http://t.co/rkilqytm2z"
        },
        {
            "author_id": "23943177",
            "created_at": "2015-01-05T13:10:21.000Z",
            "id": "552089721850327041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 2015, mais novidades do Instituto Olho D\u2019 \u00c1gua no Parque Nacional Serra da Capivara. Mais: http://t.co/RZYcVERW5m http://t.co/OkcGrENl4y"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-01-05T13:00:35.000Z",
            "id": "552087261970698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fauna da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Biol\u00f3gica Uatum\u00e3 (AM) surpreende pela riqueza e diversidade. Preserve a... http://t.co/BkErNrCO4E"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2015-01-05T12:44:25.000Z",
            "id": "552083194674421760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de janeiro teremos semanalmente mergulhos do Projeto Pescando Limpo  na Reserva Extrativista Marinha de... http://t.co/LIyv29YThH"
        },
        {
            "author_id": "142912668",
            "created_at": "2015-01-05T12:35:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "552080870153404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas \u2764\ufe0f @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/QPQYZTwwYq"
        },
        {
            "author_id": "1349164753",
            "created_at": "2015-01-05T12:18:57.000Z",
            "id": "552076785933115394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ/MS mant\u00e9m decreto municipal que criou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/my39bHvOUC"
        },
        {
            "author_id": "2790468677",
            "created_at": "2015-01-05T12:14:10.000Z",
            "id": "552075580297203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa!!! Laguna Verde, Parque Nacional Nevado Tres Cruces, Atacama - Chile! http://t.co/5ucRiaRxpc"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-01-05T11:59:14.000Z",
            "id": "552071824809656321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrindo o ano com boa not\u00edcia para nosso meio ambiente! http://t.co/AuxhPWXbpf"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-01-05T11:20:46.000Z",
            "id": "552062145413017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"\u00c1rea de Conserva\u00e7\u00e3o Ngorongoro\" \u00e1rea protegida da Tanz\u00e2nia  na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/VcKwtebgtO"
        },
        {
            "author_id": "62122904",
            "created_at": "2015-01-05T11:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "552058593034641408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo, Anna (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/evTgesIjzt"
        },
        {
            "author_id": "373491996",
            "created_at": "2015-01-05T10:35:38.000Z",
            "id": "552050785140215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Assine pela cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG https://t.co/SlZZjfsqpn"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2015-01-05T09:59:30.000Z",
            "id": "552041690970595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio emite nota sobre on\u00e7a parda no Parque Nacional do Igua\u00e7u - R\u00e1dio Cultura Foz: http://t.co/ODgEPHgvNt"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-05T09:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "552041422573305857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a paz e a harmonia prevale\u00e7am no decorrer de todo esse ano. \u00d3tima semana!!! @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/i61whu2DAH"
        },
        {
            "author_id": "2831177990",
            "created_at": "2015-01-05T07:08:23.000Z",
            "id": "551998630039523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas - Goi\u00e1s - O Parque Nacional das Emas \u00e9 considerado o santu\u00e1rio ecol\u00f3gico do cerrado   http://t.co/u9Xrdvl7y9"
        },
        {
            "author_id": "195107545",
            "created_at": "2015-01-05T03:30:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0725891,
                        -22.4722491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a8722c1ddd0cd5b"
            },
            "id": "551943818170621953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turistando #casemirodeabreu #errejota @ Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o http://t.co/CtTU5MxFHm"
        },
        {
            "author_id": "195107545",
            "created_at": "2015-01-05T03:29:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0725891,
                        -22.4722491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a8722c1ddd0cd5b"
            },
            "id": "551943579317194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turistando #casemirodeabreu #errejota @ Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o http://t.co/dFxDJqqHu5"
        },
        {
            "author_id": "18773070",
            "created_at": "2015-01-05T03:20:12.000Z",
            "id": "551941206960521216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira no parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os, fim de ano foi bom http://t.co/t4XWXGWCii"
        },
        {
            "author_id": "80498763",
            "created_at": "2015-01-05T03:12:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "551939265865986048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BuenosMomentos @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/y9iPnLeX63"
        },
        {
            "author_id": "80498763",
            "created_at": "2015-01-05T03:07:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "551938132103684097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BuenosMomentos @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/B7ps9pqCDA"
        },
        {
            "author_id": "18712270",
            "created_at": "2015-01-05T03:07:38.000Z",
            "id": "551938044123574273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "View: Parque Nacional do\u00a0Itatiaia http://t.co/19eQaUufzj"
        },
        {
            "author_id": "1421896950",
            "created_at": "2015-01-05T02:51:05.000Z",
            "id": "551933876004999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia by taluca #Photography #Nature http://t.co/SPuFhnZuyP"
        },
        {
            "author_id": "706051972",
            "created_at": "2015-01-05T02:48:53.000Z",
            "id": "551933322671452161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdRj\ud83c\udf43#CachoeiradoHorto\n#AlmaLavada\u270c\ufe0f#GoodVibe \ud83d\ude04\u2728\ud83d\ude4f @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca http://t.co/atf1jZZtUm"
        },
        {
            "author_id": "706051972",
            "created_at": "2015-01-05T02:40:53.000Z",
            "id": "551931311145771009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd#RjNature\ud83c\udf0d\ud83c\udf43\n#AlwaysPositiveVibe\u2728\ud83d\ude04 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/cuwICSt7RB"
        },
        {
            "author_id": "64338868",
            "created_at": "2015-01-05T02:11:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -155.25852679,
                        19.42873615
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dafd05b1158873b"
            },
            "id": "551923801852628993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irada essas trilhas no parque nacional dos vulc\u00f5es!!!"
        },
        {
            "author_id": "706051972",
            "created_at": "2015-01-05T02:05:16.000Z",
            "id": "551922346366230529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nature\ud83c\udf43#GoodVibe\u270c\ufe0f#AlwaysPositive\u2728#Trail\u26f3\ufe0f#Today\u26a1\ufe0f\ud83c\udf08\u2600\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PjUgpVe8ZJ"
        },
        {
            "author_id": "80445338",
            "created_at": "2015-01-05T01:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.09636031,
                        -31.29923125
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "551913156365144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://t.co/McazqP0NOP"
        },
        {
            "author_id": "2382710754",
            "created_at": "2015-01-05T00:36:29.000Z",
            "id": "551900003732828161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To querendo ir com Dany amanh\u00e3 no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "29392735",
            "created_at": "2015-01-05T00:14:33.000Z",
            "id": "551894485232517120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aow Barrerin..Bocaina TOP #bocaina #altitude #serra #natureza @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/vyzwmOOLMS"
        },
        {
            "author_id": "39745482",
            "created_at": "2015-01-05T00:05:18.000Z",
            "id": "551892156924055552",
            "in_reply_to_user_id": "127595555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Blondinne_ Sim, sim, tem as ru\u00ednas no Parque Nacional de Tikal, s\u00e3o magnif\u00edcas. Dizem que a capital \u00e9 bem violenta, mas n\u00e3o vi nada."
        },
        {
            "author_id": "110577317",
            "created_at": "2015-01-05T00:03:01.000Z",
            "id": "551891583961137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A imprudencia mata dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. Se n\u00e3o querem respeitar a natureza, respeite\u2026 http://t.co/7olpY6h6HF"
        },
        {
            "author_id": "40918121",
            "created_at": "2015-01-04T23:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.38940983,
                        -12.5637802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "551877557038358528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao p\u00f3 voltar\u00e1s. Posto de controle do Parque Nacional Chapada Diamantina, Bahia, Brasil. #trilha\u2026 http://t.co/pg5NfdONUK"
        },
        {
            "author_id": "246916296",
            "created_at": "2015-01-04T22:34:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14279479,
                        -29.04895216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "551869233773027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui come\u00e7a nosso Grand Canyon!!!!! V\u00e9rtice do Itaimb\u00e9zinho. @ Parque Nacional de Aparados da Serra -\u2026 http://t.co/ay9KPM3u4M"
        },
        {
            "author_id": "357747152",
            "created_at": "2015-01-04T22:32:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "551868915677003776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83d\ude0d\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34 @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/n3BJ4LJEk2"
        },
        {
            "author_id": "108383937",
            "created_at": "2015-01-04T21:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90101068,
                        -3.84345331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "551845940219629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chove chuvaaaa... \ud83d\udca6\u2614\ufe0f\u2744\ufe0f\u26c4\ufe0f\ud83d\udca6 @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/z7vfqTRBVs"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-01-04T20:23:47.000Z",
            "id": "551836409862967296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas http://t.co/KPJFBg2F6L"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-04T20:16:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "551834548766781441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol perfeito! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/Rl3DyqGDst"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2015-01-04T20:07:04.000Z",
            "id": "551832202284380162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico. Petrobr\u00e1s nem a\u00ed!\nhttp://t.co/TZgjrQpXjV http://t.co/m0JrVdX1SM"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2015-01-04T20:04:09.000Z",
            "id": "551831469287817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO DELGADO - Diminui n\u00famero de elefantes no Parque Nacional das Quirimbas - Jornal Not\u00edcias http://t.co/l4swTKaCE6"
        },
        {
            "author_id": "16320862",
            "created_at": "2015-01-04T19:00:03.000Z",
            "id": "551815339533950977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamado de \u201cinvers\u00e3o total da nuvem\u201d, o acontecimento foi registrado pela equipe do Parque Nacional. Assista ao... http://t.co/hG44fgVvBp"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2015-01-04T19:00:01.000Z",
            "id": "551815331292139520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva\n\nA Cachoeira do V\u00e9u da Noiva fica dentro do Parque Nacional do Itatiaia, mais... http://t.co/wHb2WZsnkT"
        },
        {
            "author_id": "2600487373",
            "created_at": "2015-01-04T18:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 123,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "551811089390792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria! Companhia petrol\u00edfera Soco n\u00e3o vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional Virunga, Patri http://t.co/rEykH9htvQ via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "2409126142",
            "created_at": "2015-01-04T17:34:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.01784155,
                        -22.42706095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "551793872796667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica da uni\u00e3o \ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "118744525",
            "created_at": "2015-01-04T17:20:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.67155945,
                        6.01279522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b82d2b6b7022de"
            },
            "id": "551790243402498049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo lindo #Colombia #Santander #V\u00e9lez @ Parque Nacional Del Folclor Velez Santander http://t.co/Z8mXpflhih"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2015-01-04T17:16:33.000Z",
            "id": "551789290595033088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seja nas \u00e1rvores ou no ch\u00e3o, os quatis sempre d\u00e3o o ar de sua gra\u00e7a por aqui!\n;) http://t.co/ION8AamarW"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2015-01-04T17:15:05.000Z",
            "id": "551788922741981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles est\u00e3o sempre por aqui!\n\u00c9 preciso muita aten\u00e7\u00e3o para v\u00ea-los ;) http://t.co/n2gY4HBhd3"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2015-01-04T15:45:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "551766480174735360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 644 mil turistas estrangeiros visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2014 - http://t.co/RClNmym8pc"
        },
        {
            "author_id": "235377282",
            "created_at": "2015-01-04T15:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.19533,
                        -20.046425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "551762738268340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando 2015 Aproveitando o que Deus fez de Perfeito \n\ud83c\udf3f \ud83d\udc08 \ud83d\udc04 \ud83d\udc34 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/PxOjpO1q6J"
        },
        {
            "author_id": "142035425",
            "created_at": "2015-01-04T15:21:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551760282935390209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/suAWOkGf4S"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2015-01-04T15:18:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "551759640636456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No se ve casi nada, de tanto vapor que generaban las aguas... @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/BU4UDaQBiO"
        },
        {
            "author_id": "69425388",
            "created_at": "2015-01-04T15:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "551757052746661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/X1m4kfAvBR"
        },
        {
            "author_id": "1200426523",
            "created_at": "2015-01-04T15:01:40.000Z",
            "id": "551755347074232321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u008da o Parque Nacional da Terra do Fogo saindo de Ushuaia http://t.co/yjYCLBSMzU"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2015-01-04T14:57:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "551754363145035776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-parda interrompe passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/nC2m0PNQX5  http://t.co/C2sjb1BtKy"
        },
        {
            "author_id": "337140184",
            "created_at": "2015-01-04T14:54:11.000Z",
            "id": "551753462334377984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 lugar bonito\ud83d\udc4c #CascaDanta @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/p0liCKVQA2"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-01-04T14:39:43.000Z",
            "id": "551749822534131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A magn\u00edfica leoa que se exibiu para n\u00f3s no Parque Nacional de Nairobi deixou-nos mesmo empolgados. Haveria melhor... http://t.co/mJfJ5J7tAN"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-01-04T14:37:36.000Z",
            "id": "551749290784464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na nossa visita ao Parque Nacional de Nairobi fomos aben\u00e7oados com a companhia de uma magn\u00edfica leoa que decidiu... http://t.co/AEjDG1BHTQ"
        },
        {
            "author_id": "170810975",
            "created_at": "2015-01-04T14:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "551748013216243712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/dCsTUZZzEO"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2015-01-04T14:29:41.000Z",
            "id": "551747299035316224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece estranho mas quando chegamos a Nairobi decidimos visitar o Parque Nacional de Nairobi. Este foi o primeiro... http://t.co/Eh4LnrITcJ"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-04T14:24:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "551745966999474176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o dia, navegue tanto ao sabor do vento quanto ao rigor das ondas. @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/YhMLp421zd"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2015-01-04T14:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "551745323853680640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Cataratas do Igua\u00e7u #waterfall #iguassufalls #fozdoigua\u00e7u #caratasdoigua\u00e7u\u2026 http://t.co/I27K7z7Gav"
        },
        {
            "author_id": "170810975",
            "created_at": "2015-01-04T14:01:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "551740295550074881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar top. Rolando um som massa com um quarteto de jazz... @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos\u2026 http://t.co/3Tp70kYd2q"
        },
        {
            "author_id": "87682791",
            "created_at": "2015-01-04T13:32:51.000Z",
            "id": "551732995628220416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A seca j\u00e1 provocou o desaparecimento de algumas das principais nascentes do Parque Nacional da Tijuca.\"\n\nOs sin... http://t.co/2XCxKB2FuB"
        },
        {
            "author_id": "148984768",
            "created_at": "2015-01-04T13:26:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "551731393500573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The line to get in is...intense (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) https://t.co/HvPC74hBeh http://t.co/NbXWabOEUW"
        },
        {
            "author_id": "75141566",
            "created_at": "2015-01-04T13:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "551729114982658049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapadeando. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/ndyxSWLY2g"
        },
        {
            "author_id": "253329602",
            "created_at": "2015-01-04T13:13:13.000Z",
            "id": "551728053508780033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de manh\u00e3 \u00e9 bom fazer uma caminhada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! \ud83d\ude0a http://t.co/ysnS3heV7K"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2015-01-04T13:09:37.000Z",
            "id": "551727147065552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco On\u00e7a parda \u00e9 vista neste s\u00e1bado no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fq0j63chDy"
        },
        {
            "author_id": "25716098",
            "created_at": "2015-01-04T12:00:15.000Z",
            "id": "551709690422644737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira pra renovar as energias! Bom domingo! \u2728\ud83c\udfca #cachoeira #natureza @ Parque Nacional Teres\u00f3polis\u2026 http://t.co/VbImYhfESR"
        },
        {
            "author_id": "1331195197",
            "created_at": "2015-01-04T10:43:12.000Z",
            "id": "551690302700793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batente @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/2MsI3BJdNh"
        },
        {
            "author_id": "1331195197",
            "created_at": "2015-01-04T10:41:33.000Z",
            "id": "551689887624069122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batente @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/ABf0LRRh0o"
        },
        {
            "author_id": "156480145",
            "created_at": "2015-01-04T08:02:47.000Z",
            "id": "551649931333996545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou no parque nacional da serra do mar hm"
        },
        {
            "author_id": "227758754",
            "created_at": "2015-01-04T04:35:35.000Z",
            "id": "551597788853989377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saudades Parque Nacional do Igua\u00e7u, saudades cataratas \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude0d http://t.co/wm2OomOcPr"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2015-01-04T04:13:28.000Z",
            "id": "551592220978331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional registra recordes de visita\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/AaCkcDvqQ8 http://t.co/2jELYYNuTE"
        },
        {
            "author_id": "392172874",
            "created_at": "2015-01-04T03:43:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "551584613718827008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cacho \u270c @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/skH7AAF9Vu"
        },
        {
            "author_id": "88052571",
            "created_at": "2015-01-04T03:40:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36188748,
                        -22.99543923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551584043238973441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra resumir o dia \ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83d\udc6d\ud83d\udc6c\u2764 #calmanaalma @ Parque Nacional da Tijuca - Horto http://t.co/S7tAPtIOo8"
        },
        {
            "author_id": "78438854",
            "created_at": "2015-01-04T02:55:14.000Z",
            "id": "551572533200162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades e Solu\u00e7\u00f5es: a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/FN1I0cJB1h"
        },
        {
            "author_id": "186628291",
            "created_at": "2015-01-04T02:45:13.000Z",
            "id": "551570014697160705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling animada at Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/EPsdGELEOj"
        },
        {
            "author_id": "2887190715",
            "created_at": "2015-01-04T01:42:13.000Z",
            "id": "551554157392318466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro http://t.co/33okxU2IXI"
        },
        {
            "author_id": "65237310",
            "created_at": "2015-01-04T00:32:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "bringthecat"
                    }
                ]
            },
            "id": "551536664515215360",
            "in_reply_to_user_id": "53171553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bringthecat \u00c9 a casa aqui da Serrinha, que fica no caminho pra Mau\u00e1. Como \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e3o deixam instalar antenas p/cel +"
        },
        {
            "author_id": "175268383",
            "created_at": "2015-01-04T00:19:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5697938,
                        -25.5530175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "551533226792321024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi aqui.... @ Parque Nacional Iguazu, Puerto Iguazu, Ar http://t.co/dGVLaicf1k"
        },
        {
            "author_id": "65534884",
            "created_at": "2015-01-04T00:10:37.000Z",
            "id": "551531108769488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"On\u00e7a-parda interrompe passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/X0LYt1aywa\" Josiane adora chamar aten\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "30246673",
            "created_at": "2015-01-04T00:07:32.000Z",
            "id": "551530330646413313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para as mais baixas altitudes do Parque Nacional de Yosemite, h\u00e1 um anf\u00edbio que est\u00e1 a fazer uma cena. Serra... http://t.co/nFfPbA5a8G"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2015-01-04T00:01:38.000Z",
            "id": "551528847565651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u neste s\u00e1bado! \udbb8\uddc0\n\nMuita gente aproveitando as f\u00e9rias na fronteira... http://t.co/cpMtcChoFf"
        },
        {
            "author_id": "41397407",
            "created_at": "2015-01-03T23:40:32.000Z",
            "id": "551523536352055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma on\u00e7a-parda interrompeu hoje de manh\u00e3 os passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u\"\n\nTINHA QUE SER NO PARAN\u00c1"
        },
        {
            "author_id": "583043929",
            "created_at": "2015-01-03T23:36:16.000Z",
            "id": "551522464292159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a aparece no Parque Nacional e \u00e9 o maior au\u00ea. Ok. E, quando os pedestres atravessam uma BR-277 sem seguran\u00e7a em Foz? O que acontece?"
        },
        {
            "author_id": "172014000",
            "created_at": "2015-01-03T23:15:19.000Z",
            "id": "551517188927258625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaaaaah f\u00e9rias ;) #dialindo @ Parque Nacional De Brasilia http://t.co/K6mi1PR8Vp"
        },
        {
            "author_id": "16145670",
            "created_at": "2015-01-03T23:10:42.000Z",
            "id": "551516026429771776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A on\u00e7a que se fodeu muito hj cedo l\u00e1 no parque nacional http://t.co/pjuglsGHAp :("
        },
        {
            "author_id": "1000501584",
            "created_at": "2015-01-03T23:02:44.000Z",
            "id": "551514025226682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DEIXA VOMIGO"
        },
        {
            "author_id": "470329559",
            "created_at": "2015-01-03T23:01:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551513646749458432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/t2JVwyZifd"
        },
        {
            "author_id": "2802081980",
            "created_at": "2015-01-03T23:00:47.000Z",
            "id": "551513530705661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "On\u00e7a-parda interrompe passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6wnXZq7koe http://t.co/mdcnANEwYW"
        },
        {
            "author_id": "57378751",
            "created_at": "2015-01-03T22:59:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.96969605,
                        11.9461298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0100789d0c41147f"
            },
            "id": "551513087346741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado de #Ecoturismo \ud83c\udf35 @ Reserva Biologica de Montecano http://t.co/DqbklxUZdz"
        },
        {
            "author_id": "470329559",
            "created_at": "2015-01-03T22:56:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734539,
                        -22.96132431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551512377611788288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicia la caminata por el Parque Nacional de Tijuca. @ Floresta da Tijuca http://t.co/oPM4YQ2h2Y"
        },
        {
            "author_id": "37198393",
            "created_at": "2015-01-03T22:54:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "gustavomedeiros"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 18,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "551511994541805569",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustavomedeiros \u201c@Estadao: On\u00e7a-parda interrompe passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/svoyxIVgmc http://t.co/NVm0wu4djL\u201d"
        },
        {
            "author_id": "96666348",
            "created_at": "2015-01-03T22:46:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.69583494,
                        -23.56693384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "551509997709168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The best natural place :) #Igua\u00e7u #Brazil #Cataratas #Waterfalls @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Foz Do\u2026 http://t.co/Gb7gkMcRTN"
        },
        {
            "author_id": "37319411",
            "created_at": "2015-01-03T22:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 57,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "551506580261568512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ou sera que os passeios que interrompem a on\u00e7a-parda? RT @Estadao On\u00e7a-parda interrompe passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "403678684",
            "created_at": "2015-01-03T22:32:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "551506466080051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu gosto?! N\u00e3o... Amooooo #irm\u00e3linda #amo #tipoarrozefeij\u00e3o @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/GW1FKju3gL"
        },
        {
            "author_id": "43201979",
            "created_at": "2015-01-03T22:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 36,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.18921751,
                        51.47458423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09ba692cbddfc92c"
            },
            "id": "551502909977153536",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio que interrompeu a on\u00e7a RT @Estadao: On\u00e7a-parda interrompe passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HBiys77RAQ"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-01-03T22:10:42.000Z",
            "id": "551500928789254144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadao: On\u00e7a-parda interrompe passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vduHVjKONj http://t.co/ExKJH4zQfY"
        },
        {
            "author_id": "400998011",
            "created_at": "2015-01-03T22:09:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 31,
                        "username": "Iedapple"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 44,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "551500659003252736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "porra, milo, controla sua on\u00e7a @Iedapple RT @Estadao: On\u00e7a-parda interrompe passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/P2CgDvF6eU"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2015-01-03T22:04:46.000Z",
            "id": "551499437730955266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 160,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 93
            },
            "text": "On\u00e7a-parda interrompe passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qWH1LNqnOk http://t.co/JiZsXRq0qy"
        },
        {
            "author_id": "615062866",
            "created_at": "2015-01-03T21:52:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "italogeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "551496279357140992",
            "in_reply_to_user_id": "15532897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@italogeo Eu sou do Rio mas nunca fui no parque nacional da Tijuca, sinto que to marcando bobeira."
        },
        {
            "author_id": "53120817",
            "created_at": "2015-01-03T21:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551491629706903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da praiana... Paineiras!!! #banhodecachoeira #empaz #comele #bomdemais @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VYBHd7wOcE"
        },
        {
            "author_id": "2931020086",
            "created_at": "2015-01-03T21:26:36.000Z",
            "id": "551489832565088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hinchadas Amigas | La Banda del Parque [Nacional] y la Geral do Gr\u00eamio http://t.co/aV3I8Q0RAD"
        },
        {
            "author_id": "208279336",
            "created_at": "2015-01-03T21:15:01.000Z",
            "id": "551486916999512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "D\u00e1 pra cair! #mountainbike #cycling @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/xZYJwGoX09"
        },
        {
            "author_id": "2931020086",
            "created_at": "2015-01-03T21:14:32.000Z",
            "id": "551486792839737344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hinchadas Amigas | La Banda del Parque [Nacional] y la Geral do Gr\u00eamio http://t.co/aV3I8Q0RAD"
        },
        {
            "author_id": "2931020086",
            "created_at": "2015-01-03T21:02:33.000Z",
            "id": "551483778745790465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hinchadas Amigas | La Banda del Parque [Nacional] y la Geral do Gr\u00eamio http://t.co/aV3I8Q0RAD"
        },
        {
            "author_id": "152534371",
            "created_at": "2015-01-03T20:56:17.000Z",
            "id": "551482199456120834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Urubici/SC. Natureza a 1.822 metros de altitude em sua plenitude. http://t.co/ZiiEz2cJiD"
        },
        {
            "author_id": "364256115",
            "created_at": "2015-01-03T20:47:33.000Z",
            "id": "551480003884752897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Etosha. Namibia\n\nArticulo original en: http://t.co/5U2ZgoS2KN http://t.co/yNtQSliv3M"
        },
        {
            "author_id": "221775836",
            "created_at": "2015-01-03T20:09:10.000Z",
            "id": "551470342368030720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil \nOn\u00e7a aparece na \u00e1rea das Cataratas e interrompe passeio de visitantes\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u /... http://t.co/uIuyUTnWDn"
        },
        {
            "author_id": "17685658",
            "created_at": "2015-01-03T19:54:18.000Z",
            "id": "551466604064538624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hiking in the forest #riodejanerio @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/SQNy7ZVB0O"
        },
        {
            "author_id": "414213668",
            "created_at": "2015-01-03T19:51:40.000Z",
            "id": "551465939758489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de  Igua\u00e7u http://t.co/KSe84OCPvv"
        },
        {
            "author_id": "17685658",
            "created_at": "2015-01-03T19:50:20.000Z",
            "id": "551465604725866497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tijuca Forest Rio de Janerio @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/fwMnjRw9C7"
        },
        {
            "author_id": "17685658",
            "created_at": "2015-01-03T19:48:19.000Z",
            "id": "551465096476909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Above the city of Rio. Tunica Forest @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/sG7WaZC8lF"
        },
        {
            "author_id": "61097173",
            "created_at": "2015-01-03T19:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551459829215424512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/yobEDdhXO4"
        },
        {
            "author_id": "104303528",
            "created_at": "2015-01-03T19:21:03.000Z",
            "id": "551458234251624451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de Morro Redondo pra Itaimbezinho - comhecer o canion no Parque Nacional dos Aparados da Serra - estrada 020 linda!"
        },
        {
            "author_id": "1064108953",
            "created_at": "2015-01-03T19:19:37.000Z",
            "id": "551457874732662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 n\u00f3is na trilha! @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/8eZsvGiH3p"
        },
        {
            "author_id": "1064108953",
            "created_at": "2015-01-03T19:18:33.000Z",
            "id": "551457603964768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primas na trilha! @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/T6uH8QolKr"
        },
        {
            "author_id": "1064108953",
            "created_at": "2015-01-03T19:17:15.000Z",
            "id": "551457278444847105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha! @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/xTOzZS4Xmy"
        },
        {
            "author_id": "72315649",
            "created_at": "2015-01-03T18:43:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.93371358,
                        -23.23287273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "551448687621459969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi http://t.co/z6sZlZtg28"
        },
        {
            "author_id": "347154452",
            "created_at": "2015-01-03T18:39:45.000Z",
            "id": "551447841881985025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \n#Natureza #Preserve #Piau\u00ed #tudolindo #tudodebom http://t.co/fwtXBzqJ3C"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-01-03T17:33:27.000Z",
            "id": "551431155472662529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fotografias da On\u00e7a-Parda vista na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, na \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/kmT5fqmrWI"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-01-03T17:32:31.000Z",
            "id": "551430923489906689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "V\u00eddeo da On\u00e7a Parda vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9PDAT1tCwW #Foz #Onca #Cataratas"
        },
        {
            "author_id": "219696253",
            "created_at": "2015-01-03T16:57:44.000Z",
            "id": "551422166479433728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Old but \u2728 @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/TeRnhCxswI"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2015-01-03T16:43:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 98,
                        "username": "sosjaguar"
                    }
                ]
            },
            "id": "551418484802846723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda foi vista no Parque Nacional do #Igua\u00e7u  #on\u00e7aparda #on\u00e7a http://t.co/8LCkZdt5hh lewat @sosjaguar"
        },
        {
            "author_id": "1440029702",
            "created_at": "2015-01-03T16:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "551417703613734913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/y1yMXlgatV 025 Parque Nacional de Itatiaia RJ - Banho pelado - Novinhas"
        },
        {
            "author_id": "159956347",
            "created_at": "2015-01-03T16:37:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2301991,
                        -22.9654718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551417087860932608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7o de ano com aventura!!! A volta \u00e9 triste, cansad\u00edssima \ud83d\ude2a @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional\u2026 http://t.co/3pFOrJlceL"
        },
        {
            "author_id": "2525808085",
            "created_at": "2015-01-03T16:37:23.000Z",
            "id": "551417045368446977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#on\u00e7aparda, #on\u00e7a On\u00e7a parda foi vista na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (03) no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Saiba mais no... http://t.co/DoPzd9AAEO"
        },
        {
            "author_id": "72315649",
            "created_at": "2015-01-03T16:33:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.93371358,
                        -23.23287273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "551416075557294080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi http://t.co/JDS0Lh734c"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-03T16:32:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "551415780492201985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/jaMk2s9MsA"
        },
        {
            "author_id": "2188710277",
            "created_at": "2015-01-03T16:31:37.000Z",
            "id": "551415595171086337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro\nVeja mais fotos: http://t.co/y2WKTYLOU4 http://t.co/jeTKjN3RNo"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2015-01-03T16:20:21.000Z",
            "id": "551412759276298240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda foi vista na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (03) no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Guia Medianeira -... http://t.co/i7BNH0Nesi"
        },
        {
            "author_id": "2798095756",
            "created_at": "2015-01-03T15:57:09.000Z",
            "id": "551406923245813762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Skaftafell, Islandia. http://t.co/VdJCxRqVmz"
        },
        {
            "author_id": "206728461",
            "created_at": "2015-01-03T15:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0279726,
                        -20.52435312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41fd209ca0dabe7c"
            },
            "id": "551401389314678785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque aqui nada \u00e9 de mentira, nada \u00e9 falsidade... \ud83c\udf33 @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/vZZdo8fxpg"
        },
        {
            "author_id": "1312192609",
            "created_at": "2015-01-03T15:18:46.000Z",
            "id": "551397261725671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CRO\u00c1CIA http://t.co/4Mh2ANamY9"
        },
        {
            "author_id": "73878008",
            "created_at": "2015-01-03T15:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90101068,
                        -3.84345331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "551393286439829505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3hs de caminhada \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\ude30\ud83d\ude30 #trilha #natureza #nofilter @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/KbNoki9dPV"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2015-01-03T14:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 88,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "551387202622484480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u neste s\u00e1bado http://t.co/4Nvx0659MO via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "144889719",
            "created_at": "2015-01-03T14:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "551383075801010177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 3 horas na fila! Haha (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/IFUikX8vEQ"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2015-01-03T14:03:10.000Z",
            "id": "551378236001628160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das Cachoeira de \u00e9poca no circuito da morraria no parque nacional.\n#amoviajar #brazil #nature\u2026 http://t.co/Jbi2hayHjw"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-01-03T14:02:47.000Z",
            "id": "551378138916466689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 vista no Parque Nacional do Igua\u00e7u neste s\u00e1bado - http://t.co/A2DczaIBn3"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2015-01-03T13:39:51.000Z",
            "id": "551372369521295360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 interrompida ap\u00f3s on\u00e7a parda ser vista - R\u00e1dio Cultura Foz http://t.co/YG66Bv7Qas"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2015-01-03T13:23:59.000Z",
            "id": "551368377856716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u foi interrompida enquanto retiram o animal."
        },
        {
            "author_id": "966815100",
            "created_at": "2015-01-03T13:00:58.000Z",
            "id": "551362585262833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BR 235 - ao fundo a Serra de Itabaiana e o seu Parque Nacional! Chegado na terrinha. Hoje \u00e9 dia de\u2026 http://t.co/Z0xTJk1kMQ"
        },
        {
            "author_id": "340679899",
            "created_at": "2015-01-03T11:58:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551346797567041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suando no Rio \ud83d\udca6 / Getting wet in Rio #40degrees #40\u00b0C #Hot #Calor @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/udxSoE5XIE"
        },
        {
            "author_id": "100351654",
            "created_at": "2015-01-03T11:58:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "551346777530441728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sorry guys, im taken \u270c\ufe0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/4KBaqOgSFY"
        },
        {
            "author_id": "470327352",
            "created_at": "2015-01-03T11:51:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551345068880433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imensid\u00e3o de Deus! \ud83d\udc9a\ud83c\udf43\ud83c\udf31 #cristo #nature #serra @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/k8peumzPIi"
        },
        {
            "author_id": "16145670",
            "created_at": "2015-01-03T11:09:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "551334466179055617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idei\u00e3o de merda (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/wwadTPqjfl"
        },
        {
            "author_id": "105517832",
            "created_at": "2015-01-03T11:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69261918,
                        -9.01450527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "551332558500155392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara http://t.co/uNWhPQTXmF"
        },
        {
            "author_id": "109911946",
            "created_at": "2015-01-03T11:00:25.000Z",
            "id": "551332245844553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desconfiados... @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/P473hMs4pn"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-01-03T10:46:56.000Z",
            "id": "551328852304478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Trilha \u00e9 no Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) #AparadosDaSerra #RotaDosCanyons #PartiuRioDoBoi http://t.co/Kk1vC8hmPO"
        },
        {
            "author_id": "283351652",
            "created_at": "2015-01-03T03:58:28.000Z",
            "id": "551226058809556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "One of the 7 wonders of the world #waterfall \u2614\ufe0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - C\u00e9u Azul http://t.co/JHb8KEdxiw"
        },
        {
            "author_id": "179351614",
            "created_at": "2015-01-03T03:36:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "merciateixeira4"
                    }
                ]
            },
            "id": "551220425184018435",
            "in_reply_to_user_id": "2938014646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@merciateixeira4 Eu pegu\u00e9i -27 aqu\u00ed, em Ushuaia. No Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "255096952",
            "created_at": "2015-01-03T03:26:30.000Z",
            "id": "551218013785964546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f #iguaz\u00fa #brasil #waterfalls #nature #beauty #familytime @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/iqSjU0zjod"
        },
        {
            "author_id": "57786184",
            "created_at": "2015-01-03T02:54:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.99688374,
                        -24.31183066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "551209937775255552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nature \ud83c\udf3f\ud83c\udf43 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP http://t.co/sn5BZ9BhdE"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2015-01-03T02:52:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "551209533675413504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 644 mil turistas estrangeiros visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2014 - http://t.co/RClNmym8pc"
        },
        {
            "author_id": "311038356",
            "created_at": "2015-01-03T01:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "551186489540104192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescou e n\u00e3o pegou nada . . . . . \nKkkkkkkkk @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/llDTGll8nr"
        },
        {
            "author_id": "269375214",
            "created_at": "2015-01-03T00:57:31.000Z",
            "id": "551180522479960065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO ESTACAO ECOLOGICA DE JATAI VOL 1 - Submarino De: R$ 53.00 por ... \u2192 http://t.co/kh9bkAeDdq http://t.co/GWBG8iCGqZ"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2015-01-03T00:29:39.000Z",
            "id": "551173508173029376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses:  http://t.co/cud4IU2Upu"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2015-01-03T00:03:56.000Z",
            "id": "551167035770945536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2014 http://t.co/NXnoM0IFVt http://t.co/FXoXM0GJqJ"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2015-01-02T23:56:37.000Z",
            "id": "551165195696209921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2014. http://t.co/Vpofflqr2X http://t.co/VV2NmB4F1S"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2015-01-02T23:51:02.000Z",
            "id": "551163789044101120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2014. http://t.co/QFDzSJuxIm http://t.co/NOX7DPSlcD"
        },
        {
            "author_id": "61341647",
            "created_at": "2015-01-02T23:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36847629,
                        -20.2440531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "551155305732907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional conhecer o Chico #serradacanastra #minas #rioSaoFrancisco @ Parque Nacional Serra Da Canastra http://t.co/mMVyKRHaCb"
        },
        {
            "author_id": "1942683823",
            "created_at": "2015-01-02T23:00:25.000Z",
            "id": "551151054386380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca, do alto do Morro da Cocanha #rj #rio #riodejaneiro #trilha #errejota\u2026 http://t.co/1EwOABhetT"
        },
        {
            "author_id": "1942683823",
            "created_at": "2015-01-02T22:59:42.000Z",
            "id": "551150871640559616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca, do alto do Morro da Cocanha #rj #rio #riodejaneiro #trilha #errejota\u2026 http://t.co/mlJSDSiAzL"
        },
        {
            "author_id": "2596216484",
            "created_at": "2015-01-02T22:56:02.000Z",
            "id": "551149949476298752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/ZaNdYeYHrl"
        },
        {
            "author_id": "184785098",
            "created_at": "2015-01-02T22:50:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "551148524579344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xP6cQHNYBb"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-01-02T22:42:08.000Z",
            "id": "551146452878368768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nVisitantes estacionam carros em locais proibidos para ir at\u00e9 a cachoeira. Rodovia \u00e9 um dos principais acesso ao Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "105517832",
            "created_at": "2015-01-02T22:31:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69261918,
                        -9.01450527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "551143805739872258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra furada na Serra da Capivara #Brasil #WorldHeritage @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara http://t.co/XABo501ZBX"
        },
        {
            "author_id": "47122912",
            "created_at": "2015-01-02T22:30:13.000Z",
            "id": "551143451337953282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi\u00e1 que lugar lindo! &lt;3 http://t.co/S2WYR9FDdp"
        },
        {
            "author_id": "69917280",
            "created_at": "2015-01-02T22:14:40.000Z",
            "id": "551139540589903873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja Matriz Centro Hist\u00f3rico de Piren\u00f3polis Goi\u00e1s @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus\u2026 http://t.co/202ozdSe2k"
        },
        {
            "author_id": "69917280",
            "created_at": "2015-01-02T22:10:39.000Z",
            "id": "551138528654942208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda da mam\u00e3e. .. @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/xtAr7zKTLr"
        },
        {
            "author_id": "69917280",
            "created_at": "2015-01-02T22:05:19.000Z",
            "id": "551137187140751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almocinho em Piren\u00f3polis Goi\u00e1s. .. @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/WnnJ5c99eC"
        },
        {
            "author_id": "30858927",
            "created_at": "2015-01-02T21:42:12.000Z",
            "id": "551131370568052736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Na floresta (em Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca) http://t.co/4T2ma6OIBa"
        },
        {
            "author_id": "18365802",
            "created_at": "2015-01-02T21:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "551123765086937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finally I found you... \u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/K0oOJ4ALUa"
        },
        {
            "author_id": "69725916",
            "created_at": "2015-01-02T21:10:16.000Z",
            "id": "551123333908295681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/0DoVeXHyME"
        },
        {
            "author_id": "87104813",
            "created_at": "2015-01-02T21:09:12.000Z",
            "id": "551123065934188544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com minhas fofinhas no meio do Parque Nacional Pan de Az\u00facar, logo ap\u00f3s a Bahia Inglesa.\u2026 http://t.co/kQqV7uQpxd"
        },
        {
            "author_id": "69725916",
            "created_at": "2015-01-02T21:05:43.000Z",
            "id": "551122189198827521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/f7Gxgm82aR"
        },
        {
            "author_id": "107503846",
            "created_at": "2015-01-02T21:00:02.000Z",
            "id": "551120755644452865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantas do mundo: \"Gentianella hirculus\" natural das terras altas do Equador, end\u00eamica do Parque Nacional El... http://t.co/cdB4AYOfjF"
        },
        {
            "author_id": "2897870950",
            "created_at": "2015-01-02T20:59:08.000Z",
            "id": "551120531656048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do... http://t.co/rF3d201OZe"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2015-01-02T20:54:52.000Z",
            "id": "551119455426973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u http://t.co/GbaNlp7azr http://t.co/TSJefRWNYz"
        },
        {
            "author_id": "69725916",
            "created_at": "2015-01-02T20:47:34.000Z",
            "id": "551117619236200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/9VRAQHCsrM"
        },
        {
            "author_id": "244601901",
            "created_at": "2015-01-02T19:28:50.000Z",
            "id": "551097806128422912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero #tortuguero #rainforest #wildlife spotting #nature #monkeys #birds #lizards\u2026 http://t.co/gmgc3HxrVx"
        },
        {
            "author_id": "113405966",
            "created_at": "2015-01-02T18:55:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.90526494,
                        14.87304308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "551089289615122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#waterfall #newyear #panacam @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) http://t.co/VYzRip3X85"
        },
        {
            "author_id": "286196153",
            "created_at": "2015-01-02T18:31:33.000Z",
            "id": "551083388082593793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "01/01/2015 Parque Nacional do Igua\u00e7u, Cataratas,  Waterfalls #Brazil http://t.co/XzJb5XIbmW"
        },
        {
            "author_id": "286196153",
            "created_at": "2015-01-02T18:29:50.000Z",
            "id": "551082957096902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01/01/2015 Parque Nacional do Igua\u00e7u Waterfalls #Brazil http://t.co/ANTJ8CXf9X"
        },
        {
            "author_id": "286196153",
            "created_at": "2015-01-02T18:28:43.000Z",
            "id": "551082676120485889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01/01/2015 Parque Nacional do Igua\u00e7u Waterfalls #Brazil http://t.co/dTS6PXg6rA"
        },
        {
            "author_id": "286196153",
            "created_at": "2015-01-02T18:26:36.000Z",
            "id": "551082142969905153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01/01/2015 Parque Nacional do Igua\u00e7u #Brazil http://t.co/7U5iEzd6fH"
        },
        {
            "author_id": "286196153",
            "created_at": "2015-01-02T18:25:04.000Z",
            "id": "551081760231284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01/01/2015 Parque Nacional do Igua\u00e7u Waterfalls #Brazil http://t.co/ZWv1l4DKS0"
        },
        {
            "author_id": "286196153",
            "created_at": "2015-01-02T18:24:22.000Z",
            "id": "551081583311323138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01/01/2015 Parque Nacional do Igua\u00e7u #Brazil http://t.co/k0D61N4xRf"
        },
        {
            "author_id": "286196153",
            "created_at": "2015-01-02T18:22:12.000Z",
            "id": "551081037120692225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "01/01/2015 Parque Nacional do Igua\u00e7u Waterfalls #Brazil http://t.co/bRs8C6T8c5"
        },
        {
            "author_id": "286196153",
            "created_at": "2015-01-02T18:21:17.000Z",
            "id": "551080804492001281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01/01/2015 Parque Nacional do Igua\u00e7u Waterfalls #Brazil http://t.co/Y82wS1W04p"
        },
        {
            "author_id": "286196153",
            "created_at": "2015-01-02T18:20:22.000Z",
            "id": "551080574790959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01/01/2015 Parque Nacional do Igua\u00e7u Waterfalls #Brazil http://t.co/v7mrdjXA4e"
        },
        {
            "author_id": "286196153",
            "created_at": "2015-01-02T18:18:13.000Z",
            "id": "551080036170989570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #Brazil http://t.co/6zZfJKtU0f"
        },
        {
            "author_id": "286196153",
            "created_at": "2015-01-02T18:17:02.000Z",
            "id": "551079738291523584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u Cataratas (Waterfalls) #Brazil http://t.co/k2VpwNfXwS"
        },
        {
            "author_id": "286196153",
            "created_at": "2015-01-02T18:14:47.000Z",
            "id": "551079169208365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #Brazil http://t.co/mZCXAefPEe"
        },
        {
            "author_id": "68722764",
            "created_at": "2015-01-02T17:48:28.000Z",
            "id": "551072547857387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu seu recorde hist\u00f3rico de visita\u00e7\u00e3o\u00a0anual http://t.co/3oaoYkfre6"
        },
        {
            "author_id": "62159622",
            "created_at": "2015-01-02T17:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "551069852040175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/GnHNbjYJzY"
        },
        {
            "author_id": "2849055629",
            "created_at": "2015-01-02T17:34:05.000Z",
            "id": "551068928668336129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aki e o lugar (@ parque nacional sete cidades) https://t.co/Ai1436bFoO"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2015-01-02T17:24:45.000Z",
            "id": "551066580403376128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1,5 milh\u00e3o de pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/gUiRvt4Pp2"
        },
        {
            "author_id": "222952497",
            "created_at": "2015-01-02T17:19:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "551065213475508226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Dedo de Deus! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/3gkCJstiXu"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2015-01-02T17:15:27.000Z",
            "id": "551064240875118592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais de 644 mil turistas estrangeiros visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2014 - http://t.co/RClNmym8pc http://t.co/eA6ATq5OFa"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2015-01-02T16:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "551058349429891074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar 2015 (@ Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas) https://t.co/3UISEXwbCd"
        },
        {
            "author_id": "45415164",
            "created_at": "2015-01-02T16:40:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9868212,
                        -22.4486999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "551055396816052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com chuva pra ficar mais fixe! @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os. Piscina Natural http://t.co/kP7g7hxzlD"
        },
        {
            "author_id": "2716346223",
            "created_at": "2015-01-02T15:21:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98001697,
                        -22.52368303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "551035491353509889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pra Cachoeira da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com a fam\u00edlia :) @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/3LgKgW4YLp"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2015-01-02T15:06:50.000Z",
            "id": "551031872747081730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista com o Chefe do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, o Analista Ambiental Christoph Jaster,... http://t.co/KrizzH7tAH"
        },
        {
            "author_id": "392735060",
            "created_at": "2015-01-02T14:28:54.000Z",
            "id": "551022326507376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses\nhttp://t.co/pgfisNzYSW http://t.co/UXK2Vcq4Gt"
        },
        {
            "author_id": "1440029702",
            "created_at": "2015-01-02T14:08:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 119,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "551017276787290113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# 025 Parque Nacional de Itatiaia RJ - Banho pelado - Novinhas subindo e descendo - Teaser: http://t.co/53OstIWLd9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "341265159",
            "created_at": "2015-01-02T14:05:23.000Z",
            "id": "551016407052218368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru\u00edbe, SP,  28.12.2014 - Sobrevoo de helic\u00f3ptero pela costa mar\u00edtima da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins. http://t.co/66aHEJ0GVX"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2015-01-02T14:02:20.000Z",
            "id": "551015638936743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque de Foz do Igua\u00e7u bate novo recorde de visitantes: O Parque Nacional do Igua\u00e7u obteve um novo recorde de... http://t.co/fqo6SlESRX"
        },
        {
            "author_id": "2951032803",
            "created_at": "2015-01-02T14:01:54.000Z",
            "id": "551015528803086337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RPPN da Cachoeira do Cerrad\u00e3o teve 85 visitantes ontem. Tempo bom na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2716346223",
            "created_at": "2015-01-02T12:50:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00031662,
                        -22.46755255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "550997465202438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Cachoeira Serra dos \u00d3rg\u00e3os ;) (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede in Guapimirim, Rio de Janeiro) https://t.co/8xWSMbs44m"
        },
        {
            "author_id": "487511667",
            "created_at": "2015-01-02T12:27:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "550991672109432833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/G1qd0ulQT9"
        },
        {
            "author_id": "2906378775",
            "created_at": "2015-01-02T12:16:42.000Z",
            "id": "550989057506160642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Doze Ap\u00f3stolos, Austr\u00e1lia\nForma\u00e7\u00e3o rochosa no litoral sul da Austr\u00e1lia, parque nacional Great Ocean Road. http://t.co/73oA2YWHqT"
        },
        {
            "author_id": "180507830",
            "created_at": "2015-01-02T11:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.2200709,
                        -5.74572373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "550982786673561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/a1ADkEoybQ"
        },
        {
            "author_id": "156016720",
            "created_at": "2015-01-02T11:22:33.000Z",
            "id": "550975429931446272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos passear no parque nacional \ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "311038356",
            "created_at": "2015-01-02T10:36:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "550963868126572544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de canoa \u2693\ud83d\udea3 . . . . . . . @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/BDi8Shh9EN"
        },
        {
            "author_id": "43720466",
            "created_at": "2015-01-02T02:31:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57686462,
                        -22.64544908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "550841819597389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3f @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/3tzCGJITjZ"
        },
        {
            "author_id": "389792971",
            "created_at": "2015-01-02T02:10:29.000Z",
            "id": "550836496845254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Arcos, \u00e9 um parque nacional dos USA, localizado no estado de Utah. http://t.co/OWrMF6JKyC"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-01-02T02:02:37.000Z",
            "id": "550834515678339074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza http://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "219875178",
            "created_at": "2015-01-02T00:38:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "550813297444794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque vc entende minhas loucuras. Amo Vc manow *-* @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/RO5lU7hYsF"
        },
        {
            "author_id": "156016720",
            "created_at": "2015-01-02T00:08:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9684755,
                        -22.4341005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "550805736511787009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 querem ir no parque nacional, mas eu n quero ir \ud83d\ude12\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2015-01-01T22:27:10.000Z",
            "id": "550780296501526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde tur\u00edstico brasileiro fica com Parque do Igua\u00e7u: Parque Nacional do Igua\u00e7u superou a marca de 2012 ao a... http://t.co/J6e40OIN0z"
        },
        {
            "author_id": "2831177990",
            "created_at": "2015-01-01T22:20:24.000Z",
            "id": "550778592645615617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor (Acre) - O Parque Nacional da Serra do Divisor abrange uma \u00e1rea de aproxi  http://t.co/k0xkljX0rN"
        },
        {
            "author_id": "85645969",
            "created_at": "2015-01-01T21:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 125,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "550772210638401537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera normas de visita da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais #doeumlivro #turismo http://t.co/NTH9qccy9P @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "16691033",
            "created_at": "2015-01-01T21:49:04.000Z",
            "id": "550770706871754753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um salto em 2015. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (complemente com a sua piada de prefer\u00eancia) http://t.co/48Rz4FPCcU"
        },
        {
            "author_id": "175268383",
            "created_at": "2015-01-01T21:42:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5698566,
                        -25.5529632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "550768971986006016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor de 1000 graus @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/I6P2n5OGei"
        },
        {
            "author_id": "374633601",
            "created_at": "2015-01-01T20:52:34.000Z",
            "id": "550756489166467072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/FeAdLGBrG9"
        },
        {
            "author_id": "65767701",
            "created_at": "2015-01-01T20:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 17,
                        "username": "UN"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 42,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "550750959530680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quase assembleia @UN em @fozdoiguacu_! RT @g1parana Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses"
        },
        {
            "author_id": "1715865000",
            "created_at": "2015-01-01T19:43:06.000Z",
            "id": "550739007827869696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E meu ano come\u00e7a assim: banho de cachoeira no Parque Nacional da Serra dos\u2026 http://t.co/3gGX8R47bE"
        },
        {
            "author_id": "65128506",
            "created_at": "2015-01-01T19:35:04.000Z",
            "id": "550736986383085570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1c uhuuuuul!!!! #2015 @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/GvM9gSGwyV"
        },
        {
            "author_id": "2756031832",
            "created_at": "2015-01-01T19:31:28.000Z",
            "id": "550736082737065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "semana q vem eu quero ir no parque nacional pq eu preciso"
        },
        {
            "author_id": "317347005",
            "created_at": "2015-01-01T18:40:19.000Z",
            "id": "550723208295759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Ano Novo povo!!!! @ Parque Nacional Festa Da Uva http://t.co/AUW2mSqMF9"
        },
        {
            "author_id": "45364932",
            "created_at": "2015-01-01T17:26:37.000Z",
            "id": "550704660114583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/mAmfK1XjUO"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-01-01T17:10:08.000Z",
            "id": "550700511435821057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/JCW2kdQjUP #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-01-01T16:57:25.000Z",
            "id": "550697314642169856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/yEJvP3jkLv"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-01-01T16:57:25.000Z",
            "id": "550697312800874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/cVuD5EYKOX"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2015-01-01T16:56:35.000Z",
            "id": "550697101131120642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/LZpka2beDK Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/LZpka2beDK O\u2026 http://t.co/KuMCfTkTND"
        },
        {
            "author_id": "270107589",
            "created_at": "2015-01-01T16:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "550690055816097792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz ano novo!!! #reveillon #anonovo #feliz2015 @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus\u2026 http://t.co/MpzrTmlPCv"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2015-01-01T16:28:13.000Z",
            "id": "550689962761277441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/es2WSqgJsO"
        },
        {
            "author_id": "141792869",
            "created_at": "2015-01-01T16:17:04.000Z",
            "id": "550687158801924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro dia do ano come\u00e7a com as b\u00ean\u00e7\u00e3os Deus. \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ZU3M8SLDfq"
        },
        {
            "author_id": "701446813",
            "created_at": "2015-01-01T16:16:23.000Z",
            "id": "550686986160185345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/OIXkPUj1II"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2015-01-01T16:16:21.000Z",
            "id": "550686977440243713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/ZIeu4WbVmA"
        },
        {
            "author_id": "718275313",
            "created_at": "2015-01-01T16:16:19.000Z",
            "id": "550686967910760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/zPy9Dgcx5o"
        },
        {
            "author_id": "1247731580",
            "created_at": "2015-01-01T16:16:16.000Z",
            "id": "550686958804955137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/BWTUbjMTgE"
        },
        {
            "author_id": "1244979432",
            "created_at": "2015-01-01T16:16:14.000Z",
            "id": "550686949770403840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/figUDlUrQM"
        },
        {
            "author_id": "1242350258",
            "created_at": "2015-01-01T16:16:12.000Z",
            "id": "550686940844937218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/922NQKppFb"
        },
        {
            "author_id": "634945711",
            "created_at": "2015-01-01T16:16:10.000Z",
            "id": "550686931525181441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/tWKZxRhby3"
        },
        {
            "author_id": "703816614",
            "created_at": "2015-01-01T16:16:08.000Z",
            "id": "550686922452914177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/hA1OLuHqXg"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2015-01-01T16:16:01.000Z",
            "id": "550686892472008705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/50k2MjYoy8"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2015-01-01T16:15:58.000Z",
            "id": "550686881231290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, s... http://t.co/YRjUt9H6Yp #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-01-01T16:15:50.000Z",
            "id": "550686849325228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/BF8kqYVRog"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-01-01T16:01:51.000Z",
            "id": "550683327032614912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/efxTErDaPF"
        },
        {
            "author_id": "2927237027",
            "created_at": "2015-01-01T16:00:26.000Z",
            "id": "550682972509052928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/zNzVjWzCJ9"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-01-01T16:00:20.000Z",
            "id": "550682945623564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/dXWejpaCyh"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-01-01T16:00:15.000Z",
            "id": "550682926539493379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/whGEKP9weU"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-01-01T16:00:09.000Z",
            "id": "550682902027968513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/YBWedfJ8nj"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-01-01T16:00:07.000Z",
            "id": "550682894742482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/nthkSimVis"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-01-01T16:00:04.000Z",
            "id": "550682879642984450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/OYRHdYSuDY"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-01-01T15:59:58.000Z",
            "id": "550682854087090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/i02NkRQdkx"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2015-01-01T15:59:56.000Z",
            "id": "550682844981260288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/jeAuN5Qeaj"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-01-01T15:59:54.000Z",
            "id": "550682838027083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/yEJvP3jkLv"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-01-01T15:59:52.000Z",
            "id": "550682830695448577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/cVuD5EYKOX"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-01-01T15:59:50.000Z",
            "id": "550682823187644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/90m6Dk2lnh"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-01-01T15:59:49.000Z",
            "id": "550682815566606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/qyC8q2ywKv"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-01-01T15:59:42.000Z",
            "id": "550682787527655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/Kp8Y3XvoqG"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-01-01T15:59:34.000Z",
            "id": "550682756003274756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/rwjxm3l6lm"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-01-01T15:59:34.000Z",
            "id": "550682755990712321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/e2Ir6CIwti"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-01-01T15:59:24.000Z",
            "id": "550682711484928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros ... http://t.co/mnzjueM6rr #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-01-01T15:59:06.000Z",
            "id": "550682637837168641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/gLaAdVjmrD"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-01-01T15:59:01.000Z",
            "id": "550682615024336896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/5mHjeLUlS9"
        },
        {
            "author_id": "52031059",
            "created_at": "2015-01-01T15:59:00.000Z",
            "id": "550682610645868544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01|01 @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os. Piscina Natural http://t.co/ltVIkvbe8Z"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2015-01-01T15:58:56.000Z",
            "id": "550682595076210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/PDJIjlB1W3"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-01-01T15:58:52.000Z",
            "id": "550682579897028609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/ohpenducPN"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-01-01T15:58:42.000Z",
            "id": "550682535768780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/3y3yC2YM8t"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-01-01T15:58:34.000Z",
            "id": "550682501480321025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/ew4fuPAJqh"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-01-01T15:58:32.000Z",
            "id": "550682493959929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/WnCb3xhEr5"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-01-01T15:58:28.000Z",
            "id": "550682479107915776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/32YEV9iKoy"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-01-01T15:58:26.000Z",
            "id": "550682467296747521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos ar... http://t.co/oI6NK0Vn3y"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-01-01T15:58:23.000Z",
            "id": "550682457528233984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/ouUQnt5D0W"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-01T15:58:17.000Z",
            "id": "550682429892341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/MjfXd2C8u8"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-01T15:58:14.000Z",
            "id": "550682418110160896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido do... http://t.co/dha3uszRtS"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-01T15:58:14.000Z",
            "id": "550682418097950722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/cPE5gpSHt8"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-01-01T15:58:07.000Z",
            "id": "550682387428831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/VUMmNk5XJD"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-01T15:57:40.000Z",
            "id": "550682277597167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/catsLmhWHG"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-01-01T15:57:27.000Z",
            "id": "550682223175663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/wrzVNc5UOH"
        },
        {
            "author_id": "2387512712",
            "created_at": "2015-01-01T15:55:43.000Z",
            "id": "550681786544816128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/JM0lrSLIWH #viagem"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-01-01T15:55:21.000Z",
            "id": "550681694039064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/sOjthCtDZk"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-01T15:53:24.000Z",
            "id": "550681202932613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/yNWWJCyIQg Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argentino..."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-01-01T15:53:22.000Z",
            "id": "550681195890356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/4fNVL34RHu"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-01-01T15:50:17.000Z",
            "id": "550680418018537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/VVb54ULV7w"
        },
        {
            "author_id": "52031059",
            "created_at": "2015-01-01T15:50:10.000Z",
            "id": "550680388440711169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada de vareta pra foto... Aqui o lance \u00e9 o \"P\u00e9 de Selfie\"! @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os.\u2026 http://t.co/MjdPQqxHDs"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-01-01T15:50:09.000Z",
            "id": "550680386468999170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/Hk7NcKLq1N"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-01-01T15:50:01.000Z",
            "id": "550680350469275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/6hBAaHAXis"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-01-01T15:49:53.000Z",
            "id": "550680317380411394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/hcUbc9l9X6"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-01-01T15:47:07.000Z",
            "id": "550679620584882178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/AsEHSD88mt"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2015-01-01T15:47:05.000Z",
            "id": "550679612267577345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/l8NMJa2L9Q"
        },
        {
            "author_id": "2582237222",
            "created_at": "2015-01-01T15:47:04.000Z",
            "id": "550679609834864640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/eypawJllnp"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-01-01T15:47:03.000Z",
            "id": "550679603656679425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/F8OnjAr8fK"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-01-01T15:47:00.000Z",
            "id": "550679592181063680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/ucEZJSIJwl"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2015-01-01T15:46:58.000Z",
            "id": "550679581804335104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/UqYB1ASFrz"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2015-01-01T15:46:56.000Z",
            "id": "550679575840055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/dhfRoAsE9r"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2015-01-01T15:46:55.000Z",
            "id": "550679572820152321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/9Eu2AKzY4q"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-01-01T15:46:55.000Z",
            "id": "550679570190729216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses: Brasileiros s\u00e3o maioria, seguido dos argent... http://t.co/9YxDoN4z0q"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2015-01-01T15:44:13.000Z",
            "id": "550678891774242817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/AlxPXO7b4f #F\u00e9riasver\u00e3o2015"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-01-01T15:44:00.000Z",
            "id": "550678837592600576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/YVYI2gKXsz #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2015-01-01T15:43:45.000Z",
            "id": "550678774849626113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/MaYi72JqIJ http://t.co/Lefr7vxtBc"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-01-01T15:43:38.000Z",
            "id": "550678745519230976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/yNWWJCyIQg"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-01-01T15:41:19.000Z",
            "id": "550678163429548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/wmSXKDjfiC"
        },
        {
            "author_id": "824114550",
            "created_at": "2015-01-01T15:40:11.000Z",
            "id": "550677876706918400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/nFZWLz6ab5"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-01-01T15:40:06.000Z",
            "id": "550677853655040000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe visitantes de mais de 160 pa\u00edses http://t.co/8fFt99PkQp"
        },
        {
            "author_id": "44459967",
            "created_at": "2015-01-01T15:15:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5667,
                        -22.5
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "550671593480155137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um come\u00e7o de ano nada dif\u00edcil @ Parque Nacional Do Itatiaia,RJ-Brasil http://t.co/ftGDa0hXEv"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-01-01T15:05:03.000Z",
            "id": "550669035629604864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico\nhttp://t.co/F1jdQqosJj"
        },
        {
            "author_id": "63503745",
            "created_at": "2015-01-01T14:34:14.000Z",
            "id": "550661281397870592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/qtiCSoOmF8"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2015-01-01T13:52:14.000Z",
            "id": "550650708354400256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das brumelias no circuito da morraria no parque nacional de chapada.\n#amoviajar #brazil\u2026 http://t.co/grvmm83ZEf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-01-01T13:34:13.000Z",
            "id": "550646174127235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra - Pr\u00f3xima sa\u00edda dia 3/Janeiro!... http://t.co/ayPyV3hz8h"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-01-01T13:05:17.000Z",
            "id": "550638892936740866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico\nhttp://t.co/F1jdQqosJj"
        },
        {
            "author_id": "1902553688",
            "created_at": "2015-01-01T13:00:01.000Z",
            "id": "550637569340620801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rota55TV #DestinoDoDia #GreatSmokyMountainsNationalPark Parque nacional mais visitado dos Estados Unidos e foi... http://t.co/WanSIwua6Y"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2015-01-01T12:48:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "550634569662492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos trabalhar... Bom dia, amigos. Um 2015 de muita garra, sa\u00fade e conquistas! @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/NBP6bw4MCv"
        },
        {
            "author_id": "70815297",
            "created_at": "2015-01-01T12:07:50.000Z",
            "id": "550624437100638208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "num sei nem por onde come\u00e7ar, tem parque nacional, restaurantes, cachoeira, rio, piscina, assim fica dif\u00edcil"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2015-01-01T12:04:55.000Z",
            "id": "550623704120827904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico http://t.co/m3yAmTcBo7 http://t.co/RfPa8rc9dw"
        },
        {
            "author_id": "28220079",
            "created_at": "2015-01-01T12:04:52.000Z",
            "id": "550623690246074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico http://t.co/EDrgHGCJF6"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-01-01T11:39:49.000Z",
            "id": "550617385040752640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico: \u00dalt... http://t.co/rqvpI22KNx #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-01-01T11:09:35.000Z",
            "id": "550609778636898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico: Rio - \u00daltimo grande remanescente d... http://t.co/ZXNmIwbIgv"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2015-01-01T11:09:16.000Z",
            "id": "550609698013982720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico: Rio - \u00daltimo grande remanescente d... http://t.co/u5k3lbhMUd"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2015-01-01T11:09:16.000Z",
            "id": "550609696374018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico http://t.co/B4kHNUnT4a"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2015-01-01T11:09:15.000Z",
            "id": "550609695052804097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico: Rio - \u00daltimo grande remanesce... http://t.co/I3KpAvxFGc"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2015-01-01T11:07:45.000Z",
            "id": "550609317842259969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico http://t.co/3FGvYIrtqX"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2015-01-01T11:07:37.000Z",
            "id": "550609280991129601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico http://t.co/PSX3rMq1yO"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-01-01T11:07:32.000Z",
            "id": "550609261617627138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico: \u00daltimo grande remanescente de mang... http://t.co/RiSRqtFQMh"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2015-01-01T11:07:23.000Z",
            "id": "550609225747927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico: \u00daltimo grande remanescente de mang... http://t.co/OAaG8vDoAb"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2015-01-01T11:07:22.000Z",
            "id": "550609219435515904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico: \u00daltimo grande remanescente de mang... http://t.co/XiCID3CWB0"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2015-01-01T11:07:13.000Z",
            "id": "550609180386533377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico http://t.co/8UICr912oS"
        },
        {
            "author_id": "2869561355",
            "created_at": "2015-01-01T11:07:05.000Z",
            "id": "550609150627938304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico http://t.co/eCSK6y0r3w"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2015-01-01T11:05:41.000Z",
            "id": "550608797496913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico http://t.co/J2aGzGubjE"
        },
        {
            "author_id": "729328590",
            "created_at": "2015-01-01T11:05:35.000Z",
            "id": "550608772796653569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico: \u00daltimo grande remanescente de mang... http://t.co/RXl02ChjDN"
        },
        {
            "author_id": "2795384902",
            "created_at": "2015-01-01T11:05:35.000Z",
            "id": "550608771974569984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Operacaobetalab \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico: ... http://t.co/DoYSjZ5apR #blablabl\u00e2metro"
        },
        {
            "author_id": "2827124337",
            "created_at": "2015-01-01T11:05:30.000Z",
            "id": "550608751779004417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico http://t.co/uVQI2wWZLS"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-01-01T11:05:28.000Z",
            "id": "550608742677372928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico: \u00daltimo grande remanescente de mang... http://t.co/Je9oOKlASS"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-01-01T11:05:05.000Z",
            "id": "550608644119605248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico\nhttp://t.co/F1jdQqosJj"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-01-01T11:01:53.000Z",
            "id": "550607841220780033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico http://t.co/7mlDlN7XNS"
        },
        {
            "author_id": "519657357",
            "created_at": "2015-01-01T11:01:39.000Z",
            "id": "550607783310024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico: \u00daltimo grande remanescente de mang... http://t.co/CyqygU8wxj"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2015-01-01T11:01:39.000Z",
            "id": "550607779585462273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico: \u00daltimo grande remanescente de mang... http://t.co/FfcxAcl5lL"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2015-01-01T11:01:38.000Z",
            "id": "550607777853231104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico: \u00daltimo grande remanescente de mang... http://t.co/YM1UTyRrhy"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-01-01T10:59:02.000Z",
            "id": "550607124154155009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico: Rio - \u00daltimo grande remanescente d... http://t.co/OK1b2yYBr3"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2015-01-01T10:59:00.000Z",
            "id": "550607114415009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico: Rio - \u00daltimo grande remanescente d... http://t.co/xtVlh2E5Oy"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2015-01-01T10:57:22.000Z",
            "id": "550606704191078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico: Rio - \u00daltimo grande remanescente de manguezais da Ba\u00eda de..."
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2015-01-01T10:54:03.000Z",
            "id": "550605868450848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico http://t.co/USZTbrZB48 #RT"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2015-01-01T10:54:03.000Z",
            "id": "550605867364536321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico http://t.co/dZ9ZvoAmUf #RT"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2015-01-01T10:53:34.000Z",
            "id": "550605746073640961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico http://t.co/lnzPDVAiWT"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-01-01T10:40:28.000Z",
            "id": "550602448302514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental faz 30 anos sob amea\u00e7a de complexo petroqu\u00edmico http://t.co/umcuNKFr5J"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serro, Brasil",
                "id": "5aeecc1800a655f5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Caaguazu, Paraguay",
                "id": "010fa1372501688d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Central, Paraguay",
                "id": "016ea1445db12efb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Casimiro de Abreu, Brasil",
                "id": "2a8722c1ddd0cd5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Havai, USA",
                "id": "9dafd05b1158873b",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "V\u00e9lez, Colombia",
                "id": "01b82d2b6b7022de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Falc\u00f3n, Venezuela",
                "id": "0100789d0c41147f",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "Hammersmith, London",
                "id": "09ba692cbddfc92c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jundia\u00ed, Brasil",
                "id": "04b990530ebe63a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piumhi, Brasil",
                "id": "41fd209ca0dabe7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "225212751",
                "name": "Tamb\u00e9m Vou",
                "username": "tambemvou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412411486",
                "name": "prondevou",
                "username": "prondevou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452823801",
                "name": "paraondeir",
                "username": "paraondeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54029784",
                "name": "ParaibaNoticias",
                "username": "paraibanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412533041",
                "name": "Ouvir Falar",
                "username": "jaouviufalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231481256",
                "name": "Fotos e fitas",
                "username": "fotosefitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94307110",
                "name": "Direto do Planalto",
                "username": "dpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757346072",
                "name": "Diario Ol\u00edmpico",
                "username": "diarioolimpico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86341855",
                "name": "Cultura e Viajem",
                "username": "culturanoato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422573622",
                "name": "Cr\u00f4nicas e Contos",
                "username": "cronicacontoetc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148969602",
                "name": "Trocando em Miudos",
                "username": "copadafifa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237348286",
                "name": "Sergio Botelho",
                "username": "blogdobotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86602831",
                "name": "Turismo e esporte",
                "username": "atoesportivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90387603",
                "name": "Turismo e educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "atoeducacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88074255",
                "name": "Turismo e economia",
                "username": "atoeconomico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77795574",
                "name": "Turismo sustent\u00e1vel",
                "username": "ambientelimpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151436381",
                "name": "Espalhando hist\u00f3rias",
                "username": "ahistoriadizque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45103691",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "reporterbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44189276",
                "name": "Diana Gomes",
                "username": "didigomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14953876",
                "name": "cumbuca",
                "username": "ow_yeah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577356611",
                "name": "Angola Monitor",
                "username": "AngolaMonitorPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77052907",
                "name": "Maria Silvia Orlovas",
                "username": "MSOrlovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92597675",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "iguassu_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71717383",
                "name": "Robledo Le\u00e3o",
                "username": "Rob_Leao89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74570324",
                "name": "Amanda Richter",
                "username": "AmandaMRichter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54315059",
                "name": "arnaldo luis miranda",
                "username": "Ar_ALM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33963758",
                "name": "Fl\u00e1via Beliz\u00e1rio",
                "username": "FlaBelizario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47718793",
                "name": "William Brand\u00e3o",
                "username": "brandaowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073447766",
                "name": "Flavio Silva",
                "username": "FlavioS2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389736367",
                "name": "rjfdalmeida",
                "username": "rjfdalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149736282",
                "name": "Karine",
                "username": "Karine_ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393597657",
                "name": "Niki",
                "username": "car_alcaraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260473008",
                "name": "Isabela Ribeiro",
                "username": "_isamribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849664600",
                "name": "laura",
                "username": "lauragodoi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49161904",
                "name": "Jade Seba",
                "username": "jadeseba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258969283",
                "name": "Fernando",
                "username": "eFe_eMe_Ge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100198151",
                "name": "Calle De La Noria",
                "username": "calledelanoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615068712",
                "name": "ParqueNacional TEIDE",
                "username": "pnteide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234191379",
                "name": "FERN\ud83c\udd70NDO",
                "username": "f_custodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306992442",
                "name": "Novo Turismo",
                "username": "novo_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924500572",
                "name": "Felipe Almeida",
                "username": "allmeidafelipe4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921695540",
                "name": "Executive Rio",
                "username": "ExecutiveRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67320056",
                "name": "Pernambuco Turismo",
                "username": "pernambucotu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637417494",
                "name": "Not\u00edcias Internacionais",
                "username": "mundo_gazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701841514",
                "name": "Enjoy Portugal",
                "username": "EnjoyPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374458000",
                "name": "Informe Brasil",
                "username": "Informe_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52406940",
                "name": "Thiago Lima",
                "username": "tklyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897870950",
                "name": "Soneli Antunes Arldt",
                "username": "SoneliSepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141958178",
                "name": "Carlos Ferreira",
                "username": "carlinhoshf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186813389",
                "name": "\u00c1lvaro Andion",
                "username": "alroundtheworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482624285",
                "name": "Hunting News",
                "username": "RevistaHunting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72701234",
                "name": "Tha\u00eds Monteiro .",
                "username": "thatha313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772852099",
                "name": "TRAVEL SERVICE OPERA",
                "username": "TSOPERADORA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612868592",
                "name": "Fast Turismo",
                "username": "fast_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528633726",
                "name": "Diego",
                "username": "dieggosabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386595888",
                "name": "ESTA PT",
                "username": "esta_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346558786",
                "name": "PAULO HENRIQUE",
                "username": "PHSCONTAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26077360",
                "name": "Clara Holewinsky",
                "username": "claraholewinsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327647851",
                "name": "Wizard Cupec\u00ea",
                "username": "wizardcupece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41652508",
                "name": "Wizard Guarulhos",
                "username": "wizardguarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906378775",
                "name": "XXX\ud83d\udd1e",
                "username": "SexnovinhaXxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194129247",
                "name": "Facu.",
                "username": "fuckcnine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597020520",
                "name": "F\u00e1tima De Barros Cavaco",
                "username": "FatimaDeBarrosC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216071709",
                "name": "Historia de Colombia",
                "username": "colombia_hist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20913118",
                "name": "Ayrton Camargo",
                "username": "AYRTON360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45871081",
                "name": "Valrm",
                "username": "valrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155551247",
                "name": "viu",
                "username": "viuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275689662",
                "name": "Doutor",
                "username": "DoutorBalada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314631349",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325172297",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "Dalia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273677346",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "dalia_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54942821",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaLazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280523586",
                "name": "Dalia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaServicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74223391",
                "name": "Jornal BLEH!",
                "username": "jornalbleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880981",
                "name": "Jornal \u00c9 S\u00e3o Paulo",
                "username": "JornalESaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238994903",
                "name": "Dalia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaPromo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148890440",
                "name": "Alpha Lazer",
                "username": "BlogAlphaLazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2158146356",
                "name": "EMA Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "agenciaEMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300306525",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541950955",
                "name": "vh",
                "username": "inrivictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142180172",
                "name": "Cristina Granados",
                "username": "gran_cristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113481002",
                "name": "Zatonio Lahud (Bar\u00e3o de General Severiano)",
                "username": "ZatonioLahud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419292873",
                "name": "Paula",
                "username": "Paulafajardo17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319758314",
                "name": "ChicaGorillaz",
                "username": "chicaIncubus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40994243",
                "name": "Luis Enrique",
                "username": "amigajonadito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131563575",
                "name": "\u026e\u0585\u057c\u057c\u028f",
                "username": "oibonny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512153272",
                "name": "Viajar hei",
                "username": "viajarhei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68395781",
                "name": "Cachorra, Bandida e Evang\u00e9lica",
                "username": "VinyGimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53214296",
                "name": "Dreher da paix\u00e3o",
                "username": "alberto_dreher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111738412",
                "name": "\u0ec8Beto Hernandez",
                "username": "alheca69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33370898",
                "name": "Roseli G E Santo",
                "username": "RoseliGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68513063",
                "name": "Revista P\u00e1gina 22",
                "username": "pagina_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659001051",
                "name": "Karen Mazza",
                "username": "akarealbadbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59060259",
                "name": "Gustavo Ferreira",
                "username": "Gustavoator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853037112",
                "name": "TEMPO INTEGRAL",
                "username": "tempointegral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135532556",
                "name": "Daniela De La Hoz",
                "username": "DanielaDeLaHozS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63591725",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabimarcal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116853038",
                "name": "Mois\u00e9s Nad\u00fa",
                "username": "casal_vinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245844101",
                "name": "Calidad del Aire USB",
                "username": "AireUSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1665081060",
                "name": "Bento",
                "username": "jldbentoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357898948",
                "name": "Alice Castro",
                "username": "mmotociclistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296798153",
                "name": "\u0424\u0451\u0434\u043e\u0440",
                "username": "azimov021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2432625349",
                "name": "LifeProofBrasil",
                "username": "LifeProofBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343890179",
                "name": "@PhuketDailyNews",
                "username": "PhuketDailyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41855925",
                "name": "Samir Costa",
                "username": "samirzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189960452",
                "name": "Majo Torres",
                "username": "majotorres_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46944948",
                "name": "Ricardo Mouzer",
                "username": "rmlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23943177",
                "name": "Arqueologia P\u00fablica",
                "username": "arqueopublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142912668",
                "name": "Giiw fernandes",
                "username": "Giiiiw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349164753",
                "name": "PORTAL DO RI-IM\u00d3VEIS",
                "username": "portal_ri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790468677",
                "name": "Picari",
                "username": "piicari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62122904",
                "name": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b estelLiette \ud83c\udf35",
                "username": "iambianogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373491996",
                "name": "Eder Moura",
                "username": "_EderMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831177990",
                "name": "TopW",
                "username": "TopWNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195107545",
                "name": "Thi \u2728",
                "username": "thiago_cruz01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18773070",
                "name": "Eduardo Pinheiro",
                "username": "_EduPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80498763",
                "name": "Hugo Bracho",
                "username": "HugoBracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18712270",
                "name": "Sig Nordal",
                "username": "nordam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421896950",
                "name": "Fllw @Viken_shrestha",
                "username": "Team_Viken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706051972",
                "name": "Lenita olliver",
                "username": "OliverLenita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64338868",
                "name": "HA2K",
                "username": "BrunoMello07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80445338",
                "name": "Marcelo Bergamo Land",
                "username": "marcelobergamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382710754",
                "name": "Sarah",
                "username": "_gomessarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29392735",
                "name": "Carlos Mesquita",
                "username": "CarlosCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39745482",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "apindols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110577317",
                "name": "Nauro J\u00fanior",
                "username": "nauropelotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40918121",
                "name": "Prof. Carlos Grohmann",
                "username": "CarlosGrohmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246916296",
                "name": "Rodrigo T Pereira",
                "username": "rt_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357747152",
                "name": "kiara c",
                "username": "Kiaracp94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108383937",
                "name": "Joyce Mendes",
                "username": "bgirlJoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16320862",
                "name": "Exclusiva!BR",
                "username": "ExclusivaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2600487373",
                "name": "dayse cabral",
                "username": "daysecoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409126142",
                "name": "Mariana \u2640\ufe0f",
                "username": "bfr_mariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118744525",
                "name": "\uf8ff Wilmer \u201cL\u00edo\u201d L\u00f3pez \ud83d\ude37",
                "username": "liolopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235377282",
                "name": "Rafael",
                "username": "rafael_and_fer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142035425",
                "name": "Mai",
                "username": "myllenanana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338126554",
                "name": "Denis Cantero",
                "username": "deniscantero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69425388",
                "name": "Adriano Mauricio",
                "username": "adrikurt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200426523",
                "name": "Viator_Portugu\u00eas",
                "username": "Viatorportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337140184",
                "name": "J\u00falia \u2693\ufe0f",
                "username": "jupitajurubeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170810975",
                "name": "MateusRodrigues",
                "username": "mats_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87682791",
                "name": "Claudio Pozas has a Patreon! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #EleN\u00e3o",
                "username": "claudiopozas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148984768",
                "name": "Baron Reznik",
                "username": "baronreznik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75141566",
                "name": "Tarc\u00edsio Ricardo",
                "username": "TarcisioRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253329602",
                "name": "Adrian S Lima",
                "username": "Adrian_SLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25716098",
                "name": "Design \ud83d\udc98 Marcas Apaixonantes",
                "username": "carinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331195197",
                "name": "Luis Carlos B. Braga",
                "username": "LuisCarlos_BB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156480145",
                "name": "maria",
                "username": "marrieitaliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227758754",
                "name": "b\u00e9ca \u2728",
                "username": "becaolv_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392172874",
                "name": "amanda.",
                "username": "A_mandacostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88052571",
                "name": "Aline Nastari",
                "username": "alinenastari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78438854",
                "name": "claudio germanyahu",
                "username": "qap19radioapoio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186628291",
                "name": "Maria",
                "username": "mariado_carmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887190715",
                "name": "Revista Vis\u00f5es Urban",
                "username": "visoesurbanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65237310",
                "name": "Cris \ud83c\udf1c",
                "username": "IntoWhiteness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53171553",
                "name": "Paty - Sommelier de PFF2 (Taylor's Version)",
                "username": "bringthecat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175268383",
                "name": "Eduardo Vega",
                "username": "vega_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65534884",
                "name": "mamacita",
                "username": "constantinobea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30246673",
                "name": "Ant\u00f4nio Carlos",
                "username": "antonioamorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41397407",
                "name": "Nara sem vigor",
                "username": "_narafernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583043929",
                "name": "Viadutos Foz",
                "username": "ViadutosFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172014000",
                "name": "S A T U R A D A",
                "username": "siilvamariiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16145670",
                "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "imbadnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000501584",
                "name": "Juan Romero",
                "username": "juangbromero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470329559",
                "name": "Elemental Teatro",
                "username": "ElementalTeatro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802081980",
                "name": "Wellerson",
                "username": "Wellerson__Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57378751",
                "name": "Fran Romero \u2020\u2020\u2020",
                "username": "Fran_Romero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37198393",
                "name": "RNT",
                "username": "renatomb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28935088",
                "name": "Gustavo Medeiros",
                "username": "gustavomedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96666348",
                "name": "Jose Mora",
                "username": "fenix_pp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37319411",
                "name": "isabella",
                "username": "quecamIsaBella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403678684",
                "name": "deyriane rodrigues",
                "username": "DeyriRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43201979",
                "name": "pedroherculano",
                "username": "pedroherculano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400998011",
                "name": "X ! \u2728",
                "username": "_kawaiily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344047683",
                "name": "milo | closed | read pinned \ud83d\udccd",
                "username": "Iedapple",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615062866",
                "name": "Herege\ud83d\udd96\ud83c\udffe",
                "username": "Heregeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143151904136028160",
                "name": "\u00cdtalo",
                "username": "italogeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53120817",
                "name": "Flavia Fontany",
                "username": "flaviafontany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2931020086",
                "name": "Slave Machine",
                "username": "IAmSlaveMachine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208279336",
                "name": "Andre Menezes",
                "username": "acbmnzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152534371",
                "name": "Graxaim Ecoturismo",
                "username": "graxaim_ecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364256115",
                "name": "Mar",
                "username": "yubartina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221775836",
                "name": "Toinho de Tabaiar\u00e9",
                "username": "ToinnhoCatende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17685658",
                "name": "Black Girl Magic Woman",
                "username": "blgirlmagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414213668",
                "name": "Piercarlo Cavalletto",
                "username": "pedroergastolan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61097173",
                "name": "Alex Cabral",
                "username": "Labrac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104303528",
                "name": "Gabis",
                "username": "gabi_garcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064108953",
                "name": "C\u00ednthia Souto",
                "username": "cinthiasouto13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72315649",
                "name": "GABRIEL FERREIRA",
                "username": "gaaa_briel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347154452",
                "name": "Amanda Laureano",
                "username": "amanda_laureano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219696253",
                "name": "Star Girl",
                "username": "marquesraquel21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525808085",
                "name": "Amiga da On\u00e7a",
                "username": "sosjaguar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440029702",
                "name": "Eduardo Robson da Si",
                "username": "_erobson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159956347",
                "name": "TM \u1d9c\u02b3\u1da0 \u26a1\ufe0f",
                "username": "thamicrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188710277",
                "name": "Fotos P\u00fablicas",
                "username": "FotosPublicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798095756",
                "name": "PLANES,CHAT Y AMIGOS",
                "username": "Tuisyplanes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206728461",
                "name": "Piscianjo",
                "username": "Danweidy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312192609",
                "name": "JUVENAL DUTRA",
                "username": "JUVENAL_DUTRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73878008",
                "name": "Renan Silva",
                "username": "renan_for",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144889719",
                "name": "James Nakazato",
                "username": "NAKAZATO013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234104679",
                "name": "Portal Chapada MT",
                "username": "Chapadamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966815100",
                "name": "Augusto Gois",
                "username": "GoisAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340679899",
                "name": "Pedro Carvalho",
                "username": "iPedrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100351654",
                "name": "landon miller",
                "username": "landonmcgregor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470327352",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "Baahziiinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105517832",
                "name": "Olga Rodr\u00edguez Sierra",
                "username": "olrosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109911946",
                "name": "Henrique Catenacci",
                "username": "h_catenacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283351652",
                "name": "Daniel Gomes Zarista",
                "username": "D_Zarista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179351614",
                "name": "Eduardo Pocai",
                "username": "eduardopocai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938014646",
                "name": "mercia teixeira",
                "username": "merciateixeira4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255096952",
                "name": "Ma.Cristina Ar\u00e9valo",
                "username": "CriistyArevalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57786184",
                "name": "Larissa Zanchett",
                "username": "LariZanchett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311038356",
                "name": "Jadson Vasconcelos",
                "username": "jadsonnreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269375214",
                "name": "Envia Ofertas",
                "username": "enviaofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61341647",
                "name": "Gabi Pessa",
                "username": "mgabriellapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942683823",
                "name": "marianamagcosta",
                "username": "marianamagcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596216484",
                "name": "GeoLife Tours",
                "username": "GeoLifeTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184785098",
                "name": "Ronei",
                "username": "ronei022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47122912",
                "name": "Nicole",
                "username": "nicoleglima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69917280",
                "name": "Alinne Kardinalli",
                "username": "AlinneKardinali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30858927",
                "name": "MOAssun\u2606CadeiaProGenocida",
                "username": "MOAssun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18365802",
                "name": "samantatrinxet",
                "username": "samantatrinxet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69725916",
                "name": "Josiane Pareja",
                "username": "Jopareja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87104813",
                "name": "Paulo Carneiro",
                "username": "CarneiroPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107503846",
                "name": "Paulo Jubilut",
                "username": "Prof_Jubilut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244601901",
                "name": "Brooks Lancaster",
                "username": "BrooksLancaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113405966",
                "name": "Leo Moraz\u00e1n",
                "username": "YoLeoMorazan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286196153",
                "name": "Brontolone",
                "username": "MrBrontolone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68722764",
                "name": "Derville Im\u00f3veis",
                "username": "dervilleimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62159622",
                "name": "nalice",
                "username": "annahernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849055629",
                "name": "Raimundo Alves",
                "username": "SantanRaimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222952497",
                "name": "jamanta Personal trainer",
                "username": "jamantapersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45415164",
                "name": "David de Siqueira",
                "username": "DaviddeSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2716346223",
                "name": "\u00c9ric Barbosa",
                "username": "EricMusico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392735060",
                "name": "afronteira alhudud",
                "username": "afronteirafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341265159",
                "name": "Gazeta Paulistana",
                "username": "GazetaPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951032803",
                "name": "Tamandu\u00e1 Ecoturismo",
                "username": "tamanduaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487511667",
                "name": "Rafael F.",
                "username": "rafarsf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180507830",
                "name": "Alessandra",
                "username": "quegreakkkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156016720",
                "name": "Ale\u0302 \ud83d\udc33",
                "username": "_Akrauss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43720466",
                "name": "sammmmmy",
                "username": "samyconcesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389792971",
                "name": "IMPACT BOOKS & ART",
                "username": "IMPACTbooksArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219875178",
                "name": "Meiri\u00ea",
                "username": "mmeiryortiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85645969",
                "name": "Campanha DoeumLivro (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "doeumlivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16691033",
                "name": "Dr. Raphael Mechoulam",
                "username": "cemeconhece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633601",
                "name": "Garcia Lopes",
                "username": "Garcia_Loppes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65767701",
                "name": "Mauro Zanatta",
                "username": "maurozanatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14159148",
                "name": "United Nations",
                "username": "UN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1715865000",
                "name": "Thamara Nogueira ",
                "username": "NSThamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65128506",
                "name": "Priscilla Oliveira",
                "username": "PriisOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2756031832",
                "name": "karina",
                "username": "msdemetria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317347005",
                "name": "Bruna Celine",
                "username": "B93pitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45364932",
                "name": "Afonso Mendes",
                "username": "afmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270107589",
                "name": "PH",
                "username": "Phfreiitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141792869",
                "name": "Eduardo Nascimento",
                "username": "EduMulder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701446813",
                "name": "G.",
                "username": "gabielrs3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716741227",
                "name": "ROCH",
                "username": "RmateusR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718275313",
                "name": "Luan JH",
                "username": "luanf3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247731580",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alehx6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244979432",
                "name": "Evandro Santos",
                "username": "ewvandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242350258",
                "name": "Sandro Elias",
                "username": "SandroElias6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634945711",
                "name": "Weber.S",
                "username": "webersilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703816614",
                "name": "Luan Machado",
                "username": "luanmachadosq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927237027",
                "name": "Marcus",
                "username": "marcusvgler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52031059",
                "name": "Marcelo Aceti",
                "username": "marceloaceti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387512712",
                "name": "Viagens e Turismo",
                "username": "ViagensEcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346885331",
                "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f D\u1d07\u0301\u1d05\u028f\u2122",
                "username": "Gabrieldedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582237222",
                "name": "Feriado Nas Estradas",
                "username": "FeriadoRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "824114550",
                "name": "G1 Turismo e Viagem",
                "username": "g1viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459967",
                "name": "S\u00e9rgio Gabriel",
                "username": "ProfessorSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63503745",
                "name": "DeeDee",
                "username": "daypepperland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1902553688",
                "name": "Rota 55 Tv",
                "username": "Rota55TV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70815297",
                "name": "- Rick",
                "username": "Mathieuzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28220079",
                "name": "ALAGOANO",
                "username": "alagoano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865863485",
                "name": "Welton #TimBeta Sdv",
                "username": "bernardeswelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869561355",
                "name": "rodolfos#timbeta sdv",
                "username": "SoeiroRodolfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729328590",
                "name": "Rosicleia Oliveira",
                "username": "RosicleiaOlive2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795384902",
                "name": "Dete Tim beta",
                "username": "DeteTimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827124337",
                "name": "gerly",
                "username": "ge10z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519657357",
                "name": "luiz..#beta-lab",
                "username": "luizklein1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u32db",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "552790385135583233",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rhsfmu3muevsmiywuy26tj0y8z99",
        "oldest_id": "550602448302514176",
        "result_count": 490
    }
}