{
    "data": [
        {
            "author_id": "58537725",
            "created_at": "2015-05-17T00:38:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37180766,
                        -22.99966734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "599735635667202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem t\u00e1 se afogando, jacar\u00e9 \u00e9 toco! #ECO2 #UERJ #BIO @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra https://t.co/E2KqWqsbEV"
        },
        {
            "author_id": "51850582",
            "created_at": "2015-05-17T00:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1407633589643231233",
                        "start": 67,
                        "username": "NayanneRocha6"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "599728369639501825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM w/ @nayannerocha6 https://t.co/n9TMeJWege"
        },
        {
            "author_id": "3067577499",
            "created_at": "2015-05-17T00:02:47.000Z",
            "id": "599726721835864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #elche #visitelche #viajes #travel #turismo #photo #picture #foto #fotodeldia\u2026 https://t.co/Sq6xfdYAA4"
        },
        {
            "author_id": "256607004",
            "created_at": "2015-05-16T23:31:16.000Z",
            "id": "599718789790437377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce! http://t.co/ENMXJZl9zk"
        },
        {
            "author_id": "228905919",
            "created_at": "2015-05-16T23:28:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.18310965,
                        14.77020492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "599718063332790273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Solol\u00e1 in Solol\u00e1 http://t.co/Vs33He8PzV"
        },
        {
            "author_id": "97628961",
            "created_at": "2015-05-16T23:18:53.000Z",
            "id": "599715675494588416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma viagem ao Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do RS http://t.co/0Y9rsQdbK2"
        },
        {
            "author_id": "109003770",
            "created_at": "2015-05-16T23:10:05.000Z",
            "id": "599713458955902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Jacar\u00e9s-a\u00e7u na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, Amazonas. Flagra de Vitor Marigo. http://t.co/7NzNc3WwQJ"
        },
        {
            "author_id": "559119168",
            "created_at": "2015-05-16T22:45:38.000Z",
            "id": "599707305525968896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza dos Mares na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo http://t.co/biVgk9f5ss"
        },
        {
            "author_id": "384552466",
            "created_at": "2015-05-16T22:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77098295,
                        -29.68636642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "599704387838222338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/xGljOElM7V"
        },
        {
            "author_id": "121468543",
            "created_at": "2015-05-16T22:22:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93403,
                        -19.9157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "599701422624636928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estresse \u00e9 s\u00f3 uma quest\u00e3o de ser... \ud83d\ude1d #Bernoulli #NoStress @ Parque Municipal https://t.co/EkMV0VfTfs"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2015-05-16T22:21:25.000Z",
            "id": "599701211189800961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeira on\u00e7a-pintada monitorada no Cerrado brasileiro, ano 2000 no Parque Nacional das Emas. Este animal foi... http://t.co/w7yPbEPVo8"
        },
        {
            "author_id": "3054096848",
            "created_at": "2015-05-16T22:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "599701167489327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/NZNdkIsR56"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2015-05-16T21:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79644934,
                        -21.20953799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "599683863275773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr um pouco... sai zica! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/6qO6sOOhhP"
        },
        {
            "author_id": "115824287",
            "created_at": "2015-05-16T20:44:25.000Z",
            "id": "599676800365629441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Rumo ao minimalista! #programaocarioca (em Biblioteca Parque Estadual) http://t.co/OKlJwUOqCS"
        },
        {
            "author_id": "115824287",
            "created_at": "2015-05-16T20:44:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "599676794594275329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao minimalista! #programaocarioca @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/j53RqP8yY0"
        },
        {
            "author_id": "251817227",
            "created_at": "2015-05-16T20:03:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "599666576204378113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz amigos no teatro. Parec\u00edamos conhecidos. #ProgramaoCarioca @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/KQwDjSz91K"
        },
        {
            "author_id": "63096043",
            "created_at": "2015-05-16T20:03:09.000Z",
            "id": "599666417928142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tarde divertida no Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-05-16T19:27:44.000Z",
            "id": "599657504633663488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPresidente do STF, Ricardo Lewandowski, atendeu pedido da Funai. \u00c1rea fica entre S\u00e3o Paulo e Osasco, perto do Parque Estadual do Jaragu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "159041171",
            "created_at": "2015-05-16T19:05:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54976821,
                        -23.69631799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "599651800921337857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora colocar o #Roller pra rodar #Traxart #Black \ud83d\ude0e\u2705\ud83c\udd99\ud83d\udd1d @ Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/SoiKcNJmnQ"
        },
        {
            "author_id": "50033439",
            "created_at": "2015-05-16T18:10:47.000Z",
            "id": "599638136105398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/pQD1LL1e6i"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2015-05-16T18:10:24.000Z",
            "id": "599638042010374145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a no #Descubraminas o Parque Estadual do Ibitipoca e planeje sua visita. Informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas! http://t.co/LW3YarheV8"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2015-05-16T18:09:31.000Z",
            "id": "599637817808056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma viagem ao Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do Estado\nhttp://t.co/kWMIba2lJk http://t.co/qXxr1WpsbP"
        },
        {
            "author_id": "51107279",
            "created_at": "2015-05-16T18:06:00.000Z",
            "id": "599636934349160448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival do Jap\u00e3o (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/Y3AH5xuT2r http://t.co/UwZEago1Pe"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2015-05-16T18:02:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "33396466",
                        "start": 0,
                        "username": "klassmannlucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "599636106473250816",
            "in_reply_to_user_id": "33396466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@klassmannlucas Agora \u00e9 pra funcionar! http://t.co/kWMIba2lJk"
        },
        {
            "author_id": "48162475",
            "created_at": "2015-05-16T17:55:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "599634212732477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdidos pelo Parque da Tijuca haha @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/bIR618iiDc"
        },
        {
            "author_id": "69956490",
            "created_at": "2015-05-16T17:38:33.000Z",
            "id": "599630028205334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival do Jap\u00e3o \ud83c\udf8e\ud83c\udf71 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/HuiqLYLn8Q"
        },
        {
            "author_id": "58537725",
            "created_at": "2015-05-16T17:16:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37180766,
                        -22.99966734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "599624385209737217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As chances s\u00e3o de desistir ou estar em um lugar pra ver o sol! #UERJ #ECO2 @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/XDNTZnn0OX"
        },
        {
            "author_id": "3099592157",
            "created_at": "2015-05-16T16:59:27.000Z",
            "id": "599620186778542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/S5p3KDBnIX"
        },
        {
            "author_id": "54574660",
            "created_at": "2015-05-16T16:37:49.000Z",
            "id": "599614740986470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doa\u00e7\u00e3o de fotografias para o acervo do Parque Nacional de Bras\u00edlia. Inten\u00e7\u00e3o? Ajudar a sensibilidade\u2026 https://t.co/5cUzPRvLDz"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-05-16T16:37:36.000Z",
            "id": "599614686779318272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bastidores da grava\u00e7\u00e3o do Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental no Parque Estadual Serra do Brigadeiro/MG @ Araponga/MG https://t.co/3r8vzkbhWL"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-05-16T16:33:51.000Z",
            "id": "599613742649896961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante natural do Pico do Grama. Parque Estadual Serra do Brigadeiro/MG @ Araponga/MG https://t.co/IESUp5nhmH"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-05-16T16:30:43.000Z",
            "id": "599612953462218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filmagem no topo do Pico do Grama a 1561 mts de Altura. Parque Estadual Serra do Brigadeiro/MG @\u2026 https://t.co/XloGphthw8"
        },
        {
            "author_id": "294825660",
            "created_at": "2015-05-16T16:26:41.000Z",
            "id": "599611939317280768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/e2fqQMMa74"
        },
        {
            "author_id": "68855715",
            "created_at": "2015-05-16T16:20:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9863851,
                        -22.37250598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "599610317929377792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c @ Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/ELkGEsICV3"
        },
        {
            "author_id": "50033439",
            "created_at": "2015-05-16T16:19:40.000Z",
            "id": "599610173796286464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/np8vIPEXhI"
        },
        {
            "author_id": "2844871567",
            "created_at": "2015-05-16T16:03:22.000Z",
            "id": "599606073671208961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N Chovee (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel) https://t.co/J5fwDOdpdl"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2015-05-16T16:02:37.000Z",
            "id": "599605883199463425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a - N\u00f3s Queremos avan\u00e7a! http://t.co/DUF2Cm75EU"
        },
        {
            "author_id": "50033439",
            "created_at": "2015-05-16T15:55:59.000Z",
            "id": "599604212759146496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/qoXq9AjYzc"
        },
        {
            "author_id": "50033439",
            "created_at": "2015-05-16T15:49:52.000Z",
            "id": "599602675928461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/jYC4eE3ca8"
        },
        {
            "author_id": "2891435716",
            "created_at": "2015-05-16T15:49:19.000Z",
            "id": "599602536618799105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O legal seria estar agr na parte mais alta do parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "259707870",
            "created_at": "2015-05-16T15:46:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "599601931334594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraGaucha #GramadoBlog @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/zAaFPAhIcm"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2015-05-16T15:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19956807,
                        -29.64346654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "599598467607048192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda do Cesar Oliveira e Rog\u00e9rio Melo \ud83d\ude46\ud83c\udffd @ Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/AIKf74mtTD"
        },
        {
            "author_id": "259707870",
            "created_at": "2015-05-16T14:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "599589539313758209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/qjskvcjEPg"
        },
        {
            "author_id": "259707870",
            "created_at": "2015-05-16T14:56:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "599589181887774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/sFvgTZHO9z"
        },
        {
            "author_id": "259707870",
            "created_at": "2015-05-16T14:54:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "599588748419047424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/ovwQLLYoqH"
        },
        {
            "author_id": "104510182",
            "created_at": "2015-05-16T14:53:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "599588522958462976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mountainbike #flona #lama #bike #pedaladadehoje @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/Pq7AJXgC75"
        },
        {
            "author_id": "259707870",
            "created_at": "2015-05-16T14:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "599588304858816512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/ayuAYm3nxq"
        },
        {
            "author_id": "3054096848",
            "created_at": "2015-05-16T14:52:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "599588271899959296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Katy, Minha fofinha\u2665\u2605 @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/F5GUbUWCfZ"
        },
        {
            "author_id": "259707870",
            "created_at": "2015-05-16T14:50:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "599587742629113857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraGaucha @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/oujDeYOXMX"
        },
        {
            "author_id": "55997753",
            "created_at": "2015-05-16T14:49:28.000Z",
            "id": "599587476685115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina (Diamond Highlands National Park). Bahia, Brasil. https://t.co/8aksYw0qx7"
        },
        {
            "author_id": "259707870",
            "created_at": "2015-05-16T14:48:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "599587233872683008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraGaucha @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/mjlD3MdyJD"
        },
        {
            "author_id": "937075176",
            "created_at": "2015-05-16T14:33:26.000Z",
            "id": "599583442175594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Um para\u00edso ecol\u00f3gico localizado no Vale do Ribeira, dentro do Parque Estadual Caverna do Diabo. \u00c9 assim que ... http://t.co/0iLEQYlJ0C"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-05-16T14:30:34.000Z",
            "id": "599582718758903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra Geral, em Cambar\u00e1 do Sul (RS), \u00e9 ideal para quem ama aventuras! http://t.co/qCeTTcet7Z http://t.co/44p13OVp0a"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2015-05-16T14:28:55.000Z",
            "id": "599582302553923584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matrinx\u00e3 na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (v\u00eddeo novo do Fundo Dema)... http://t.co/8R5BUpUwAD"
        },
        {
            "author_id": "279655040",
            "created_at": "2015-05-16T14:09:13.000Z",
            "id": "599577344051929089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rhasalon \nShow hoje 16/05\n22 horas no CURTICERA Rock Solidario\nParque Nacional da Cebola em Ituporanga -SC http://t.co/4gD4x0OrnE"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-05-16T13:35:31.000Z",
            "id": "599568862842134528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental no Parque Estadual da Serra do Brigadeiro/MG @ Araponga/MG https://t.co/mnXxQjkgc4"
        },
        {
            "author_id": "1551427842",
            "created_at": "2015-05-16T13:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "14058577",
                        "start": 80,
                        "username": "anita22"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "16855666",
                        "start": 89,
                        "username": "cfraga"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "34047397",
                        "start": 97,
                        "username": "jorgedoprado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "599568336561770497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontualidade BRITANNICA. (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ @anita22 @cfraga @jorgedoprado) https://t.co/nyzKDQPIzA"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2015-05-16T13:24:46.000Z",
            "id": "599566157834772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Via Brasil leva voc\u00ea ao Parque Estadual da Lapa Grande. Veja como ficou o terreno, que costumava ser tr\u00eas fazendas, \u00e0s 13h05 na #Globonews"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-05-16T13:16:08.000Z",
            "id": "599563988876165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RioGS: Entenda como nasce uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/4jDGcPNQCl"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-05-16T13:16:08.000Z",
            "id": "599563987357839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RioGS: Uma viagem ao Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do RS http://t.co/H7LgNg5Q7w"
        },
        {
            "author_id": "2176713456",
            "created_at": "2015-05-16T13:08:06.000Z",
            "id": "599561964369522690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda como nasce uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: \n&lt;P&gt;Para que uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) seja criada... http://t.co/5VbxtjNOQG"
        },
        {
            "author_id": "2176713456",
            "created_at": "2015-05-16T13:08:06.000Z",
            "id": "599561963526426626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem ao Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do RS: \n&lt;P&gt;BR-471, saindo de Rio Grande ... http://t.co/Sd0AJrBCyy"
        },
        {
            "author_id": "1465416331",
            "created_at": "2015-05-16T13:08:02.000Z",
            "id": "599561946912849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UltimasNot\u00edcias : Entenda como nasce uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/HSo1pJeH6h"
        },
        {
            "author_id": "2886161267",
            "created_at": "2015-05-16T13:06:20.000Z",
            "id": "599561518963773440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda como nasce uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/1gtb2oL2JB http://t.co/Pdi35vanU6"
        },
        {
            "author_id": "2886161267",
            "created_at": "2015-05-16T13:06:18.000Z",
            "id": "599561514085781504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem ao Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do RS http://t.co/VlLBQ00Ir0 http://t.co/W1yQ3s24CK"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2015-05-16T13:02:22.000Z",
            "id": "599560521608732672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \nLindo dia! Frio!!!\nAmanh\u00e3, no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti faremos a abertura da 13a.... http://t.co/hl6twCDKEN"
        },
        {
            "author_id": "100079056",
            "created_at": "2015-05-16T12:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "599551791924158465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom dia de chuva, trabalho e significa\u00e7\u00e3o.\ud83c\udf31\ud83d\udc9c @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/vEr2fv9WKW"
        },
        {
            "author_id": "325077531",
            "created_at": "2015-05-16T11:49:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "599542221491281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos caminhar, correr um pouquinho? (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/ZrZVQkVlWR"
        },
        {
            "author_id": "2782655046",
            "created_at": "2015-05-16T11:46:19.000Z",
            "id": "599541382940913664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei agora do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3054096848",
            "created_at": "2015-05-16T11:30:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4312513,
                        -23.59911705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "599537524877459458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Diaa! @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/41Q00ShgFV"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2015-05-16T11:17:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "599534069295230976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca, soma 200 cavernas\nhttp://t.co/QgD6NCNNj3"
        },
        {
            "author_id": "409889672",
            "created_at": "2015-05-16T10:07:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "599516455164579840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pedalar?\r#bomdia #bhbike #itaubike #parquemunicipal #bomfds (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) https://t.co/1iYaYQnqhP"
        },
        {
            "author_id": "2857079759",
            "created_at": "2015-05-16T09:19:45.000Z",
            "id": "599504497879179265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APARECAM HOJE NO PARQUE MUNICIPAL CARALHO"
        },
        {
            "author_id": "3067577499",
            "created_at": "2015-05-16T09:14:58.000Z",
            "id": "599503295741300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal #elche #foto #photo #picture #fotodeldia #visitelche #naturaleza #nature #travel\u2026 https://t.co/LyqsuGQ0sR"
        },
        {
            "author_id": "3090807516",
            "created_at": "2015-05-16T08:21:49.000Z",
            "id": "599489919090761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes voltam ao Parque Nacional do Luiana http://t.co/k0HzY2v89p"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-05-16T06:29:21.000Z",
            "id": "599461618183995392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "355693579",
            "created_at": "2015-05-16T03:10:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "599411598206328832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 que fim apresentamos nosso semin\u00e1rio do Parque Nacional Yellowstone \ud83d\ude02\ud83d\udc83 Voc\u00eas s\u00e3o demais!!! Foi\u2026 https://t.co/GlKrodVHub"
        },
        {
            "author_id": "216232998",
            "created_at": "2015-05-16T02:39:23.000Z",
            "id": "599403745097551872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itanha\u00e9m - SP http://t.co/E6gidDvemv"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-05-16T02:39:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "27575255",
                        "start": 90,
                        "username": "matias_rs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "599403668581064704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @cris_n11 @matias_rs https://t.co/259egrW2Uk"
        },
        {
            "author_id": "134935241",
            "created_at": "2015-05-16T01:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74277897,
                        2.80720704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "599385925676867584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usando a wifi (@ Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR) https://t.co/mxkOezqn2F"
        },
        {
            "author_id": "202641066",
            "created_at": "2015-05-16T01:28:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "599385899651211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O segredo \u00e9 devolver flores a quem nos atira pedras!\" \ud83c\udf3b\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/cUeunSUcrt"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2015-05-16T01:18:24.000Z",
            "id": "599383362151837696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje canyon malacara\nParque Nacional serra geral"
        },
        {
            "author_id": "871619138",
            "created_at": "2015-05-15T23:07:42.000Z",
            "id": "599350473687244801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMIGOS AMANH\u00c3 VOU TOCAR NO PARQUE MUNICIPAL, PODEM IR VER \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "339381056",
            "created_at": "2015-05-15T22:57:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942517,
                        -25.61377738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "599347998481588224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas brasileras @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/rlQTOJ4jlA"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-05-15T22:37:56.000Z",
            "id": "599342980726661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Brigadeiro/MG @ Araponga/MG https://t.co/Lsa9q18TcA"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-05-15T22:37:36.000Z",
            "id": "599342895573946368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas de uma natureza preservada no Parque Estadual da Serra do Brigadeiro/MG. @ Araponga/MG https://t.co/XKjZYekxUs"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-05-15T22:20:58.000Z",
            "id": "599338711172677632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Estadual da Serra do Brigadeiro/MG. Espet\u00e1culo gratuito da natureza. @ Araponga/MG https://t.co/zBn1o7z9rT"
        },
        {
            "author_id": "254753349",
            "created_at": "2015-05-15T22:19:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "333106820",
                        "start": 11,
                        "username": "SarinhaaEller"
                    }
                ]
            },
            "id": "599338359304134657",
            "in_reply_to_user_id": "338071575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ju_assisr @SarinhaaEller sdddds assembl\u00e9ia, sddds parque municipal, precisamos de maisss \ud83d\ude2d\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "119875149",
            "created_at": "2015-05-15T22:00:03.000Z",
            "id": "599333446893219841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a chefe do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Carla Guaitanele, das 625 mil hectares que a... http://t.co/S0alHks8Dw"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2015-05-15T21:55:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "599332415576879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/918X44dEg3"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2015-05-15T21:47:05.000Z",
            "id": "599330185918439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste DOMINGO tem Sementes de Poesia no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti das 10 \u00e0s 12h abrindo a 13a.... http://t.co/ANbkZ1MymA"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-15T21:10:34.000Z",
            "id": "599320994952704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2015-05-15T21:07:46.000Z",
            "id": "599320287549779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradoria assegura retirada de barragem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ: A Advocacia-G... http://t.co/LHfVCDfbHk #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-05-15T21:07:29.000Z",
            "id": "599320217987092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradoria assegura retirada de barragem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ: A Advocacia-G... http://t.co/Kc5aFi1hZ7 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2015-05-15T21:07:20.000Z",
            "id": "599320179206594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradoria assegura retirada de barragem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RJ: A Advocacia-G... http://t.co/V59Dndy4rY #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-15T21:03:30.000Z",
            "id": "599319217171750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Macela no Parque Nacional da Serra da Bocaina (PNSB) em Cunha - SP. \n#TRACKLOG  #bocaina #pnsb... http://t.co/l1n71X6LiA"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2015-05-15T21:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "2260254553",
                        "start": 88,
                        "username": "sigatracklog"
                    }
                ]
            },
            "id": "599318336359522304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Macela no Parque Nacional da Serra da Bocaina (PNSB) em Cunha - SP. \n#TRACKLOG @sigatracklog\u2026 https://t.co/6m5QXwt9XT"
        },
        {
            "author_id": "52740022",
            "created_at": "2015-05-15T20:51:41.000Z",
            "id": "599316242042855425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demais... @ Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/04leBBdyM7"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-15T20:50:11.000Z",
            "id": "599315864970731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "2931153825",
            "created_at": "2015-05-15T20:19:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.42986759,
                        -23.59803107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "599308191873310722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP https://t.co/ou1pQ38GNA"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-05-15T20:11:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "599306092838027264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Samyla (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/v3BKiLQ8ll"
        },
        {
            "author_id": "94476067",
            "created_at": "2015-05-15T20:02:21.000Z",
            "id": "599303826462609411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem acordo entre Icmbio e munic\u00edpios afetados, @Faea_Senar pede redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/s4WuFUGGAh"
        },
        {
            "author_id": "2931153825",
            "created_at": "2015-05-15T19:52:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.51831621,
                        -23.55771921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257d34a65e09b8bc"
            },
            "id": "599301240523235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar in Caraguatatuba, S\u00e3o Paulo https://t.co/VXPJtYZqIK"
        },
        {
            "author_id": "467517366",
            "created_at": "2015-05-15T19:46:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "599299858110017539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/q8Hq5BujoC http://t.co/xOtEisynOC"
        },
        {
            "author_id": "1226624976",
            "created_at": "2015-05-15T19:41:13.000Z",
            "id": "599298507820953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar assume o patrulhamento de trilhas e acessos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fFxOSizFMF"
        },
        {
            "author_id": "9182532",
            "created_at": "2015-05-15T19:23:18.000Z",
            "id": "599293997941727233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo s\u00e1bado de Biblioteca Parque Estadual (j\u00e1 estava programado antes da mudan\u00e7a) http://t.co/FAhUoyFeaG"
        },
        {
            "author_id": "420593952",
            "created_at": "2015-05-15T18:41:59.000Z",
            "id": "599283599918137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Petr\u00f3polis! Hoje tem show de @z\u00e9liaduncan @zdoficial no Parque Municipal de Itaipava -Festival de Artes e... http://t.co/SgPM7mcKg9"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-05-15T18:30:18.000Z",
            "id": "599280660600205313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/E73kcQ1ft0\n  #kenia http://t.co/K2ftWYIAdg"
        },
        {
            "author_id": "50139102",
            "created_at": "2015-05-15T18:21:40.000Z",
            "id": "599278487871062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tudo lindo... Cachoeira do caracol @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/K59la66WMz"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-15T18:10:46.000Z",
            "id": "599275746658488321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/5zmBbZW1oH"
        },
        {
            "author_id": "24818017",
            "created_at": "2015-05-15T18:06:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "599274566419120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com equipe Fant\u00e1stico para mais um Medida Certa (@ Parque Municipal Flamboyant) https://t.co/501hEoAA71 http://t.co/O2kcBrM32K"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2015-05-15T17:54:24.000Z",
            "id": "599271626530754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Restinga de Maric\u00e1 \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? Venha saber mais em nossa p\u00e1gina do Facebook!! http://t.co/7brQoNZ3pS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-15T17:50:12.000Z",
            "id": "599270570723782657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/IrpqvxQxch"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2015-05-15T17:49:14.000Z",
            "id": "599270325084430336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um livro vindo a\u00ed. \"\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama\" :) https://t.co/zml8Mj2NoB"
        },
        {
            "author_id": "46983385",
            "created_at": "2015-05-15T17:39:31.000Z",
            "id": "599267880748781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas lagoas no Parque Nacional de Jericoacoara\nhttp://t.co/ApL96Qt3zI \n#f\u00e9rias #praia #Cear\u00e1 #nordeste... http://t.co/W6jNqrminc"
        },
        {
            "author_id": "32998968",
            "created_at": "2015-05-15T17:35:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "599266963232260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Caracol @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/XztlcfwCu4"
        },
        {
            "author_id": "113651234",
            "created_at": "2015-05-15T17:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452554,
                        -19.92455086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "599262918652334080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pH: Henrique Ferreira @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/tTxvKQquUv"
        },
        {
            "author_id": "215662211",
            "created_at": "2015-05-15T17:00:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "599258096322621441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente lindo e maravilhoso, DEUS \u00e9 F O R M I D A V E L em seu criar!! @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/pVcssuvJ2B"
        },
        {
            "author_id": "215662211",
            "created_at": "2015-05-15T16:54:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85233523,
                        -29.31310128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "599256648117526529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bondinho a\u00e9reo do parque do caracol na cidade de Canela (RS) @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/1O9ExfMQc1"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-05-15T16:50:01.000Z",
            "id": "599255426291638273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM passa a ser respons\u00e1vel pela seguran\u00e7a das trilhas no Parque Nacional da Tijuca, que est\u00e1 em \u00e1rea federal. #CIDADE #VEJARIO"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-15T16:48:24.000Z",
            "id": "599255016025804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dedo de Deus de um outro \u00e2ngulo.\nPARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS\nhttp://t.co/cf4ZKYcDvI http://t.co/BDoFBjKqaA"
        },
        {
            "author_id": "122504342",
            "created_at": "2015-05-15T16:34:46.000Z",
            "id": "599251586649579520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para abrir o apetite! #10km \u2705 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/A7RRGkr3QK"
        },
        {
            "author_id": "1386980088",
            "created_at": "2015-05-15T16:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "867734251130826752",
                        "start": 0,
                        "username": "mauriziocarta7"
                    }
                ]
            },
            "id": "599248957525643265",
            "in_reply_to_user_id": "2596626182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaurizioCarta7 Monumento Natural...de #Asturias. http://t.co/BDaeuaXVq0"
        },
        {
            "author_id": "1069070323",
            "created_at": "2015-05-15T16:03:30.000Z",
            "id": "599243716533039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional das Emas e Chapada dos Veadeiros - Brasil\"\nEnt\u00e3o t\u00e1, neh"
        },
        {
            "author_id": "83458021",
            "created_at": "2015-05-15T16:00:41.000Z",
            "id": "599243011172769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha para a cachoeira do Parque Natural Municipal do Maci\u00e7o da Costeira. \ud83c\udf40\ud83d\udc12\ud83d\udc1b\ud83c\udf33 Florian\u00f3polis\u2026 https://t.co/UPEyl2S8hA"
        },
        {
            "author_id": "1517139108",
            "created_at": "2015-05-15T15:46:14.000Z",
            "id": "599239374841188353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEINFRA ir\u00e1 realizar trabalho de de recupera\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/DLPKVU4Ac6"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2015-05-15T15:05:16.000Z",
            "id": "599229064398958593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um rol\u00ea pelo Parque Nacional da Tijuca? http://t.co/wO9FSLaxnh"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-05-15T15:00:04.000Z",
            "id": "599227755096612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os recantos revitalizados do Parque Nacional da Tijuca e n\u00e3o deixe de visitar: http://t.co/9GSZIMEVS9 http://t.co/qw2QsIqrR7"
        },
        {
            "author_id": "103104587",
            "created_at": "2015-05-15T15:00:02.000Z",
            "id": "599227745810444289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto que voc\u00ea v\u00ea a seguir foi tirada por Rob Kroenert em 18 de fevereiro de 2010 no parque nacional de... http://t.co/7dFQ8hAWME"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-15T14:55:28.000Z",
            "id": "599226597472886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/fwwpxwjkvL"
        },
        {
            "author_id": "173896792",
            "created_at": "2015-05-15T14:53:57.000Z",
            "id": "599226215183036417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuro distrito industrial n\u00e3o possui licenciamento ambiental e obras podem prejudicar Floresta Nacional de A\u00e7u http://t.co/jlt78c9mxc"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-15T14:50:13.000Z",
            "id": "599225274446774272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/oicmzzOcFC"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2015-05-15T14:49:13.000Z",
            "id": "599225025225478144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arizona \u2022 Horse Drawn Sleigh Ride: Um passeio pela Floresta Nacional de Coconino http://t.co/as7ZuDDv17"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2015-05-15T14:10:56.000Z",
            "id": "599215389244039168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional Canaima, na Venezuela, a catarata Salto \u00c1ngel \u00e9 a cachoeira mais alta do mundo de... http://t.co/lbQDMkYhyE"
        },
        {
            "author_id": "227805181",
            "created_at": "2015-05-15T14:10:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 64,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "599215187141521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos de A\u00e7\u00e3o Psicossocial!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) https://t.co/1FsIqdBrxS http://t.co/QG7KUE2beP"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-05-15T14:00:03.000Z",
            "id": "599212652385173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drones vigiam a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Cant\u00e3o (TO), apoiada pelo Programa ARPA http://t.co/KQKwNSMJIF http://t.co/YaCq0DSeEH"
        },
        {
            "author_id": "158384372",
            "created_at": "2015-05-15T14:00:01.000Z",
            "id": "599212642788614144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa \u00e1rea protegida, perto de Pilos, est\u00e1 localizado o Costa Navarino - Navarino Dunes, com resorts de tirar o... http://t.co/1V8XpBr08H"
        },
        {
            "author_id": "1640670684",
            "created_at": "2015-05-15T13:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "216780921",
                        "start": 97,
                        "username": "Acatmar"
                    }
                ]
            },
            "id": "599212280555909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de limpeza nos mares acontece s\u00e1bado (16) na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo, uma promo\u00e7\u00e3o da @Acatmar, do Inst. Chico Mendes e PMF."
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2015-05-15T13:37:56.000Z",
            "id": "599207084551462912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra/MG\n http://t.co/ZVlezXhvwy"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2015-05-15T13:23:35.000Z",
            "id": "599203473960251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta-feira foi dia de festa na Mata Atl\u00e2ntica! Parabenizamos Ernesto de Castro, chefe do Parque Nacional da... http://t.co/YPuyQtKspz"
        },
        {
            "author_id": "2766130661",
            "created_at": "2015-05-15T13:23:32.000Z",
            "id": "599203462010699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil - Parque Estadual do Desengano http://t.co/AUclwPkdcA"
        },
        {
            "author_id": "63096043",
            "created_at": "2015-05-15T13:13:19.000Z",
            "id": "599200888293629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tarde aben\u00e7oada no Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "394258933",
            "created_at": "2015-05-15T13:03:51.000Z",
            "id": "599198509175336960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente discute cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel no Manguezal    \n\nBayeux... http://t.co/Mnczxm8gjh"
        },
        {
            "author_id": "2901012263",
            "created_at": "2015-05-15T13:01:53.000Z",
            "id": "599198011693096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente discute cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel no Manguezal    \n\nBayeux... http://t.co/a4wrh3RMW5"
        },
        {
            "author_id": "394258933",
            "created_at": "2015-05-15T12:58:24.000Z",
            "id": "599197135612043264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente discute cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel no Manguezal \n\nBayeux Jovem... http://t.co/Dn18Be1nWH"
        },
        {
            "author_id": "2713301590",
            "created_at": "2015-05-15T12:52:40.000Z",
            "id": "599195694138691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL EM LONDRINA PRESERVA MAIS DE 690 HECTARES DE MATA NATIVA\n\nPublicado em 14/05/2015 12:10 \u2013 Ag\u00eancia... http://t.co/Wp5r3x5M9R"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2015-05-15T12:20:37.000Z",
            "id": "599187626202157057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental apreende duas armas no Parque Nacional do Igua\u00e7u em SMI - Guia... http://t.co/Ye4OGbCtnC"
        },
        {
            "author_id": "99312564",
            "created_at": "2015-05-15T12:06:32.000Z",
            "id": "599184083722313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente discute cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel no Manguezal http://t.co/fI2LuCO0fs via @BayeuxEmFoco"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-15T12:02:04.000Z",
            "id": "599182958386388993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/PWCVvik9hm"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-15T11:55:08.000Z",
            "id": "599181213958545409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/jyZCKKg9S7"
        },
        {
            "author_id": "2713301590",
            "created_at": "2015-05-15T11:42:30.000Z",
            "id": "599178034269159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Parque Estadual em Londrina preserva mais de 690 hectares de mata nativa -... http://t.co/Eku8lN1GiU"
        },
        {
            "author_id": "288314415",
            "created_at": "2015-05-15T10:51:43.000Z",
            "id": "599165254103347200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e meu dia ontem foi bom demais... so os melhores manos, sinuca, tafi hahhahaha, e ainda trombe a ba la no parque municipal... o mais pelass"
        },
        {
            "author_id": "3256107803",
            "created_at": "2015-05-15T10:43:08.000Z",
            "id": "599163095886516224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o foi removido de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Trabalho de prote\u00e7\u00e3o e revitaliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea ser\u00e1 inciado com..."
        },
        {
            "author_id": "234344925",
            "created_at": "2015-05-15T10:21:20.000Z",
            "id": "599157607702667264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuintas na Barca\u201d\nEncerramento debateu Fauna e Flora do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\nTeve lugar, no passado dia... http://t.co/7FvBaBKAg0"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-05-15T10:10:28.000Z",
            "id": "599154875117805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top dos s\u00edtios a visitar no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nhttp://t.co/GySsyQFUhT \n#Portugal"
        },
        {
            "author_id": "386447412",
            "created_at": "2015-05-15T09:36:54.000Z",
            "id": "599146428871639040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCULTURA HUMANA. MONUMENTO NATURAL http://t.co/EVpLEUYKBB"
        },
        {
            "author_id": "235402258",
            "created_at": "2015-05-15T09:13:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "599140561484931072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria agradecer ao Francis. \nOi, o\u00e7\u00ea tem 1 real ai pra mim \"come\"? @ Parque Municipal de Po\u00e7os de\u2026 https://t.co/tD29W7348z"
        },
        {
            "author_id": "235209921",
            "created_at": "2015-05-15T08:36:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "545968677",
                        "start": 50,
                        "username": "Regione_Abruzzo"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "74864318",
                        "start": 67,
                        "username": "abruzzoweb"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "440921466",
                        "start": 79,
                        "username": "YourAbruzzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "599131262507425793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Gran Sasso http://t.co/FAKh6v2j6w @Regione_Abruzzo @abruzzoweb @YourAbruzzo #Abruzzo #Italia http://t.co/n6Rfr445dG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-05-15T07:54:16.000Z",
            "id": "599120600079212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2015-05-15T05:40:37.000Z",
            "id": "599086966437613568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - http://t.co/9Jwu3PB6wb http://t.co/MiRXPQaDL6"
        },
        {
            "author_id": "66469337",
            "created_at": "2015-05-15T04:16:03.000Z",
            "id": "599065684258082816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que lindo.. \u00ac\u00ac http://t.co/AgZsO1H34y"
        },
        {
            "author_id": "202769703",
            "created_at": "2015-05-15T03:30:25.000Z",
            "id": "599054199377244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que se acabe chile porr favoor   http://t.co/aczQCpOQVH"
        },
        {
            "author_id": "998692332",
            "created_at": "2015-05-15T02:39:41.000Z",
            "id": "599041429139116034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA  PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL\n\nS\u00e3o Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o institu\u00eddas em \u00e1reas privadas, gravadas... http://t.co/Hjh2ns9MjW"
        },
        {
            "author_id": "1639424198",
            "created_at": "2015-05-15T02:39:12.000Z",
            "id": "599041309886717952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Persona 77 has a show on 2015-05-16 at 21:30 @ Parque Municipal do Montijo in Montijo http://t.co/kNpaMKkR08 #concert"
        },
        {
            "author_id": "703549556",
            "created_at": "2015-05-15T02:31:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74277897,
                        2.80720704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "599039391772839938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/B140v7FthB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-05-15T01:29:29.000Z",
            "id": "599023764706320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/FrcL9K57Lp"
        },
        {
            "author_id": "529835310",
            "created_at": "2015-05-15T00:33:27.000Z",
            "id": "599009662109765632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai pessoal, quem anima? #SorocabaEsportes #SigaSorocaba http://t.co/vf100drCkF"
        },
        {
            "author_id": "1010123808",
            "created_at": "2015-05-15T00:13:10.000Z",
            "id": "599004558422073344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Utah. http://t.co/p6dRPoqShw"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2015-05-15T00:00:58.000Z",
            "id": "599001487193276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ap\u00f3s onda de assaltos, PM assume seguran\u00e7a de trilhas e acessos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Y3AlxcDo4I http://t.co/NK0CsB5Io1"
        },
        {
            "author_id": "63096043",
            "created_at": "2015-05-14T23:29:07.000Z",
            "id": "598993471958024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita ao Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "39350922",
            "created_at": "2015-05-14T23:14:27.000Z",
            "id": "598989782774054912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar assume o patrulhamento de trilhas e acessos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/X6LSkwBhDG"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-05-14T23:09:16.000Z",
            "id": "598988480148934657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/lwAoNpN4jh"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-05-14T23:09:16.000Z",
            "id": "598988478043402240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/OUo5YxLZUe"
        },
        {
            "author_id": "469827423",
            "created_at": "2015-05-14T22:01:08.000Z",
            "id": "598971333570068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/c0pfmajW0R"
        },
        {
            "author_id": "83458021",
            "created_at": "2015-05-14T21:41:24.000Z",
            "id": "598966366318780417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natural. Parque Municipal do Maci\u00e7o da Costeira, o \"Po\u00e7\u00e3o\", em Florian\u00f3polis. \ud83d\udc12\ud83d\udc1b\ud83c\udf40 SC - Brasil https://t.co/m43OZITE2N"
        },
        {
            "author_id": "46278621",
            "created_at": "2015-05-14T21:39:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.10355728,
                        -25.17477602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "598965809587875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6 Cachoeira da mata virgem, onde mora meu Pai Xang\u00f4... \ud83d\ude4f @ Parque Estadual do Cerrado-Jaguariaiva/PR https://t.co/YfqlwqzIkn"
        },
        {
            "author_id": "2250431070",
            "created_at": "2015-05-14T21:34:59.000Z",
            "id": "598964751021035520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/QIDwsNAtDo"
        },
        {
            "author_id": "235416917",
            "created_at": "2015-05-14T21:33:23.000Z",
            "id": "598964346614452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eae carai, campeonato no parque municipal de barueri, local foda, quem colou no ultimo sabe como \u00e9!! premia\u00e7\u00e3o?... http://t.co/c6jqJtrhB2"
        },
        {
            "author_id": "122702827",
            "created_at": "2015-05-14T21:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51484286,
                        -14.13731733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "598963577219846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza  \ud83c\udf3e\ud83c\udf3c @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/YRf2XQSI9q"
        },
        {
            "author_id": "332247975",
            "created_at": "2015-05-14T21:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "598958961044369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/D3Wfe43fKX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-14T21:05:11.000Z",
            "id": "598957251798392833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/hlN9qgnZDP"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2015-05-14T21:00:05.000Z",
            "id": "598955966915186688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1980 foi criado o Sequoia National Park, o segundo parque nacional mais antigo dos EUA. No local o passeio \u00e9... http://t.co/HW4F6DTnx8"
        },
        {
            "author_id": "1655959992",
            "created_at": "2015-05-14T20:39:41.000Z",
            "id": "598950835234742274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Sunwapta \u00e9 uma cachoeira do Rio Sunwapta localizado no Parque Nacional de Jasper, em Alber http://t.co/qwc5JIlMrd"
        },
        {
            "author_id": "419992442",
            "created_at": "2015-05-14T20:33:14.000Z",
            "id": "598949209572831234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo passeio...\nEu recomendo. Um dos lugar mais bonitos que eu j\u00e1 conheci. http://t.co/VxnKzOoVdh"
        },
        {
            "author_id": "2766115480",
            "created_at": "2015-05-14T20:31:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "598948850913701890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperar os amigos (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/oeepG70b9t"
        },
        {
            "author_id": "1202405539",
            "created_at": "2015-05-14T20:20:45.000Z",
            "id": "598946070807314433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual em Londrina preserva mais de 690 hectares de mata nativa http://t.co/XUfq0JZBBK"
        },
        {
            "author_id": "238208586",
            "created_at": "2015-05-14T19:50:43.000Z",
            "id": "598938512604438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Le Canton indica: conhe\u00e7a a regi\u00e3o serrana do Rio! #belezaserrana #lecanton\nhttp://t.co/mavsfiO4TZ"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2015-05-14T19:39:06.000Z",
            "id": "598935589648470018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar assume o patrulhamento de trilhas e acessos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/aviQUAVCpu"
        },
        {
            "author_id": "145059027",
            "created_at": "2015-05-14T19:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0268413,
                        -20.39406713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "598933805609660416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/Yug9tqrEiw"
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2015-05-14T19:20:07.000Z",
            "id": "598930812017348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Estadual de Ita\u00fanas \u00e9 parada obrigat\u00f3ria para quem visita a cidade.  \"\u00c9 Logo Al\u00ed\": http://t.co/XvEuSKfctb http://t.co/4ry3zTTQja"
        },
        {
            "author_id": "70268792",
            "created_at": "2015-05-14T19:18:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "62891396",
                        "start": 58,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "61018959",
                        "start": 68,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "224661399",
                        "start": 82,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "598930400883417088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca, Araruna, Para\u00edba Brasil @MTurismo @EmbraturNews @govparaiba #PartiuPB #Ecoturismo http://t.co/6d6TV7pDxq"
        },
        {
            "author_id": "3030120309",
            "created_at": "2015-05-14T19:03:05.000Z",
            "id": "598926525421858816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar assume o patrulhamento de trilhas e acessos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Mpj99zssOa"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2015-05-14T19:01:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "88703900",
                        "start": 63,
                        "username": "Rio2016"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2244864,
                        -22.9710757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "598926082448990210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto agora no Rio contra a constru\u00e7\u00e3o de campo de golfe da @rio2016 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ogdK9tNiKw"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2015-05-14T18:30:16.000Z",
            "id": "598918267009306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG - http://t.co/uOV3ii4YqY http://t.co/NR9uyp6qmh"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2015-05-14T18:30:01.000Z",
            "id": "598918202861756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promo\u00e7\u00e3o de outono da Reserva Huilo Huilo oferece hospedagem gratuita para at\u00e9 duas crian\u00e7as\n\nA Reserva Biol\u00f3gica... http://t.co/HA8mUMy6Py"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2015-05-14T18:27:44.000Z",
            "id": "598917628229451777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer visitar o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas? Veja aqui o guia completo para visitar o parque em 4 dias\n http://t.co/sUkuThs5es\n  #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2015-05-14T18:02:17.000Z",
            "id": "598911224063995904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Araguaia utiliza drone para realizar contagem do boto-cor-de-rosa no Parque Estadual do Cant\u00e3o http://t.co/hbIFR473QY"
        },
        {
            "author_id": "590356323",
            "created_at": "2015-05-14T18:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "598910732671913984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco O que \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/IO1JACSZan #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "381134466",
            "created_at": "2015-05-14T17:54:26.000Z",
            "id": "598909246160375808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada no Parque Municipal Belo Horizonte. http://t.co/G28TaEUi9i"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-14T17:50:13.000Z",
            "id": "598908187547435009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/EpF1l7FkbE"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2015-05-14T17:21:18.000Z",
            "id": "598900910761385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios para trabalho em Trindade durante Corpus  http://t.co/Powca1s5hX"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2015-05-14T17:14:39.000Z",
            "id": "598899234495188992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de cinco meses parada, obra do Espa\u00e7o Multiuso do Parque Municipal segue sem previs\u00e3o de retomada  http://t.co/XT32cEMUQR"
        },
        {
            "author_id": "216780921",
            "created_at": "2015-05-14T16:47:56.000Z",
            "id": "598892510967156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o! Evento Limpeza dos Mares na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo foi transferido para 20 de junho. http://t.co/PXHLLDywIF"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-05-14T16:35:10.000Z",
            "id": "598889301519261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia!\n http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2015-05-14T15:46:04.000Z",
            "id": "598876941790355457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o no entorno da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 vem sendo alertada pelo jornal desde 2013 http://t.co/4CKN7yHUKV"
        },
        {
            "author_id": "155636884",
            "created_at": "2015-05-14T15:43:17.000Z",
            "id": "598876242809647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Here comes the sun \ud83d\udc9e\ud83c\udf1e @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Caetetus - G\u00e1lia, SP https://t.co/rt5vBw3npy"
        },
        {
            "author_id": "78160894",
            "created_at": "2015-05-14T15:36:02.000Z",
            "id": "598874419566649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo: Sa\u00fade Coletiva e Ambiente, show....Show....Show....\n\nParque Natural Municipal de Porto Velho, RO. http://t.co/ww2NgDtC6x"
        },
        {
            "author_id": "178854295",
            "created_at": "2015-05-14T15:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0318257,
                        -20.7329763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "69a5abf343352830"
            },
            "id": "598872033498406913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Viva todo o seu mundo. Sinta toda liberdade.\" \ud83c\udfb5\u270c\ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/upcJ3rbuhN"
        },
        {
            "author_id": "1527429176",
            "created_at": "2015-05-14T15:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "39522911",
                        "start": 131,
                        "username": "ptbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "598871811812663296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MG TV passava parque municipal, canteiros da pra\u00e7a...PT assumiu, agora \u00e9 assasinato,greves, acidentes, passeatas. #GloboGolpista50 @ptbrasil"
        },
        {
            "author_id": "216780921",
            "created_at": "2015-05-14T15:22:30.000Z",
            "id": "598871012843900928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evento Limpeza dos Mares \u00e9 transferido para 20 de junho\n\nO evento Limpeza dos Mares na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/LuzHWsq9U9"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2015-05-14T15:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870635511611392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/LFRfOhcwqG #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70454456",
            "created_at": "2015-05-14T15:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870614145835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/9uLWwFEe4f #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2015-05-14T15:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870586194927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/neKOLKMRH3 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2015-05-14T15:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870559636606977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/cgirFlVwfr #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2015-05-14T15:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870540359577602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/52qpKvseBs #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2015-05-14T15:20:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870523389480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/zdsq13kjp6 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2015-05-14T15:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870454279884801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/Xem6ybCdOn #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2015-05-14T15:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870378392330240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/nNXUiG4jqn #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2015-05-14T15:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870355428528128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/Q0bOvuH73W #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2015-05-14T15:19:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870312084578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/zfPgX13mxm #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2015-05-14T15:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870269134901249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/jgZrTATSNz #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2015-05-14T15:19:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870248020815873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/oueRTeszqG #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "185352087",
            "created_at": "2015-05-14T15:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "598870208443322369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em... http://t.co/1LDXr47lxn #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2015-05-14T15:18:56.000Z",
            "id": "598870115069796354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: A Advocacia-Ge... http://t.co/nzxkWQb6Hw #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2015-05-14T15:18:35.000Z",
            "id": "598870025366179843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: A Advocacia-Ge... http://t.co/bzhH1ZbUFH #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2015-05-14T15:18:27.000Z",
            "id": "598869993028091904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AGU celebra acordo de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, em MG: A Advocacia-Ge... http://t.co/h1mQBJROjk #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-05-14T15:12:24.000Z",
            "id": "598868472219770880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar assume o patrulhamento de trilhas e acessos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/w0EfyT8Oa9"
        },
        {
            "author_id": "81225866",
            "created_at": "2015-05-14T14:45:37.000Z",
            "id": "598861728680665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Ordem P\u00fablica derrubou constru\u00e7\u00f5es irregulares numa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. RR, 12h30!"
        },
        {
            "author_id": "54291966",
            "created_at": "2015-05-14T14:40:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.10523002,
                        -29.95650026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffbca1b16b50edbb"
            },
            "id": "598860483349872640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83c\udf00\u2744\ud83c\udf1e #peace #nature #god @ Morada dos Canyons - Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/pxD8kgf5Bl"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-05-14T14:40:10.000Z",
            "id": "598860359034867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha que \u00e9 parque nacional marinho continua na contra m\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o ambiental fomentando a morte de tubar\u00f5es... http://t.co/cEVdspJZ2K"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-05-14T14:40:09.000Z",
            "id": "598860354488242176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha que \u00e9 parque nacional marinho continua na contra m\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o ambiental fomentando a morte de tubar\u00f5es... http://t.co/zB7eHBU5oo"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-05-14T14:40:08.000Z",
            "id": "598860348519768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha que \u00e9 parque nacional marinho continua na contra m\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o ambiental fomentando a morte de tubar\u00f5es http://t.co/GUaARIXzJy"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-05-14T14:40:07.000Z",
            "id": "598860348339392512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha que \u00e9 parque nacional marinho continua na contra m\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o ambiental fomentando a morte de tubar\u00f5es http://t.co/RapEZACWa6"
        },
        {
            "author_id": "54291966",
            "created_at": "2015-05-14T14:38:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.10523002,
                        -29.95650026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffbca1b16b50edbb"
            },
            "id": "598860016939053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83c\udf00\u2744\ud83c\udf1e #peace #nature #god @ Morada dos Canyons - Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/JBoujFQqdJ"
        },
        {
            "author_id": "326798183",
            "created_at": "2015-05-14T14:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -2.94963808,
                        39.40693922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fd833e6b34cffc92"
            },
            "id": "598855427225481216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc22\ud83d\udc06\ud83d\udc33\ud83d\udc0c @ Parque Municipal https://t.co/w6sjY6RGag"
        },
        {
            "author_id": "1639424198",
            "created_at": "2015-05-14T14:06:03.000Z",
            "id": "598851773307158528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u266b This Weekend: Montijo, Portugal - May 16 at Parque Municipal do Montijo http://t.co/8XFFnVn2YU"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-14T14:05:18.000Z",
            "id": "598851582327955456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica #Dicion\u00e1rioAmbiental http://t.co/agChshC5VK"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2015-05-14T13:51:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54341363",
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "598848185277292545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo: PM assume patrulhamento de trilhas do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/hXcUSODnNY http://t.co/cvRlP9j9rL"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-05-14T13:39:06.000Z",
            "id": "598844988848484353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece os diferentes tipos de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? http://t.co/7SbvyQqc9H #marsemfim #reserva #litoral #tvcultura"
        },
        {
            "author_id": "152722246",
            "created_at": "2015-05-14T13:32:20.000Z",
            "id": "598843287496175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas! http://t.co/yGZr26AVL7"
        },
        {
            "author_id": "222598937",
            "created_at": "2015-05-14T13:26:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920437,
                        -25.61386548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "598841917548421120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Das 7 Maravilhas do Mundo \u00c9 Aqui \ud83d\ude09 (@ Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratasarg in Foz de Iguazu, Misiones) https://t.co/k8QvBktfu0"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-14T13:12:24.000Z",
            "id": "598838270970228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar assume o patrulhamento de trilhas e acessos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/piYs3Ezz0w"
        },
        {
            "author_id": "349788929",
            "created_at": "2015-05-14T13:01:59.000Z",
            "id": "598835650289209344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o pessoal! Marcamos a Lupa na Biblioteca Parque Estadual, mas, descobrimos que ela est\u00e1 fechada aos s\u00e1bados... http://t.co/a4KKsJiV8L"
        },
        {
            "author_id": "48990099",
            "created_at": "2015-05-14T12:59:39.000Z",
            "id": "598835063908933632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe o que \u00e9 essa imagem? #Dica: \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica no sul do #Chile e cliente da #B4T. #HuiloHuilo #Trip http://t.co/BLm9ejX0g9"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2015-05-14T12:56:28.000Z",
            "id": "598834259898585088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para encerrar o Viva Mata 2015, vamos realizar um plantio de mudas em parceria com o Parque Nacional da Tijuca. A... http://t.co/mb7hCm4jCB"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2015-05-14T12:50:43.000Z",
            "id": "598832816458174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar assume patrulhamento de trilhas no Parque Nacional de Tijuca e em Graja\u00fa - http://t.co/QBWWXOXStB - http://t.co/33qlCjLAP4"
        },
        {
            "author_id": "155636884",
            "created_at": "2015-05-14T12:41:19.000Z",
            "id": "598830451235692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bio em G\u00e1lia \ud83d\udc16\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83d\udc12\ud83d\udc06\ud83d\udc1d\ud83d\udc1e\ud83c\udf7b\ud83c\udf6b @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Caetetus - G\u00e1lia, SP https://t.co/WZU0Ada6s7"
        },
        {
            "author_id": "61222073",
            "created_at": "2015-05-14T12:38:12.000Z",
            "id": "598829664468078592",
            "in_reply_to_user_id": "1120031767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pqpbrandhuber Que que c\u00ea foi arrumar essa hora da manh\u00e3 no parque municipal, mulher??"
        },
        {
            "author_id": "155636884",
            "created_at": "2015-05-14T12:35:17.000Z",
            "id": "598828929793826816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bio em G\u00e1lia \ud83d\udc16\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83d\udc12\ud83d\udc06\ud83d\udc1d\ud83d\udc1e\ud83c\udf7b\ud83c\udf6b @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Caetetus - G\u00e1lia, SP https://t.co/mR3PshLSsM"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2015-05-14T12:24:08.000Z",
            "id": "598826124370579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "PM assume patrulhamento de trilhas do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/RjAPXup7is http://t.co/ZiIgfjWgfl"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-05-14T11:48:45.000Z",
            "id": "598817222119788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mudas est\u00e3o crescendo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta. http://t.co/mObqT7LH3u"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-14T11:05:08.000Z",
            "id": "598806243717881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/AZwQY4cuUi"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-05-14T10:59:33.000Z",
            "id": "598804840593158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cume do Pico M\u00e9dio e o mar de montanhas atr\u00e1s.\nPARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS - RJ\nConhe\u00e7a as camisas TRACKLOG... http://t.co/inheg0Jiik"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-05-14T10:39:48.000Z",
            "id": "598799868996485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"PARQUE NACIONAL RESERVA DOS PRIMATAS DO RIO TANA\", \u00e1reas protegidas de QU\u00caNIA na S\u00e9rie \u00c1FRICA... http://t.co/q54uMAdpkW"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2015-05-14T10:38:36.000Z",
            "id": "598799568487239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar assume o patrulhamento de trilhas e acessos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/NbYfDeUkrc http://t.co/rl7N4qEFtT"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2015-05-14T10:38:29.000Z",
            "id": "598799536367206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM assume patrulhamento de trilhas de acesso ao Parque da Tijuca http://t.co/CVSRkotsrz"
        },
        {
            "author_id": "178172534",
            "created_at": "2015-05-14T10:05:22.000Z",
            "id": "598791202406801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iona no Deserto do Namibe em Angola | Angola Image Bank - venda de fotografias de Angola http://t.co/E3S1ZBKtEv"
        },
        {
            "author_id": "16040392",
            "created_at": "2015-05-14T10:05:02.000Z",
            "id": "598791118239768577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iona no Deserto do Namibe em Angola | Angola Image Bank - venda de fotografias de Angola http://t.co/9Ld9Vwy28n"
        },
        {
            "author_id": "1893107718",
            "created_at": "2015-05-14T08:04:01.000Z",
            "id": "598760664530874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar assume o patrulhamento de trilhas e acessos do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/s5OSTCYtCe"
        },
        {
            "author_id": "819603402",
            "created_at": "2015-05-14T04:05:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "206c436ce43a43a3"
            },
            "id": "598700699413827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Kraka Parque Nacional de #Croacia. Amazing!!! http://t.co/1426iNdzZg"
        },
        {
            "author_id": "37813610",
            "created_at": "2015-05-14T02:38:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "598678656286855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "treino de 10k na Floresta Estadual Navarro de Andrade - Rio Claro. #trailrunning http://t.co/8qmeJZqfMV"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2015-05-14T01:57:31.000Z",
            "id": "598668430930227200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Material de ca\u00e7a \u00e9 apreendido no Parque Estadual Cunhambebe http://t.co/kLrLt3L4An"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2015-05-14T01:43:24.000Z",
            "id": "598664877507366912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Omar Aziz diz que governo quer transformar Apu\u00ed em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/86gchgkNG1"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2015-05-14T01:06:53.000Z",
            "id": "598655690094321665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal (3) http://t.co/k5wNtxEol6"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2015-05-14T01:06:41.000Z",
            "id": "598655638969921536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal (2) http://t.co/0CzhUoTrDn"
        },
        {
            "author_id": "24049966",
            "created_at": "2015-05-14T01:06:21.000Z",
            "id": "598655556648357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal (1) http://t.co/f1E3NPCvDK"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2015-05-14T01:00:01.000Z",
            "id": "598653962150125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 uma imagem do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia. http://t.co/iEzQOoe4MU http://t.co/6GMed5DSGh"
        },
        {
            "author_id": "182591553",
            "created_at": "2015-05-14T00:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "598646022206857218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Night Trail Run ... Quem sair por \u00faltimo apaga a luz @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/CwpQtf8RmC"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2015-05-14T00:17:04.000Z",
            "id": "598643154267590656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A administra\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Tabuleiro tem enfrentado uma pr\u00e1tica comum, por\u00e9m proibida e... http://t.co/IlB8HYkhfx"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2015-05-13T23:35:59.000Z",
            "id": "598632814637002752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca http://t.co/XlfdHYd8Rp"
        },
        {
            "author_id": "124509681",
            "created_at": "2015-05-13T23:34:40.000Z",
            "id": "598632484365008897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto, ref\u00fagio precioso em Minas Gerais - Viagem - Estad\u00e3o http://t.co/AnuFB9Md34"
        },
        {
            "author_id": "2987277453",
            "created_at": "2015-05-13T23:25:20.000Z",
            "id": "598630133583384576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja Costa Rica http://t.co/uLmUwTgYY3"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2015-05-13T23:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.93276,
                        -20.03639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "598626816887287809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no lago com minha m\u00e3e. \ud83d\ude0d \ud83d\ude0d \ud83d\ude0d @ Parque Municipal Dos Lagos https://t.co/su7idYEHok"
        },
        {
            "author_id": "608081513",
            "created_at": "2015-05-13T22:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.112625,
                        -8.88776333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "20986d3740d3706e"
            },
            "id": "598623388991680516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Uru\u00e7u\u00ed-Una.  135.000 ha, sendo 50% na chapada (570m) e restante no baix\u00e3o\u2026 https://t.co/Gsx6TQe7Kq"
        },
        {
            "author_id": "23921022",
            "created_at": "2015-05-13T22:45:35.000Z",
            "id": "598620130164211714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 dos hot\u00e9is mais peculiares do mundo Parque Nacional Manuel Antonio, Costa Rica http://t.co/rDlDcg2HLj"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2015-05-13T22:16:44.000Z",
            "id": "598612868578312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peabiru ter\u00e1 a primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)\n\nA Prefeitura Municipal de Peabiru, em... http://t.co/38rDzWfRm5"
        },
        {
            "author_id": "222929908",
            "created_at": "2015-05-13T22:13:10.000Z",
            "id": "598611972201021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, muito em breve, estas folhas de Rou Gui, colhidas \u00e0 m\u00e3o no parque nacional das montanhas de Wu Yi,... http://t.co/HkPrPI1PdE"
        },
        {
            "author_id": "101030661",
            "created_at": "2015-05-13T21:59:39.000Z",
            "id": "598608572625346561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#17 Cada canto uma foto... Fortaleza e Parque Nacional de Santa Teresa/UY. #laforta https://t.co/XlgFVYtvly"
        },
        {
            "author_id": "69904752",
            "created_at": "2015-05-13T21:27:31.000Z",
            "id": "598600482718908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea essa argentina gata do Parque Municipal que me vendeu um colar e levou meu cora\u00e7\u00e3o como pagamento?"
        },
        {
            "author_id": "469827423",
            "created_at": "2015-05-13T21:22:31.000Z",
            "id": "598599225535025153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/jJjtOTVexN"
        },
        {
            "author_id": "119875149",
            "created_at": "2015-05-13T21:05:49.000Z",
            "id": "598595022817112066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Audi\u00eancia P\u00fablica  para discutir o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alto e Chapada... http://t.co/l8gZyn19h3"
        },
        {
            "author_id": "309408216",
            "created_at": "2015-05-13T20:51:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "598591499224252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/LRZqktGjDI Urussanga Parque Municipal (Trilha do Didi, Gap e trilha principal)"
        },
        {
            "author_id": "201322550",
            "created_at": "2015-05-13T20:16:24.000Z",
            "id": "598582588664639488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/dwqOYFseC3"
        },
        {
            "author_id": "84094248",
            "created_at": "2015-05-13T19:37:24.000Z",
            "id": "598572771791233024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em maio e junho, a programa\u00e7\u00e3o da Semana do Ambiente Inteiro do Parque Estadual da Ilha Grande promete trazer... http://t.co/SlgRe2nOS4"
        },
        {
            "author_id": "205809142",
            "created_at": "2015-05-13T19:27:15.000Z",
            "id": "598570219989299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do \u00e1guia"
        },
        {
            "author_id": "2834235995",
            "created_at": "2015-05-13T19:21:12.000Z",
            "id": "598568696504659968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distin\u00e7\u00e3o entre \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente e Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/9txirnCU51"
        },
        {
            "author_id": "2869232314",
            "created_at": "2015-05-13T19:09:14.000Z",
            "id": "598565685250412545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/vKftGHPidd"
        },
        {
            "author_id": "70684594",
            "created_at": "2015-05-13T19:04:42.000Z",
            "id": "598564541153284096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta da cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) da Serra do Cu\u00f3 em Campo Grande ganha for\u00e7a com parceria firmada.. http://t.co/dDRw3tDktJ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-13T19:02:53.000Z",
            "id": "598564085165387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/7sUVgGLGaR"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-05-13T18:32:18.000Z",
            "id": "598556390613983232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Estadual da Pedra Selada - RJ http://t.co/6bMdUkq1pZ"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2015-05-13T18:26:38.000Z",
            "id": "598554963011309568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMANA DO AMBIENTE INTEIRO DO PARQUE ESTADUAL DA ILHA GRANDE E DA RESERVA BIOL\u00d3GICA ESTADUAL DA PRAIA DO SUL - 27... http://t.co/dFodtN7Jjx"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-05-13T17:34:04.000Z",
            "id": "598541735409623040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elas tamb\u00e9m saltam e especialistas dizem que \u00e9 uma forma de se comunicarem.  http://t.co/QoOD71Jwhu  #marsemfim http://t.co/6bU5c0kAaD"
        },
        {
            "author_id": "210935423",
            "created_at": "2015-05-13T17:04:09.000Z",
            "id": "598534206441058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Camelo, monumento natural e magnifico de minha querida cidade, Pancas ES. \u2764\ud83c\udf43\ud83c\udf40\ud83d\ude18\u270c\ud83d\udc98#PancasCity\u2026 https://t.co/6biESNqfhP"
        },
        {
            "author_id": "109526619",
            "created_at": "2015-05-13T17:04:09.000Z",
            "id": "598534205665091585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A II Semana do Extrativismo da Terra do Meio acontece nos dias 17 e 18 de maio, no centro da Reserva Extrativista do Iriri, no sul do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-13T17:02:52.000Z",
            "id": "598533882674315265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/VWIYqXWer7"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2015-05-13T16:12:24.000Z",
            "id": "598521183542251522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERIGO EM PARQUE ESTADUAL DO HORTO FLORESTAL DE S\u00c3O PAULO. http://t.co/aSGE0WQJH3"
        },
        {
            "author_id": "121802683",
            "created_at": "2015-05-13T15:32:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357548,
                        -23.45481814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "598511075248713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda \u00e9 bom dia n\u00e9? @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/S7uyuC5S4h"
        },
        {
            "author_id": "856193059",
            "created_at": "2015-05-13T15:20:07.000Z",
            "id": "598508025230598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed galera do Rio, ajudem a preservar essa beleza... http://t.co/5Rg2AcNR0r"
        },
        {
            "author_id": "3026263818",
            "created_at": "2015-05-13T14:57:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0195058,
                        -19.8241836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "232b29e2cc72ed84"
            },
            "id": "598502456478294016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Partil sexta parque municipal ..."
        },
        {
            "author_id": "182991706",
            "created_at": "2015-05-13T14:30:45.000Z",
            "id": "598495600850632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bor\u00e1 come\u00e7ar as produ\u00e7\u00f5es \udbb8\udf2c\u270c\ufe0f \u2014 viajando para Parque Nacional da Serra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "87532477",
            "created_at": "2015-05-13T14:30:03.000Z",
            "id": "598495424811413506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia lindo como a nossa Beag\u00e1 para n\u00f3s! ;)\nFoto: Parque Municipal de BH por Fred Karklin http://t.co/kzd6YNKEsM"
        },
        {
            "author_id": "234344925",
            "created_at": "2015-05-13T14:17:00.000Z",
            "id": "598492140491186176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quintas na Barca encerram amanh\u00e3 com a tem\u00e1tica Fauna e Flora do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n\n\u00c9 j\u00e1 amanh\u00e3, a... http://t.co/wlCnDJjdA9"
        },
        {
            "author_id": "358153275",
            "created_at": "2015-05-13T13:54:55.000Z",
            "id": "598486582346285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da escola \ud83c\udfeb si divertindo na biblioteca parque estadual https://t.co/RxHCW8njxM"
        },
        {
            "author_id": "358153275",
            "created_at": "2015-05-13T13:50:49.000Z",
            "id": "598485552070074369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui na biblioteca parque estadual https://t.co/WTuKTxypHT"
        },
        {
            "author_id": "62914313",
            "created_at": "2015-05-13T13:30:51.000Z",
            "id": "598480526949765120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 condena plantio de pinus no Parque Nacional da Serra Geral: O propriet\u00e1rio de uma \u00e1rea\u2026 http://t.co/a10Yjcr0JP"
        },
        {
            "author_id": "62914313",
            "created_at": "2015-05-13T13:30:46.000Z",
            "id": "598480503914819585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADAV - Prof\u00ba Artur Diego Amorim Vieira: TRF4 condena plantio de pinus no Parque Nacional da... http://t.co/VvhW1IM5PK"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-13T13:03:06.000Z",
            "id": "598473545316990977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/yqOS5jG88Q"
        },
        {
            "author_id": "174324761",
            "created_at": "2015-05-13T12:57:04.000Z",
            "id": "598472026794401792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cobertura completa da nossa Aula de Campo no Parque Municipal com as turmas do infantil j\u00e1 est\u00e1 no ar!!... http://t.co/fwQIhC9QyJ"
        },
        {
            "author_id": "33905879",
            "created_at": "2015-05-13T12:01:13.000Z",
            "id": "598457969035083778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobran\u00e7a da d\u00edvida da Globo c o fim do PROJAC, que se situa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Multa de uns 6 BI e reflorestamento do local."
        },
        {
            "author_id": "952926584",
            "created_at": "2015-05-13T11:18:20.000Z",
            "id": "598447176197505024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cear\u00e1 Parque Estadual Bot\u00e2nico ser\u00e1 reinaugurado http://t.co/A3oMY8Lpsn http://t.co/zFNCa2Y8vH"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2015-05-13T10:58:12.000Z",
            "id": "598442113227972609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste DOMINGO tem Sementes de Poesia no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti das 10 \u00e0s 12h abrindo a 13a.... http://t.co/k9fcs1s8Bx"
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2015-05-13T10:56:35.000Z",
            "id": "598441702639017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Reserva Extrativista Chico Mendes \u00e9... http://t.co/vm9W2OzlyP"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-05-13T10:36:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42639997,
                        -20.60333507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "598436542638628866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/2tAK4WFr6M"
        },
        {
            "author_id": "3074480927",
            "created_at": "2015-05-13T09:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "14842285",
                        "start": 91,
                        "username": "sapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "598417501983285248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes voltam ao Parque Nacional do Luiana | Reportagem | Jornal de Angola - Online via @SAPO ShareThis http://t.co/WG69YX4Ckr"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-05-13T07:59:57.000Z",
            "id": "598397252814667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\n\n#galicianorte #turismo #spain #beach http://t.co/EcfuzY74P6"
        },
        {
            "author_id": "169655154",
            "created_at": "2015-05-13T06:05:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "91383477",
                        "start": 58,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "73398465",
                        "start": 75,
                        "username": "GreenpeaceColom"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "13201312",
                        "start": 92,
                        "username": "WWF"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "518918764",
                        "start": 97,
                        "username": "WWFColombia"
                    }
                ]
            },
            "id": "598368459857240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chiribiquete - Caquet\u00e1 Para\u00edso Natural... @ParquesColombia @GreenpeaceColom @WWF @WWFColombia http://t.co/WKgDdSBwky"
        },
        {
            "author_id": "42247203",
            "created_at": "2015-05-13T04:30:17.000Z",
            "id": "598344488763920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suponha que o governo estadual tenha institu\u00eddo, por decreto, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que abranja a... http://t.co/p8l4gzLJHh"
        },
        {
            "author_id": "2778617829",
            "created_at": "2015-05-13T03:51:01.000Z",
            "id": "598334607755444224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulha do Diabo\u00a0\u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa com 2050 m, localizada no Parque Nacional da Serra \u2026 http://t.co/JRzOnStGmm http://t.co/jJSpQsYkIY"
        },
        {
            "author_id": "1569431720",
            "created_at": "2015-05-13T03:12:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "598325037372993536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1 linda \ud83d\ude18 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/CoAQAIQgYT"
        },
        {
            "author_id": "2866693001",
            "created_at": "2015-05-13T02:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "193540655",
                        "start": 0,
                        "username": "littlenids"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "123600335",
                        "start": 12,
                        "username": "thelazyjoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "598319087807307776",
            "in_reply_to_user_id": "193540655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@littlenids @thelazyjoy Medo?? hahahahaha vc precisava ver cmo ele estava no field trip do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "64254494",
            "created_at": "2015-05-13T02:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2788992045",
                        "start": 0,
                        "username": "FabioMdaCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "598317065464913920",
            "in_reply_to_user_id": "2788992045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabioMdaCosta podemos ir pro turvo (n\u00e3o o parque estadual) as terra da fam\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-05-13T02:16:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 124,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "598310745982513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: MPF recomenda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e tombamento da Gruta do Po\u00e7o Encantado http://t.co/uFVSIVMvMZ via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "191529002",
            "created_at": "2015-05-13T02:08:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7214791,
                        -29.33277555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "598308739653963777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2648 #black #HairColors @ Parque Estadual Da Guarita https://t.co/NpLY5KpMVn"
        },
        {
            "author_id": "2914638767",
            "created_at": "2015-05-13T02:07:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "598308672075386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/DiBUyCVRSR"
        },
        {
            "author_id": "32000827",
            "created_at": "2015-05-13T01:48:39.000Z",
            "id": "598303814538629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que est\u00e1 havendo em mim, eu j\u00e1 nem sei dizer ...\ud83c\udfb6\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Do Vale Do Catimbau https://t.co/p2fL7i2yGb"
        },
        {
            "author_id": "275310205",
            "created_at": "2015-05-13T01:45:50.000Z",
            "id": "598303102047887360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\"COMEMORA\u00c7\u00c3O DE MAIS DE 20 ANOS DE AMIZADE E PARCERIA\"\" \u2014 se sentindo desconfiado em Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/v1WzZb4wEv"
        },
        {
            "author_id": "275310205",
            "created_at": "2015-05-13T01:45:47.000Z",
            "id": "598303093109821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\"COMEMORA\u00c7\u00c3O DE MAIS DE 20 ANOS DE AMIZADE E PARCERIA\"\" \u2014 se sentindo desconfiado em Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/P1kIRkZbf3"
        },
        {
            "author_id": "275310205",
            "created_at": "2015-05-13T01:45:47.000Z",
            "id": "598303090823929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\"COMEMORA\u00c7\u00c3O DE MAIS DE 20 ANOS DE AMIZADE E PARCERIA\"\" \u2014 se sentindo desconfiado em Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lgEfwFmVfj"
        },
        {
            "author_id": "275310205",
            "created_at": "2015-05-13T01:45:47.000Z",
            "id": "598303090475827201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\"COMEMORA\u00c7\u00c3O DE MAIS DE 20 ANOS DE AMIZADE E PARCERIA\"\" \u2014 se sentindo desconfiado em Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sfbNAODE2N"
        },
        {
            "author_id": "1319203267",
            "created_at": "2015-05-13T01:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "18079733",
                        "start": 112,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9e30f72481000"
            },
            "id": "598302980606164993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro (Parque nacional) - Lagoa Santa - Minas Gerais - Brasil http://t.co/c6GFNTvrZ2 via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2015-05-13T01:20:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09322542,
                        -22.83080034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "598296776379105281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do Jardim Bot\u00e2nico, uma visitinha ao Cristo Redentor. \ud83d\ude01 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/rzyzMIIiIC"
        },
        {
            "author_id": "130896987",
            "created_at": "2015-05-13T01:13:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19862863,
                        -22.80357147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "598294908634562560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-aventurados os que choram, pois serao consolados. @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/7JMSCXdsD9"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-05-13T00:59:44.000Z",
            "id": "598291500389277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletas...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel Freitas http://t.co/WLXUciETEs"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-05-13T00:59:01.000Z",
            "id": "598291322244567043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletas...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel Freitas http://t.co/mUwXvQ8BUi"
        },
        {
            "author_id": "3089812072",
            "created_at": "2015-05-13T00:50:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46574993,
                        -25.35813415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "598289249608302594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus se manifesta nas coisas mais simples da vida...  #umdiaqualquer #obrigadaDeus @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/b75pSOZOAi"
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2015-05-13T00:50:08.000Z",
            "id": "598289085577306112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Bot\u00e2nico ser\u00e1 reinaugurado http://t.co/0hL3IH0WQE  O Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 ser\u00e1 reinaugurado n... http://t.co/LQXBNDIUXp"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-05-13T00:49:25.000Z",
            "id": "598288904962310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletas...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel Freitas http://t.co/P7gTdBCOLf"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-05-13T00:48:45.000Z",
            "id": "598288738440077313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletas...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel Freitas http://t.co/NkMVvgjo8r"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-05-13T00:40:49.000Z",
            "id": "598286741141909505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma das UC's mais famosas do Brasil. Abrolhos! Domingo,19h, na Tv Cultura. Mar Sem Fim. http://t.co/QoOD71Jwhu #marsemfim #abrolhos"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-05-13T00:34:41.000Z",
            "id": "598285197130518529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Bombando hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra.... http://t.co/jB3by6rkKe"
        },
        {
            "author_id": "229929141",
            "created_at": "2015-05-13T00:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52773643,
                        -22.44030989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "598284017256046593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Da \u00cdndia. (Parque Nacional Do Itatiaia) @ Penedo-RJ https://t.co/zrbfaul6a7"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2015-05-13T00:08:02.000Z",
            "id": "598278493319860225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PALESTRA sobre o primeiro parque nacional do Brasil: ITATIAIA\nMontanhas rochosas, flora e fauna vastas e belas.... http://t.co/58jB93GzFN"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-13T00:01:40.000Z",
            "id": "598276890768625664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/jJpeJAL8hz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-13T00:00:52.000Z",
            "id": "598276688913502208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/YueDuJHp25"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-05-12T23:55:30.000Z",
            "id": "598275338410565633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL OL DONYO SABUK\" http://t.co/yxbD7L3Kgr"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2015-05-12T23:53:19.000Z",
            "id": "598274787178323968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "http://t.co/BHn5qCFiZV - O Pico da Bandeira est\u00e1 localizado no Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa entre os mun\u2026 http://t.co/vzLtSfakiF"
        },
        {
            "author_id": "39933227",
            "created_at": "2015-05-12T23:48:59.000Z",
            "id": "598273699347857409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele foi assassinado em 1993 por empres\u00e1rios ao denunciar a extra\u00e7\u00e3o ilegal de areia no Parque Estadual de Setiba, que hj carrega seu nome."
        },
        {
            "author_id": "17829112",
            "created_at": "2015-05-12T23:44:18.000Z",
            "id": "598272517749534721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/FlZOGgXe1A"
        },
        {
            "author_id": "2830056166",
            "created_at": "2015-05-12T23:41:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93403,
                        -19.9157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "598271691123458049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem pressa, bem calma, direita. T\u00f4 devagar, eu to sem maldade \ud83c\udfb6\ud83c\udf40\ud83c\udf43 @ Parque Municipal https://t.co/JnGSgbB5DJ"
        },
        {
            "author_id": "281609589",
            "created_at": "2015-05-12T23:32:33.000Z",
            "id": "598269560777736193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Program\u00e3o Carioca apresenta sess\u00f5es de cinema e teatro gratuitas na Biblioteca Parque Estadual http://t.co/W2jBXFpqxQ http://t.co/4LYJ7LbS34"
        },
        {
            "author_id": "3133997242",
            "created_at": "2015-05-12T23:31:49.000Z",
            "id": "598269375972511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vizita ao parque municipal https://t.co/v5OaVPpm95"
        },
        {
            "author_id": "281609589",
            "created_at": "2015-05-12T23:31:44.000Z",
            "id": "598269357567905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Program\u00e3o Carioca apresenta sess\u00f5es de cinema e teatro gratuitas na Biblioteca Parque Estadual http://t.co/L3Hq0iZ0eZ http://t.co/UZTWT1n2pj"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2015-05-12T23:11:20.000Z",
            "id": "598264223832141824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental gravando no Parque Estadual Serra do Brigadeiro/MG. Detalhes de uma natureza\u2026 https://t.co/7FL8mfHOJ6"
        },
        {
            "author_id": "39933227",
            "created_at": "2015-05-12T23:01:15.000Z",
            "id": "598261686898917379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclusive t\u00f4 empolgado com essa \u00e1rea e assistindo a v\u00e1rios docs. O de hj fala sobre reserva biol\u00f3gica de Duas Bocas. https://t.co/TVMX2JOjur"
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2015-05-12T23:00:23.000Z",
            "id": "598261467872366593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 condena plantio de pinus no Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/xSwkIskd2b"
        },
        {
            "author_id": "1114482384",
            "created_at": "2015-05-12T23:00:01.000Z",
            "id": "598261376189104128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta da Tijuca, um dos setores do Parque Nacional da Tijuca, \u00e9 uma j\u00f3ia natural no cora\u00e7\u00e3o da Zona Norte.... http://t.co/Q8lxvGrb4m"
        },
        {
            "author_id": "39933227",
            "created_at": "2015-05-12T22:25:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "221658696",
                        "start": 31,
                        "username": "ultimosrefugios"
                    }
                ]
            },
            "id": "598252637604163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @ultimosrefugios http://t.co/sybOtnBz0D DOCUMENT\u00c1RIO - \u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de"
        },
        {
            "author_id": "274125292",
            "created_at": "2015-05-12T22:22:03.000Z",
            "id": "598251821895913472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administradora de condom\u00ednio no Jos\u00e9 Ten\u00f3rio e Caixa Econ\u00f4mica foram autuadas por despejo de esgoto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-05-12T22:17:57.000Z",
            "id": "598250789182791681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/wTuMWL1asJ http://t.co/jnvn7XpkJG"
        },
        {
            "author_id": "1241782105",
            "created_at": "2015-05-12T22:08:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.55613914,
                        -33.89820658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "598248288282931201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torneo\u203c\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffe @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/LzTst5uXU5"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-12T22:02:11.000Z",
            "id": "598246822054858753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/08SlN69xCL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-12T22:00:59.000Z",
            "id": "598246519066730498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/jUN1q4MQFO"
        },
        {
            "author_id": "1448539477",
            "created_at": "2015-05-12T21:48:30.000Z",
            "id": "598243375716904960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha professora de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica fez a gente andar at\u00e9 a porra do parque municipal e fazer uma ca\u00e7a ao tesouro, eu to t\u00e3ooo cansada pqp"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2015-05-12T21:43:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79644934,
                        -21.20953799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "598242096588451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/ElMEUbLJm2"
        },
        {
            "author_id": "143463231",
            "created_at": "2015-05-12T21:10:45.000Z",
            "id": "598233874842390530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se preparem! Dia 23/05, s\u00e1bado, faremos uma Caminhada Ecol\u00f3gica pelo N\u00facleo Pedra Grande, no Parque Estadual da... http://t.co/S89SQ1x6ij"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-05-12T21:02:39.000Z",
            "id": "598231837526269953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/UmUs84nZ09"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-05-12T21:02:38.000Z",
            "id": "598231835542360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/JbUnDWw5EB"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-05-12T21:02:37.000Z",
            "id": "598231830429442048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/Mmjr6rSzA4"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-05-12T21:02:37.000Z",
            "id": "598231828416188416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/FesHQa9BD2"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-05-12T21:02:36.000Z",
            "id": "598231825304031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/xshvwMaf6l"
        },
        {
            "author_id": "258375480",
            "created_at": "2015-05-12T20:11:47.000Z",
            "id": "598219037580070912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/4D29X9MMum"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-05-12T20:11:23.000Z",
            "id": "598218935083794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/dcuL9h2vEH"
        },
        {
            "author_id": "53670976",
            "created_at": "2015-05-12T20:09:02.000Z",
            "id": "598218343171170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Lauca, no Chile, \u00e9 poss\u00edvel desfrutar das alturas vulc\u00e2nicas que superam os 6 mil metros acima... http://t.co/RfNE0s6qVH"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-12T20:02:53.000Z",
            "id": "598216799042273280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/4lbS4lZewi"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-05-12T20:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "17219108",
                        "start": 49,
                        "username": "CNTraveler"
                    }
                ]
            },
            "id": "598216420535631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi selecionado pela @CNTraveler em lista que elegeu 14 inesquec\u00edveis locais do mundo: http://t.co/ioUiqPiieB"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-12T20:01:05.000Z",
            "id": "598216345566781441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/Ok7rGX0PqU"
        },
        {
            "author_id": "17829112",
            "created_at": "2015-05-12T19:55:45.000Z",
            "id": "598215000906399745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das melhores vistas da cidade. @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/mxfp4dVN0Y"
        },
        {
            "author_id": "50287451",
            "created_at": "2015-05-12T19:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54849074,
                        -25.53272342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "598214240579780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! Lindo! Lindo! (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u) https://t.co/tqVDecZK5w"
        },
        {
            "author_id": "137546898",
            "created_at": "2015-05-12T19:43:58.000Z",
            "id": "598212035848069121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\u261d\ud83d\udd1d @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/JpaJR53704"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-05-12T19:13:24.000Z",
            "id": "598204345331515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/X0CeSnWf5I"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2015-05-12T19:01:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "17219108",
                        "start": 49,
                        "username": "CNTraveler"
                    }
                ]
            },
            "id": "598201303928410113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi selecionado pela @CNTraveler em lista que elegeu 14 inesquec\u00edveis locais do mundo http://t.co/ioUiqPiieB"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2015-05-12T18:18:51.000Z",
            "id": "598190615478685696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/7YKHpeQmbr"
        },
        {
            "author_id": "138245455",
            "created_at": "2015-05-12T18:17:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357548,
                        -23.45481814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "598190371710115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 amo tantooo \u2764\ufe0f #sempreos5 #tofofahj #depoisde10km @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/GGPxtMEr70"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-05-12T18:12:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "598188947601170432",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge..."
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-05-12T18:12:11.000Z",
            "id": "598188939560685569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/24zARGWndu"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-05-12T18:12:08.000Z",
            "id": "598188924217856000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/KsDU9r1wZN"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-05-12T18:12:07.000Z",
            "id": "598188922561146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/Lnu4UPY7wx"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-05-12T18:12:07.000Z",
            "id": "598188920887586817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/vfkmNfIDGB"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-05-12T18:12:06.000Z",
            "id": "598188919176302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/XBN0nfex4j"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-05-12T18:12:05.000Z",
            "id": "598188914508046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/RqSDc85Q19"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-05-12T18:02:38.000Z",
            "id": "598186534760755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/5geYu7U3sG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-05-12T18:00:49.000Z",
            "id": "598186076868608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/JNQe9ZVzZC"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:37.000Z",
            "id": "598179486199255041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/d13DwYx5TJ"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:33.000Z",
            "id": "598179469409394688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/NqdyCuqoQp"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:32.000Z",
            "id": "598179465479356416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/8BjjfZI2BU"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:32.000Z",
            "id": "598179462786625537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/0eIkSPGhRD"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:29.000Z",
            "id": "598179451717816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/bpGJP0WXAW"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:29.000Z",
            "id": "598179449645846529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/6Kat1igPTw"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:28.000Z",
            "id": "598179447066394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/61XibmErru"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:27.000Z",
            "id": "598179445048889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/PbfcWZcOgd"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:25.000Z",
            "id": "598179432893784064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/JESJIoN7LL"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:24.000Z",
            "id": "598179428926033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/FMoM2P4VRX"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:19.000Z",
            "id": "598179408046755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/vJtquRahpd"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:17.000Z",
            "id": "598179401059041282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/zAOQWbhhhE"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:16.000Z",
            "id": "598179396021723136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/snIEZLXrRE"
        },
        {
            "author_id": "3115064530",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:14.000Z",
            "id": "598179386383147008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/wsd2sf6lGS"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:07.000Z",
            "id": "598179359149531137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/MOrLK7chQK"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:06.000Z",
            "id": "598179355999604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/ZsaGyhjC5D"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:03.000Z",
            "id": "598179344113008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/a245ld7Qwj"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:03.000Z",
            "id": "598179341458014208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/QqG1VtX6MW"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-05-12T17:34:00.000Z",
            "id": "598179328896040961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/6hn8LxZIWH"
        },
        {
            "author_id": "2959556410",
            "created_at": "2015-05-12T17:33:40.000Z",
            "id": "598179246624747521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/bOZqnxmgbc"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-05-12T17:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "598179236625534976",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge..."
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-05-12T17:33:16.000Z",
            "id": "598179146045329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/Nw9smthoo1"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2015-05-12T17:33:06.000Z",
            "id": "598179101556408320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/3oXycgdCRV"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-05-12T17:33:05.000Z",
            "id": "598179097391468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/MUgHK74G7s"
        },
        {
            "author_id": "822411067",
            "created_at": "2015-05-12T17:29:30.000Z",
            "id": "598178197876801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/vRKbm9jNya"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-05-12T17:28:44.000Z",
            "id": "598178005828046848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/wXxwIBJTlt"
        },
        {
            "author_id": "174324761",
            "created_at": "2015-05-12T17:27:00.000Z",
            "id": "598177567858946049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ehhhhhhh\udbba\udf9e\udbba\udf9e\udbba\udf9e\udbba\udf9e\udbba\udf9e\udbba\udf9e\udbba\udf9e\nEstamos de volta ao Parque Municipal, agora, com as turmas da Socializa\u00e7\u00e3o, maternal 1 e 2 e... http://t.co/M4lZbBh4AU"
        },
        {
            "author_id": "166942892",
            "created_at": "2015-05-12T17:23:35.000Z",
            "id": "598176707896483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/hDlPb6T4zI"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-05-12T17:23:35.000Z",
            "id": "598176706873008129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/ncv94usDKx"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2015-05-12T17:23:12.000Z",
            "id": "598176610429218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/QiIOd054cT"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-05-12T17:23:11.000Z",
            "id": "598176608143314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/2Q7GyiNYxQ"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-05-12T17:23:09.000Z",
            "id": "598176597686882304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/VKh6SVD1ps"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2015-05-12T17:23:08.000Z",
            "id": "598176595719757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/HrbYa62h4D"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-05-12T17:23:07.000Z",
            "id": "598176591265464321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/NAgjQuxxjL"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-05-12T17:23:00.000Z",
            "id": "598176563088084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/cd5DP9h6PG"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:57.000Z",
            "id": "598176548806467584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/fgtBsQUBFd"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:57.000Z",
            "id": "598176548571615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/X06qenCqlY"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:55.000Z",
            "id": "598176541596454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/ZLXqOAY9sy"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:50.000Z",
            "id": "598176521447088129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/vKrfynWSo5"
        },
        {
            "author_id": "2933519027",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:50.000Z",
            "id": "598176519882543105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/oZUQKZbjA8"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:40.000Z",
            "id": "598176477436248065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/EeUq3ui2ti"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:40.000Z",
            "id": "598176475993374720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/xLe8gPgz82"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:30.000Z",
            "id": "598176436415893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/sTDVeB4gDE"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:26.000Z",
            "id": "598176419600994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/w0AMGWo8DT"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:26.000Z",
            "id": "598176418284085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/L2NpZuGRqc"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:25.000Z",
            "id": "598176416740421632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/YudksiTVr4"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:24.000Z",
            "id": "598176410654494721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/pbEBEczwwO"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:21.000Z",
            "id": "598176397996085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/7T3Se6RZUC"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:18.000Z",
            "id": "598176387300601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/Axntpq9Yb3"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:12.000Z",
            "id": "598176358519308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/h07pSfipNL"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-05-12T17:22:02.000Z",
            "id": "598176320070098945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/sVzKdyUJsG"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-05-12T17:21:59.000Z",
            "id": "598176306191147010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/XttW7thnDc"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2015-05-12T17:21:58.000Z",
            "id": "598176301980061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/KkIGqg03cL"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2015-05-12T17:21:58.000Z",
            "id": "598176299971006465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/MLtukWt9EC"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2015-05-12T17:21:57.000Z",
            "id": "598176298062585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/eDWgbqj6GK"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-05-12T17:20:22.000Z",
            "id": "598175899796668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/WTaX7rfMIn"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-05-12T17:20:07.000Z",
            "id": "598175834633949184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/khxMJTbrhw"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-05-12T17:20:03.000Z",
            "id": "598175819781902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/hB5ymJ603P"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-05-12T17:20:01.000Z",
            "id": "598175812634873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/LwrX1c6hxa"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:45.000Z",
            "id": "598175743428861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/mOdJUrRCWu"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:44.000Z",
            "id": "598175739226169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/J5Wae4SAZl"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:39.000Z",
            "id": "598175716451090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/DRr002hWrb"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:38.000Z",
            "id": "598175715243085824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/drdWxZkPk7"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:37.000Z",
            "id": "598175708695769089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/EI0KwnxifW"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:30.000Z",
            "id": "598175679524438016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/9j9J9szQ4u"
        },
        {
            "author_id": "351188268",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:25.000Z",
            "id": "598175660654264321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/tBdBbI0z9l"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:05.000Z",
            "id": "598175577246343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/vZCsQAvOH1"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:05.000Z",
            "id": "598175574662615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/zmzM67X6lp"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:02.000Z",
            "id": "598175564898258944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/UJNmMcoype"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:02.000Z",
            "id": "598175561383419905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/Q6cSTVd7gE"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2015-05-12T17:19:02.000Z",
            "id": "598175561307983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/HxUbZMGB3a"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:57.000Z",
            "id": "598175540546174977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/TTHNfckgLN"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:54.000Z",
            "id": "598175531507449856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/8uRXtOvrH2"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:52.000Z",
            "id": "598175522078773249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/ieEdD1SCIc"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:51.000Z",
            "id": "598175518924537856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/04dRWMKS4W"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:51.000Z",
            "id": "598175517318119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/bpGJP0WXAW"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:51.000Z",
            "id": "598175516990963712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/CkuTXuKIs4"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:50.000Z",
            "id": "598175514998607873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/mAjk4fuffO"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:49.000Z",
            "id": "598175508321280000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/E8dVc35PZC"
        },
        {
            "author_id": "2971348840",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:36.000Z",
            "id": "598175455661830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/GfQq1A1nyS"
        },
        {
            "author_id": "2983867018",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:36.000Z",
            "id": "598175453954777089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/psnUBupqg2"
        },
        {
            "author_id": "2983838745",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:35.000Z",
            "id": "598175452079919106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/gCw5Yu5Zjv"
        },
        {
            "author_id": "2983957451",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:35.000Z",
            "id": "598175450146312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/t7ai93B9Mc"
        },
        {
            "author_id": "2983986605",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:35.000Z",
            "id": "598175448544063488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/JuPh9PL2SY"
        },
        {
            "author_id": "2984367945",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:34.000Z",
            "id": "598175447344492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/jAEv4aSll6"
        },
        {
            "author_id": "2983817595",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:29.000Z",
            "id": "598175424552640512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/nM32gpntIn"
        },
        {
            "author_id": "2889478607",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:29.000Z",
            "id": "598175423093035009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/E7AEFNp4Fk"
        },
        {
            "author_id": "2984444536",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:21.000Z",
            "id": "598175391648387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/NAgwJlrCts"
        },
        {
            "author_id": "2956935982",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:21.000Z",
            "id": "598175389756694529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/9RPPR0Gy8H"
        },
        {
            "author_id": "2983972816",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:20.000Z",
            "id": "598175388150304769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/4Mz9M04Nl8"
        },
        {
            "author_id": "2957146786",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:18.000Z",
            "id": "598175379866587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/nZDo0hnDIA"
        },
        {
            "author_id": "2906217741",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:14.000Z",
            "id": "598175361893928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/PAVbIziXrq"
        },
        {
            "author_id": "2984343359",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:13.000Z",
            "id": "598175359792590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/EKA6WMTR5f"
        },
        {
            "author_id": "2984040335",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:12.000Z",
            "id": "598175355615084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/DAXNatFlD6"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:12.000Z",
            "id": "598175352012165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/Haq0rmXkM2"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:10.000Z",
            "id": "598175346488320000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/JhbNxaoc27"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:09.000Z",
            "id": "598175342096855041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/BOqmEDUCMT"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:09.000Z",
            "id": "598175340159115264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/PAa9JiIQEa"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:07.000Z",
            "id": "598175333020368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/jjjngsUXeQ"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2015-05-12T17:18:02.000Z",
            "id": "598175311239385088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/7gbOMTwbvg"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2015-05-12T17:17:53.000Z",
            "id": "598175274484662272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/YDHkquwXyk"
        },
        {
            "author_id": "2598057540",
            "created_at": "2015-05-12T17:17:53.000Z",
            "id": "598175272865665027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/o3ut0JhRNX"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2015-05-12T17:17:51.000Z",
            "id": "598175265710182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/GoU5ulpr75"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-05-12T17:17:51.000Z",
            "id": "598175264783237120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/RVzKL3urMP"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2015-05-12T17:17:51.000Z",
            "id": "598175264032497664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/iIB3JEuHOu"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-05-12T17:17:46.000Z",
            "id": "598175245879488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/gSZfLMLvHG"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2015-05-12T17:17:46.000Z",
            "id": "598175242847133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional Kru... http://t.co/g6kOOjFEug"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-05-12T17:17:46.000Z",
            "id": "598175242721202177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 De olho em refei\u00e7\u00e3o, le\u00e3o escorrega de carca\u00e7a de hipop\u00f3tamo e cai em rio: Cena ocorreu no Parque Nacional... http://t.co/xEwksmJpTI"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mauriziocarta7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mauriziocarta7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mauriziocarta7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraibuna, Brasil",
                "id": "257d34a65e09b8bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carangola, Brasil",
                "id": "69a5abf343352830",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeirinha, Brasil",
                "id": "ffbca1b16b50edbb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Pedro Mu\u00f1oz, Espa\u00f1a",
                "id": "fd833e6b34cffc92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
                "id": "206c436ce43a43a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Baixa Grande do Ribeiro, Brasil",
                "id": "20986d3740d3706e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil",
                "id": "232b29e2cc72ed84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Restaurante da Melinha",
                "id": "07d9e30f72481000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Pergamino, Argentina",
                "id": "0104104947f7337b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "58537725",
                "name": "Aline \u2654",
                "username": "Alinerp95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51850582",
                "name": "gihroches",
                "username": "gihroches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407633589643231233",
                "name": "Nayanne Rocha",
                "username": "NayanneRocha6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3067577499",
                "name": "emarroquineria.com",
                "username": "emarroquineria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256607004",
                "name": "Minas Sem Censura",
                "username": "MGsemcensura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228905919",
                "name": "Joshua Letona",
                "username": "JoshLetona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97628961",
                "name": "Liciane Rossetto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc1",
                "username": "ProfaLiciane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109003770",
                "name": "cumaliyildizz@hotmail.com",
                "username": "CUMALi_YILDIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559119168",
                "name": "MoacirSouza",
                "username": "fervomariluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384552466",
                "name": "cristhiana \ud83e\udd8b",
                "username": "cristhianaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121468543",
                "name": "\u2728 the life of nana \u2728",
                "username": "naosouanavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054096848",
                "name": "Rebeca Lira",
                "username": "RebecaLiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115824287",
                "name": "Yago Mariano",
                "username": "Yago_Mariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251817227",
                "name": "muliro",
                "username": "mdemuliro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63096043",
                "name": "Dom Marcolino",
                "username": "Nilmarcolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159041171",
                "name": "\u2663 Marcel \u2663",
                "username": "Marcel_MCeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50033439",
                "name": "Haroldo Vidal Jr",
                "username": "Haroldovidaljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51107279",
                "name": "Masquerade Singer",
                "username": "masqueradesinge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33396466",
                "name": "o Klassmann - USE PFF2 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "username": "klassmannlucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48162475",
                "name": "Supaato",
                "username": "SpurtCinderov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69956490",
                "name": "Anny Gabrielly",
                "username": "Anny_Gabrielly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3099592157",
                "name": "Julio Cesar(B3TA)",
                "username": "juliocezar171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54574660",
                "name": "Carlos Terrana",
                "username": "CTerrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294825660",
                "name": "I'm librarian",
                "username": "lufecoaI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68855715",
                "name": "Ohh Queirooz",
                "username": "thais051294",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844871567",
                "name": "Kauan",
                "username": "Kauan_pl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891435716",
                "name": "M a j u u",
                "username": "majunovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259707870",
                "name": "L\ud83c\udf19A",
                "username": "luana_raulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104510182",
                "name": "iramtb",
                "username": "iramtb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55997753",
                "name": "Filipe Isidro",
                "username": "filipeisidro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937075176",
                "name": "\u2655JOSE \u261c\u039b\u261e MANUEL\u2655",
                "username": "josemanuelRD_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279655040",
                "name": "Rhasalon",
                "username": "Rhasalon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551427842",
                "name": "diskreta phora do meyo",
                "username": "doritchka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14058577",
                "name": "anita",
                "username": "anita22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16855666",
                "name": "Carol",
                "username": "cfraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34047397",
                "name": "Jorge do Prado",
                "username": "jorgedoprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176713456",
                "name": "Brazil Esporte",
                "username": "Brazil_Esporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465416331",
                "name": "RadarCostaVerde POA",
                "username": "RCVPortoAlegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886161267",
                "name": "\u043d\u03c5n\u0442er \u0432oy",
                "username": "OMGSOYJUNIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100079056",
                "name": "Jessica Marques",
                "username": "jessmarqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325077531",
                "name": "Aninha - PistolitaBR",
                "username": "AnaClaudiaSM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782655046",
                "name": "b\u00e1rbara",
                "username": "barbaracsanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409889672",
                "name": "Nathan4M",
                "username": "Nathan4M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857079759",
                "name": "Bernas \ud83d\udd2b",
                "username": "fuckfamegrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090807516",
                "name": "The-Megaphone",
                "username": "leMegafone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355693579",
                "name": "hugo",
                "username": "hgorjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216232998",
                "name": "F\u00e1bio Tiago",
                "username": "phabiotiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27575255",
                "name": "Matias Lemos",
                "username": "matias_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134935241",
                "name": "Rasta Love\u2757\ufe0f",
                "username": "laertesantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202641066",
                "name": "Gabi \u270c",
                "username": "gabi_filgueiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794307807",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871619138",
                "name": "Catarina",
                "username": "ndsepassacrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339381056",
                "name": "AR",
                "username": "Alejo_r98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254753349",
                "name": "Thain\u00e1",
                "username": "ThainaaC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333106820",
                "name": "sarinha",
                "username": "SarinhaaEller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119875149",
                "name": "Augusto Carvalho",
                "username": "dep_augustodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52740022",
                "name": "Paulo Moraes",
                "username": "paulinho_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2931153825",
                "name": "Ronys Rob Tim Beta",
                "username": "ronys_robson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82891600",
                "name": "sagaz \ud83d\udc88",
                "username": "gbrlsgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94476067",
                "name": "Sistema CNA",
                "username": "SistemaCNA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467517366",
                "name": "Shaiane Vargas",
                "username": "ShaayVargas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226624976",
                "name": "Simone Dantas",
                "username": "SimoneDantas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9182532",
                "name": "zani",
                "username": "zani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420593952",
                "name": "Z\u00c9LIA DUNCAN SINTOENCANTO FC",
                "username": "zdsintoencanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50139102",
                "name": "\ud83c\udf39Nadja Haddad \ud83c\udd7e\ufe0f+",
                "username": "NadjaHaddad",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24818017",
                "name": "Dalmir \ud83c\udd59",
                "username": "dalmirjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46983385",
                "name": "Jericoacoara Turismo",
                "username": "jeriturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32998968",
                "name": "dear paula hansen",
                "username": "paula_kalisak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113651234",
                "name": "andy",
                "username": "boasorteandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215662211",
                "name": "washington luna",
                "username": "lunatack1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122504342",
                "name": "PH CAMALEAO",
                "username": "phkmaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386980088",
                "name": "Maria Jose Cuesta",
                "username": "m_jose_cuesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069070323",
                "name": "amethyst",
                "username": "Karoll272",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83458021",
                "name": "Felipe Carneiro",
                "username": "PeppoChakal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517139108",
                "name": "Gabriel F Oliveira",
                "username": "Gfariaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225569890",
                "name": "TV UERJ Oficial",
                "username": "TvUerjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103104587",
                "name": "Aprenda.bio",
                "username": "aprendabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173896792",
                "name": "MPF no RN",
                "username": "MPF_PRRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227805181",
                "name": "Giselle Latorre",
                "username": "giselleLatorre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158384372",
                "name": "Revista Lua de Mel",
                "username": "revistaluademel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640670684",
                "name": "Portal Trade Tur",
                "username": "revistatradetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216780921",
                "name": "Acatmar",
                "username": "Acatmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766130661",
                "name": "FaR",
                "username": "RivFaX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394258933",
                "name": "Bayeux Jovem",
                "username": "BayeuxJovem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2901012263",
                "name": "Bayeuxemfocometropol",
                "username": "Bayeuxemfoco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2713301590",
                "name": "Jo\u00e3o Tescaro J\u00fanior",
                "username": "jtescarojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99312564",
                "name": "valentinaemqap",
                "username": "valentinaemqap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288314415",
                "name": "LVII",
                "username": "_DuendeMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3256107803",
                "name": "Ransdell",
                "username": "C1k2c3Ransdell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344925",
                "name": "Ponte da Barca",
                "username": "cmpbarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386447412",
                "name": "Pedrorsalinas",
                "username": "NerjaPobretico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235402258",
                "name": "Milagre Sat\u00e2nico",
                "username": "daniellmilagre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235209921",
                "name": "Naturaleza y Viajes",
                "username": "naturaYviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545968677",
                "name": "Regione Abruzzo",
                "username": "Regione_Abruzzo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74864318",
                "name": "AbruzzoWeb",
                "username": "abruzzoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440921466",
                "name": "Your Abruzzo",
                "username": "YourAbruzzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66469337",
                "name": "Leslie Figueroa",
                "username": "lesliek_x07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202769703",
                "name": "Eli Sanhueza",
                "username": "Eliz_sv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998692332",
                "name": "FAZENDA ANDR\u00c9IA",
                "username": "BOITEL_ANDREIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1639424198",
                "name": "Persona 77",
                "username": "persona77music",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703549556",
                "name": "F\u00e1bio Cardozinho",
                "username": "cardozinhofbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529835310",
                "name": "siga.sorocaba",
                "username": "sigasorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010123808",
                "name": "jesus padron",
                "username": "jpadron39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39350922",
                "name": "A M\u00fasica Venceu",
                "username": "vitoriadamusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469827423",
                "name": "Felipe Souza #SOUBETALAB",
                "username": "felipesouza4388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46278621",
                "name": "Carola Pinotti",
                "username": "carolapinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250431070",
                "name": "Magrela comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MagrelaCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235416917",
                "name": "Matheus Felipe",
                "username": "mfsp__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122702827",
                "name": "Luanda Silva",
                "username": "Oficial_Luanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332247975",
                "name": "nandoou",
                "username": "nandolox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655959992",
                "name": "3DMOTION",
                "username": "3DM_MAPPING",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419992442",
                "name": "CETEC",
                "username": "cetecrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766115480",
                "name": "Dudu Praia",
                "username": "JpnDudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202405539",
                "name": "Assessoria Especial de Juventude",
                "username": "AEJPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238208586",
                "name": "Le Canton",
                "username": "LeCanton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145059027",
                "name": "carolzinha",
                "username": "carolbandeira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39781940",
                "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
                "username": "folha_vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70268792",
                "name": "Destino Para\u00edba",
                "username": "pbturgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030120309",
                "name": "JR Turismo",
                "username": "JRTurismo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88703900",
                "name": "Rio 2016",
                "username": "Rio2016",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590356323",
                "name": "Willis Towers Watson",
                "username": "WTWLatAm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381134466",
                "name": "Flaviano Oliveira",
                "username": "FlavianoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155636884",
                "name": "Maira Ferrari",
                "username": "mairafferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78160894",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "Terassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178854295",
                "name": "Isis Macedo",
                "username": "isis_macedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527429176",
                "name": "#ForaBolsonaro",
                "username": "burguesemcrise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70454456",
                "name": "maiaadvocacia",
                "username": "maiaadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185352087",
                "name": "maia_advocacia",
                "username": "maia_advocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81225866",
                "name": "Rep\u00f3rter Rio",
                "username": "ReporterRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54291966",
                "name": "\u264f",
                "username": "difsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326798183",
                "name": "\u0286i\u056ai\u03b1 \u04c8\u04bdr\u04bd\u056ai\u03b1 \u2665",
                "username": "lidi656",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152722246",
                "name": "Emp\u00f3rio Arte Madura",
                "username": "artemadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222598937",
                "name": "Diego Asf\u00f3ra",
                "username": "diego_asfora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349788929",
                "name": "Brasil,MusicaeMiss\u00e3o",
                "username": "ministerioBMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48990099",
                "name": "B4TCOMM",
                "username": "b4tcomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61222073",
                "name": "agent \u0279\u01dddoo\u0254",
                "username": "dolivetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178172534",
                "name": "Angola Image Bank",
                "username": "AngolaImageBank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16040392",
                "name": "Kostadin Luchansky",
                "username": "kodilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1893107718",
                "name": "NyKo",
                "username": "superNyKo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819603402",
                "name": "\u2605 \u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580 \u2605",
                "username": "Abilleira_19K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37813610",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipeberndt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24049966",
                "name": "Gail at Large",
                "username": "ImageLegacy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182591553",
                "name": "IAZA",
                "username": "IAZALDIR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124509681",
                "name": "S\u00e1vio Souza Cruz",
                "username": "saviosouzacruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2987277453",
                "name": "Ana Alfaro Alfaro",
                "username": "anaalfaalfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200165773",
                "name": "Rafa Eu",
                "username": "rafasilfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608081513",
                "name": "Julio C M Lautert",
                "username": "JCML2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23921022",
                "name": "Sonny Cole",
                "username": "sonnycole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222929908",
                "name": "Ch\u00e1 Y\u00ea!",
                "username": "chayebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101030661",
                "name": "Luysa Espinosa",
                "username": "luysa_espinosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69904752",
                "name": "siaht",
                "username": "noiselessnight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309408216",
                "name": "luis",
                "username": "luisfdb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201322550",
                "name": "Jessica Norato",
                "username": "jeeh_siilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84094248",
                "name": "AllBags Guesthouse",
                "username": "allbagsgh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205809142",
                "name": "harry haller",
                "username": "mad_where",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834235995",
                "name": "GBC Engenharia",
                "username": "GBC_Engenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869232314",
                "name": "Sergey",
                "username": "serggololobov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70684594",
                "name": "Portal CG RN.com",
                "username": "luizmirraily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210935423",
                "name": "Maria Izabel",
                "username": "s2mariaizabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109526619",
                "name": "OLiberal.com | Esportes",
                "username": "liberalesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121802683",
                "name": "Bara\u00fana",
                "username": "JuninhoBarauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856193059",
                "name": "anyAMYway",
                "username": "anyAMYway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3026263818",
                "name": "~` BryPollar `~",
                "username": "BryaneeLoren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182991706",
                "name": "erickson",
                "username": "xapetone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87532477",
                "name": "Meu P\u00e1tio Savassi",
                "username": "meupatiosavassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358153275",
                "name": "marco antonio aquino",
                "username": "marcodabv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914313",
                "name": "Anota\u00e7\u00f5es de Processo Civil",
                "username": "anotacoesproc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174324761",
                "name": "Escola Pierre Vigne",
                "username": "epvigne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33905879",
                "name": "karl david 51 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "KARL_DAVID_2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952926584",
                "name": "Diog\u00e8ne d'Arc (Ph. Poigeaud)\ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "DiogenedArc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "Del\u00edrio Comunista de Floresta em P\u00e9",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3074480927",
                "name": "Nsimba Nzunzi",
                "username": "belzianocari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169655154",
                "name": "El Diplom\u00e1tico",
                "username": "El_Diplomat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73398465",
                "name": "Greenpeace Colombia",
                "username": "GreenpeaceColom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "518918764",
                "name": "WWF Colombia",
                "username": "WWFColombia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42247203",
                "name": "Portodosconcursos",
                "username": "celioleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778617829",
                "name": "Insta Copacabana",
                "username": "instacopacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1569431720",
                "name": "Gabi",
                "username": "__gabbis__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866693001",
                "name": "Luke",
                "username": "luke_aqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193540655",
                "name": "Eu tamb\u00e9m quero ir embora, iara",
                "username": "littlenids",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123600335",
                "name": "joy",
                "username": "thelazyjoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64254494",
                "name": "Paula",
                "username": "paulitacop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788992045",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "FabioMdaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191529002",
                "name": "vivs",
                "username": "PrettyWhenIcry_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914638767",
                "name": "Marcos",
                "username": "mco2082",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32000827",
                "name": "Claudinha | VACINA SIM!!",
                "username": "viajaclaudinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275310205",
                "name": "ALEX TORRES",
                "username": "GARDENSFASTFOOD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319203267",
                "name": "jairbarbosa",
                "username": "jairbarbosa_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254714387",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es \ud83c\udf08\u2728",
                "username": "Rafa__Guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130896987",
                "name": "@carolsueth_",
                "username": "CarolSRusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089812072",
                "name": "Sharl\u00f4",
                "username": "shaumelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44605815",
                "name": "Blog do Crato",
                "username": "BlogdoCrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229929141",
                "name": "SNAP: luzhenrique6 \u2654",
                "username": "HenriqueMontgom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39933227",
                "name": "Rafael Silva",
                "username": "rafaelfreit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17829112",
                "name": "\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude97",
                "username": "thantz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830056166",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "anactf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281609589",
                "name": "A Hora do Cinema",
                "username": "ahoradocinema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3133997242",
                "name": "Lucas Neves Da Silva",
                "username": "lucasdaneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078031",
                "name": "Correio Forense",
                "username": "correioforense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114482384",
                "name": "Guia Norteando",
                "username": "GuiaNorteando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274125292",
                "name": "Paju\u00e7ara Noite",
                "username": "PajucaraNoite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241782105",
                "name": "martu",
                "username": "marturasuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448539477",
                "name": "\ud83c\udf39",
                "username": "kingbatsy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143463231",
                "name": "Fulltime Academia",
                "username": "fulltimeac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258375480",
                "name": "Bruna Miranda",
                "username": "Bruninha_mirand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53670976",
                "name": "seuroteiro",
                "username": "seuroteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17219108",
                "name": "Cond\u00e9 Nast Traveler",
                "username": "CNTraveler",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50287451",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "carolabonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137546898",
                "name": "Rosa Chen",
                "username": "rosinhachen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245455",
                "name": "Giovanna Bianchi",
                "username": "_giibianchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115064530",
                "name": "claudia gustavo",
                "username": "anbbeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959556410",
                "name": "An\u00fancios Classificados Gr\u00e1tis",
                "username": "JbrasilC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822411067",
                "name": "ALEXANDRE",
                "username": "xande2651",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166942892",
                "name": "Maxxx",
                "username": "indiebugado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933519027",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "PedroPhna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351188268",
                "name": "Thales  #Tim Beta*",
                "username": "thales_thatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971348840",
                "name": "Eng Paulo Eduardo",
                "username": "EduPaulo2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983867018",
                "name": "anailtoncarneir",
                "username": "anailtoncarneir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983838745",
                "name": "Ivoribeiro2015",
                "username": "TimBetaIvo2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983957451",
                "name": "disponivel050HDF",
                "username": "ELIANEMIGRACAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983986605",
                "name": "Carlos",
                "username": "carllosfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984367945",
                "name": "DAYSEBAHIA201",
                "username": "DAYSEBAHIA201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983817595",
                "name": "JohsephLucas",
                "username": "JohsephLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889478607",
                "name": "WILSONAZEVEDOMIGRADO",
                "username": "wilsonazevedo22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984444536",
                "name": "disponivel050DG",
                "username": "disponivel050DG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956935982",
                "name": "larissa1909Cris",
                "username": "larissa1909Cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983972816",
                "name": "Doug_Marques201",
                "username": "Doug_Marques201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2957146786",
                "name": "MarcelSilva2015",
                "username": "MarcelSilva2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906217741",
                "name": "AndreFcampos201",
                "username": "AndreFcampos201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984343359",
                "name": "disponivel050AD",
                "username": "disponivel050AD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984040335",
                "name": "Bruno Tim Beta",
                "username": "BrunoF201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840148994",
                "name": "CORACHAGAS_4_5",
                "username": "CORACHAGAS_4_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598057540",
                "name": "Pedro Alcantara",
                "username": "pedrosalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "599735635667202048",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rtuw58w5104qrxpapp61mxliw519",
        "oldest_id": "598175242721202177",
        "result_count": 500
    }
}