{
    "data": [
        {
            "author_id": "1703000250",
            "created_at": "2015-11-20T00:40:10.000Z",
            "id": "667502662397595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional North Cascades https://t.co/ov7C0F98i1"
        },
        {
            "author_id": "2833231011",
            "created_at": "2015-11-20T00:20:32.000Z",
            "id": "667497718009479169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional North Cascades https://t.co/ZVI3ScS9EB  https://t.co/Vio5QjO0J2"
        },
        {
            "author_id": "1357081562",
            "created_at": "2015-11-20T00:16:01.000Z",
            "id": "667496584561561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional North Cascades https://t.co/mfh8rwn5hq"
        },
        {
            "author_id": "240780705",
            "created_at": "2015-11-20T00:11:42.000Z",
            "id": "667495495732891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de lama t\u00f3xica amea\u00e7a Parque Nacional de Abrolhos no Brasil - Mundo - RTP Not\u00edcias https://t.co/mLLZDAvyS4"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2015-11-19T23:47:31.000Z",
            "id": "667489409156165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "by andarillocom: Vista da praia de S\u00e3o Conrado da Pedra Bonita. A Pedra Bonita fica dentro do Parque Nacional da Fl\u2026 https://t.co/hWoV9DEF6Y"
        },
        {
            "author_id": "275614935",
            "created_at": "2015-11-19T23:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9293823,
                        -19.925209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "667489019194839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela, claro que a Vale t\u00e1 de olho. \ud83c\udf04 @\u2026 https://t.co/KeK2e3i6BV"
        },
        {
            "author_id": "122415865",
            "created_at": "2015-11-19T23:34:49.000Z",
            "id": "667486215172661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio se alastra pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, por mais de 20 dias, o maior desde 2008. https://t.co/FHpAOx5bER"
        },
        {
            "author_id": "5907872",
            "created_at": "2015-11-19T23:11:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690799,
                        -22.6453491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "667480352198402050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/Qu045kbAML"
        },
        {
            "author_id": "3902495775",
            "created_at": "2015-11-19T23:03:35.000Z",
            "id": "667478354803716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entra com mandado para pescar em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - Mar Sem Fim: https://t.co/AhDTG7HW1l"
        },
        {
            "author_id": "146690593",
            "created_at": "2015-11-19T22:53:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.2671318,
                        -33.4491386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b89d6c2b95197c4d"
            },
            "id": "667475874724245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja da Capilha... Lugar incr\u00edvel! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - RS https://t.co/nljSeah2sX"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-11-19T22:46:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "667474089414627328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. A temporada das chuvas chegando e as lagoas assim est\u00e3o. Singular contraste https://t.co/PPBnoDUWIo"
        },
        {
            "author_id": "496414913",
            "created_at": "2015-11-19T22:09:09.000Z",
            "id": "667464657536458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombinhas cria Parque Nacional de Zimbros... https://t.co/xSnc8C1Id5"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2015-11-19T21:45:22.000Z",
            "id": "667458669609664512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Estadual do Meio Ambiente vota pela  https://t.co/O2AB1NrqIG"
        },
        {
            "author_id": "1536471277",
            "created_at": "2015-11-19T21:38:48.000Z",
            "id": "667457016064032774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda controle de b\u00fafalos que amea\u00e7am flora, fauna e cursos de rio da Reserva Biol\u00f3gica do Guapor\u00e9 - https://t.co/TAKds2SUNX"
        },
        {
            "author_id": "166268842",
            "created_at": "2015-11-19T21:32:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "667455495674949633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f #tbt @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Qc1F2yD7HR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-11-19T21:31:09.000Z",
            "id": "667455093000830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-11-19T21:06:26.000Z",
            "id": "667448871707103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\n#galicianorte #spain https://t.co/48AqiEEWjO"
        },
        {
            "author_id": "2848124613",
            "created_at": "2015-11-19T21:02:49.000Z",
            "id": "667447962763730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representante da Kanind\u00e9, apresenta pesquisa que denuncia a diminui\u00e7\u00e3o da reserva extrativista Bom Futuro. https://t.co/tFWmgk43mC"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2015-11-19T20:15:36.000Z",
            "id": "667436081973997568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo oficializa desejo de assumir gest\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/81pmBYkwgi"
        },
        {
            "author_id": "3940585833",
            "created_at": "2015-11-19T19:49:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24889892,
                        -22.42668459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "667429385989988354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o sabe quem sou, ou da onde eu vim, ou por que eu vim, ou de eu ser assim.\" \ud83c\udf43 @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 https://t.co/Bi9wsJfi6o"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-11-19T19:41:15.000Z",
            "id": "667427435844132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s muita pol\u00eamica, o Conselho Estadual do Meio Ambiente (Consema) acatou as argumenta\u00e7\u00f5es e pedidos de... https://t.co/ijsDoHgBBN"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-11-19T19:41:08.000Z",
            "id": "667427406995697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de PE atende reivindica\u00e7\u00f5es de agricultores e reclassificar\u00e1 Ref\u00fagio Tatu Bola como\u2026 https://t.co/wFHPADqS3J https://t.co/bbWLOatNeu"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-19T19:00:26.000Z",
            "id": "667417163859230720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional do Ubajara: https://t.co/FmPnOkPmrf https://t.co/XnXAYxYIcX"
        },
        {
            "author_id": "71529506",
            "created_at": "2015-11-19T19:00:02.000Z",
            "id": "667417063464566785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kurobe Gorge \u00e9 um tesouro nacional do Jap\u00e3o  e faz parte de um parque nacional em Kurobe. Este lugar \u00e9 mais... https://t.co/VGDbPLr0vG"
        },
        {
            "author_id": "3305452625",
            "created_at": "2015-11-19T18:46:44.000Z",
            "id": "667413715264937984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WWF-Brasil participa de reuni\u00e3o de Conselho Consultivo do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/MGftJMXe58"
        },
        {
            "author_id": "3733281622",
            "created_at": "2015-11-19T18:34:43.000Z",
            "id": "667410689883959296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00f4mbia - \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \n\n\u26ab\ufe0f Nome: Monta\u00f1a Rusa \u26ab\ufe0f Local: Col\u00f4mbia - Quid\u00edo. Parque Nacional Del Caf\u00e9 \u26ab\ufe0f\u2026 https://t.co/7MqVKpbQYN"
        },
        {
            "author_id": "95103036",
            "created_at": "2015-11-19T18:30:50.000Z",
            "id": "667409713261207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SOS CHAPADA DIAMANTINA !!\n\nO Parque Nacional Chapada Diamantina atravessa mais um dia de intenso fogo florestal,... https://t.co/cL9Lgx8XOz"
        },
        {
            "author_id": "1431585908",
            "created_at": "2015-11-19T18:09:35.000Z",
            "id": "667404367046320129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por aqui levam pra cadeia os miser\u00e1veis que cortam palmito no Parque Nacional do Igua\u00e7u. L\u00e1 em Minas n\u00e3o acontece nada com o povo da Samarco"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2015-11-19T18:03:06.000Z",
            "id": "667402736997154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves de rapina na Reserva Biol\u00f3gica das Perobas, Paran\u00e1, Brasil https://t.co/0VZkHnoTkf"
        },
        {
            "author_id": "25519338",
            "created_at": "2015-11-19T17:06:18.000Z",
            "id": "667388440833470464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Editorial de moda no Parque Nacional de Qui\u00e7ama,\u00a0Angola https://t.co/BfSB9Qzh70 https://t.co/92zE0UpPhr"
        },
        {
            "author_id": "165978207",
            "created_at": "2015-11-19T17:06:07.000Z",
            "id": "667388396986351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Araucan\u00eda ...Parque Nacional Tolhuaca... #Chile https://t.co/gB9Y3TYIvj"
        },
        {
            "author_id": "188353518",
            "created_at": "2015-11-19T16:50:57.000Z",
            "id": "667384578114457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome mais de 15 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/T1opfAyOAl"
        },
        {
            "author_id": "354986033",
            "created_at": "2015-11-19T16:47:49.000Z",
            "id": "667383790231232517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome mais de 15 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/XmhphPz3uy"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-19T16:46:08.000Z",
            "id": "667383364626866176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nRegi\u00f5es s\u00e3o atingidas pelas chamas dentro e fora do Parque Nacional. H\u00e1 destrui\u00e7\u00e3o de orqu\u00eddeas, morte de animais e impacto sobre nasce\u2026"
        },
        {
            "author_id": "388351035",
            "created_at": "2015-11-19T16:40:51.000Z",
            "id": "667382036424957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IlSimparque #Simp\u00f3sio #ParqueDasDunas #Conhecimento  #Natureza #MeioAmbiente @ Parque Nacional das\u2026 https://t.co/p1pGNDB2kN"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2015-11-19T16:40:38.000Z",
            "id": "667381981865316352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00f5es s\u00e3o atingidas pelas chamas dentro e fora do Parque Nacional.\nH\u00e1 destrui\u00e7\u00e3o de orqu\u00eddeas, morte de anim... https://t.co/CeKc1awlpR"
        },
        {
            "author_id": "474881954",
            "created_at": "2015-11-19T16:13:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0300298,
                        39.8474007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "667375248686346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc73\ud83c\udfff\ud83d\udc72\ud83c\udffc\ud83d\udc71\ud83c\udffd @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/KA0nnjqLz5"
        },
        {
            "author_id": "146499617",
            "created_at": "2015-11-19T16:08:01.000Z",
            "id": "667373774828908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed valdiberto. \nComo nenhum prestar \nTodos eles est\u00e3o atr\u00e1s da mesma coisa DINHEIRO. https://t.co/0tbcX7LBm1"
        },
        {
            "author_id": "1659414763",
            "created_at": "2015-11-19T16:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 57,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "667373152163401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca... https://t.co/etBsR6v8LH via @jornaloglobo #igorna5cimento | https://t.co/MREzJqsWw3 https://t.co/yNoPBbdzCV"
        },
        {
            "author_id": "77334558",
            "created_at": "2015-11-19T15:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "667362994570059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Discovery Sport no Parque Nacional de It: https://t.co/OvAdxkqkZc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2015-11-19T15:17:18.000Z",
            "id": "667361010597146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem apenas 30 monitores para cobrir quatro mil hectares. https://t.co/IzSLcUGebd https://t.co/1zCLcnloYt"
        },
        {
            "author_id": "633056201",
            "created_at": "2015-11-19T15:07:29.000Z",
            "id": "667358538788810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombinhas cria Parque Nacional da Costeira de Zimbros https://t.co/wwSEMsd1LD"
        },
        {
            "author_id": "44019909",
            "created_at": "2015-11-19T14:21:54.000Z",
            "id": "667347068705447936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de lama t\u00f3xica amea\u00e7a Parque Nacional de Abrolhos no Brasil - Mundo - RTP Not\u00edcias https://t.co/dTrmZfLoql"
        },
        {
            "author_id": "26570140",
            "created_at": "2015-11-19T14:16:09.000Z",
            "id": "667345621607665664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As 5 geleiras na Patag\u00f4nia pra voc\u00ea visitar no Parque Nacional Los Glaciares!  https://t.co/xdtqIn5836 #argentina4u https://t.co/bFk14KMC3D"
        },
        {
            "author_id": "1165961713",
            "created_at": "2015-11-19T13:44:36.000Z",
            "id": "667337679877644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 10% do Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/3qS9MLkuX5"
        },
        {
            "author_id": "3107550845",
            "created_at": "2015-11-19T13:34:19.000Z",
            "id": "667335093174693890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4\u00ba Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/Kyidnj7CDE"
        },
        {
            "author_id": "2965330395",
            "created_at": "2015-11-19T12:52:49.000Z",
            "id": "667324649127223297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOVO POST]\nUma das maneiras de conhecer o Parque Nacional da Chapada Diamantina passando por v\u00e1\u00e1rios atrativos!... https://t.co/P9NlkbY9uK"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-19T12:30:26.000Z",
            "id": "667319016914980865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais parques do Cear\u00e1 \u00e9 tomado por inc\u00eandio: https://t.co/FmPnOkPmrf"
        },
        {
            "author_id": "1484808948",
            "created_at": "2015-11-19T12:12:39.000Z",
            "id": "667314541676523521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "III reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Gestorda \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Fazendinha."
        },
        {
            "author_id": "2383464269",
            "created_at": "2015-11-19T12:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92916691,
                        -7.92319096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "667314373946306561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/NstyvETxC4"
        },
        {
            "author_id": "19295536",
            "created_at": "2015-11-19T11:51:26.000Z",
            "id": "667309200750440448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO AR, dep. Jo\u00e3o Jaime (DEM) sobre a gest\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara: https://t.co/1xtjLFJDqg"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2015-11-19T11:43:37.000Z",
            "id": "667307234506858496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comitivas do Parque Nacional de Igua\u00e7u (Brasil), Parque Nacional de Iguaz\u00fa (Argentina) e da WWF Brasil visitam... https://t.co/zYhclz54K2"
        },
        {
            "author_id": "27083119",
            "created_at": "2015-11-19T11:40:03.000Z",
            "id": "667306337554972672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "entao....na terra Brasilis! https://t.co/ens6IhlwDz"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2015-11-19T11:22:00.000Z",
            "id": "667301795731890177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um dia de sol, nada como descansar a beleza e tomar uma fresca em uma folhinha no jardim da RPPN Buraco das... https://t.co/0kZUkHzFnH"
        },
        {
            "author_id": "3128742453",
            "created_at": "2015-11-19T11:14:45.000Z",
            "id": "667299971528458245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia - Leia mais: https://t.co/uSiIqEojab"
        },
        {
            "author_id": "112129016",
            "created_at": "2015-11-19T09:02:57.000Z",
            "id": "667266801101770754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O n\u00edvel desse indiv\u00edduo \u00e9 inacredit\u00e1vel. https://t.co/ESd4pxsAo3"
        },
        {
            "author_id": "1620656736",
            "created_at": "2015-11-19T08:00:03.000Z",
            "id": "667250973484675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POR QUE IR? | Yellowstone\nO Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 enorme e tem quase o mesmo tamanho de Delaware e... https://t.co/e36wvbQGAq"
        },
        {
            "author_id": "4035758327",
            "created_at": "2015-11-19T04:05:05.000Z",
            "id": "667191840655974400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/Jn283dHEI8"
        },
        {
            "author_id": "443648097",
            "created_at": "2015-11-19T03:21:58.000Z",
            "id": "667180990322774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/J0CwQeGX5l"
        },
        {
            "author_id": "3993694781",
            "created_at": "2015-11-19T02:53:52.000Z",
            "id": "667173921276456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o com a equipe do ICMBio. Vamos recuperar o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es! https://t.co/mjaExuU3VI"
        },
        {
            "author_id": "130960152",
            "created_at": "2015-11-19T02:05:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25994965,
                        -22.90323462
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "667161717604941829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro da nuvem @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/i8NvfGxAcD"
        },
        {
            "author_id": "29843181",
            "created_at": "2015-11-19T02:01:04.000Z",
            "id": "667160631242551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entra com mandado para pescar em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - Mar Sem Fim: https://t.co/4pDecR5fcS"
        },
        {
            "author_id": "73447738",
            "created_at": "2015-11-19T01:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "667153552683483136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/vlam2g7FDL\u00e1 do Sul - Primeira parada: Parque Nacional de Aparados da"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-19T00:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "667138004193026053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/nzqdeI7JHo via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-19T00:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "667137987294179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/hfcD6YhuRB via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "334022237",
            "created_at": "2015-11-18T23:59:18.000Z",
            "id": "667129987607175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravem bem esses benef\u00edcios que uma RPPN tr\u00e1s para todos n\u00f3s melhorando o ambiente! https://t.co/t92F2rRntD"
        },
        {
            "author_id": "1069068800",
            "created_at": "2015-11-18T23:48:33.000Z",
            "id": "667127280720740352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina Bahia, Brazil https://t.co/wAU2YeP2do"
        },
        {
            "author_id": "221031809",
            "created_at": "2015-11-18T22:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 100,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "667105760200007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Cear\u00e1 quer assumir gest\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/4hrn7M1vAn via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "1431576542",
            "created_at": "2015-11-18T22:18:56.000Z",
            "id": "667104728740986880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino para sexta: Barra, Cabo Frio ou Parque nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os? D\u00favida cruel"
        },
        {
            "author_id": "5907872",
            "created_at": "2015-11-18T22:05:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690799,
                        -22.6453491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "667101268415012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bocaina @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/sraxfYot1B"
        },
        {
            "author_id": "3384841271",
            "created_at": "2015-11-18T22:02:28.000Z",
            "id": "667100585003479045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem a EJOC Run na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. #vaisermassa"
        },
        {
            "author_id": "386877372",
            "created_at": "2015-11-18T21:49:57.000Z",
            "id": "667097434745499649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8pUOn7mna8"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2015-11-18T21:00:02.000Z",
            "id": "667084873186877440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Los Glaciares, foi criado em 1937, \u00e9 o reino dos gelos continentais, geleiras, lagos e bosques.... https://t.co/964bRmxCYT"
        },
        {
            "author_id": "3247253535",
            "created_at": "2015-11-18T20:55:29.000Z",
            "id": "667083728636653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba ? \u00c9 o  \u00fanico parque de preserva\u00e7\u00e3o de restinga no Brasil.... https://t.co/TkNG9jNmg3"
        },
        {
            "author_id": "53042271",
            "created_at": "2015-11-18T19:48:00.000Z",
            "id": "667066745690066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro \u00e9 um imbecil mesmo!\nMais um motivo pra n\u00e3o votar nele: ele quer destruir a natureza, praticando... https://t.co/rbFcbJpI9k"
        },
        {
            "author_id": "529566719",
            "created_at": "2015-11-18T19:41:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45270538,
                        -25.63255019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "667065012926750721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/Y5q70P5K0b https://t.co/FEo1UArYhM"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-11-18T19:37:30.000Z",
            "id": "667064102125219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra, PA https://t.co/HtwZzHAyLF"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2015-11-18T19:30:32.000Z",
            "id": "667062350952972290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional d gera\u00e7\u00e3o de #energia registrou acr\u00e9scimo de 4.179 MW de pot\u00eancia instalada entre jan e out de 2015  https://t.co/TWjgdaG3i9"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-18T19:29:03.000Z",
            "id": "667061976892329984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra, PA\" https://t.co/WFoP1WYFmK"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-18T19:28:40.000Z",
            "id": "667061882021421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra, PA\" https://t.co/WFoP1WYFmK"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-11-18T19:23:44.000Z",
            "id": "667060640041824256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume da Pedra da Bacia ou Pedra Alta, Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/pYrvimA7jH"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2015-11-18T19:23:11.000Z",
            "id": "667060502430941184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra, PA https://t.co/Frgp23kUgr"
        },
        {
            "author_id": "36044740",
            "created_at": "2015-11-18T19:22:14.000Z",
            "id": "667060262822944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As curvas das estradas da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. \nUm mundo a ser descoberto nas trilhas do ecoturismo. \nEm... https://t.co/KWlWIhn6xM"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2015-11-18T19:08:11.000Z",
            "id": "667056726861049858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou ao fim o inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/kHFIVwNyqi"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-18T19:00:23.000Z",
            "id": "667054763683373057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional do Ubajara: https://t.co/FmPnOkPmrf https://t.co/EDl4dPND9o"
        },
        {
            "author_id": "271986564",
            "created_at": "2015-11-18T18:51:25.000Z",
            "id": "667052505344405504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/9jGC78OSTm"
        },
        {
            "author_id": "2876556209",
            "created_at": "2015-11-18T18:04:51.000Z",
            "id": "667040788472311809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a RPPN Revecom? \u00c9 uma reserva ecol\ufffd...: Victor Hugo 5:44pm Nov 18 Voc\u00ea conhece\u2026 https://t.co/lR9yaSGri8"
        },
        {
            "author_id": "2876556209",
            "created_at": "2015-11-18T18:04:49.000Z",
            "id": "667040780666572800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a RPPN Revecom?\n\u00c9 uma reserva ecol\ufffd...: \n\n            Victo..."
        },
        {
            "author_id": "220201778",
            "created_at": "2015-11-18T17:40:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 116,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "667034593774723073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABSURDO TOTAL - Governo do Cear\u00e1 quer assumir gest\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/BunvrjrJ6x via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2015-11-18T17:31:13.000Z",
            "id": "667032322038984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo do Cear\u00e1 quer assumir gest\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara: https://t.co/f7z6ZUKI3P https://t.co/4qAuzN64VX"
        },
        {
            "author_id": "41056391",
            "created_at": "2015-11-18T17:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "667029543287398400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 estava eu mais uma vez!!! #Nofilters @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/JL79eftmKK"
        },
        {
            "author_id": "41056391",
            "created_at": "2015-11-18T17:16:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "667028548658536448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Louva a Deus no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Quantos anos nao via\u2026 https://t.co/3lhjcEcfgn"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2015-11-18T17:09:03.000Z",
            "id": "667026743388037120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bioluminescence, Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s, Brazil https://t.co/hIN8anBrkM"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2015-11-18T17:06:05.000Z",
            "id": "667025996944711680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E isso explica o Parque Nacional da Serra do Gandarela com recorte para a mina Apollo. #Gandarela #ForaVALE #ForaPT https://t.co/d6cQlGFB1L"
        },
        {
            "author_id": "2592341738",
            "created_at": "2015-11-18T16:32:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "667017442426793984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um salve para Oxum \ud83d\udc51 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/dt1HICCOSo"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-11-18T16:30:02.000Z",
            "id": "667016924916809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras - Parque Nacional do Itatiaia \nFotografia: Bruno Martins\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/5nbvFuTZll"
        },
        {
            "author_id": "70814430",
            "created_at": "2015-11-18T15:59:10.000Z",
            "id": "667009159871746048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "perda incalcul\u00e1vel... segue a for\u00e7a tarefa e as mentaliza\u00e7\u00f5es positivas. https://t.co/oMZwXPMl7O"
        },
        {
            "author_id": "701041296",
            "created_at": "2015-11-18T15:40:32.000Z",
            "id": "667004468857294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Cear\u00e1 quer assumir gest\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/zkODAvau1v"
        },
        {
            "author_id": "40338773",
            "created_at": "2015-11-18T15:39:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.87518614,
                        -50.97311104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "667004258848522241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Las Torres, em uma das entradas do parque nacional Torres del Paine\n\n#instachile #ch\u2026 https://t.co/uOhEPIbQ1b"
        },
        {
            "author_id": "233613800",
            "created_at": "2015-11-18T15:08:01.000Z",
            "id": "666996285849731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tintoreras Islet by Parque Nacional Galapagos https://t.co/bmWIXT57fA"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-11-18T15:06:24.000Z",
            "id": "666995877827887105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/4JyHmmBtaU"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-11-18T14:50:55.000Z",
            "id": "666991983148290049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina arde em chamas desde agosto - https://t.co/XzdYx7UV0f"
        },
        {
            "author_id": "634006225",
            "created_at": "2015-11-18T14:50:06.000Z",
            "id": "666991777962938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2MJ7w0Mr2V"
        },
        {
            "author_id": "74481399",
            "created_at": "2015-11-18T14:39:51.000Z",
            "id": "666989196536623104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem gente que acha esse pau no cu o m\u00e1ximo!!!\n...Nojento!! https://t.co/nNDwPBmuBj"
        },
        {
            "author_id": "1972609038",
            "created_at": "2015-11-18T13:55:28.000Z",
            "id": "666978030494068737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer se aproveitar de tudo, isso \u00e9 privatiza\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o p\u00fablico!! https://t.co/QHq0gJdaHa"
        },
        {
            "author_id": "306372851",
            "created_at": "2015-11-18T13:35:25.000Z",
            "id": "666972984809230338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Cear\u00e1 quer assumir gest\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/xeOsbg6d64"
        },
        {
            "author_id": "707615202",
            "created_at": "2015-11-18T13:28:27.000Z",
            "id": "666971227500711940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EITA O GOVERNO J\u00c1 CRESCEU OS OLHOS, AGORA VAMOS EXPLORAR O POVO COM ESSA DESCULPA DE INVESTIMENTO...... https://t.co/WyGWVc8a9G"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-11-18T13:27:57.000Z",
            "id": "666971104989356032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/i30qK9EmXH"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-11-18T13:27:57.000Z",
            "id": "666971102367887360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/9bHm3KOwaY"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-11-18T13:27:53.000Z",
            "id": "666971086068805633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/OVivJXhOV6"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-11-18T13:27:52.000Z",
            "id": "666971083719995392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/fIYHXa5dmN"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-11-18T13:27:51.000Z",
            "id": "666971080339402753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/C5FkaHvmSJ"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-11-18T13:27:45.000Z",
            "id": "666971053692973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/6UB4AueUEG"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2015-11-18T12:59:41.000Z",
            "id": "666963988815749122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Cear\u00e1 quer assumir gest\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara."
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2015-11-18T12:56:12.000Z",
            "id": "666963112210374656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entra com mandado para pescar em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - Mar Sem Fim: https://t.co/MtOIQvkzGS"
        },
        {
            "author_id": "151442679",
            "created_at": "2015-11-18T12:47:50.000Z",
            "id": "666961007357612033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Doce... Antes e depois de 05/11/2015."
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-18T12:30:11.000Z",
            "id": "666956564293488640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais parques do Cear\u00e1 \u00e9 tomado por inc\u00eandio: https://t.co/FmPnOkPmrf"
        },
        {
            "author_id": "365439761",
            "created_at": "2015-11-18T12:29:53.000Z",
            "id": "666956489601515521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/7K2qTP1aoo"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2015-11-18T12:23:48.000Z",
            "id": "666954960475717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas do que fazer no Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/s1tJ1PjLUU https://t.co/GqNq3m9x7W"
        },
        {
            "author_id": "150329468",
            "created_at": "2015-11-18T12:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44996315,
                        -23.02346137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "666953289230123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea protegida pelo meio ambiente e na outra extremidade a cidade evadindo a natureza. @ Praia Da\u2026 https://t.co/zulXSm3fSy"
        },
        {
            "author_id": "3949804943",
            "created_at": "2015-11-18T12:07:57.000Z",
            "id": "666950970853744641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachorros-Vinagre s\u00e3o registrados em v\u00eddeo pela 1\u00ba vez no Parque Nacional das Emas. Acesse: https://t.co/egK7ASSKRg https://t.co/GQe7WrKIIj"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2015-11-18T11:59:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "666948795381477377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-18T11:57:11.000Z",
            "id": "666948259592687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/aVXy4B7OAq"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-11-18T11:57:07.000Z",
            "id": "666948243763384321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/bT0g9m4IUN"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-11-18T11:57:04.000Z",
            "id": "666948231243411456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/NEsTNT6C3y"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-11-18T11:57:03.000Z",
            "id": "666948226315104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/V3i2f1PirO"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-11-18T11:56:55.000Z",
            "id": "666948196359389185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/NCR0ofn1OA"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-11-18T11:56:54.000Z",
            "id": "666948192139935744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/JggrrgMYns"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-11-18T11:56:50.000Z",
            "id": "666948172615434240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/yRa8xbiXg8"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-11-18T11:56:47.000Z",
            "id": "666948159441080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/uPJrvcBMyG"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-11-18T11:56:46.000Z",
            "id": "666948156597395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/Jt1b62KEpL"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-11-18T11:56:46.000Z",
            "id": "666948154605072387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/FdnNXad7pM"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-11-18T11:56:43.000Z",
            "id": "666948142630354944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/0oKlmgZ4vH"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-11-18T11:56:38.000Z",
            "id": "666948123034566659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kr... https://t.co/POsZaEPeZo #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-11-18T11:56:35.000Z",
            "id": "666948112045486083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/dnYh2JjKku"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-11-18T11:56:31.000Z",
            "id": "666948092588093440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/hGrjI0St2Y"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-11-18T11:56:21.000Z",
            "id": "666948052519923714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/nC7sxvgwuY"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-11-18T11:56:19.000Z",
            "id": "666948043032383488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/Wlj4gzOPe8"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-11-18T11:56:15.000Z",
            "id": "666948027521884163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/XqxgHu4rmi"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-11-18T11:56:11.000Z",
            "id": "666948011214417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/Wu80dHHlYs"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-11-18T11:56:08.000Z",
            "id": "666947995791990784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/uy86smy5qU"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2015-11-18T11:56:06.000Z",
            "id": "666947987059425281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea incendiada aumenta e governo anuncia plano de preven\u00e7\u00e3o: O chefe substituto do Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/sYUyfEqFOP"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-11-18T11:55:53.000Z",
            "id": "666947935368777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/8i1zWOfpca"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-11-18T11:55:52.000Z",
            "id": "666947928553074688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/xHKi6ua2aE"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-11-18T11:42:07.000Z",
            "id": "666944470475268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo incr\u00edvel mostra crocodilo tentando roubar refei\u00e7\u00e3o de leoas: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na ... https://t.co/ZxcIApH1k1"
        },
        {
            "author_id": "788510574",
            "created_at": "2015-11-18T11:38:06.000Z",
            "id": "666943459027234820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/cxGBQZQtjG"
        },
        {
            "author_id": "3306990449",
            "created_at": "2015-11-18T11:19:13.000Z",
            "id": "666938707442860032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina atravessa o oitavo dia de fogo\u2026 https://t.co/toyspKOZU0"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-18T11:18:49.000Z",
            "id": "666938607744253952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. Com amea\u00e7a do r\u00e9ptil, leoa arrasta carca\u00e7a para outro lugar."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-11-18T11:14:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "666937405841285121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagens do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n#Trekking  #Caminhada #Aventura #Esplendido https://t.co/AZQ4Tlrctl"
        },
        {
            "author_id": "94240638",
            "created_at": "2015-11-18T10:57:57.000Z",
            "id": "666933353896087553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel!!! :( https://t.co/tFJtfaofkh"
        },
        {
            "author_id": "188353518",
            "created_at": "2015-11-18T10:45:24.000Z",
            "id": "666930194545057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Sjw8KeK1dS"
        },
        {
            "author_id": "2889260536",
            "created_at": "2015-11-18T10:31:19.000Z",
            "id": "666926652572725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/32SOKGn4fR"
        },
        {
            "author_id": "373407896",
            "created_at": "2015-11-18T10:04:50.000Z",
            "id": "666919985948860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Etosha #Namibia https://t.co/89ZiEYabmL"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2015-11-18T09:07:50.000Z",
            "id": "666905641592705024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xkgGzglyG9"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2015-11-18T08:20:01.000Z",
            "id": "666893610512699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando conduzires atrav\u00e9s de um Parque Nacional nunca te esque\u00e7as que os animais que vivem\u2026 https://t.co/j7LT5MMKZe https://t.co/5O0b3D2H4Q"
        },
        {
            "author_id": "302532551",
            "created_at": "2015-11-18T08:12:02.000Z",
            "id": "666891599033589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando conduzires atrav\u00e9s de um Parque Nacional nunca te esque\u00e7as que os animais que vivem l\u00e1 s\u00e3o selvagens e... https://t.co/GMoB27r8HD"
        },
        {
            "author_id": "57822985",
            "created_at": "2015-11-18T06:47:30.000Z",
            "id": "666870327587262464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/b5qxjiecMo"
        },
        {
            "author_id": "97656050",
            "created_at": "2015-11-18T05:55:53.000Z",
            "id": "666857339341836288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sobradinho: Fiscais da Agefis derrubaram nesta ter\u00e7a-feira ... https://t.co/OxzshJwBwE"
        },
        {
            "author_id": "63215024",
            "created_at": "2015-11-18T05:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "leo_renato"
                    }
                ]
            },
            "id": "666852498918006784",
            "in_reply_to_user_id": "356501031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leo_renato @rtayume Ela deixa todo mundo que estiver na area protegida imortal, com 10% de HP, e no fim do tempo ela cura X de todo mundo."
        },
        {
            "author_id": "152014387",
            "created_at": "2015-11-18T05:12:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.5825,
                        7.23583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ee7aee7d415bd9"
            },
            "id": "666846492997476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto por bae: cris_jc\n\n#parquenacionaldelcafe #colombia @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/00Br2KYHEH"
        },
        {
            "author_id": "10829142",
            "created_at": "2015-11-18T02:29:30.000Z",
            "id": "666805398838583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Espa\u00e7o muito legal, \u00e1rea protegida para crian\u00e7as e com total sintonia.\" Foursquare Tip @ Garage Food Trucks https://t.co/iu6zGgV7tO"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-18T02:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 105,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "666802269963296769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandios seguem destruindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/KoYMJnFLv5 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "705981469",
            "created_at": "2015-11-18T02:15:07.000Z",
            "id": "666801780173352960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina essa besta com mais poder. https://t.co/ItVGg2lg9E"
        },
        {
            "author_id": "265198293",
            "created_at": "2015-11-18T02:11:52.000Z",
            "id": "666800959947829248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/DXvQ5SsoYy"
        },
        {
            "author_id": "81590245",
            "created_at": "2015-11-18T01:58:57.000Z",
            "id": "666797709802799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fQFCVhJY5d"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2015-11-18T01:54:28.000Z",
            "id": "666796582067691520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da Chapada Diamantina, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tamb\u00e9m est\u00e1 sofrendo com um inc\u00eandio de... https://t.co/ObmnVI1hfH"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-18T01:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "666787744841117696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/hfcD6YhuRB via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2015-11-18T01:06:34.000Z",
            "id": "666784526744465408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 DF] GDF derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sobradinho: Opera\u00e7\u00e3o foi interrompida ... https://t.co/fL6GVCywP9 - #ForaDilma"
        },
        {
            "author_id": "39319777",
            "created_at": "2015-11-18T01:06:04.000Z",
            "id": "666784402551283713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode isso Arnaldo ? https://t.co/X2W3Dbc4sV"
        },
        {
            "author_id": "364509022",
            "created_at": "2015-11-18T00:45:21.000Z",
            "id": "666779190386155520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/RMUUkzO82Z"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-11-18T00:42:18.000Z",
            "id": "666778423449157632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deputado entra com mandado para pescar em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\nhttps://t.co/3cTivkJjoC #bolsonaro #marsemfim #oceano"
        },
        {
            "author_id": "804879450",
            "created_at": "2015-11-18T00:17:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "666772258719854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2b05 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/NpuhySFoVq"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2015-11-17T23:13:26.000Z",
            "id": "666756058052997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2015-11-17T23:12:04.000Z",
            "id": "666755714006695936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sobradinho https://t.co/EDDxPb5M8g"
        },
        {
            "author_id": "3377267631",
            "created_at": "2015-11-17T23:07:41.000Z",
            "id": "666754609202012161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fl\u00e1vio Ojidos - Vice Presidente da CNRPPN | RPPN - Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/Rl5ThS1cci"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-17T23:03:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 105,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "666753518208970752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandios seguem destruindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/AEVDnLBiCM via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-11-17T23:02:10.000Z",
            "id": "666753220123992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sobradinho - https://t.co/zxdBLJNA4T"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-11-17T23:01:52.000Z",
            "id": "666753148468379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia no ar - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia - Not\u00edcias em Bras\u00edlia (GDF derruba casas em \u00e1rea de... https://t.co/onbelp0EBA"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2015-11-17T23:00:51.000Z",
            "id": "666752889340174341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sobradinho\n\nhttps://t.co/mqhDOMt6Gx https://t.co/UXH9vjApIX"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2015-11-17T23:00:37.000Z",
            "id": "666752833002283009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sobradinho\n\nhttps://t.co/mqhDOMt6Gx https://t.co/5S0Y1G78B7"
        },
        {
            "author_id": "108166364",
            "created_at": "2015-11-17T22:51:10.000Z",
            "id": "666750454936657921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/xuHESgO1aT"
        },
        {
            "author_id": "133086846",
            "created_at": "2015-11-17T22:46:14.000Z",
            "id": "666749210583105537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/uciWDyfnRb"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2015-11-17T22:40:36.000Z",
            "id": "666747795794169856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sobradinho https://t.co/CE9hS98cV2"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-11-17T22:39:45.000Z",
            "id": "666747580680810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sobradinho: Opera\u00e7\u00e3o foi interrompida por liminar, mas Just... https://t.co/fuIA1cZtbe"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-17T22:39:45.000Z",
            "id": "666747579963543553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sobradinho: Opera\u00e7\u00e3o foi interrompida por liminar, mas Just... https://t.co/FRVeSx5xSH"
        },
        {
            "author_id": "305884483",
            "created_at": "2015-11-17T22:39:41.000Z",
            "id": "666747564469825537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sobradinho: Opera\u00e7\u00e3o foi interrompida por liminar, mas Just... https://t.co/FKexxflYB7"
        },
        {
            "author_id": "81373146",
            "created_at": "2015-11-17T22:39:23.000Z",
            "id": "666747488230096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/3abhYlyxRp"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-11-17T22:39:22.000Z",
            "id": "666747483331018752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sobradinho: Opera\u00e7\u00e3o foi interrompida por liminar, mas Just... https://t.co/BmhfzAA1m8"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-11-17T22:39:02.000Z",
            "id": "666747400443203584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sobradinho: Opera\u00e7\u00e3o foi interrompida por liminar, mas Just... https://t.co/D9xvvXevZy"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-11-17T22:39:00.000Z",
            "id": "666747391740022788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sobradinho: Opera\u00e7\u00e3o foi interrompida por liminar, mas Just... https://t.co/DAyWbYw3aX"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-17T22:36:49.000Z",
            "id": "666746843641065473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"GDF derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sobradinho\" https://t.co/Tn6NCuq3h9"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-17T22:23:55.000Z",
            "id": "666743597547593728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"GDF derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sobradinho\" https://t.co/Tn6NCuq3h9"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-11-17T22:17:02.000Z",
            "id": "666741861973929984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Sobradinho https://t.co/RlSlfedz4c"
        },
        {
            "author_id": "197647302",
            "created_at": "2015-11-17T22:06:33.000Z",
            "id": "666739227040858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica! #viagemdeestudos #Cachoeira #41mts\u2026 https://t.co/bcw1A6Zmot"
        },
        {
            "author_id": "59771262",
            "created_at": "2015-11-17T21:56:14.000Z",
            "id": "666736629181190144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBAMA calcula que pelo menos metade do Parque Nacional da Chapada Diamantina virou cinzas e carv\u00e3o, lugar onde... https://t.co/ej385w6uSA"
        },
        {
            "author_id": "234340392",
            "created_at": "2015-11-17T21:45:29.000Z",
            "id": "666733925859897345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine: saiba tudo sobre a principal atra\u00e7\u00e3o da Patag\u00f4nia do Sul https://t.co/slmBgSOBPf"
        },
        {
            "author_id": "189198318",
            "created_at": "2015-11-17T21:26:05.000Z",
            "id": "666729042171695105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 esse o salvador da p\u00e1tria?... https://t.co/Md1ulyohb2"
        },
        {
            "author_id": "10990352",
            "created_at": "2015-11-17T20:49:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "666719931979857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Life through a lens @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/yVQCzizwb8"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2015-11-17T20:49:04.000Z",
            "id": "666719727817887744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o municipais, o Parque do Mindu e o Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sauim Castanheira,... https://t.co/y25NHPYOW3"
        },
        {
            "author_id": "349099321",
            "created_at": "2015-11-17T20:44:51.000Z",
            "id": "666718663366606849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/x5laAL09lk"
        },
        {
            "author_id": "2240669443",
            "created_at": "2015-11-17T20:44:15.000Z",
            "id": "666718513483128832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Inc\u00eandios s\u00e3o provocados por pessoas', diz chefe do Parque Nacional da Chapada\n\nLeia mais: https://t.co/DPu2qivrCu"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-17T20:19:48.000Z",
            "id": "666712359566618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandios seguem destruindo o Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/KoYMJnXmmD https://t.co/pFIDoMOFO1"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-17T20:19:44.000Z",
            "id": "666712343468859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandios seguem destruindo o Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/AEVDnLjHec https://t.co/xClLFeWRpw"
        },
        {
            "author_id": "3053172639",
            "created_at": "2015-11-17T19:31:33.000Z",
            "id": "666700216972746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicando para refletir - Osvaldo Ribeiro: O PARQUE NACIONAL PLITVICE : O JARDIM SECRETO DA C... https://t.co/p9eS8sj7qb"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-17T19:29:46.000Z",
            "id": "666699768048066561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimais foram encontrados em cativeiro ou ent\u00e3o encontrados feridos. Eles foram soltos na mata na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Paulo de Faria (\u2026"
        },
        {
            "author_id": "156414563",
            "created_at": "2015-11-17T19:22:31.000Z",
            "id": "666697947069980673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"H\u00e1 pelo menos 12 dias, o fogo atinge diversas regi\u00f5es do Parque Nacional da Chapada Diamantina\"\neta...\nhttps://t.co/WXPVAj7blM"
        },
        {
            "author_id": "3387590145",
            "created_at": "2015-11-17T18:56:51.000Z",
            "id": "666691485056634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00e1sis de vida no litoral norte de S\u00e3o Paulo, unidade de conserva\u00e7\u00e3o e poss\u00edvel Parque Nacional Marinho \u00e9 fonte de... https://t.co/JVVUCbrccU"
        },
        {
            "author_id": "616439675",
            "created_at": "2015-11-17T18:22:00.000Z",
            "id": "666682714175750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um ato terroristas colocar fogo na mata. https://t.co/Ku7sxgASdu"
        },
        {
            "author_id": "87415549",
            "created_at": "2015-11-17T17:58:29.000Z",
            "id": "666676799527657473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/xTZArA8yXj"
        },
        {
            "author_id": "271595569",
            "created_at": "2015-11-17T17:15:53.000Z",
            "id": "666666076651044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara, deve ta uns 34\u00b0 aqui (ou mais), com a sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica em alta por causa das queimadas do parque nacional \ud83d\ude1f  #SOSChapadaDiamantina"
        },
        {
            "author_id": "58908173",
            "created_at": "2015-11-17T16:44:57.000Z",
            "id": "666658291318157312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANEJAMENTO PARTICIPATIVO EM ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA\nA Ecossis desenvolveu a 1\u00aa Oficina de Planejamento Participativo... https://t.co/VIBGsKaFqz"
        },
        {
            "author_id": "117177859",
            "created_at": "2015-11-17T16:03:27.000Z",
            "id": "666647850034556929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/TOjcfmw5ba"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-17T16:00:28.000Z",
            "id": "666647098457088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional do Ubajara: https://t.co/FmPnOkPmrf https://t.co/yi4VrMN4q7"
        },
        {
            "author_id": "1308617930",
            "created_at": "2015-11-17T15:54:14.000Z",
            "id": "666645530982920193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um MITO mesmo. O mito da canalhice. https://t.co/oknKy9y23m"
        },
        {
            "author_id": "14822971",
            "created_at": "2015-11-17T15:35:33.000Z",
            "id": "666640829302317056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/WgIOeX09Da"
        },
        {
            "author_id": "123442857",
            "created_at": "2015-11-17T15:31:22.000Z",
            "id": "666639775730933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas gente, esse homem n\u00e3o cansa de ser tosco n\u00e3o?\nhttps://t.co/S8o90bcXKH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-11-17T15:20:57.000Z",
            "id": "666637152617431041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "344327080",
            "created_at": "2015-11-17T15:14:37.000Z",
            "id": "666635558446346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/bWGt9CxzRe"
        },
        {
            "author_id": "71270601",
            "created_at": "2015-11-17T14:38:17.000Z",
            "id": "666626416423919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/HGrTs6ufOE"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-11-17T14:11:27.000Z",
            "id": "666619662248091649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe por que uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u00e9 importante para o meio ambiente? https://t.co/ISS4RjeK2B"
        },
        {
            "author_id": "2415402371",
            "created_at": "2015-11-17T13:56:16.000Z",
            "id": "666615842705154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba,  RJ,  lan\u00e7amento do livro do grande Fot\u00f3grafo R\u00f4mulo\u2026 https://t.co/a60Xw4dE0w"
        },
        {
            "author_id": "2415402371",
            "created_at": "2015-11-17T13:53:40.000Z",
            "id": "666615188796370944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia de R\u00f4mulo Campos sobre a natureza do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba,  RJ,\u00fanico\u2026 https://t.co/0GYE0SOCkz"
        },
        {
            "author_id": "1392558602",
            "created_at": "2015-11-17T13:46:41.000Z",
            "id": "666613431743569920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/eXTqcf4TMT"
        },
        {
            "author_id": "198305363",
            "created_at": "2015-11-17T13:37:27.000Z",
            "id": "666611104618033153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 brazilwonders: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o (via Guia Viajar Melhor) https://t.co/p4dWE7ccwD"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-17T13:30:16.000Z",
            "id": "666609297292333056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos principais parques do Cear\u00e1 \u00e9 tomado por inc\u00eandio: https://t.co/FmPnOkPmrf"
        },
        {
            "author_id": "1449568495",
            "created_at": "2015-11-17T13:23:23.000Z",
            "id": "666607566357704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: inc\u00eandio continua devasgatando Parque Nacional no Sul da Bahia https://t.co/F6GoQi53Nq"
        },
        {
            "author_id": "33493013",
            "created_at": "2015-11-17T13:22:09.000Z",
            "id": "666607256427851776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/QarzNyNIrr"
        },
        {
            "author_id": "123041267",
            "created_at": "2015-11-17T13:16:13.000Z",
            "id": "666605763318648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/NwPkWExc8X"
        },
        {
            "author_id": "636526286",
            "created_at": "2015-11-17T13:14:24.000Z",
            "id": "666605306919579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A presidente deu de presente para a Vale, o parque Nacional da Gandarela MG. Para explora\u00e7\u00e3o de minerios.  T\u00e1 bom... https://t.co/KRjmCuCI5u"
        },
        {
            "author_id": "540970843",
            "created_at": "2015-11-17T13:14:06.000Z",
            "id": "666605230314946560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 On-Click\u2026!!! (em Parque Nacional Do Igua\u00e7u) https://t.co/UzOSoElXEz"
        },
        {
            "author_id": "540970843",
            "created_at": "2015-11-17T13:14:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "666605224358907905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On-Click...!!! @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/o0u8wZPpxg"
        },
        {
            "author_id": "247029168",
            "created_at": "2015-11-17T13:13:20.000Z",
            "id": "666605038287126528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/6w1QNwCwax"
        },
        {
            "author_id": "636526286",
            "created_at": "2015-11-17T12:54:18.000Z",
            "id": "666600247552929794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica impune e ganha de presente da Dilma, o parque Nacional da Gandarela para explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rios. https://t.co/6YY66J9JWz"
        },
        {
            "author_id": "30002933",
            "created_at": "2015-11-17T12:51:42.000Z",
            "id": "666599593107447808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/wXerph7xPk"
        },
        {
            "author_id": "2592646758",
            "created_at": "2015-11-17T12:40:42.000Z",
            "id": "666596824719970304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO que a gente n\u00e3o recomenda que as pessoas fa\u00e7am \u00e9 percorrer a trilha Len\u00e7\u00f3is/Pai In\u00e1cio, que sai do Barro... https://t.co/Y1568wxGdT"
        },
        {
            "author_id": "572550067",
            "created_at": "2015-11-17T12:36:41.000Z",
            "id": "666595812063973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem conhece sabe que esse lugar \u00e9 um para\u00edso no meio do sert\u00e3o... https://t.co/4wLtrkX2SC"
        },
        {
            "author_id": "215825005",
            "created_at": "2015-11-17T12:30:41.000Z",
            "id": "666594304043917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios s\u00e3o provocados por pessoas\u0092, diz chefe do Parque Nacional da Chapada https://t.co/iOwDR8RMDv"
        },
        {
            "author_id": "226041298",
            "created_at": "2015-11-17T12:14:48.000Z",
            "id": "666590305643331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S.O.S CHAPADA DIAMANTINA TEM PONTO DE COLETA EM XIQUE-XIQUE\n\nFA\u00c7A SUA PARTE, DOE!! \n\nO Parque Nacional da Chapada... https://t.co/BB4QseYnlQ"
        },
        {
            "author_id": "75115984",
            "created_at": "2015-11-17T11:18:41.000Z",
            "id": "666576183488856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara \u00e9 um completo imbecil e realmente n\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que algu\u00e9m realmente o ap\u00f3ie... https://t.co/zlA5toAqWD"
        },
        {
            "author_id": "86519646",
            "created_at": "2015-11-17T11:07:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 105,
                        "username": "ClimatologiaGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "666573429496221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/qaHmLoQ1wJ via @ClimatologiaGeo"
        },
        {
            "author_id": "14322674",
            "created_at": "2015-11-17T11:06:42.000Z",
            "id": "666573168400842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Inc\u00eandios s\u00e3o provocados por pessoas\u2019, diz chefe do Parque Nacional da Chapada https://t.co/CzDTCz3ruk https://t.co/VnWBdavSN8"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2015-11-17T10:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 15,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "666568711340433408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Brigadistas do @ICMBio e parceiros conseguiram conter #inc\u00eandio no Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros =&gt; https://t.co/E75eDYNYUT"
        },
        {
            "author_id": "1119011414",
            "created_at": "2015-11-17T09:41:24.000Z",
            "id": "666551701227225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/gmjdJCpKOy"
        },
        {
            "author_id": "133257020",
            "created_at": "2015-11-17T09:36:01.000Z",
            "id": "666550347213598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bolsonaro sim vale meu vot... N\u00e3o, p\u00e9ra...\" https://t.co/L47V4GK6hY"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-11-17T09:21:23.000Z",
            "id": "666546666913202176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em projeto de 'repovoamento', bugios s\u00e3o introduzidos no Parque Nacional da Tijuca - BBC Brasil https://t.co/6mDcnfGPTB"
        },
        {
            "author_id": "1587979244",
            "created_at": "2015-11-17T06:17:26.000Z",
            "id": "666500372782010368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/sWBG9gJ9Iu"
        },
        {
            "author_id": "29745287",
            "created_at": "2015-11-17T05:15:22.000Z",
            "id": "666484752694779905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/bJwNIRp4uk"
        },
        {
            "author_id": "10990352",
            "created_at": "2015-11-17T04:12:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "666468908543569920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/DJ7KmRgXdQ"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-11-17T03:40:37.000Z",
            "id": "666460907145469952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164..."
        },
        {
            "author_id": "242882913",
            "created_at": "2015-11-17T03:21:58.000Z",
            "id": "666456215652724736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/fNjr7mSURz"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2015-11-17T03:07:31.000Z",
            "id": "666452577874149376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Doce, antes e depois dessa cat\u00e1strofe monumental. https://t.co/ih17NIZAIf"
        },
        {
            "author_id": "1181539346",
            "created_at": "2015-11-17T02:57:41.000Z",
            "id": "666450104723890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 e \u2018fora de controle\u2019 https://t.co/Uybhwopyqr"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-17T02:34:50.000Z",
            "id": "666444355029352448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEste \u00e9 o segundo grande inc\u00eandio registrado no Parque Nacional da Chapada. C\u00e9sar Gon\u00e7alves conta que chamas est\u00e3o avan\u00e7ando por alguns \u2026"
        },
        {
            "author_id": "58406670",
            "created_at": "2015-11-17T02:11:12.000Z",
            "id": "666438404687724544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/8Lbha5ofD3"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2015-11-17T02:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 106,
                        "username": "AltaMontanhacom"
                    }
                ]
            },
            "id": "666436175297646592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/rhAO0a7dBQ via @altamontanhacom"
        },
        {
            "author_id": "2923390769",
            "created_at": "2015-11-17T01:57:14.000Z",
            "id": "666434891358187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/DrnN26QAXG"
        },
        {
            "author_id": "48072607",
            "created_at": "2015-11-17T01:53:50.000Z",
            "id": "666434033862238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu teria milh\u00f5es de observa\u00e7\u00f5es e considera\u00e7\u00f5es a fazer a respeito, mas os fatos (e a pr\u00f3pria fala do personagem)... https://t.co/DhdNnRXlS9"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2015-11-17T01:14:44.000Z",
            "id": "666424196843634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos membros do Conselho Gestor da Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa tomam posse https://t.co/5FU7eRXCTt"
        },
        {
            "author_id": "251142052",
            "created_at": "2015-11-17T00:45:48.000Z",
            "id": "666416912440668164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste por saber q metade do Parque Nacional da Chapada Diamantina virou cinza. O governo esperou isso tudo ora agir. Porra!"
        },
        {
            "author_id": "69130289",
            "created_at": "2015-11-17T00:25:49.000Z",
            "id": "666411883667316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/NfR1XifP7A"
        },
        {
            "author_id": "66402212",
            "created_at": "2015-11-17T00:04:15.000Z",
            "id": "666406458628657153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/ddz5dRnXDs"
        },
        {
            "author_id": "128403486",
            "created_at": "2015-11-16T23:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "brasil_fotos"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "EdGaarcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "666405299209805825",
            "in_reply_to_user_id": "128403486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil_fotos @EdGaarcia Ali\u00e1s o Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "322348179",
            "created_at": "2015-11-16T23:57:24.000Z",
            "id": "666404734077546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/NMBvUBxFHb"
        },
        {
            "author_id": "14246810",
            "created_at": "2015-11-16T23:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "iBruno"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "666404351368392704",
            "in_reply_to_user_id": "21114610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iBruno seu candidato? https://t.co/p4SkgTp2G8"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-11-16T23:15:17.000Z",
            "id": "666394134597337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 15 mil hectares do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JnOqvDDqiH https://t.co/jzNLbHMj16"
        },
        {
            "author_id": "238226077",
            "created_at": "2015-11-16T23:10:33.000Z",
            "id": "666392942379077632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 e \u2018fora de controle\u2019 https://t.co/IBsq4LDyWg"
        },
        {
            "author_id": "2956566028",
            "created_at": "2015-11-16T22:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "666385559762411524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/XJ2eD5Jy7q"
        },
        {
            "author_id": "149691199",
            "created_at": "2015-11-16T22:37:24.000Z",
            "id": "666384602299129857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/5HSDBQLoIP"
        },
        {
            "author_id": "14009972",
            "created_at": "2015-11-16T21:55:39.000Z",
            "id": "666374093768409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E Brazils\u00e3o v\u00e9io sem porteira, cada dia \u00e9 uma surpresa: https://t.co/zHmqnRFdMT"
        },
        {
            "author_id": "414893771",
            "created_at": "2015-11-16T21:55:09.000Z",
            "id": "666373969067380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 e \u2018fora de controle\u2019 https://t.co/5HDLXfYIGS"
        },
        {
            "author_id": "293186011",
            "created_at": "2015-11-16T21:53:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58804817,
                        -25.53466876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "666373485271187457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bro... Let me be!! @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/jdLTJMVsmn"
        },
        {
            "author_id": "3174255815",
            "created_at": "2015-11-16T21:52:48.000Z",
            "id": "666373379126112256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/MCiw8i78Su"
        },
        {
            "author_id": "42420785",
            "created_at": "2015-11-16T21:26:45.000Z",
            "id": "666366822342635520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virunga, Dicaprio conta as hist\u00f3rias do parque nacional mais antigo de \u00c1frica | Bantumen https://t.co/nngwQifmKH"
        },
        {
            "author_id": "86612430",
            "created_at": "2015-11-16T21:24:18.000Z",
            "id": "666366206656557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda queda-d'\u00e1gua localizada no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no estado brasileiro do Mato Grosso. https://t.co/6p2K2CCjTl"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-11-16T21:21:03.000Z",
            "id": "666365389517926400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional #LlanosDeChalle protege uma zona rica em vegeta\u00e7\u00e3o no deserto costeiro, com mais de 200 esp\u00e9cies. https://t.co/NxeIaLkaf1"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2015-11-16T21:14:34.000Z",
            "id": "666363757363335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite :D Garranos \u00e0 solta no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, em Arcos de #Valdevez https://t.co/ByeLechNqZ"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2015-11-16T20:49:49.000Z",
            "id": "666357528343797760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cear\u00e1:Prefeitura de Maranguape vai monitorar sua \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)."
        },
        {
            "author_id": "114445799",
            "created_at": "2015-11-16T20:41:06.000Z",
            "id": "666355332378050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o paladino da justi\u00e7a e da moralidade? https://t.co/A4MvezXMpk"
        },
        {
            "author_id": "114445799",
            "created_at": "2015-11-16T20:40:00.000Z",
            "id": "666355054920658945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o paladino da justi\u00e7a? https://t.co/BDXQjdZGYt"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2015-11-16T20:30:11.000Z",
            "id": "666352587562721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a melhoria continua e a seguran\u00e7a em nossas atividades est\u00e1 sempre entre nossas prioridades! https://t.co/iPEcRdfRck"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2015-11-16T20:13:56.000Z",
            "id": "666348495092215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje completa um m\u00eas da VII Olimp\u00edada de Ci\u00eancias de Caxiuan\u00e3. Veja como foi o evento: https://t.co/WlxiPzI7ZK https://t.co/WKgWwDvnbE"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-16T20:00:18.000Z",
            "id": "666345066378596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional do Ubajara: https://t.co/FmPnOkPmrf https://t.co/zQfSMGKbcJ"
        },
        {
            "author_id": "49797110",
            "created_at": "2015-11-16T19:49:07.000Z",
            "id": "666342249991675905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... fica estabelecido que se houver potencial mineral numa regi\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...\" #fuck"
        },
        {
            "author_id": "634006225",
            "created_at": "2015-11-16T19:45:44.000Z",
            "id": "666341401915953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/ynY0QzrS8c"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-11-16T19:45:13.000Z",
            "id": "666341271472992256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers for Sharks presente na Opera\u00e7\u00e3o Eclipse, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios!... https://t.co/ARi49Xpbye"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-11-16T19:45:12.000Z",
            "id": "666341265252990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers for Sharks presente na Opera\u00e7\u00e3o Eclipse, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios!... https://t.co/x55lJMV0XI"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-11-16T19:45:10.000Z",
            "id": "666341259016052736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers for Sharks presente na Opera\u00e7\u00e3o Eclipse, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios! https://t.co/E3LcA75LEI"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-11-16T19:45:10.000Z",
            "id": "666341258261041152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers for Sharks presente na Opera\u00e7\u00e3o Eclipse, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios! https://t.co/yP6jnyavMU"
        },
        {
            "author_id": "1795256335",
            "created_at": "2015-11-16T19:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "RailEuropeBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "666340993780723713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Retweeted Rail Europe Conex\u00e3o (@RailEuropeBR):\n\nFeche os olhos e imagine-se passeando pelo Parque Nacional... https://t.co/K6CZO745N8"
        },
        {
            "author_id": "88353841",
            "created_at": "2015-11-16T19:33:28.000Z",
            "id": "666338315067482112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/idDcA8mvdF"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2015-11-16T19:24:40.000Z",
            "id": "666336098717720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tal como prometido aqui fica o meu timelapse sobre o Parque Nacional Picos de Europa em Espanha:... https://t.co/rB7EyIE4sc"
        },
        {
            "author_id": "106436665",
            "created_at": "2015-11-16T19:22:28.000Z",
            "id": "666335546378207233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Rio Vermelho, a voz do bairro: 5 focos de inc\u00eandio simult\u00e2neos no Parque Nacional... https://t.co/T6TfIDbLmA"
        },
        {
            "author_id": "106436665",
            "created_at": "2015-11-16T19:17:09.000Z",
            "id": "666334205048147969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 focos de inc\u00eandio simult\u00e2neos no Parque Nacional da Chapada Diamantina: Vale do Lacrau\u2026 https://t.co/ZhQhPAb40h"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-16T18:59:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 121,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "666329774411882496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio combate cinco focos de inc\u00eandios simult\u00e2neos no Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/ch03CXunNw via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "95306623",
            "created_at": "2015-11-16T18:59:03.000Z",
            "id": "666329650931482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/fpNFcy2NvY"
        },
        {
            "author_id": "2993177561",
            "created_at": "2015-11-16T18:56:04.000Z",
            "id": "666328899421384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei 3 dias no meio de uma reserva biol\u00f3gica, e at\u00e9 onde todos sabiam, incomunic\u00e1vel. Mas nao h\u00e1 barreiras para o amor s2s2s2"
        },
        {
            "author_id": "14822971",
            "created_at": "2015-11-16T18:13:45.000Z",
            "id": "666318250465214466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/IJXTmRigCG"
        },
        {
            "author_id": "402213106",
            "created_at": "2015-11-16T18:10:51.000Z",
            "id": "666317521562177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um dos principais pontos tur\u00edsticos da Regi\u00e3o Serrana do Rio: o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. O... https://t.co/yilgHrdHNK"
        },
        {
            "author_id": "2979884992",
            "created_at": "2015-11-16T18:00:45.000Z",
            "id": "666314981869158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As 70 nascentes de rios da Serra de Teixeira receber\u00e3o prote\u00e7\u00e3o do ICMBio! Saiba: https://t.co/3dHWg6DIR2 #RecursosH\u00eddricos #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "223209800",
            "created_at": "2015-11-16T17:40:17.000Z",
            "id": "666309828562718720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha Raquel Dantas Marina Dantas Bia Ambr\u00f3sio  D\u00e1 uma d\u00f3! https://t.co/I8U9KuZfxT"
        },
        {
            "author_id": "118832874",
            "created_at": "2015-11-16T17:04:43.000Z",
            "id": "666300880338186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 mais ou menos tr\u00eas meses 9 mil hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional foram destru\u00eddos.. #SOSChapadaDiamantina"
        },
        {
            "author_id": "59611131",
            "created_at": "2015-11-16T17:00:15.000Z",
            "id": "666299753936760833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina est\u00e1 fora de controle:  https://t.co/unjYJh6ZIc"
        },
        {
            "author_id": "4201571475",
            "created_at": "2015-11-16T16:56:35.000Z",
            "id": "666298830628003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Lacrau (Ibicoara), Morro do Pai In\u00e1cio (na divisa entre Len\u00e7\u00f3is e Palmeiras), Morro Branco (Vale do Cap\u00e3o https://t.co/ajLSey0vWG"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-11-16T16:56:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "666298749581324288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boia Cross no Parque Nacional das Emas\n\n#BoiaCross no #parquenacionaldasemas \n#Adventureservices\u2026 https://t.co/Xanlwjv67a"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-11-16T16:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "666298712847552512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boia Cross no Parque Nacional das Emas\n\n#BoiaCross no #parquenacionaldasemas \n#Adventureservices\u2026 https://t.co/wWTrnPtv9a"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-11-16T16:56:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "666298684150181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boia Cross no Parque Nacional das Emas\n\n#BoiaCross no #parquenacionaldasemas \n#Adventureservices\u2026 https://t.co/ymr4VXaQ3D"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2015-11-16T16:55:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.52717661,
                        -17.5583651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "666298641808670720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boia Cross no Parque Nacional das Emas\n\n#BoiaCross no #parquenacionaldasemas \n#Adventureservices\u2026 https://t.co/RUCiAPfwUe"
        },
        {
            "author_id": "711615631",
            "created_at": "2015-11-16T16:55:13.000Z",
            "id": "666298488825737217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/vuvkM1swGc"
        },
        {
            "author_id": "53562943",
            "created_at": "2015-11-16T16:47:17.000Z",
            "id": "666296493033132033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/JrzflVTICC"
        },
        {
            "author_id": "4201571475",
            "created_at": "2015-11-16T16:45:33.000Z",
            "id": "666296054938247168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia - Portal De Not\u00edcias Iraquara https://t.co/Hf2bJv0Omx"
        },
        {
            "author_id": "125636270",
            "created_at": "2015-11-16T16:41:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44245272,
                        -22.97335259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "666295097462530049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7ude de Camorim - Trilha do Parque Nacional da Pedra Branca @ Parque Nacional Da Pedra Branca https://t.co/7X9w29fnzC"
        },
        {
            "author_id": "946750123",
            "created_at": "2015-11-16T16:16:07.000Z",
            "id": "666288646820110336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/cOO7ZUxXPw"
        },
        {
            "author_id": "608856244",
            "created_at": "2015-11-16T16:09:47.000Z",
            "id": "666287054309855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/lFny6Y14Ij"
        },
        {
            "author_id": "74204106",
            "created_at": "2015-11-16T16:01:17.000Z",
            "id": "666284914032050177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Chapada Diamantina est\u00e1 fora de controle: Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapa... https://t.co/XmbltCuCck"
        },
        {
            "author_id": "324440635",
            "created_at": "2015-11-16T15:53:30.000Z",
            "id": "666282954746933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pode isso???? https://t.co/wk5pbopCiv"
        },
        {
            "author_id": "343178763",
            "created_at": "2015-11-16T15:47:33.000Z",
            "id": "666281457594200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/4I3zVbdBYm"
        },
        {
            "author_id": "125827878",
            "created_at": "2015-11-16T15:46:50.000Z",
            "id": "666281278509985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe o que \u00e9 mais triste? \n\u00c9 que no pr\u00f3ximo ano toda esta atrocidade no Parque Nacional da Chapada Diamantina... https://t.co/bAPPXj2ORW"
        },
        {
            "author_id": "1004599502",
            "created_at": "2015-11-16T15:37:14.000Z",
            "id": "666278862192443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio combate cinco focos de inc\u00eandios simult\u00e2neos no Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/Rk8YgX76iS"
        },
        {
            "author_id": "2267924198",
            "created_at": "2015-11-16T15:30:11.000Z",
            "id": "666277090669551616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai inundar o parque nacional do xingu"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-16T15:04:46.000Z",
            "id": "666270692187369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio combate 5 focos de inc\u00eandio simult\u00e2neos no Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/AIXXM9AwZ0 https://t.co/3O7x0nn4sv"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-16T15:04:42.000Z",
            "id": "666270677566009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio combate 5 focos de inc\u00eandio simult\u00e2neos no Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/ch03CXLYF4 https://t.co/Aw0dB4qhdP"
        },
        {
            "author_id": "159178616",
            "created_at": "2015-11-16T14:49:58.000Z",
            "id": "666266966420680704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba um pouquinho sobre a RPPN https://t.co/qaj7Zx2KOU"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-16T14:30:09.000Z",
            "id": "666261982119464960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais parques do Cear\u00e1 \u00e9 tomado por inc\u00eandio: https://t.co/FmPnOkPmrf"
        },
        {
            "author_id": "331081316",
            "created_at": "2015-11-16T14:28:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.22176621
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "666261522226782208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La felicida \u2764\ud83c\udf0a @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/GsGvrJguwf"
        },
        {
            "author_id": "108579348",
            "created_at": "2015-11-16T14:13:24.000Z",
            "id": "666257765338222593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E um canalha destes e pre candidato a Presidente. Pode ? https://t.co/wVx2KoIJlx"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-11-16T14:12:15.000Z",
            "id": "666257475298004993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa Leia mais: https://t.co/jQMSD5qRCF"
        },
        {
            "author_id": "14175289",
            "created_at": "2015-11-16T13:55:19.000Z",
            "id": "666253215575461890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filha de Gra\u00e7a Machel espancada brutalmente at\u00e9 perder vis\u00e3o https://t.co/gaX8Y1xug7"
        },
        {
            "author_id": "53507740",
            "created_at": "2015-11-16T13:45:17.000Z",
            "id": "666250691766276096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo os interesses \"do povo\" https://t.co/2cPLsuWxAh"
        },
        {
            "author_id": "2337558264",
            "created_at": "2015-11-16T13:43:41.000Z",
            "id": "666250286743310336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro: QUE QUE ESSE JUMENTOS QUEREM COM UM \u00d4NIBUS, UM \u00d4NIBUS DENTRO DO PARQUE NACIONAL QUE \u00c9 S\u00d3 AREIA, BARRO E ETC??????????"
        },
        {
            "author_id": "2337558264",
            "created_at": "2015-11-16T13:42:23.000Z",
            "id": "666249961068195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando a gente tava saindo do parque nacional tinha um ONIBUS atolado e a gente ficou tipo \"aff, n\u00e3o acredito\""
        },
        {
            "author_id": "41056391",
            "created_at": "2015-11-16T13:35:37.000Z",
            "id": "666248256792457216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de trekking no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. 24Km de percurso. https://t.co/CZqDuQ6bEn"
        },
        {
            "author_id": "105128885",
            "created_at": "2015-11-16T13:33:24.000Z",
            "id": "666247700866813954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o Parque Nacional de Teixeira (PB) n\u00e3o vier a luta continua para salvar o Pico do Jabre! Favor assine j\u00e1! https://t.co/vU13SxBDc7"
        },
        {
            "author_id": "4158374074",
            "created_at": "2015-11-16T13:24:04.000Z",
            "id": "666245352224374784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha de Maputo - Not\u00edcias - Nacional - Filha de Gra\u00e7a Machel espancada brutalmente at\u00e9 perder vis\u00e3o https://t.co/OgH1EN3F1B"
        },
        {
            "author_id": "63567828",
            "created_at": "2015-11-16T13:09:39.000Z",
            "id": "666241723325136896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/8EjICSqw8X"
        },
        {
            "author_id": "2810383168",
            "created_at": "2015-11-16T13:06:00.000Z",
            "id": "666240804801929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Ecotr\u00f3pica tem o orgulho de poder manter 4 RPPNS de grande relev\u00e2ncia no Bioma Pantanal. RPPN Doroch\u00ea,... https://t.co/Jlb6izTDyd"
        },
        {
            "author_id": "1090326895",
            "created_at": "2015-11-16T12:59:52.000Z",
            "id": "666239260769431552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/ixAHHjlYCy"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-11-16T12:30:03.000Z",
            "id": "666231755922362368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores da Serra do Cip\u00f3 Parque nacional da Serra do Cip\u00f3, MG Fotografia: David RSG\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/HorH5O92BH"
        },
        {
            "author_id": "374199349",
            "created_at": "2015-11-16T12:25:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "666230719048478720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto tempo faz? @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/WLEhqkjik7"
        },
        {
            "author_id": "254513331",
            "created_at": "2015-11-16T12:11:46.000Z",
            "id": "666227157517991937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "antes e depois da trag\u00e9dia em Mariana-MG , veja como ficou o parque Nacional do Rio Doce."
        },
        {
            "author_id": "3696929303",
            "created_at": "2015-11-16T12:01:26.000Z",
            "id": "666224554025578497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens flagrados ca\u00e7ando em Parque Nacional do Igua\u00e7u t\u00eam condena\u00e7\u00e3o confirmada\n https://t.co/yPBMaercbQ"
        },
        {
            "author_id": "18484778",
            "created_at": "2015-11-16T11:55:22.000Z",
            "id": "666223028842455040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/81kBAu9REL"
        },
        {
            "author_id": "368166590",
            "created_at": "2015-11-16T11:40:06.000Z",
            "id": "666219185232592898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/6D1kOxNKSq"
        },
        {
            "author_id": "145896166",
            "created_at": "2015-11-16T11:40:00.000Z",
            "id": "666219163396931585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/TpBExZUgR9"
        },
        {
            "author_id": "503582405",
            "created_at": "2015-11-16T11:26:46.000Z",
            "id": "666215833136267264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/aeN6HVOoBg"
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2015-11-16T11:16:08.000Z",
            "id": "666213154779713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Continua o combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.A diretora do parque fala sobre o assunto no CBN Goi\u00e2nia.97,1 FM"
        },
        {
            "author_id": "149884932",
            "created_at": "2015-11-16T11:11:53.000Z",
            "id": "666212084523356160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/AnMYxFNc3E"
        },
        {
            "author_id": "259017321",
            "created_at": "2015-11-16T11:08:38.000Z",
            "id": "666211269431713792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 se vai uma boa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/teMOMW8A8B"
        },
        {
            "author_id": "92931737",
            "created_at": "2015-11-16T11:06:19.000Z",
            "id": "666210686402334721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filha de Gra\u00e7a Machel espancada brutalmente at\u00e9 perder vis\u00e3o https://t.co/AO9AyVF85a"
        },
        {
            "author_id": "92931737",
            "created_at": "2015-11-16T11:05:40.000Z",
            "id": "666210519293042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filha de Gra\u00e7a Machel espancada brutalmente at\u00e9 perder vis\u00e3o https://t.co/cuJXKcKnHn"
        },
        {
            "author_id": "71826185",
            "created_at": "2015-11-16T10:53:13.000Z",
            "id": "666207387368431616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/NEKi7O5K5p"
        },
        {
            "author_id": "160971927",
            "created_at": "2015-11-16T10:53:12.000Z",
            "id": "666207384759480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/slU3AfVmZC"
        },
        {
            "author_id": "374067422",
            "created_at": "2015-11-16T10:45:55.000Z",
            "id": "666205552737918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o da pra gente pular novembro hein? Eita m\u00eas que ta sinistro esse... https://t.co/BSEgIUKWNS"
        },
        {
            "author_id": "52251440",
            "created_at": "2015-11-16T10:43:52.000Z",
            "id": "666205033898315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/jINzk6KIpC"
        },
        {
            "author_id": "100029117",
            "created_at": "2015-11-16T10:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "666202928294662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia... Cad\u00ea o sol \ud83c\udf1e??? @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/45b1PfuSBZ"
        },
        {
            "author_id": "245445882",
            "created_at": "2015-11-16T10:31:19.000Z",
            "id": "666201876182884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/9TOxbTQ9rt"
        },
        {
            "author_id": "1229953555",
            "created_at": "2015-11-16T10:10:18.000Z",
            "id": "666196587157303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Homem. Parque nacional Peneda Ger\u00eas,#Portugal. https://t.co/8rIiiT39Ly"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2015-11-16T10:06:58.000Z",
            "id": "666195750779531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo que combate o inc\u00eandio na regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina j\u00e1 conta com o apoio de dez... https://t.co/c4HtaWswFT"
        },
        {
            "author_id": "10990352",
            "created_at": "2015-11-16T10:02:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "666194712680763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7min at the Iguazu #longpanorama @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/9Hpk4jWNgK"
        },
        {
            "author_id": "2373818629",
            "created_at": "2015-11-16T09:44:29.000Z",
            "id": "666190090486620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 BLOG do ITAPUAN - contato@blogdoitapuan.com https://t.co/iSUR7hcxFU"
        },
        {
            "author_id": "71830965",
            "created_at": "2015-11-16T08:42:49.000Z",
            "id": "666174570164973568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/a1kLjjIXYk"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2015-11-16T07:45:34.000Z",
            "id": "666160166128218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - The New York Times (LEGENDADO) https://t.co/7TyxewpKHq"
        },
        {
            "author_id": "834050870",
            "created_at": "2015-11-16T05:26:55.000Z",
            "id": "666125273327276033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A situa\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o est\u00e1 definida como dram\u00e1tica, segundo o chefe-substituto do Parque Nacional da Chapada... https://t.co/hPyceLDMBJ"
        },
        {
            "author_id": "504089174",
            "created_at": "2015-11-16T04:10:49.000Z",
            "id": "666106120570843136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/VNzwDoEtVt"
        },
        {
            "author_id": "63016355",
            "created_at": "2015-11-16T03:06:06.000Z",
            "id": "666089833584979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/Cn7eQrLV4E"
        },
        {
            "author_id": "58494765",
            "created_at": "2015-11-16T03:03:05.000Z",
            "id": "666089076953497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/r5Kc7d0JyW"
        },
        {
            "author_id": "43192589",
            "created_at": "2015-11-16T02:51:18.000Z",
            "id": "666086108254507010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/AfviPbkPTd"
        },
        {
            "author_id": "240055535",
            "created_at": "2015-11-16T02:32:44.000Z",
            "id": "666081438995976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/meOj4qht4s"
        },
        {
            "author_id": "1067276822",
            "created_at": "2015-11-16T02:20:51.000Z",
            "id": "666078445445758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/bRwnCJr6As"
        },
        {
            "author_id": "117218714",
            "created_at": "2015-11-16T02:07:59.000Z",
            "id": "666075208688644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/NWnYAMHvln"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2015-11-16T02:04:10.000Z",
            "id": "666074248612552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis pessoas feridas no descarrilamento de um dos vag\u00f5es do \"Trem Ecol\u00f3gico\" no Parque Nacional Iguaz\u00fa Argentina. Sem gravidade."
        },
        {
            "author_id": "517130795",
            "created_at": "2015-11-16T02:03:57.000Z",
            "id": "666074194342350848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Bahia ... o fogo descontrolado....800 focos diferentes.... e a media em silencio....... https://t.co/r3uR8OVR67"
        },
        {
            "author_id": "376683413",
            "created_at": "2015-11-16T02:01:56.000Z",
            "id": "666073686198329344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/LdbdKjEr4I"
        },
        {
            "author_id": "517130795",
            "created_at": "2015-11-16T02:01:21.000Z",
            "id": "666073537669521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e' a media em silencio..... https://t.co/cos515VuxZ"
        },
        {
            "author_id": "1430519012",
            "created_at": "2015-11-16T01:59:44.000Z",
            "id": "666073134299111424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/Doh3e66tlg"
        },
        {
            "author_id": "149316589",
            "created_at": "2015-11-16T01:58:16.000Z",
            "id": "666072764235784192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/7amkXRcohQ"
        },
        {
            "author_id": "66705419",
            "created_at": "2015-11-16T01:56:08.000Z",
            "id": "666072226635128832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-https://t.co/7mNvZQvPee"
        },
        {
            "author_id": "2352761628",
            "created_at": "2015-11-16T01:55:49.000Z",
            "id": "666072147261943809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/szfLJIptOc"
        },
        {
            "author_id": "271986564",
            "created_at": "2015-11-16T01:45:05.000Z",
            "id": "666069445534728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 e \u2018fora de controle\u2019 https://t.co/afhIs46DxN"
        },
        {
            "author_id": "457869681",
            "created_at": "2015-11-16T01:44:19.000Z",
            "id": "666069251187474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus proteja meu primo que est\u00e1 nesse combate! https://t.co/SfwMqGRO7p"
        },
        {
            "author_id": "111408715",
            "created_at": "2015-11-16T01:35:18.000Z",
            "id": "666066984782680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u (Igua\u00e7u National Park), local muito lindo, umas das sete maravilhas do... https://t.co/b5hx3MUXHL"
        },
        {
            "author_id": "111408715",
            "created_at": "2015-11-16T01:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "666066966323585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao @Parque Nacional do Igua\u00e7u (Igua\u00e7u National Park), local muito lindo, umas das sete maravilhas do... https://t.co/EOWPVoTe5t"
        },
        {
            "author_id": "111408715",
            "created_at": "2015-11-16T01:35:09.000Z",
            "id": "666066944169271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, local muito lindo, umas das sete maravilhas do mundo, beleza natural, s\u00f3... https://t.co/TEjZoXC7li"
        },
        {
            "author_id": "46274361",
            "created_at": "2015-11-16T01:27:53.000Z",
            "id": "666065116379652101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/0pmeQEML2M via JChapada"
        },
        {
            "author_id": "240620030",
            "created_at": "2015-11-16T01:26:05.000Z",
            "id": "666064664602759168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/wecTQXOEtn"
        },
        {
            "author_id": "245064565",
            "created_at": "2015-11-16T01:23:56.000Z",
            "id": "666064121134243841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria Parque nacional na fronteira com Brasil em \u00e1rea de \u00edndios isolados https://t.co/Y6V3iOFJXi"
        },
        {
            "author_id": "148562658",
            "created_at": "2015-11-16T01:20:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9cbd4e5610f5538"
            },
            "id": "666063382462791684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina - BA, continua queimando... Manda chuva Senhor!"
        },
        {
            "author_id": "295869197",
            "created_at": "2015-11-16T01:08:03.000Z",
            "id": "666060125870780417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia: Suspeito de atear fogo ... https://t.co/APHbFZlMWh"
        },
        {
            "author_id": "95542265",
            "created_at": "2015-11-16T01:01:01.000Z",
            "id": "666058357900312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/sVlCQ9NouY"
        },
        {
            "author_id": "3090382647",
            "created_at": "2015-11-16T00:59:05.000Z",
            "id": "666057870614597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome parque https://t.co/Dt1Vy3nBf8"
        },
        {
            "author_id": "56870606",
            "created_at": "2015-11-16T00:58:02.000Z",
            "id": "666057604750319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/5qX9IV9KjC"
        },
        {
            "author_id": "68980792",
            "created_at": "2015-11-16T00:57:15.000Z",
            "id": "666057409643872260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/eChwPiWowD"
        },
        {
            "author_id": "61051303",
            "created_at": "2015-11-16T00:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 105,
                        "username": "ClimatologiaGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "666055017007341569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/NrImSrN17k via @ClimatologiaGeo"
        },
        {
            "author_id": "1308167977",
            "created_at": "2015-11-16T00:30:37.000Z",
            "id": "666050705074057217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/LDfqDj4rcy"
        },
        {
            "author_id": "941480732",
            "created_at": "2015-11-16T00:16:19.000Z",
            "id": "666047106935889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos e v\u00eddeo: Confira imagens do grande inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/GfT7Z7u3Fq"
        },
        {
            "author_id": "383749634",
            "created_at": "2015-11-16T00:13:58.000Z",
            "id": "666046515849371649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/AcpIXtFzng"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2015-11-16T00:13:30.000Z",
            "id": "666046396886327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 e \u2018fora de controle\u2019 https://t.co/78BPbTgGga"
        },
        {
            "author_id": "189527054",
            "created_at": "2015-11-16T00:08:20.000Z",
            "id": "666045099021885440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/lywtvskzbN"
        },
        {
            "author_id": "65213968",
            "created_at": "2015-11-15T23:56:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "666042218004791298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 for\u00e7a #furduncinho #estadodesitio @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/IO8vecXvuu"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2015-11-15T23:52:30.000Z",
            "id": "666041111744487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada est\u00e1 fora de controle, diz chefe do parque https://t.co/vpdHFgrY62"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2015-11-15T23:52:24.000Z",
            "id": "666041086696116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada est\u00e1 fora de controle, diz chefe do parque https://t.co/KdgEhB8VAB"
        },
        {
            "author_id": "65213968",
            "created_at": "2015-11-15T23:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.74854,
                        -19.51383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "666040751869075457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 com voc\u00eas pra aguentar 3\ndias sem sinal de celular no meio do mato \u2665\ufe0f #xongas @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/rQLTVdNxjo"
        },
        {
            "author_id": "15595216",
            "created_at": "2015-11-15T23:09:11.000Z",
            "id": "666030213562634241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina, j\u00e1 foi controlado?"
        },
        {
            "author_id": "161329233",
            "created_at": "2015-11-15T23:08:45.000Z",
            "id": "666030101109174272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/XV0zhR6AGb"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-11-15T22:46:15.000Z",
            "id": "666024441197887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa: Trem ecol\u00f3gico tombou com ... https://t.co/vCQpxut8T1"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-11-15T22:46:13.000Z",
            "id": "666024431291002880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa: Trem ecol\u00f3gico tombou com 250 passagei... https://t.co/4hbmNKbmSC"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-11-15T22:45:56.000Z",
            "id": "666024362248552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa: Trem ecol\u00f3gico tombou com 250 passagei... https://t.co/tJcpZbByXh"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-11-15T22:45:33.000Z",
            "id": "666024262805778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa: Trem ecol\u00f3gico tombou com 250 passagei... https://t.co/dhhigUsLyH"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-11-15T22:45:13.000Z",
            "id": "666024181142700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa: Trem ecol\u00f3gico tombou com 250 passagei... https://t.co/vsySeCxfLY"
        },
        {
            "author_id": "119918464",
            "created_at": "2015-11-15T22:45:07.000Z",
            "id": "666024154332659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/Lc3ly1LTV9"
        },
        {
            "author_id": "119918464",
            "created_at": "2015-11-15T22:43:09.000Z",
            "id": "666023660407263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/j4iBXDuD5n"
        },
        {
            "author_id": "479634675",
            "created_at": "2015-11-15T22:39:46.000Z",
            "id": "666022808896442368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia Jubarte Ctcb lament\u00e1vel! #desastreecologico #queimadas #parquesnacionais https://t.co/hLxGPAv5Li"
        },
        {
            "author_id": "100277365",
            "created_at": "2015-11-15T22:37:13.000Z",
            "id": "666022166908035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/a4wpCs0TBl"
        },
        {
            "author_id": "14677167",
            "created_at": "2015-11-15T22:32:42.000Z",
            "id": "666021031941816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 teve um terremoto, inunda\u00e7\u00e3o, agora  inc\u00eandio...  T\u00e1 faltando s\u00f3 um furac\u00e3o pra completar os 4 elementos esta... https://t.co/ITm6TreABN"
        },
        {
            "author_id": "35324010",
            "created_at": "2015-11-15T22:29:06.000Z",
            "id": "666020125716389888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando as chuvas deste ano mataram mais de 30 pessoas em Salvador na derrubada de encostas, foi necess\u00e1rio deixar... https://t.co/BTVf7TpxJv"
        },
        {
            "author_id": "1634309436",
            "created_at": "2015-11-15T22:28:36.000Z",
            "id": "666019999862013953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada est\u00e1 fora de controle, diz chefe do parque https://t.co/54Mv83ZFpT"
        },
        {
            "author_id": "1634309436",
            "created_at": "2015-11-15T22:28:35.000Z",
            "id": "666019995034370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada est\u00e1 fora de controle, diz chefe do parque https://t.co/YVcK1QofHf"
        },
        {
            "author_id": "49106944",
            "created_at": "2015-11-15T22:19:44.000Z",
            "id": "666017768899145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/LDRpiy3Jvt"
        },
        {
            "author_id": "1538895272",
            "created_at": "2015-11-15T22:10:47.000Z",
            "id": "666015513718362112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/iXwPplMLN8"
        },
        {
            "author_id": "112261965",
            "created_at": "2015-11-15T22:07:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 105,
                        "username": "ClimatologiaGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "666014582247411712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/BBx5MuT7BH via @ClimatologiaGeo"
        },
        {
            "author_id": "322174267",
            "created_at": "2015-11-15T22:06:36.000Z",
            "id": "666014464303493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/uFRZ7MxdVC"
        },
        {
            "author_id": "28989435",
            "created_at": "2015-11-15T22:01:47.000Z",
            "id": "666013252476870657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada Diamantina entraram no quarto dia neste s\u00e1bado, 14, sem diminui\u00e7\u00e3o das... https://t.co/J6T4RuRf2v"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-15T22:00:59.000Z",
            "id": "666013048658911234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa\" https://t.co/g8r3RxW26p"
        },
        {
            "author_id": "16572395",
            "created_at": "2015-11-15T21:57:22.000Z",
            "id": "666012138033418240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensa num cara bosta: pensou no bostanaro, n\u00e9?... https://t.co/mS6lfxa4uQ"
        },
        {
            "author_id": "295869197",
            "created_at": "2015-11-15T21:48:25.000Z",
            "id": "666009888129175554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/WmMKJXzqB4"
        },
        {
            "author_id": "295869197",
            "created_at": "2015-11-15T21:46:00.000Z",
            "id": "666009278994452481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/d35oJkeWXR"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-11-15T21:40:03.000Z",
            "id": "666007779472076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/jMW0FFpYlm #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "779237904",
            "created_at": "2015-11-15T21:27:30.000Z",
            "id": "666004623929413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 e \u2018fora de controle\u2019 https://t.co/dOeqKUlwkz"
        },
        {
            "author_id": "2330678613",
            "created_at": "2015-11-15T21:09:38.000Z",
            "id": "666000127807483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/YdjnY7j5TK"
        },
        {
            "author_id": "22993015",
            "created_at": "2015-11-15T21:06:17.000Z",
            "id": "665999281396912128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/NU6Yojns10"
        },
        {
            "author_id": "100029117",
            "created_at": "2015-11-15T21:01:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "665998084829114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lino and Pepper Leblonds @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/eMYhLZ1nGM"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-15T20:57:52.000Z",
            "id": "665997167102926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa\" https://t.co/g8r3RxW26p"
        },
        {
            "author_id": "1395797053",
            "created_at": "2015-11-15T20:55:52.000Z",
            "id": "665996661722906626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/CL3eC2QAwo"
        },
        {
            "author_id": "24951297",
            "created_at": "2015-11-15T20:55:35.000Z",
            "id": "665996591426220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/GANjRTxnDH"
        },
        {
            "author_id": "336779026",
            "created_at": "2015-11-15T20:50:05.000Z",
            "id": "665995204629954560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/TDyItPGfSp"
        },
        {
            "author_id": "109622969",
            "created_at": "2015-11-15T20:49:17.000Z",
            "id": "665995004372914177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/v42eSDW1bJ"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2015-11-15T20:48:56.000Z",
            "id": "665994916787527681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina Veja mais aqui https://t.co/8RPgh8Pdaq"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-11-15T20:46:53.000Z",
            "id": "665994402687492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem no Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/UinK9T6m2t \nTrem ecol\u00f3gico tombou com 250 passageiros \u2026"
        },
        {
            "author_id": "66345222",
            "created_at": "2015-11-15T20:45:37.000Z",
            "id": "665994084578816000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/OU3BrDCu7x"
        },
        {
            "author_id": "38900252",
            "created_at": "2015-11-15T20:42:56.000Z",
            "id": "665993405420339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/dUxj7cMTEO"
        },
        {
            "author_id": "41945775",
            "created_at": "2015-11-15T20:41:19.000Z",
            "id": "665993001764679681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA\n\nPor falar em desastre, al\u00e9m de... https://t.co/gAN9Y74wVu"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2015-11-15T20:40:07.000Z",
            "id": "665992698231259137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem em Parque Nacional Iguaz\u00fa - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste https://t.co/ZcUB53QA1h"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-11-15T20:39:09.000Z",
            "id": "665992453661589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/mfaLFFvxWf"
        },
        {
            "author_id": "58558262",
            "created_at": "2015-11-15T20:39:08.000Z",
            "id": "665992452067627008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/LlDR3gjAqO"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-11-15T20:39:04.000Z",
            "id": "665992435588325377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/IjykcpNt8k"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-11-15T20:39:03.000Z",
            "id": "665992431679221760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Turistas se ferem em descarrilamento de trem em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/H3pYD3Jg0t"
        },
        {
            "author_id": "17824948",
            "created_at": "2015-11-15T20:34:32.000Z",
            "id": "665991291595980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsomito, \u00e9? HAHAUHAUAHUHAUAHUAHUAHA\nT\u00e1 bom, fera! https://t.co/weo5ig9Mm8"
        },
        {
            "author_id": "611416170",
            "created_at": "2015-11-15T20:33:47.000Z",
            "id": "665991105293324288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/4NrSVMLqYw"
        },
        {
            "author_id": "66422496",
            "created_at": "2015-11-15T20:26:17.000Z",
            "id": "665989217470668800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA | LIBERTAR.in |... https://t.co/Fs3hUXMXKI"
        },
        {
            "author_id": "82699326",
            "created_at": "2015-11-15T20:25:54.000Z",
            "id": "665989120003444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/sC4H5caPMC"
        },
        {
            "author_id": "143858539",
            "created_at": "2015-11-15T20:19:08.000Z",
            "id": "665987416885325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/GTNXy5Bnio"
        },
        {
            "author_id": "1086336169",
            "created_at": "2015-11-15T20:18:34.000Z",
            "id": "665987274371440641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/xKngV5S7EG"
        },
        {
            "author_id": "82350459",
            "created_at": "2015-11-15T20:09:28.000Z",
            "id": "665984986462429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/7XoAVyN6cf"
        },
        {
            "author_id": "137763060",
            "created_at": "2015-11-15T20:02:35.000Z",
            "id": "665983253413687297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/o817KakZWP"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2015-11-15T20:00:55.000Z",
            "id": "665982834897735681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/hbvHbmf733"
        },
        {
            "author_id": "265040224",
            "created_at": "2015-11-15T19:57:18.000Z",
            "id": "665981921890029568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves \ud83c\udf33 #byebye3ao @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/G03cKMQ5SQ"
        },
        {
            "author_id": "82259027",
            "created_at": "2015-11-15T19:54:31.000Z",
            "id": "665981224603811840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 e \u2018fora de controle\u2019 https://t.co/Rk5N80EgST"
        },
        {
            "author_id": "87178557",
            "created_at": "2015-11-15T19:43:01.000Z",
            "id": "665978329959415808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra trag\u00e9dia...que Deus nos ajude para passar por mais essa... https://t.co/k0uEanztve"
        },
        {
            "author_id": "779237904",
            "created_at": "2015-11-15T19:37:05.000Z",
            "id": "665976835360985088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio atingi a regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina h\u00e1 quatro dias. https://t.co/WyUditKz3a"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2015-11-15T19:33:41.000Z",
            "id": "665975978116685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o na chapada diamantina \u00e9 preocupante. tanto o parque nacional da chapada diamantina quanto a APA... https://t.co/FEW1AyaZqg"
        },
        {
            "author_id": "27322836",
            "created_at": "2015-11-15T19:32:14.000Z",
            "id": "665975616638988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minhas recomenda\u00e7\u00f5es s\u00e3o que ele pesque no Rio Doce . https://t.co/KRqKsPMo6N"
        },
        {
            "author_id": "66851073",
            "created_at": "2015-11-15T19:22:51.000Z",
            "id": "665973252821422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/UNnzUFrNrb"
        },
        {
            "author_id": "60254513",
            "created_at": "2015-11-15T19:21:08.000Z",
            "id": "665972821177200640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/Syn59KEGk0"
        },
        {
            "author_id": "1663771572",
            "created_at": "2015-11-15T19:19:57.000Z",
            "id": "665972522115010561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/GMpvMW80z6"
        },
        {
            "author_id": "117639913",
            "created_at": "2015-11-15T19:14:15.000Z",
            "id": "665971090447986689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 que tem gente que gosta dele? https://t.co/l9OETdsziP"
        },
        {
            "author_id": "103584319",
            "created_at": "2015-11-15T19:12:59.000Z",
            "id": "665970769692893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pena https://t.co/o9oMtVqEiV"
        },
        {
            "author_id": "208522871",
            "created_at": "2015-11-15T19:12:23.000Z",
            "id": "665970618576179200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/1rCFuXnDFx"
        },
        {
            "author_id": "2838283323",
            "created_at": "2015-11-15T19:10:14.000Z",
            "id": "665970077653532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/PPzWV9ELKs"
        },
        {
            "author_id": "3940585833",
            "created_at": "2015-11-15T19:08:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24889892,
                        -22.42668459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "665969704423563265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrinho lindo \ud83d\ude0d Ta ficando cada vez mais esperto \ud83d\udc99 @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/4zEiigW3Dn"
        },
        {
            "author_id": "64080250",
            "created_at": "2015-11-15T19:07:31.000Z",
            "id": "665969394468585472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/bHzGSdP7AY"
        },
        {
            "author_id": "121848901",
            "created_at": "2015-11-15T19:06:53.000Z",
            "id": "665969235810779136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO GIGANTESCO EST\u00c1 CONSUMINDO O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA-https://t.co/Iu7MQSci4p"
        },
        {
            "author_id": "76029744",
            "created_at": "2015-11-15T19:05:27.000Z",
            "id": "665968876606332929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u2018dram\u00e1tico\u2019 e \u2018fora de controle\u2019 https://t.co/qnr1ASAQ5M"
        },
        {
            "author_id": "3236822535",
            "created_at": "2015-11-15T19:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "665968574226407424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07. Circuito Tur\u00edstico Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 NOVO https://t.co/ltSITODzKD via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "35388645",
            "created_at": "2015-11-15T19:03:29.000Z",
            "id": "665968379371515905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/XznheBMZ06"
        },
        {
            "author_id": "3420249477",
            "created_at": "2015-11-15T19:03:13.000Z",
            "id": "665968310698266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que.. O Parque Nacional da Serra da #Canastra \u00e9 um dos mais importantes parques nacionais brasileiros https://t.co/Kec0ybrMU5"
        },
        {
            "author_id": "1381640911",
            "created_at": "2015-11-15T18:51:03.000Z",
            "id": "665965250794123264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/NBYvrI0FSQ"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-11-15T18:44:27.000Z",
            "id": "665963588025262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Logo mais, \u00e0s 19hs, pela TV Cultura, a luta para transformar Alcatrazes em Parque Nacional Marinho. #alcatrazes #litoral #mar #conserva\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "2561650795",
            "created_at": "2015-11-15T18:22:30.000Z",
            "id": "665958065112350720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/n6p5bApKLO"
        },
        {
            "author_id": "600426686",
            "created_at": "2015-11-15T18:18:45.000Z",
            "id": "665957121867952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro desastre https://t.co/xWvVwLk859"
        },
        {
            "author_id": "615736165",
            "created_at": "2015-11-15T18:16:42.000Z",
            "id": "665956605679284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/dFM93YYEF6"
        },
        {
            "author_id": "240620030",
            "created_at": "2015-11-15T18:15:27.000Z",
            "id": "665956290909327361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/hWf3avgaZj"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [brasil_fotos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "brasil_fotos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "brasil_fotos"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar, Brasil",
                "id": "b89d6c2b95197c4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Sabana de Torres, Colombia",
                "id": "00ee7aee7d415bd9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Quixabeira, Brasil",
                "id": "b9cbd4e5610f5538",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1703000250",
                "name": "Solo1comics \u24c2",
                "username": "solo1comics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2833231011",
                "name": "Tremenda Foto \u24c2",
                "username": "TremendaFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357081562",
                "name": "Im\u00e1genes Universales",
                "username": "UniversoPic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240780705",
                "name": "DENISE RIOS",
                "username": "denisecrisrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275614935",
                "name": "situa\u00e7\u00e3o de cruzeiro",
                "username": "poolypanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122415865",
                "name": "CLAUDIA CARLA",
                "username": "claudia_carla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5907872",
                "name": "nando",
                "username": "antenando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3902495775",
                "name": "regina lucia patolea",
                "username": "PatoleaRegina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146690593",
                "name": "Andr\u00e9 Terra",
                "username": "andreeterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496414913",
                "name": "Hora de Porto Belo",
                "username": "NoticiasPortoBe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Edvaldo Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536471277",
                "name": "Planeta Folha",
                "username": "planetafolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166268842",
                "name": "Sabri",
                "username": "SabriArraraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848124613",
                "name": "Assembleia RO",
                "username": "assembleiaRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3940585833",
                "name": "hugo",
                "username": "MigueisHugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3305452625",
                "name": "Oximity em Portugu\u00eas",
                "username": "OximityPortugse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3733281622",
                "name": "RollerCoaster Brazil",
                "username": "rollercoasterbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95103036",
                "name": "Lucas Rocha",
                "username": "LucasAguiRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431585908",
                "name": "Queen Lilibet",
                "username": "queenlilibettt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25519338",
                "name": "Nafassi com",
                "username": "MuhammadBey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165978207",
                "name": "Cecilia Metzger",
                "username": "huethuet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188353518",
                "name": "Denilson Guedes Bandeirinha",
                "username": "Bandeirinhacopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354986033",
                "name": "Paty Capinan",
                "username": "teoremavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388351035",
                "name": "Rudeinny Garcia",
                "username": "RudeinnyGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474881954",
                "name": "PABLO FDEZ",
                "username": "PabloPepi10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146499617",
                "name": "COSTA FILHO",
                "username": "costtafyllho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659414763",
                "name": "\u30a4\u30b4\u30fc\u30eb",
                "username": "_i7gor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77334558",
                "name": "Roberto Nunes",
                "username": "RobertoNunesBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633056201",
                "name": "O Sol Di\u00e1rio",
                "username": "osoldiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44019909",
                "name": "Norberto C. Silva",
                "username": "SILVAJN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26570140",
                "name": "Daytours4u",
                "username": "daytours4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165961713",
                "name": "Sudoeste Bahia",
                "username": "sudoestebahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107550845",
                "name": "meioambienterio",
                "username": "MeioAmbienteRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965330395",
                "name": "Laura Sette | 7 Cantos do Mundo",
                "username": "7CantosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484808948",
                "name": "Katya Lacerda",
                "username": "KatyaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383464269",
                "name": "Nat\u00e1lia#TIMBETA",
                "username": "fla_nat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19295536",
                "name": "R\u00e1dio O POVO CBN",
                "username": "opovocbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27083119",
                "name": "Ruth V. Kakogiannos",
                "username": "Zenithtraducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3128742453",
                "name": "Livramento Hoje",
                "username": "livramentohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112129016",
                "name": "Paulo Arag\u00e3o",
                "username": "profpauloaragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620656736",
                "name": "Malaparadois",
                "username": "Malaparadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4035758327",
                "name": "Livramento Manchete",
                "username": "ltomanchete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443648097",
                "name": "Andr\u00e9aCalhauCarvalho",
                "username": "Calhaudea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3993694781",
                "name": "Luis Carlos Nigro",
                "username": "luiscarlosnigro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130960152",
                "name": "j\u00fa",
                "username": "juucss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29843181",
                "name": "Daise Meira",
                "username": "daisemeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73447738",
                "name": "Francisco Gamboa",
                "username": "FranciscoGamboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334022237",
                "name": "ElisaMROliveira",
                "username": "ElisaMROliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069068800",
                "name": "Mah Ritha Rio",
                "username": "RithaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221031809",
                "name": "Gustavo Almeida",
                "username": "gugawind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1431576542",
                "name": "J\u00e9ssica Gomes \u270c",
                "username": "Jessicagomes_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384841271",
                "name": "Corredor de Rua BSB",
                "username": "dfcorredorderua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386877372",
                "name": "Denis Machado",
                "username": "Denismacleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247253535",
                "name": "macaetips.com",
                "username": "macaetips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53042271",
                "name": "Alessandra Passos 1\u20e37\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Ale_passos15RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529566719",
                "name": "Are Morita \ud83d\udc9c\ud83c\udf15\ud83d\udc95",
                "username": "CortaOo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044740",
                "name": "Emanuel J\u00falio Leite",
                "username": "santaremconexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271986564",
                "name": "Let\u00edcia Miranda",
                "username": "letymlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876556209",
                "name": "Eventos_Amapa",
                "username": "Eventos_Amapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220201778",
                "name": "Isabel Lima",
                "username": "belzinha81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41056391",
                "name": "William Silva",
                "username": "will_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462285762",
                "name": "Marcel Huijser",
                "username": "marcelhuijser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2592341738",
                "name": "E. Lages",
                "username": "Lages__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70814430",
                "name": "May HD",
                "username": "andreamayakahd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701041296",
                "name": "Maquetr\u00f4nica",
                "username": "Maquetronica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40338773",
                "name": "Ser Ancestral",
                "username": "AncientThing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233613800",
                "name": "Andando Tours",
                "username": "AndandoTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634006225",
                "name": "Natalia de Souza ",
                "username": "Natnextel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74481399",
                "name": "Anxo Santana",
                "username": "AnxoCSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1972609038",
                "name": "R\u00e1dio Pacas Reggae",
                "username": "RdioPacasReggae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306372851",
                "name": "Gabriel Alan",
                "username": "gbriel_braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707615202",
                "name": "WAGNER BARBOSA",
                "username": "wwwagnerbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151442679",
                "name": "Denise Mercer",
                "username": "DeMercer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365439761",
                "name": "Jubinha",
                "username": "Jubinha0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150329468",
                "name": "Photo Stillo",
                "username": "photostillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949804943",
                "name": "Rios Goianos",
                "username": "joaofariacastr2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788510574",
                "name": "Sebahzinho",
                "username": "sebahzinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306990449",
                "name": "Grasi alves",
                "username": "grasialvesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94240638",
                "name": "daniel gon\u00e7alves",
                "username": "danngoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889260536",
                "name": "Maurimhen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Maurimhen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373407896",
                "name": "BttbMolinar-Portixol",
                "username": "BTTB_ElMolinar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302532551",
                "name": "unique-safaris",
                "username": "safarisunique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57822985",
                "name": "Jo\u00e3o Henrique Rohde \u00ae\u00fcdiger \u00a9@M\u00c9LY@$",
                "username": "JoaoRudiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97656050",
                "name": "Nordeste Condominial",
                "username": "nordestecon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63215024",
                "name": "Kael;",
                "username": "KaelGeass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356501031",
                "name": "Leun",
                "username": "leo_renato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152014387",
                "name": "Luna \ud83c\udf16",
                "username": "Li_mcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10829142",
                "name": "Guilherme Carvalho",
                "username": "quiseraeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705981469",
                "name": "Ricardo Moscatelli",
                "username": "RicoMoscatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265198293",
                "name": "Rhuan Hil\u00e1rio",
                "username": "RuuhHilario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81590245",
                "name": "alfred",
                "username": "AlfeDominguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39319777",
                "name": "CLOVIS BORGES da tiGer \ud83d\ude03",
                "username": "CLOVISBORGES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364509022",
                "name": "Josimar Carianha",
                "username": "Jocssaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804879450",
                "name": "Dolo\ud83d\udc9a",
                "username": "Doolob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377267631",
                "name": "Samantha Grimaldi",
                "username": "GrimaldSamantha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108166364",
                "name": "Roselaine Cruz",
                "username": "roselainecruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133086846",
                "name": "Katia Lopes",
                "username": "Katiarfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305884483",
                "name": "Rog\u00e9rio Dias",
                "username": "Rogeriodiasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81373146",
                "name": "Norlen Apelfeler",
                "username": "Norlen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197647302",
                "name": "William Paulo",
                "username": "WilliaamPaaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59771262",
                "name": "Paula Zanelli",
                "username": "paulazanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234340392",
                "name": "Valdir Ramoneda",
                "username": "ValdirRamoneda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189198318",
                "name": "TONY DOS SANTOS",
                "username": "tonyfjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10990352",
                "name": "Roy Dov Pessis",
                "username": "roypessis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349099321",
                "name": "Deraldo Neto",
                "username": "ddnetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2240669443",
                "name": "Tanha\u00e7u Urgente",
                "username": "TanhauUrgente1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053172639",
                "name": "Osvaldo Cardoso",
                "username": "1943Cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156414563",
                "name": "xixiuaua",
                "username": "ayytod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3387590145",
                "name": "Cultura Livre",
                "username": "cultlivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616439675",
                "name": "Ricardo Luiz",
                "username": "RicardoLasserre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87415549",
                "name": "T\u00e2nia Salgado",
                "username": "ateliertania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271595569",
                "name": "Pathetic \ud83d\udef8",
                "username": "Fabray94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58908173",
                "name": "Gustavo Duval Leite",
                "username": "gdleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117177859",
                "name": "Luciana Pacheco",
                "username": "lupachecomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308617930",
                "name": "VDQueimados",
                "username": "VDQueimados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14822971",
                "name": "Diogo Duarte",
                "username": "Didscalvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123442857",
                "name": "margarida perfumada",
                "username": "pasteldeiji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344327080",
                "name": "Iago Marinho",
                "username": "deepimarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71270601",
                "name": "Claudio do Valle",
                "username": "cacoprodutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415402371",
                "name": "Pedro Paulo Dias",
                "username": "ppdissrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392558602",
                "name": "ELP",
                "username": "ELPacessorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198305363",
                "name": "M'Baku",
                "username": "Tibones_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449568495",
                "name": "Politica Bahia",
                "username": "PoliticaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493013",
                "name": "Mais Toledo",
                "username": "maistoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123041267",
                "name": "AnaPaulaFariaRP",
                "username": "AnaPaulaFariaRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636526286",
                "name": "arte Brasil-paraty",
                "username": "paratyre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540970843",
                "name": "lufO",
                "username": "lufo1808",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247029168",
                "name": "Milly Cardoso",
                "username": "millycardoso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30002933",
                "name": "Danilo Soares",
                "username": "Dansowaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2592646758",
                "name": "Marlene Emiliano",
                "username": "86Emiliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572550067",
                "name": "Sanderson Barbalho",
                "username": "scmbbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215825005",
                "name": "Link Conquista",
                "username": "linkconquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226041298",
                "name": "S\u00f3crates J\u00fanior",
                "username": "socrateslucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75115984",
                "name": "Paula Mouzinho",
                "username": "PaulinhaDLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86519646",
                "name": "Adriano S. Ribeiro",
                "username": "adrianosribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711079749",
                "name": "Climatologia Geogr\u00e1fica",
                "username": "ClimatologiaGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14322674",
                "name": "Vit\u00f3ria da Conquista Not\u00edcias",
                "username": "blogdomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119011414",
                "name": "@HahaOli",
                "username": "HahaOli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133257020",
                "name": "Rafael Ambrosio",
                "username": "ambrosioBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587979244",
                "name": "Liipe Santos",
                "username": "LiipeSantos3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29745287",
                "name": "Soraya Nogueira",
                "username": "SorayaNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242882913",
                "name": "\u00aeenato D'Aquila",
                "username": "renatodaquila1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe El Kabong Bensaid Lowy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181539346",
                "name": "Frankj Costa",
                "username": "anunkampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58406670",
                "name": "ArquiteturaEcol\u00f3gica",
                "username": "PHIarq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923390769",
                "name": "joedsonMachadoficial",
                "username": "JoedsonMachadof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48072607",
                "name": "\u00c9rika Gimenes",
                "username": "ErikaGimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251142052",
                "name": "Jacque t\u00f4 aqui",
                "username": "IamJackFruit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69130289",
                "name": "fatima",
                "username": "pepita_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66402212",
                "name": "Saymon Cleiton",
                "username": "Saymonguitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128403486",
                "name": "Lord Von Rafaell",
                "username": "Lord_Rafaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51588583",
                "name": "Prof Ed Garcia",
                "username": "EdGaarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322348179",
                "name": "Acsa Noemi",
                "username": "AcsaNoemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14246810",
                "name": "Sttenio",
                "username": "Sttenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21114610",
                "name": "Bruno",
                "username": "iBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238226077",
                "name": "Luana Ros\u00e1rio",
                "username": "proluanarosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956566028",
                "name": "Josias TIM BETA",
                "username": "Josias1803",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149691199",
                "name": "Seelig",
                "username": "j_rodrigoseelig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14009972",
                "name": "Portal ClickItatiba",
                "username": "clickitatiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414893771",
                "name": "Stamparia Carioca",
                "username": "Stampariacarioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293186011",
                "name": "Arkaitz Cutillas",
                "username": "Cutitweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174255815",
                "name": "Fernanda Pires",
                "username": "SouBelinha63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42420785",
                "name": "Eddie Pipocas",
                "username": "EDDIEPIPOCAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86612430",
                "name": "Vitor Quintan",
                "username": "vitorquintan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114445799",
                "name": "Caio Moreira",
                "username": "caiorocham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49797110",
                "name": "Victor Toso",
                "username": "victortoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1795256335",
                "name": "Via Croatia",
                "username": "ViaCroatia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418671053",
                "name": "Rail Europe Brasil",
                "username": "RailEuropeBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88353841",
                "name": "JHONY-BOY",
                "username": "jhonyboylza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106436665",
                "name": "blogdoriovermelho",
                "username": "blogriovermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95306623",
                "name": "Alaides  Moisyn",
                "username": "Alaidesmoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2993177561",
                "name": "M ralzen",
                "username": "dizketh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402213106",
                "name": "Novilho de Ouro",
                "username": "novilhodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979884992",
                "name": "InfraestruturaPB",
                "username": "infragovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223209800",
                "name": "Val\u00e9ria Dantas",
                "username": "ValeriaMDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118832874",
                "name": "Lagoa das Cores",
                "username": "PousadaNoCapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59611131",
                "name": "Rede Nordeste TV",
                "username": "jornaldamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4201571475",
                "name": "Portal de Iraquara",
                "username": "Portal_Iraquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711615631",
                "name": "Alex",
                "username": "AleCarramanhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53562943",
                "name": "Pedro Santa In\u00eas",
                "username": "pedrosantaines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125636270",
                "name": "Eric Lima",
                "username": "EricLiima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946750123",
                "name": "fece",
                "username": "fece_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608856244",
                "name": "Cisio Lima",
                "username": "CisioOLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74204106",
                "name": "SN por Andr\u00e9 Barros",
                "username": "SergipeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324440635",
                "name": "REJANE BBP GILABERT",
                "username": "REJANEBBPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343178763",
                "name": "Edson Barauna Vianna",
                "username": "Edinho_vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125827878",
                "name": "Diamilli Nepomuceno",
                "username": "Diamilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004599502",
                "name": "Portal Chapada",
                "username": "portalchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267924198",
                "name": "Dani \u2077",
                "username": "Dani_Gelain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159178616",
                "name": "LSchiatti",
                "username": "LSchiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331081316",
                "name": "Lau Vanessa bravo \u265b",
                "username": "laubravorosado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108579348",
                "name": "Atanagildo Brandolt",
                "username": "atanagildob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14175289",
                "name": "Kris Haamer",
                "username": "krishaamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53507740",
                "name": "Palha\u00e7o Tico Bonito",
                "username": "Ticobonito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2337558264",
                "name": "11 raz\u00f5es",
                "username": "11razoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105128885",
                "name": "John Medcraft",
                "username": "JohnMedcraftEAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4158374074",
                "name": "Marcella Timotio Ngo",
                "username": "NgoMarcella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63567828",
                "name": "Artur Lopes",
                "username": "arturlopesrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810383168",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Ecotr\u00f3pica",
                "username": "ecotropica2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090326895",
                "name": "Nicodemos Gabriel",
                "username": "NicodemosGabrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374199349",
                "name": "Leandro",
                "username": "lelyra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254513331",
                "name": "ednaldo",
                "username": "edcoiffeur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3696929303",
                "name": "Mar\u00e9s Advocacia",
                "username": "maresadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18484778",
                "name": "Melina Cesar",
                "username": "Mell_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368166590",
                "name": "Allan Kardec",
                "username": "Allan_Kardec_L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145896166",
                "name": "Roberto Caiafa",
                "username": "beto_caiafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503582405",
                "name": "Pensamentos",
                "username": "PensamentosSaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55307913",
                "name": "CBN Goi\u00e2nia",
                "username": "CBNGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149884932",
                "name": "Davi Mico Preto",
                "username": "Micopretocapoei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259017321",
                "name": "Phil \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \u262d",
                "username": "philodamae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92931737",
                "name": "Mendes Mutenda",
                "username": "mendesmutenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71826185",
                "name": "Catraca",
                "username": "viresanct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160971927",
                "name": "Darlan de Quadros",
                "username": "MrDQJJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374067422",
                "name": "Let\u00edcia Abreu Gomes",
                "username": "LetiAbreuGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52251440",
                "name": "Sindicond",
                "username": "sindicond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100029117",
                "name": "Andrei Jouvin",
                "username": "ChilliPepperLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245445882",
                "name": "Darlene Pinto",
                "username": "darlenedias50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229953555",
                "name": "Marlon Melo.'.",
                "username": "mmpedrabruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373818629",
                "name": "Itapuan Cunha",
                "username": "itapuan100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71830965",
                "name": "Francisco V. Sampaio Neto",
                "username": "francofester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834050870",
                "name": "Facebuco",
                "username": "facebucoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504089174",
                "name": "sandrarlaureano",
                "username": "sandr07322168",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63016355",
                "name": "Luna Cris",
                "username": "Luna_Cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58494765",
                "name": "Dom Eduardo Lima",
                "username": "samoedadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43192589",
                "name": "Thiago Toshio",
                "username": "ttoshio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240055535",
                "name": "Brennd",
                "username": "sbrennd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067276822",
                "name": "MAIRES CORDEIRO",
                "username": "maires_cordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117218714",
                "name": "Tiago Gomes",
                "username": "ti_gom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517130795",
                "name": "Casa M\u00fcller",
                "username": "CasaMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376683413",
                "name": "Thiago Rafael R",
                "username": "ThiagoRafael77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430519012",
                "name": "Simone Pina",
                "username": "MonynhaPina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149316589",
                "name": "Nane Bella",
                "username": "nanebella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66705419",
                "name": "Marcia S\u00e1",
                "username": "Marcinha3779",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352761628",
                "name": "Adione Silva Correia",
                "username": "AdioneAscsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457869681",
                "name": "cavazac freire",
                "username": "cavasakifreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111408715",
                "name": "Adriano Rafael",
                "username": "Adriano_Raffael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46274361",
                "name": "Hamilton Ribeiro",
                "username": "hamiltonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240620030",
                "name": "Andrea Guidi",
                "username": "andreaguidi46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245064565",
                "name": "juan hidalgo badilla",
                "username": "jhidalgo_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148562658",
                "name": "Suzane Lima",
                "username": "suzane_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295869197",
                "name": "Ia\u00e7u Noticias Online",
                "username": "Iacu_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95542265",
                "name": "rita chagas",
                "username": "ritagchaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090382647",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56870606",
                "name": "Eduardo Senna Boaventura",
                "username": "boaventura2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68980792",
                "name": "Ellaine C\u00e0ssiolato",
                "username": "elaregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61051303",
                "name": "PAOLA POMARO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea",
                "username": "paola_1970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308167977",
                "name": "Mateus Paiva",
                "username": "MateusXPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941480732",
                "name": "EuApoioBolsonaro",
                "username": "albuquerque_a_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383749634",
                "name": "luizlista",
                "username": "luizlista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189527054",
                "name": "Lara Feij\u00f3",
                "username": "LaraSFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65213968",
                "name": "manu",
                "username": "manufolador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15595216",
                "name": "Leandro Damasio",
                "username": "ldamasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161329233",
                "name": "\u00c1lvaro Bar\u00e3o Queiroz",
                "username": "alvaroramonq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119918464",
                "name": "Ot\u00e1vio Barra",
                "username": "otavioBarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479634675",
                "name": "Wander Noronha",
                "username": "wanderlrnoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100277365",
                "name": "Maur\u00edcio Souza",
                "username": "mauricinsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14677167",
                "name": "deldebbio",
                "username": "deldebbio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35324010",
                "name": "Pablo Florentino",
                "username": "pablovieiraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1634309436",
                "name": "@Rosebritto",
                "username": "RoseBritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49106944",
                "name": "andrewnaguerra TV ON \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "andrewnaguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538895272",
                "name": "Joel Ribeiro",
                "username": "joelbskn42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112261965",
                "name": "Netto Almeida",
                "username": "NettoAAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322174267",
                "name": "elma ferreira",
                "username": "ElmaLimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28989435",
                "name": "DeiseNascimento",
                "username": "deisenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16572395",
                "name": "marcio yonamine",
                "username": "marcioyonamine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779237904",
                "name": "Janete Moraes",
                "username": "JaneteMoraesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330678613",
                "name": "PAULO ANJOS",
                "username": "PauloDosAnjos11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22993015",
                "name": "Eduardo Melo",
                "username": "Edu4rdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395797053",
                "name": "Religiao Pura",
                "username": "religiaopura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24951297",
                "name": "Vagner Pires",
                "username": "vagner_pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336779026",
                "name": "Daya x Adalberto",
                "username": "DayaZampin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109622969",
                "name": "Gel\u00ea",
                "username": "lemosgeanlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66345222",
                "name": "Mariane.BP",
                "username": "marianesline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38900252",
                "name": "seba maria",
                "username": "sebam7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41945775",
                "name": "Ariem",
                "username": "viviariem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58558262",
                "name": "Adriano Neiva Drick\u00e3o",
                "username": "drickoswat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17824948",
                "name": "Mauro S\u00f3krates",
                "username": "CyberMSX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611416170",
                "name": "Sei l\u00e1, Mil tretas.",
                "username": "IsaaPeresM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66422496",
                "name": "Fl\u00e1vio Evangelista",
                "username": "ArtEvangelista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82699326",
                "name": "Alec Silva \ud83c\udf35\ud83d\udc06\ud83e\udd96\ud83e\udd95\ud83d\udc09",
                "username": "AlecSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143858539",
                "name": "Silvio de Souza",
                "username": "NoveladaSoap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086336169",
                "name": "Silvio Carvalho",
                "username": "SilvioAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350459",
                "name": "Urubu Ga\u00fach8 \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\ude4f",
                "username": "RMARTINIITAQUI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137763060",
                "name": "Carolina Cedro Rosa",
                "username": "carolcedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265040224",
                "name": "m \u00e1 r i o l i r a",
                "username": "mariolira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82259027",
                "name": "Melina Maciel",
                "username": "melinamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87178557",
                "name": "Paula A. Fernandes",
                "username": "Paula_A_F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27322836",
                "name": "Eliane Carmanim Lima \ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83e\udd93\ud83d\udc2c\ud83d\udc04\ud83d\udcda\ud83c\ude35",
                "username": "elianeveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66851073",
                "name": "Persephone Vanessa",
                "username": "Pers3phon9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60254513",
                "name": "M\u00e1rcio Ribeiro",
                "username": "ribeiromarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663771572",
                "name": "Yvone Marques",
                "username": "MarquesYvone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117639913",
                "name": "Edeilson Morais",
                "username": "Nosliede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103584319",
                "name": "La\u00edse Reim\u00e3o",
                "username": "laisereimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208522871",
                "name": "Esther",
                "username": "EstherSant00s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838283323",
                "name": "Max S P Silva",
                "username": "TBW_Max",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64080250",
                "name": "Aquele gordinho (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "thiagoacacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121848901",
                "name": "LINVINSTON",
                "username": "PRLINVINSTON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76029744",
                "name": "Luiz S\u00e1",
                "username": "LuizABSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236822535",
                "name": "josemartins",
                "username": "josemartins1284",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35388645",
                "name": "sidnei barros",
                "username": "sidneipb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3420249477",
                "name": "Iupiie",
                "username": "be_iupiie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381640911",
                "name": "joel Carvalho",
                "username": "joelmdecarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561650795",
                "name": "@Marques",
                "username": "GabrielaMoraesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600426686",
                "name": "Cris Deolindo",
                "username": "SamraElShaheen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615736165",
                "name": "Marcos Augusto",
                "username": "acinforma",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "667502662397595648",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cv8n9uwj8k2yx30c0g3injvx9bp9",
        "oldest_id": "665956290909327361",
        "result_count": 480
    }
}