{
    "data": [
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-04-14T12:30:01.000Z",
            "id": "587955969642078209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara http://t.co/E73kcQ1ft0\n  #kenia http://t.co/2iuQ5VRFZz"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-04-14T11:57:16.000Z",
            "id": "587947728501485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano completa 45 anos em Campos, no RJ http://t.co/vxghFB8Wi0"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-14T11:52:36.000Z",
            "id": "587946553110695936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas Picos e Capacete\nPARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS\nhttp://t.co/vGlkXfj9oO http://t.co/MfFOYdtAzv"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-04-14T11:48:47.000Z",
            "id": "587945594599112704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as fotos in\u00e9ditas do Parque Estadual do Pau Furado: http://t.co/poh47XaZpH http://t.co/X1NnHlFaPL"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2015-04-14T11:33:48.000Z",
            "id": "587941824083456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano completa 45 anos em Campos, no RJ http://t.co/dL7MI5HO0r"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2015-04-14T11:33:37.000Z",
            "id": "587941777560207361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano completa 45 anos em Campos, no RJ http://t.co/XBqY09aOYJ"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2015-04-14T11:32:56.000Z",
            "id": "587941605396520960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano completa 45 anos em Campos, no RJ http://t.co/7cxHf6gyaD"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-04-14T11:30:42.000Z",
            "id": "587941041371623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano completa 45 anos em Campos, no RJ http://t.co/3JH3OgBwli"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-14T11:26:48.000Z",
            "id": "587940061062238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Solenidade aconteceu em Santa Maria Madalena. \nParque Estadual est\u00e1 localizado em Campos, na regi\u00e3o do Imb\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-04-14T11:26:41.000Z",
            "id": "587940030028591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano completa 45 anos em Campos, no RJ http://t.co/hh1hmqMatl"
        },
        {
            "author_id": "1673346930",
            "created_at": "2015-04-14T11:20:09.000Z",
            "id": "587938385517486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano completa 45 anos em Campos, no RJ http://t.co/UTko8RcVMR"
        },
        {
            "author_id": "62135790",
            "created_at": "2015-04-14T11:18:32.000Z",
            "id": "587937978506416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre a Janela do C\u00e9u - Parque Estadual de Ibitipoca - MG! Lugar lindo que merece mesmo muitas\u2026 https://t.co/bhTei0m75A"
        },
        {
            "author_id": "1876714548",
            "created_at": "2015-04-14T07:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "301981059",
                        "start": 1,
                        "username": "TurismPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "587882910440644608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"@TurismPortugal: Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/AjOP9EZgPc\" Fant\u00e1stica naturaleza"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2015-04-14T07:30:09.000Z",
            "id": "587880507033182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/wnp6ZI4VT3"
        },
        {
            "author_id": "2745899265",
            "created_at": "2015-04-14T06:29:03.000Z",
            "id": "587865127925456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6d\ud83d\udc6d\ud83d\udc6b @ Parque Municipal\ud83c\udf32 https://t.co/CUYOhr3keP"
        },
        {
            "author_id": "375449096",
            "created_at": "2015-04-14T04:27:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2696202056",
                        "start": 54,
                        "username": "RogerBispos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75589956,
                        -23.46018378
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "587834538870595584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP w/ @rogerbispos https://t.co/pjEuX01dmx"
        },
        {
            "author_id": "543946461",
            "created_at": "2015-04-14T03:33:49.000Z",
            "id": "587821030443364353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal recebe nos dias 25 e 26 de abril o Net Festival 2015 (Edi\u00e7\u00e3o World Music).\u2026 https://t.co/IWu71LUV2V"
        },
        {
            "author_id": "75268732",
            "created_at": "2015-04-14T03:18:06.000Z",
            "id": "587817077211340801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de desfile #SPFW #TNG #CAVALERA @ Parque Estadual Candido Portinari https://t.co/6gGPVUTX9Z"
        },
        {
            "author_id": "239951385",
            "created_at": "2015-04-14T02:54:54.000Z",
            "id": "587811236978491392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis, sofreu a a\u00e7\u00e3o de v\u00e2ndalos nesta segunda-feira."
        },
        {
            "author_id": "327461571",
            "created_at": "2015-04-14T02:53:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "587810858044100608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "salve o amor, salve a amizade, a malandragem e capoeira. \ud83c\udfb6 #sunset @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/52Xvd2mrzZ"
        },
        {
            "author_id": "113673391",
            "created_at": "2015-04-14T02:19:45.000Z",
            "id": "587802391229116416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "net festival no parque municipal de gra\u00e7a, s\u00f3 vai dar humanas l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1720521139",
            "created_at": "2015-04-14T02:08:30.000Z",
            "id": "587799557716643841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista promove sustentabilidade, mas est\u00e1 amea\u00e7ada http://t.co/Ilbm7ICrBP"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-14T01:56:04.000Z",
            "id": "587796432285016064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/cFM3F4qIDB"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-14T01:56:04.000Z",
            "id": "587796431727173633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-14T01:56:04.000Z",
            "id": "587796431257346048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-14T01:56:04.000Z",
            "id": "587796431253217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-14T01:56:04.000Z",
            "id": "587796431181864960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "57174880",
            "created_at": "2015-04-14T01:50:34.000Z",
            "id": "587795045543120897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e3es ferais amea\u00e7am a fauna no Parque Estadual da Serra do\u00a0Brigadeiro http://t.co/lPiBCsIJoW"
        },
        {
            "author_id": "386255248",
            "created_at": "2015-04-14T01:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "207567710",
                        "start": 0,
                        "username": "lauracamrgo"
                    }
                ]
            },
            "id": "587789702079582208",
            "in_reply_to_user_id": "207567710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lauracamrgo free no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "16855666",
            "created_at": "2015-04-14T01:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3550481",
                        "start": 0,
                        "username": "luciana"
                    }
                ]
            },
            "id": "587786472016732160",
            "in_reply_to_user_id": "3550481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciana vou para um evento na biblioteca parque estadual dia 16, chego 15 de noite e vou embora dia 17"
        },
        {
            "author_id": "51194615",
            "created_at": "2015-04-14T01:05:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8900704,
                        -19.8875699
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "587783709904007168",
            "in_reply_to_user_id": "51194615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "6- parceira demais, galoucura, fez niver h\u00e1 poucos dias, passamos uma noite mega divertida no parque municipal h\u00e1 uns anos atr\u00e1s ."
        },
        {
            "author_id": "113682984",
            "created_at": "2015-04-14T00:59:17.000Z",
            "id": "587782140651315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NET festival de gra\u00e7a e no parque municipal..........."
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-04-14T00:50:00.000Z",
            "id": "587779806495838209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabritos - Vale dos Frades - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Teres\u00f3polis - RJ - Brasil https://t.co/Qit8h9IQ8J"
        },
        {
            "author_id": "137489847",
            "created_at": "2015-04-14T00:27:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "587774155883425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gata da balada \ud83d\udc98\ud83d\udc4d\ud83c\udf7b thaissgon_ @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/1PnmKzSp2K"
        },
        {
            "author_id": "128712337",
            "created_at": "2015-04-14T00:09:16.000Z",
            "id": "587769552185987072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede https://t.co/tO5LuM727G"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2015-04-13T23:49:18.000Z",
            "id": "587764530488434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \nhttp://t.co/u6n8adPmIF"
        },
        {
            "author_id": "160661383",
            "created_at": "2015-04-13T23:44:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "587763354179137537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorrindo a toa, s\u00f3 vibrando amor e paz... \u270c\ufe0f @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/ZWc0P3HMtx"
        },
        {
            "author_id": "2914670525",
            "created_at": "2015-04-13T23:44:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "587763337246674944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Domingo #Parque #Amores #Lindos #AmoMuito @ Parque Municipal De Bh https://t.co/MR8PWyLQqn"
        },
        {
            "author_id": "822184819",
            "created_at": "2015-04-13T23:34:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "587760828260212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/Hj7Y4wWSNz"
        },
        {
            "author_id": "1518030470",
            "created_at": "2015-04-13T23:33:33.000Z",
            "id": "587760566988623872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De s\u00e1bado #parceria#armandinho @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/07fjUPbByb"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-13T23:30:28.000Z",
            "id": "587759790081839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem  http://t.co/QSGUrxDdgk"
        },
        {
            "author_id": "55723044",
            "created_at": "2015-04-13T23:20:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 51,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "587757295184039937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aquela caminhada... (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/WcZtf6BJbF"
        },
        {
            "author_id": "89415071",
            "created_at": "2015-04-13T23:20:05.000Z",
            "id": "587757177001144320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo neste momento a cobertura da S\u00e3o Paulo Fashion Week, no Parque Estadual Villa Lobos. #moda\u2026 https://t.co/XJ8tlIikrI"
        },
        {
            "author_id": "1939406005",
            "created_at": "2015-04-13T23:14:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "587755808647213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nada como um dia ap\u00f3s o outro @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/HBIHLdw3Uv"
        },
        {
            "author_id": "914935314",
            "created_at": "2015-04-13T23:04:45.000Z",
            "id": "587753317306015744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IX Rodeio Crioulo de Brochier Parque Municipal da Expofesta... http://t.co/fYMNfZzaGT"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2015-04-13T23:02:47.000Z",
            "id": "587752823183511554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Publica\u00e7\u00e3o (Inaugura\u00e7\u00e3o do Abrigo 5 no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os) foi feita em Trilhas e Camping http://t.co/YCm6oMUihB"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2015-04-13T22:59:28.000Z",
            "id": "587751986910654464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Publica\u00e7\u00e3o (Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os.) foi feita em Trilhas e Camping http://t.co/N2PQ5cJiCR"
        },
        {
            "author_id": "1603523383",
            "created_at": "2015-04-13T22:55:50.000Z",
            "id": "587751074926202880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis, foi parcialmente destru\u00eddo por v\u00e2ndalos nesta segunda-feira... http://t.co/s2ajtScttp"
        },
        {
            "author_id": "75001739",
            "created_at": "2015-04-13T22:16:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64755309,
                        -27.21096234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "587741262029189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corridinha (@ Parque Municipal Harry Hobus in Rio do Sul, SC) https://t.co/THOpvEZ1JN"
        },
        {
            "author_id": "2730118160",
            "created_at": "2015-04-13T22:10:49.000Z",
            "id": "587739744492072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se as estrelas e constela\u00e7\u00f5es falassem.. estaria a dizer Boa Noite :)\n#likefotos http://t.co/F1TbADPKhX"
        },
        {
            "author_id": "266676339",
            "created_at": "2015-04-13T21:57:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "330539029",
                        "start": 0,
                        "username": "flavia_rincon"
                    }
                ]
            },
            "id": "587736445051342850",
            "in_reply_to_user_id": "330539029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flavia_rincon com venda a previs\u00e3o de p\u00fablico ja \u00e9 grande imagina sem venda tp bh inteiro enfiado no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2015-04-13T21:23:10.000Z",
            "id": "587727753253797889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campos de cima da Serra/Arauc\u00e1rias. @ Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/z0TwDUsvOO"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2015-04-13T21:17:35.000Z",
            "id": "587726346991861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o das comemora\u00e7\u00f5es de 32 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/kAWvXs0aQf"
        },
        {
            "author_id": "394937980",
            "created_at": "2015-04-13T21:14:04.000Z",
            "id": "587725462987747328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diferente, eu n\u00e3o imagino como seja festival de m\u00fasica em um parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2015-04-13T20:59:48.000Z",
            "id": "587721872990691329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "52 mil mudas foram plantadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta http://t.co/7XywjioG6Y via @Apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2015-04-13T20:57:22.000Z",
            "id": "587721259913519105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem | http://t.co/aJPBu5Ck74"
        },
        {
            "author_id": "482348720",
            "created_at": "2015-04-13T20:57:16.000Z",
            "id": "587721235347406849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem | http://t.co/fxV4JyJybA"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2015-04-13T20:57:16.000Z",
            "id": "587721234743427073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem | http://t.co/meesaa2W5E"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2015-04-13T20:57:16.000Z",
            "id": "587721234386915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem | http://t.co/re4pLpLneH"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-13T20:57:16.000Z",
            "id": "587721234282110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca #EmbarqueNaViagem | http://t.co/3FsnGCApG7"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2015-04-13T20:55:47.000Z",
            "id": "587720863539052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca https://t.co/GQfRzzpzGo"
        },
        {
            "author_id": "2958585418",
            "created_at": "2015-04-13T20:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "882729679186276352",
                        "start": 0,
                        "username": "nathvs_"
                    }
                ]
            },
            "id": "587720828462243840",
            "in_reply_to_user_id": "245075282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nathvs_ pois \u00e9! Kkkkkkk dia 25 e 26 desse mes, parque municipal e de gra\u00e7a \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2958585418",
            "created_at": "2015-04-13T20:41:33.000Z",
            "id": "587717280433332226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Net festival, 0800, no parque municipal........."
        },
        {
            "author_id": "342140911",
            "created_at": "2015-04-13T20:40:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "587717130893848577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/Z7LXw0soFU"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2015-04-13T20:32:51.000Z",
            "id": "587715088901087232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Santa Maria na sede do Parque Estadual do Desegano importante evento dos 30 anos do Parque e 45 como... http://t.co/WeYCZrHYRf"
        },
        {
            "author_id": "15453284",
            "created_at": "2015-04-13T20:24:09.000Z",
            "id": "587712902481780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de \u00e1guas emendadas, DF.\n\n#vscocam #nature #cerrado #brasilia #igersbsb #\u2026 https://t.co/84lBISqsQh http://t.co/2U0zOQtmJi"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2015-04-13T20:00:02.000Z",
            "id": "587706830681407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de Observadores de Aves da Bahia visita regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina. \n\nEm dois dias de... http://t.co/g5Kyhc249G"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2015-04-13T19:50:03.000Z",
            "id": "587704319543226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho sofre vandalismo em Florian\u00f3polis http://t.co/h3Q8Cafxka"
        },
        {
            "author_id": "1225933046",
            "created_at": "2015-04-13T19:16:05.000Z",
            "id": "587695772612739072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "we LIKE: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi eleito o quarto Melhor da Europa. O jornal brit\u00e2nico \"The... http://t.co/9RnipKgZAa"
        },
        {
            "author_id": "14704473",
            "created_at": "2015-04-13T19:10:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09408989,
                        -22.46302588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "587694328744693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da trilha do Alicate. @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/G2yXUxr36P"
        },
        {
            "author_id": "71087556",
            "created_at": "2015-04-13T19:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90946343,
                        -18.83812517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "587693397751771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParceriaBruta #DeOntem #Deck @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/FGPBJO6bTz"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2015-04-13T18:27:24.000Z",
            "id": "587683518362349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol faz 4 anos com evento no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (18) - RC24h O Fato no Ato... http://t.co/yfDLQvFqUz"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2015-04-13T18:27:22.000Z",
            "id": "587683510250504193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol faz 4 anos com evento no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (18) - RC24h O Fato no Ato   http://t.co/FFmjVM6EPh"
        },
        {
            "author_id": "82461711",
            "created_at": "2015-04-13T17:46:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2802963,
                        -25.44080011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "587673225842270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3c @ Parque Estadual De Vila Velha https://t.co/xNh7xbjPsX"
        },
        {
            "author_id": "50912668",
            "created_at": "2015-04-13T17:40:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "587671631075487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liiiindo *-* @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/APlrcLhZeo"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-13T16:24:29.000Z",
            "id": "587652586754469888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia!\nhttp://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "329440768",
            "created_at": "2015-04-13T16:08:08.000Z",
            "id": "587648470879604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Parque Estadual das Dunas! #PasseioDeMurilo #naturelovers #natureza #ecolove\u2026 https://t.co/04GowBh34v"
        },
        {
            "author_id": "271700332",
            "created_at": "2015-04-13T16:05:08.000Z",
            "id": "587647717083635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol #RS #lugarlindo @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/mMmNtO8Ucb"
        },
        {
            "author_id": "2914670525",
            "created_at": "2015-04-13T15:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "587645501828268033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeusAmores #MinhaVida #AmoMuito #Doming\u00e3o #Parque #Divers\u00e3o\ud83c\udfa1\ud83c\udfa0\ud83c\udfa2 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/CbSOvqpjAl"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2015-04-13T15:33:28.000Z",
            "id": "587639749415800833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Regi\u00e3o da APA da Marituba pode ganhar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Auz2mzClEn"
        },
        {
            "author_id": "178776564",
            "created_at": "2015-04-13T15:28:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03802697,
                        -23.72023872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "587638429158154240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da serra do mar #brazil #nature #waterfall #hill @ Parque Estadual Serra Do Mar -\u2026 https://t.co/ogmHntYe0h"
        },
        {
            "author_id": "230024951",
            "created_at": "2015-04-13T15:03:24.000Z",
            "id": "587632183642300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual paulo cezar vinha?"
        },
        {
            "author_id": "115544909",
            "created_at": "2015-04-13T15:00:04.000Z",
            "id": "587631344857047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 13 de abril de 2014 era nosso day-off em #Itatiaia. Aproveitamos para tentar conhecer o Parque Nacional de... http://t.co/Gy7Wu5aXVP"
        },
        {
            "author_id": "552236506",
            "created_at": "2015-04-13T14:29:31.000Z",
            "id": "587623654281863169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado 8:30 eu tenho que ta no parque municipal com a escola,que \u00f3timo no to super feliz e contente"
        },
        {
            "author_id": "2875827143",
            "created_at": "2015-04-13T14:26:40.000Z",
            "id": "587622938452475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaSize #geres #serradogeres #portugal @ Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/1vshJVnNGd"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2015-04-13T14:25:25.000Z",
            "id": "587622621908434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recolha sempre o lixo que voc\u00ea gerar pelo caminho e preserve a natureza!\nFoto: Odim\nParque Estadual do Ibitipoca http://t.co/XItLFeUR90"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-04-13T14:02:14.000Z",
            "id": "587616788956884992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coleta de tecidos permitir\u00e1 an\u00e1lise gen\u00e9tica de botos no Parque Nacional de Anavilhanas (AM), uma das 95 Unidades... http://t.co/5NAXevCtAh"
        },
        {
            "author_id": "113319976",
            "created_at": "2015-04-13T14:01:30.000Z",
            "id": "587616604059525120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fucam recolhe res\u00edduo t\u00f3xico em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: http://t.co/7QqP1KyT9H http://t.co/ACtKsRImlm"
        },
        {
            "author_id": "564642002",
            "created_at": "2015-04-13T14:01:25.000Z",
            "id": "587616582819524609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada no Pared\u00e3o Osvaldo Pereira, Alto Mour\u00e3o, Parque Estadual da Tiririca, Itacoatiara, RJ. 11.4.15"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2015-04-13T13:55:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2688020816",
                        "start": 0,
                        "username": "FabioFleury"
                    }
                ]
            },
            "id": "587615037814136832",
            "in_reply_to_user_id": "71121742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabioFleury tem uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o famos\u00edssima a\u00ed...chama La Selva, tipo uma ilha que sobrou no meio do canal!"
        },
        {
            "author_id": "773509081",
            "created_at": "2015-04-13T13:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "587614854531457025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada casca grossa! Eu ja fiz parte hahaha @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/ivVr3QGpQr"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2015-04-13T13:36:55.000Z",
            "id": "587610416215367681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a esp\u00e9cie mais comum de atob\u00e1 no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, a Sula dactylatra.\r\u2733\u2026 https://t.co/54gehmbzlv"
        },
        {
            "author_id": "52722204",
            "created_at": "2015-04-13T13:33:01.000Z",
            "id": "587609437885501440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lodge &amp;Beyond Phinda Vlei, na \u00c1frica do Sul: A \u00c1frica do Sul \u00e9 famosa pela vida selvagem no parque nacional Kr... http://t.co/YnTj48Q0pX"
        },
        {
            "author_id": "895692475",
            "created_at": "2015-04-13T13:19:03.000Z",
            "id": "587605921032994817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque #Nacional da #Gorongosa #Mo\u00e7ambique Fotografo desconhecido - #\u00c1frica #Mo\u00e7ambique #animal #Idalina... http://t.co/AD7SlCl9ji"
        },
        {
            "author_id": "895692475",
            "created_at": "2015-04-13T13:08:10.000Z",
            "id": "587603183721181184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografo desconhecido - #Parque #Nacional da #Gorongosa #\u00c1frica #Mo\u00e7ambique #bird #Idalina_Barros http://t.co/IwbZzI7uLO"
        },
        {
            "author_id": "231093564",
            "created_at": "2015-04-13T13:00:03.000Z",
            "id": "587601140092538882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o, \u00e9 um misto de sert\u00e3o, bosques de buritizais, quedas d\u00b4\u00e1gua,... http://t.co/RtTLmRpXWg"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2015-04-13T12:52:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.41774737,
                        -7.22337667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "587599186431975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa (@ Floresta Nacional do Araripe in Crato, Cear\u00e1) https://t.co/JBqlwlMtG7"
        },
        {
            "author_id": "895692475",
            "created_at": "2015-04-13T12:50:22.000Z",
            "id": "587598703692800001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografo desconhecido - Parque Nacional da #rock #Gorongosa #\u00c1frica #Mo\u00e7ambique #Idalina_Barros http://t.co/TzUavzDFdH"
        },
        {
            "author_id": "2433629485",
            "created_at": "2015-04-13T12:45:24.000Z",
            "id": "587597451068055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joa\u00e7aba: Prefeito em exerc\u00edcio visita a obra do Parque Municipal e Rua Severino Fuga\n\nAproveitando \u00faltimos dias... http://t.co/UN5rpcQ0iV"
        },
        {
            "author_id": "2732658830",
            "created_at": "2015-04-13T12:42:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02986005,
                        39.84726835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "587596831418351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca es tarde para volver a empezar. @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/pUgBC6o8I9"
        },
        {
            "author_id": "564642002",
            "created_at": "2015-04-13T12:37:21.000Z",
            "id": "587595427568082944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada em dia perfeito em Itacoatiara neste s\u00e1bado.\nPared\u00e3o Osvaldo Pereira, Alto Mour\u00e3o , Parque Estadual da Tiririca."
        },
        {
            "author_id": "324691571",
            "created_at": "2015-04-13T11:50:25.000Z",
            "id": "587583617792114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do find, no Parque Nacional Aparados da Serra . http://t.co/J0D0W4KkSJ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-04-13T11:38:46.000Z",
            "id": "587580685403234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o Interior do Canyon Itaimbezinho (Trilha do Ro do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra).... http://t.co/zonUZrmcsM"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-13T11:36:01.000Z",
            "id": "587579990805508096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !!\nAlvorada do Tijuca Mirim\nPARQUE NACIONAL DA TIJUCA - PNT\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/vznsmpeZ8t"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2015-04-13T11:35:19.000Z",
            "id": "587579816133562369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano completa 45 anos de muita natureza: Um para\u00edso que come\u00e7ou a ser explorado por qu... http://t.co/EsJybGMXHs"
        },
        {
            "author_id": "324691571",
            "created_at": "2015-04-13T11:31:27.000Z",
            "id": "587578844288327680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do find, no Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/2nRtsTLL0n"
        },
        {
            "author_id": "307578772",
            "created_at": "2015-04-13T11:17:51.000Z",
            "id": "587575420423430144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, n\u00e3o tem conte\u00fado na minha faculdade. E os professores nos levam para o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "307578772",
            "created_at": "2015-04-13T11:17:00.000Z",
            "id": "587575207394697218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ter que ir ao parque municipal novamente, deveria ter feito ontem o neg\u00f3cio pra faculdade de uma vez."
        },
        {
            "author_id": "279027654",
            "created_at": "2015-04-13T11:05:14.000Z",
            "id": "587572244466925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1\u00a0(AC) http://t.co/gMrTDzgD2S"
        },
        {
            "author_id": "3019882966",
            "created_at": "2015-04-13T10:55:38.000Z",
            "id": "587569830578024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Veja as fotos da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Aquidab\u00e3 que aconteceu neste \u00faltimo s\u00e1bado: https://t.co/0HET6bl9ng"
        },
        {
            "author_id": "936929635",
            "created_at": "2015-04-13T10:19:49.000Z",
            "id": "587560814279819264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista \u00e9 maravilhosa! #de ontem @ Parque Nacional De Ubajara - CE https://t.co/WzgdUjMLy4"
        },
        {
            "author_id": "59217587",
            "created_at": "2015-04-13T04:35:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24223764,
                        -22.97997305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "587474072319238144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que felicidade do Joc\u00e3o no colo da jenifferpires!!! @ Parque Natural Municipal da Cidade https://t.co/yREXwZJEQV"
        },
        {
            "author_id": "556863178",
            "created_at": "2015-04-13T04:01:03.000Z",
            "id": "587465497958023168",
            "in_reply_to_user_id": "815800963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biancazago_ te amo, sabia? to morta de saudade de voc\u00ea, castanheira da minha floresta estadual do antimary"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2015-04-13T03:29:09.000Z",
            "id": "587457468692836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma da Via L\u00e1ctea, agora se arqueando sobre o Parque Nacional de Yellowstone. https://t.co/Oj2jvihuKE"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2015-04-13T03:18:56.000Z",
            "id": "587454896808558592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 o habitat da \u00e1guia-da-cabe\u00e7a-branca, ave-s\u00edmbolo dos Estados Unidos da Am\u00e9rica. http://t.co/6XTwISd0jJ"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2015-04-13T03:14:55.000Z",
            "id": "587453888124624896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone (USA) \u00e9 o mais antigo mundo; foi fundado em mar\u00e7o de 1872. http://t.co/dOHDCq9Qoc"
        },
        {
            "author_id": "90937491",
            "created_at": "2015-04-13T03:13:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "587453493381824512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um final de semana incr\u00edvel juntos!!!! @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/1qZiQm5JKe"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2015-04-13T03:00:46.000Z",
            "id": "587450325428260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais uma da Via L\u00e1ctea, agora se arqueando sobre o Parque Nacional de Yellowstone. http://t.co/hWgIa4R4AP"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2015-04-13T02:46:54.000Z",
            "id": "587446834244689921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca http://t.co/XlfdHYd8Rp"
        },
        {
            "author_id": "36785482",
            "created_at": "2015-04-13T02:00:04.000Z",
            "id": "587435050859397120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casinha no p\u00e9 da serra de Pedra Menina, entrada do Parque \nNacional do Capara\u00f3.\nFoto de Genilson Pinheiro\nVISITE:... http://t.co/WvdrsY49ZQ"
        },
        {
            "author_id": "632910993",
            "created_at": "2015-04-13T01:35:37.000Z",
            "id": "587428897479925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "145 a casita... @ Parque Municipal De Lomas De Zamora https://t.co/NixR5Sy5b1"
        },
        {
            "author_id": "541278115",
            "created_at": "2015-04-13T01:23:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2790345782",
                        "start": 14,
                        "username": "redeminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "587425954106122241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o Minas\n@redeminas \nminerodutos e \u00e1gua\nhttps://t.co/IxrutWEh13\nhttps://t.co/7zZa4vE2s8\n\nParque Nacional Gandarela\n\n=&gt; estender \u00e1rea &lt;="
        },
        {
            "author_id": "86217319",
            "created_at": "2015-04-13T00:48:23.000Z",
            "id": "587417010855788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de Gatos ontem no Parque Municipal de Vinhedo !!!"
        },
        {
            "author_id": "30922129",
            "created_at": "2015-04-13T00:37:14.000Z",
            "id": "587414203872518144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hehehehehehe menos um (1) http://t.co/apSNSjhnwp"
        },
        {
            "author_id": "71273277",
            "created_at": "2015-04-13T00:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "39941405",
                        "start": 33,
                        "username": "natirutsoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "587411830273941504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#presentedeumbeijaflor #natiruts @natirutsoficial #sunsetfestival #sonzeira @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/ho0dgDK0h6"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-04-13T00:00:29.000Z",
            "id": "587404956476538881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Shaba. Veja um trecho: http://t.co/bcapCiwutf"
        },
        {
            "author_id": "434855813",
            "created_at": "2015-04-12T23:46:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "587401390705795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset Festival \ud83d\udd19\ud83d\udc4c\ud83c\udfb6 @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/GxQFI1Uje3"
        },
        {
            "author_id": "466770437",
            "created_at": "2015-04-12T23:44:22.000Z",
            "id": "587400900823556096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/Lp4OjH16Ci"
        },
        {
            "author_id": "466770437",
            "created_at": "2015-04-12T23:40:48.000Z",
            "id": "587400003326312448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/8hx9ftKyiz"
        },
        {
            "author_id": "466770437",
            "created_at": "2015-04-12T23:36:10.000Z",
            "id": "587398837251264512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/YWTIm2ZkPC"
        },
        {
            "author_id": "107874182",
            "created_at": "2015-04-12T23:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23312915,
                        -22.96638711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "587397648967077888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/LG2BnGK9DJ"
        },
        {
            "author_id": "59835850",
            "created_at": "2015-04-12T23:19:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.958719,
                        -50.467614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "587394587397873664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea quer brincar na neveee \u26c4\ufe0f\u2744\ufe0f @ Glaciar Perito Moreno, Parque Nacional De Los Glaciares https://t.co/4JWdybNTLK"
        },
        {
            "author_id": "1143536156",
            "created_at": "2015-04-12T22:56:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3421043506",
                        "start": 0,
                        "username": "origem1D"
                    }
                ]
            },
            "id": "587388841419505664",
            "in_reply_to_user_id": "1740121088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@origem1D jardim europa haha perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "15592392",
            "created_at": "2015-04-12T22:53:15.000Z",
            "id": "587388035232354304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Lanin https://t.co/8pWQq66nkK"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2015-04-12T22:37:24.000Z",
            "id": "587384046797328385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Stones in the river Parque estadual da Mina Velha #ibaiti #Parana #brasil #natureza #nature (em... http://t.co/GBiadKzav0"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2015-04-12T22:37:22.000Z",
            "id": "587384040312963072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stones in the river\nParque estadual da Mina Velha\n#ibaiti #Parana #brasil \n#natureza #nature @ Parque\u2026 http://t.co/BpS9w43CC8"
        },
        {
            "author_id": "225699334",
            "created_at": "2015-04-12T22:33:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36698939,
                        -27.29299469
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "587382990088572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi demais!! \ud83c\udfca\ud83c\udffc\ud83d\udc9e\ud83d\udc4a\ud83c\udfff @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo https://t.co/g0pyci5GSF"
        },
        {
            "author_id": "237301584",
            "created_at": "2015-04-12T22:29:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "587382109263769600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "irm\u00e3ozinho \ud83d\udc73\ud83c\udfff #novas @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/UOLBmn086q"
        },
        {
            "author_id": "15453284",
            "created_at": "2015-04-12T22:19:49.000Z",
            "id": "587379620024078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas. \n#WHPcolorplay #vscocam #colorful #brasilia #igersbsb #\u2026 https://t.co/M3mrrG0sVb http://t.co/TqHs8s74St"
        },
        {
            "author_id": "210795971",
            "created_at": "2015-04-12T22:17:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2074411,
                        -30.0535062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "587379105051631616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental Guapimirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Guanabara - Destaques http://t.co/V5PBHkHNdd"
        },
        {
            "author_id": "1594659937",
            "created_at": "2015-04-12T22:17:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "587379100211355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre Teresop\u00f3lis. #granjacomary #parquenacional @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede https://t.co/vkhSwqOL4O"
        },
        {
            "author_id": "139080361",
            "created_at": "2015-04-12T22:16:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "587378851161878529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset festival um sucesso, valeu rapaziada!! @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/weV6VDqW7P"
        },
        {
            "author_id": "137489847",
            "created_at": "2015-04-12T21:59:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "587374613291786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f #amandoefoda #muitoamor #thebest @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/kJHQjrNmLw"
        },
        {
            "author_id": "179260936",
            "created_at": "2015-04-12T21:56:45.000Z",
            "id": "587373819058384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o piloto gente boa deu uma de guia tur\u00edstico e at\u00e9 virou o avi\u00e3o pra mostrar o Parque Nacional de\u2026 https://t.co/EeFZ79C2Kl"
        },
        {
            "author_id": "46901496",
            "created_at": "2015-04-12T21:45:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53808005,
                        -27.57270461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "587371062712782848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Ponta do Coral - Parque Municipal https://t.co/FPVehVl77t"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2015-04-12T21:41:05.000Z",
            "id": "587369875888275456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de curtir o que o #RiodeJaneiro tem de melhor: a Floresta Nacional da Tijuca. Vale a pena a visita, a vista \u00e9 linda demais."
        },
        {
            "author_id": "197977729",
            "created_at": "2015-04-12T21:31:20.000Z",
            "id": "587367420601442304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintonize sua vibra\u00e7\u00e3o! \ud83c\udf34\ud83c\udf43 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/tteZieM56W"
        },
        {
            "author_id": "83884196",
            "created_at": "2015-04-12T21:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.974812,
                        -29.19721284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "587366470776033280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo com a melhor companhia!! @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/hJQxszSrjv"
        },
        {
            "author_id": "265758897",
            "created_at": "2015-04-12T21:26:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06537912,
                        4.62424162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "587366100939177986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax time.. \ud83d\ude03\u270c @ Parque Nacional https://t.co/jJHFJqBZ15"
        },
        {
            "author_id": "213304642",
            "created_at": "2015-04-12T21:26:00.000Z",
            "id": "587366078977875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba voo no Parque Municipal de Goiapaba-a\u00e7u, Fund\u00e3o-ES. D\u00e1 frio na barriga, einh! http://t.co/tOoLNsjlMV"
        },
        {
            "author_id": "417089628",
            "created_at": "2015-04-12T21:23:44.000Z",
            "id": "587365508049145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia.\nUm para\u00edso feito de \u00e1gua.\nhttp://t.co/KccVCqR54y"
        },
        {
            "author_id": "76929814",
            "created_at": "2015-04-12T21:11:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.076817,
                        -19.93737143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "587362519657877506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELO Horizonte. #igers_belohorizonte #igers_bhz #FSF @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg https://t.co/Q3gffibnLJ"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2015-04-12T21:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "587362261850787842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/9v5bT0gcCD"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-04-12T21:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2168803705",
                        "start": 80,
                        "username": "HSchoffen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "587362080984059905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @hschoffen https://t.co/5khqadlciF"
        },
        {
            "author_id": "574060225",
            "created_at": "2015-04-12T20:58:05.000Z",
            "id": "587359052369371138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha...PR... http://t.co/FG85X4dwd1"
        },
        {
            "author_id": "2364059158",
            "created_at": "2015-04-12T20:55:09.000Z",
            "id": "587358316713480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Pedra Branca\" http://t.co/O8E8nB8I65"
        },
        {
            "author_id": "2456655596",
            "created_at": "2015-04-12T20:48:59.000Z",
            "id": "587356762224861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2013 Trail Aventura | Outside http://t.co/qn0zP3pDHm"
        },
        {
            "author_id": "118538333",
            "created_at": "2015-04-12T20:40:55.000Z",
            "id": "587354731913281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades passar a tarde no parque municipal \ud83d\ude3b"
        },
        {
            "author_id": "55368497",
            "created_at": "2015-04-12T20:13:50.000Z",
            "id": "587347916123025408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horto Florestal (Parque Estadual) de Campos do Jord\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "71087556",
            "created_at": "2015-04-12T20:09:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9597599,
                        -18.8437119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "587346900455714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ainda acredito em um futuro melhor. #Deck #BoaTarde @ Parque Municipal De Governador Valadares https://t.co/Ce9yUapxhe"
        },
        {
            "author_id": "120560696",
            "created_at": "2015-04-12T19:59:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66560441,
                        -23.57915013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "587344406094700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus lindos, meus amigos!!! Amizade pra muitas vidas \ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f @ Parque Estadual Do Jaragua \" Pico \" https://t.co/3ax7QHPQyE"
        },
        {
            "author_id": "120560696",
            "created_at": "2015-04-12T19:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66560441,
                        -23.57915013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "587339322266939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revelando o meu lado sereia \ud83d\ude02 @ Parque Estadual Do Jaragua \" Pico \" https://t.co/fMfVSWCbDn"
        },
        {
            "author_id": "623438137",
            "created_at": "2015-04-12T19:33:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.5802067,
                        8.62168193
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "587337667383169025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Cop\u00e9 - Cocl\u00e9 - #PanamaTravel \ud83c\udfca\ud83d\udca6\u2601\ud83c\udf08\u2600\ud83c\udf34\ud83c\udf35\ud83c\udf3e\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf41\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf39\ud83c\udf40\ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83d\udc90\ud83c\udf8d\ud83d\udcf7 #CanonPanama @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/QYqGu0wuDP"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2015-04-12T19:30:13.000Z",
            "id": "587336940111978496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/TtaF3BYh5Q, see more http://t.co/SNTj7kr2Ky"
        },
        {
            "author_id": "196780891",
            "created_at": "2015-04-12T19:28:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57429871,
                        -23.39505668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "587336566978162689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje  \ud83c\udfeb\ud83c\udf33\ud83c\udf1d @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/i83x764UTl"
        },
        {
            "author_id": "107708450",
            "created_at": "2015-04-12T19:10:05.000Z",
            "id": "587331874856558592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos lagos de Plitvice,Cro\u00e1cia! #UmaViagem http://t.co/XPipIEJSWa"
        },
        {
            "author_id": "327921949",
            "created_at": "2015-04-12T19:05:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "587330659577942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uni\u00e3o de sempre.\" \u2764\ufe0f @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/UpJMjo81M7"
        },
        {
            "author_id": "2617235727",
            "created_at": "2015-04-12T19:02:53.000Z",
            "id": "587330064079069185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/mKGx69eQ7z"
        },
        {
            "author_id": "822184819",
            "created_at": "2015-04-12T18:49:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "560689255",
                        "start": 76,
                        "username": "FonsecaFabiano_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "587326728286109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @camila_zonta @fonsecafabiano_ @larinhalopesss https://t.co/BxA6HOPKlX"
        },
        {
            "author_id": "425935442",
            "created_at": "2015-04-12T18:46:45.000Z",
            "id": "587326003783008256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ https://t.co/EhjubeEpjN"
        },
        {
            "author_id": "266706284",
            "created_at": "2015-04-12T18:31:51.000Z",
            "id": "587322252573589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio Ecol\u00f3gico - Parque Municipal\" http://t.co/bkCyLuPrLC"
        },
        {
            "author_id": "299371164",
            "created_at": "2015-04-12T18:26:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "587320829899362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-) (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/jDou6LyKxe"
        },
        {
            "author_id": "200599216",
            "created_at": "2015-04-12T18:21:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "471515649",
                        "start": 38,
                        "username": "ThaiisBiasi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.82239994,
                        -27.93650164
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d0d29741feef64b9"
            },
            "id": "587319616495611906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Rodeios w/ @thaiisbiasi https://t.co/RHCTgRB09t"
        },
        {
            "author_id": "2364059158",
            "created_at": "2015-04-12T18:05:46.000Z",
            "id": "587315688475197441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 93 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Pedra Branca\" http://t.co/UTnav1b76Q"
        },
        {
            "author_id": "266706284",
            "created_at": "2015-04-12T18:00:25.000Z",
            "id": "587314342674182146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio Ecol\u00f3gico - Parque Municipal\" http://t.co/iTEBHPwqo3"
        },
        {
            "author_id": "160661383",
            "created_at": "2015-04-12T17:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "587307296260231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhores companhias \ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98 @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/cX4dbSpskU"
        },
        {
            "author_id": "196780891",
            "created_at": "2015-04-12T17:23:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58157665,
                        -23.40524786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "587305137170939904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/Pt330UTlON"
        },
        {
            "author_id": "43675349",
            "created_at": "2015-04-12T17:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.437508,
                        -34.4400187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0133704226e1257e"
            },
            "id": "587303994478956544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16hs Parque Municipal. #VamosVerdeCarajo http://t.co/xsOAtEEAUK"
        },
        {
            "author_id": "53408711",
            "created_at": "2015-04-12T17:17:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "587303583281852416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh https://t.co/lCcna1AvfM"
        },
        {
            "author_id": "26799550",
            "created_at": "2015-04-12T17:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91607738,
                        -6.06369155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "587302542012461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/X1rEOaoOVE"
        },
        {
            "author_id": "707185764",
            "created_at": "2015-04-12T17:07:30.000Z",
            "id": "587301023150137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias 9 e 10 de Maio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas ! http://t.co/iZiDb5yMPi"
        },
        {
            "author_id": "1631393376",
            "created_at": "2015-04-12T17:03:24.000Z",
            "id": "587299991980548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de Janeiro continua lindo ... \ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Tijuca Mirante Dona Marta https://t.co/8LeDBSFRGU"
        },
        {
            "author_id": "2671138853",
            "created_at": "2015-04-12T16:53:56.000Z",
            "id": "587297612098699265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda - Geres\nVisitas a Barcelos, Arcos de Valdevez, Soajo e Lindoso http://t.co/6ioCvBh3lH"
        },
        {
            "author_id": "169619875",
            "created_at": "2015-04-12T16:46:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02029248,
                        -28.06614906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "587295857223069697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83d\udc4a (@ Parque Municipal De Rodeios) https://t.co/XjpmzjPUzG"
        },
        {
            "author_id": "2500103390",
            "created_at": "2015-04-12T16:39:26.000Z",
            "id": "587293962479742976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e quer ir pro parque municipal EU NAO QUERO S\u00d3 MATO E MUSQUITO #VoteTrisMTV"
        },
        {
            "author_id": "366322066",
            "created_at": "2015-04-12T16:10:41.000Z",
            "id": "587286726399361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3s Sunset Festival! #rendeu #Sunset #SunsetFestival #armandinho \u26a1\ud83d\udca5\u26a1 @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/MpCXgmu4lT"
        },
        {
            "author_id": "254308290",
            "created_at": "2015-04-12T16:05:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "587285545560190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a trilha de hoje.. 35km \u2705\ud83d\udcaa\ud83d\udeb5\ud83c\udf44\ud83d\udc95 @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/cj9RY2Jwgh"
        },
        {
            "author_id": "196183936",
            "created_at": "2015-04-12T16:00:37.000Z",
            "id": "587284194826551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#futevoleiCR \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f @ Parque Municipal Do Rio Sucuriu https://t.co/RYdUCXsHew"
        },
        {
            "author_id": "2923228617",
            "created_at": "2015-04-12T15:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "587280714967740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset Festival! \ud83c\udfb6\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/v0RTQynsV1"
        },
        {
            "author_id": "82891600",
            "created_at": "2015-04-12T15:34:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "587277495780696066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/IRbw0pgNMN"
        },
        {
            "author_id": "25576524",
            "created_at": "2015-04-12T15:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18013659,
                        -22.96296112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "587274802924249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batuque do parque @ Parque Estadual da Chacrinha https://t.co/wsKaBJl1xq"
        },
        {
            "author_id": "2262873330",
            "created_at": "2015-04-12T15:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8671793,
                        -16.72241007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "587273970027737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dispenso a legenda.! @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/UXMZFIoLac"
        },
        {
            "author_id": "131008734",
            "created_at": "2015-04-12T14:56:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "818591635600646144",
                        "start": 0,
                        "username": "victorcaparica"
                    }
                ]
            },
            "id": "587267953382576129",
            "in_reply_to_user_id": "135538795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victorcaparica rapaz, passou materia sobre reserva extrativista e foi de chorar..."
        },
        {
            "author_id": "69321607",
            "created_at": "2015-04-12T14:48:25.000Z",
            "id": "587266023881052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 galera, a Jequitib\u00e1 Produ\u00e7\u00f5es em parceria com o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos realizar\u00e1 entre os dias 19 e... http://t.co/5KAGKYOrbk"
        },
        {
            "author_id": "379788797",
            "created_at": "2015-04-12T14:45:29.000Z",
            "id": "587265284081225729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/N9lEfVbyR7"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2015-04-12T14:30:50.000Z",
            "id": "587261598214950913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/Lbzf0ZoAMG"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-04-12T14:30:40.000Z",
            "id": "587261555105869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/W52kwpkByh"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2015-04-12T14:30:38.000Z",
            "id": "587261546687897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex ... http://t.co/PawyDzA1cn"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-04-12T14:30:09.000Z",
            "id": "587261424335851521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/FW4P1YQau8"
        },
        {
            "author_id": "1465278516",
            "created_at": "2015-04-12T14:12:29.000Z",
            "id": "587256982488375297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA - PARQUE MUNICIPAL DO CABE\u00c7O DE MONTACHIQUE\n\nPercurso Pedestre leva cerca de 120 participantes a... http://t.co/VF5nkX8MG2"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2015-04-12T14:06:32.000Z",
            "id": "587255482546544640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, est\u00e3o preparados para mais uma tarde gl\u00f3ria?\nJ\u00e1 estamos em directo do Parque Municipal de Desportos... http://t.co/2sAXmTIwhn"
        },
        {
            "author_id": "62874942",
            "created_at": "2015-04-12T13:53:33.000Z",
            "id": "587252213883482114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 200 gatos raros e ex\u00f3ticos esperando por vc!!!!\nParque Municipal de Vinhedo! !! At\u00e9 17h.\nN\u00e3o perca!!!! http://t.co/q2jF44plHn"
        },
        {
            "author_id": "309412494",
            "created_at": "2015-04-12T13:52:28.000Z",
            "id": "587251943434649602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/dRL49enJ7o"
        },
        {
            "author_id": "2369368716",
            "created_at": "2015-04-12T13:51:43.000Z",
            "id": "587251754192003072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/MLEQepdjJI"
        },
        {
            "author_id": "501960854",
            "created_at": "2015-04-12T13:50:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69737037,
                        38.26811764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "587251378474635264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc51 @ Parque Municipal de Elche https://t.co/g3zBQaz7Yd"
        },
        {
            "author_id": "25576524",
            "created_at": "2015-04-12T13:48:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18013659,
                        -22.96296112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "587251026190802945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio do amigo! #malublas\u00e9 @ Parque Estadual da Chacrinha https://t.co/VwSE2Vq08k"
        },
        {
            "author_id": "546373848",
            "created_at": "2015-04-12T13:37:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "587248230309597184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/KK2QatUVtt"
        },
        {
            "author_id": "75692346",
            "created_at": "2015-04-12T13:35:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "587247613075914753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de trocar meus livros (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/pNTvqAGEsl"
        },
        {
            "author_id": "68228448",
            "created_at": "2015-04-12T13:33:51.000Z",
            "id": "587247256501411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual - Vila Rica do Esp\u00edrito Santo - F\u00eanix-PR - http://t.co/b3fMwaIxZD"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-12T13:28:38.000Z",
            "id": "587245945491824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/NBj6dFH2VF"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-12T13:28:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "587245925157879810",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Globo Rural visita Alto Juru\u00e1 (AC), a primeira reserva extrativista do pa\u00eds.\nAo todo, existem 89 reservas extrat..."
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-04-12T13:28:16.000Z",
            "id": "587245852361535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/n1lhRsOl0M"
        },
        {
            "author_id": "3071278444",
            "created_at": "2015-04-12T13:28:12.000Z",
            "id": "587245834237939713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/iJeInYl2lO"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-04-12T13:28:11.000Z",
            "id": "587245833025822721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/ayxZxyuXjf"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-12T13:27:56.000Z",
            "id": "587245767993114626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/9JhLAKnqKn"
        },
        {
            "author_id": "374635781",
            "created_at": "2015-04-12T13:27:51.000Z",
            "id": "587245748565049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/dW5dbRjWH7"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-04-12T13:27:49.000Z",
            "id": "587245740881092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/J7oTg8R01u"
        },
        {
            "author_id": "2176150363",
            "created_at": "2015-04-12T13:27:42.000Z",
            "id": "587245711135092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/V0Q1HezRfm"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2015-04-12T13:27:41.000Z",
            "id": "587245705565077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/paBvONxSRt"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-04-12T13:27:38.000Z",
            "id": "587245694311727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/Fu5hlKDd2K"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2015-04-12T13:27:37.000Z",
            "id": "587245690604036098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/UkBAz24Apk"
        },
        {
            "author_id": "249779503",
            "created_at": "2015-04-12T13:27:37.000Z",
            "id": "587245688875958272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/BhQXYREC8l"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-04-12T13:27:35.000Z",
            "id": "587245682093731841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/wEdtQXohUE"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-04-12T13:27:32.000Z",
            "id": "587245669775118337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/vKhjZaRMMA"
        },
        {
            "author_id": "183279849",
            "created_at": "2015-04-12T13:27:27.000Z",
            "id": "587245646966497280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/zsbEW9ttiH"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-04-12T13:27:27.000Z",
            "id": "587245646874148865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC)"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-04-12T13:27:27.000Z",
            "id": "587245645351649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/PkMCINcVzI"
        },
        {
            "author_id": "1594659937",
            "created_at": "2015-04-12T13:23:03.000Z",
            "id": "587244538412064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em Petr\u00f3polis https://t.co/7xNg4UyLTy"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-04-12T13:12:04.000Z",
            "id": "587241777553350658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC)\" http://t.co/ZIqT4mv3w7"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2015-04-12T13:05:35.000Z",
            "id": "587240145935474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/4iuUTwySce"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-04-12T13:04:11.000Z",
            "id": "587239794217852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/aR0bD0GRwx"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-04-12T12:54:55.000Z",
            "id": "587237459353870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/kGABRFBYHj"
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2015-04-12T12:54:53.000Z",
            "id": "587237451812315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/7dt5yTlOFq"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-04-12T12:54:47.000Z",
            "id": "587237427372109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia: Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/hBtfM9Kwkt"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-04-12T12:54:38.000Z",
            "id": "587237387249520640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC)\" http://t.co/ZIqT4mv3w7"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2015-04-12T12:51:06.000Z",
            "id": "587236500024115201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/EdmoXeS8e3 http://t.co/xaHCKDaqTT"
        },
        {
            "author_id": "53459607",
            "created_at": "2015-04-12T12:50:58.000Z",
            "id": "587236468030058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiucataratas @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/cb6QA78vMa"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-04-12T12:48:13.000Z",
            "id": "587235775546294273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/0Omdn7oYih Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para produ\u2026"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2015-04-12T12:44:06.000Z",
            "id": "587234740010291201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/UdjqNhVo5I"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-04-12T12:42:07.000Z",
            "id": "587234237453103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/0Omdn7oYih"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-04-12T12:42:01.000Z",
            "id": "587234211867795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC)\" http://t.co/ZIqT4mv3w7"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:36.000Z",
            "id": "587233856018874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/t0ojbcvW80"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:15.000Z",
            "id": "587233770131959809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/NBj6dFH2VF"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "587233762372517888",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para pr..."
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:13.000Z",
            "id": "587233759344209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/AN9gIAvfsv"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:10.000Z",
            "id": "587233746547412993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/MJbVGWGVBI"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:09.000Z",
            "id": "587233743149993985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/yTsFrTc3pZ"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:08.000Z",
            "id": "587233740176240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/YL7mYJM2Fk"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:05.000Z",
            "id": "587233728004358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/gVtYftnmpk"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:05.000Z",
            "id": "587233725835952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/38N8ddzuzP"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-12T12:40:01.000Z",
            "id": "587233708983226369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/WLlmmORz2p"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-04-12T12:39:59.000Z",
            "id": "587233700745650176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/jHaGk7cFRe"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2015-04-12T12:39:55.000Z",
            "id": "587233686665297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/cQzhhLDmFp"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-04-12T12:39:55.000Z",
            "id": "587233683616047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/ubTszSrDH0"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2015-04-12T12:39:51.000Z",
            "id": "587233668558495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/rodjOf8lox"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2015-04-12T12:39:48.000Z",
            "id": "587233656491483137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/xpqxvslBlW"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-04-12T12:39:48.000Z",
            "id": "587233654797045761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/1w8YV2YqP5"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2015-04-12T12:39:47.000Z",
            "id": "587233653194764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/WD0FC2lqqD"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-04-12T12:39:47.000Z",
            "id": "587233651156357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC): Proposta era melhorar a extra\u00e7\u00e3o do l\u00e1tex para ... http://t.co/VAPfXinOp4"
        },
        {
            "author_id": "128341757",
            "created_at": "2015-04-12T12:37:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "587233040419594241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os anjos nos dizem am\u00e9m..\" \ud83c\udfb6\ud83d\udc8f\ud83d\udc8d\ud83d\udd12\ud83d\udc95 @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/7rk1qiDYqk"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2015-04-12T12:34:08.000Z",
            "id": "587232231623647232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/GHGYmlEz1s"
        },
        {
            "author_id": "195898392",
            "created_at": "2015-04-12T12:32:14.000Z",
            "id": "587231749618425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/f9gSCGQeft"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2015-04-12T12:31:04.000Z",
            "id": "587231459766833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Gado e pastagens invadem reserva extrativista Alto Juru\u00e1 (AC) http://t.co/ULTtkkoZa7"
        },
        {
            "author_id": "932647478",
            "created_at": "2015-04-12T12:16:13.000Z",
            "id": "587227721434066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta de abetos sem cortes. Parque Nacional Fulufj\u00e4llet, na prov\u00edncia de Dalarna, Su\u00e9cia.  Fotogr http://t.co/jUfJjTd0OB"
        },
        {
            "author_id": "932647478",
            "created_at": "2015-04-12T12:16:06.000Z",
            "id": "587227691029569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta virgem, de abetos sem cortes. Parque Nacional Fulufj\u00e4llet, prov\u00edncia de Dalarna, Su\u00e9cia.  F http://t.co/hKlRx4H4fA"
        },
        {
            "author_id": "932647478",
            "created_at": "2015-04-12T12:15:56.000Z",
            "id": "587227649791152129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta repleta de fetos, virgem, com abetos sem corte. Parque Nacional Fulufj\u00e4llet, Dalarna, Su\u00e9ci http://t.co/q0AFiYlZRD"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-12T12:10:55.000Z",
            "id": "587226388920410112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Globo Rural visita Alto Juru\u00e1 (AC), a primeira reserva extrativista do pa\u00eds.\nAo todo, existem 89 reservas extrativistas no Brasil, em 17\u2026"
        },
        {
            "author_id": "129287457",
            "created_at": "2015-04-12T12:06:35.000Z",
            "id": "587225295645704192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa reportagem sobre a reserva extrativista foi s\u00f3 um lembrete de como as coisas est\u00e3o tristes"
        },
        {
            "author_id": "87335163",
            "created_at": "2015-04-12T11:29:07.000Z",
            "id": "587215869194989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre #G1 http://t.co/2aUpD22hE6"
        },
        {
            "author_id": "38436441",
            "created_at": "2015-04-12T11:17:47.000Z",
            "id": "587213016883666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo e mente !!! @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/5bIAAcISvo"
        },
        {
            "author_id": "187017616",
            "created_at": "2015-04-12T11:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90933646,
                        -15.85122756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "587208762399703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que o seu dia hoje seja como esse fim de tarde ontem. @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/jGxT0avexH"
        },
        {
            "author_id": "380755598",
            "created_at": "2015-04-12T10:22:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "587199112698847232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29\u00aa Corrida Bom Jesus de Cuiab\u00e1 \ud83c\udfc3\ud83c\udffd (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/NdW2E6G83q http://t.co/ebqQADtadb"
        },
        {
            "author_id": "357410617",
            "created_at": "2015-04-12T08:18:31.000Z",
            "id": "587167899904684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal #elche #costablanca https://t.co/3bVBcl3JJ6"
        },
        {
            "author_id": "1939406005",
            "created_at": "2015-04-12T03:52:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "587101008423059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobreviver \u00e9 isso ! @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/p0NAi9K3r2"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2015-04-12T03:18:53.000Z",
            "id": "587092498524348417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Domingos/GO: Pol\u00edcia Civil faz apreens\u00e3o de madeira extra\u00edda ilegalmente do Parque Estadual Terra Ronca.\nhttp://t.co/egzbYCzjBs"
        },
        {
            "author_id": "59963048",
            "created_at": "2015-04-12T02:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64990318,
                        -23.57374395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "587081501449269248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Vista Chinesa... \nUm lindo lugar para um pedal e uma corrida! @ Parque Nacional Da Tijuca,\u2026 https://t.co/tuoGvGAjw1"
        },
        {
            "author_id": "187017616",
            "created_at": "2015-04-12T01:58:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90933646,
                        -15.85122756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "587072339667369984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada! @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/0Wl2X8PDMj"
        },
        {
            "author_id": "441322421",
            "created_at": "2015-04-12T01:30:50.000Z",
            "id": "587065303139487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta dizimada ao longo de 35 anos em Buritis e Ariquemes (Rond\u00f4nia) e na ex Floresta Nacional do Bom Futuro http://t.co/jggFkML3w6"
        },
        {
            "author_id": "79482870",
            "created_at": "2015-04-12T00:55:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "404326727",
                        "start": 17,
                        "username": "fred_macucos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "587056427589623809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Baile do @fred_macucos lotado. Urussanga-SC. #Armandinho #Graxa #Produ\u00e7\u00e3o @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/zv5qPXoaMv"
        },
        {
            "author_id": "2151102985",
            "created_at": "2015-04-12T00:53:23.000Z",
            "id": "587055881365233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Diga sim ao turismo ecol\u00f3gico. Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha.\n\nSay yes for ecotourism. Fernando... http://t.co/4E38MlvydN"
        },
        {
            "author_id": "504520444",
            "created_at": "2015-04-12T00:44:43.000Z",
            "id": "587053698687311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BestImageEver - RT ndrea_asl: \u00c1rea verde do Parque Nacional del Caf\u00e9, perto de Armenia, na Col\u00f4mbia. http://t.co/9jOQ1IiFWR."
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2015-04-12T00:12:02.000Z",
            "id": "587045472965132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias, po\u00e7os do #PARNASO #Petr\u00f3polis http://t.co/SZZJyRTKQT \u00f3tima dica para os dias quentes"
        },
        {
            "author_id": "101793761",
            "created_at": "2015-04-12T00:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36678,
                        -21.79246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "587043639378993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueDaLajinha  #Natureza  #BomParaPassear @ Parque Natural Municipal da Lajinha https://t.co/j07fAOnO7k"
        },
        {
            "author_id": "2359594062",
            "created_at": "2015-04-12T00:04:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02029248,
                        -28.06614906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "587043525109362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udf7b\ud83c\udf57 (@ Parque Municipal De Rodeios) https://t.co/4lyEDuk3oh"
        },
        {
            "author_id": "3155159482",
            "created_at": "2015-04-11T23:43:18.000Z",
            "id": "587038243582910464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de sol. @ Parque Estadual Acarai S\u00e3o Francisco Do Sul https://t.co/ASp2nNiSah"
        },
        {
            "author_id": "101954453",
            "created_at": "2015-04-11T23:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.2825816,
                        10.85845041
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0100789d0c41147f"
            },
            "id": "587035913072459776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado relax  samygray @ Parque Nacional Morrocoy https://t.co/K05jflHF6M"
        },
        {
            "author_id": "110452689",
            "created_at": "2015-04-11T23:31:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "150f5a766bc5c2ca"
            },
            "id": "587035364751179776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Api\u00fana participei da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Aquidab\u00e3, um novo espa\u00e7o de recrea\u00e7\u00e3o e lazer para comunidade http://t.co/gucL98nEJp"
        },
        {
            "author_id": "822184819",
            "created_at": "2015-04-11T23:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "265008890",
                        "start": 76,
                        "username": "pamela_severo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "587034756048617472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo vamo assoeva (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @pamela_severo) https://t.co/5D4lfGCgYz"
        },
        {
            "author_id": "1060490023",
            "created_at": "2015-04-11T23:23:06.000Z",
            "id": "587033161479102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/acow4z1wiO"
        },
        {
            "author_id": "47775899",
            "created_at": "2015-04-11T23:19:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "587032156725235714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que morte horr\u00edvel. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/HeTFKLDbyO"
        },
        {
            "author_id": "68001296",
            "created_at": "2015-04-11T23:18:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56104572,
                        -25.56115245
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "587032099582046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assim foi o nosso dia.  #Waterfalls #F\u00e9rias #lindodemais @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil https://t.co/BlWkv5TDlz"
        },
        {
            "author_id": "14925426",
            "created_at": "2015-04-11T23:12:49.000Z",
            "id": "587030572830064640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o http://t.co/jdlxHdOlx7"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-11T23:12:22.000Z",
            "id": "587030456744464384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Iniciativa realizada na frente do Parque Municipal doa as pe\u00e7as escolhidas.\n\u2018The Street Store\u2019 j\u00e1 \u00e9 realizado em v\u00e1rios pa\u00edses."
        },
        {
            "author_id": "93794172",
            "created_at": "2015-04-11T22:57:11.000Z",
            "id": "587026638795341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: at Parque Nacional De Uruapan http://t.co/RKV5Rg058G"
        },
        {
            "author_id": "174511243",
            "created_at": "2015-04-11T22:40:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.19618547,
                        -8.04128646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a9f8339d1ec74ecd"
            },
            "id": "587022518428557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E at\u00e9 quando deus quiser! #Tapacur\u00e1 #acabou #coleta #disserta\u00e7\u00e3o @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tapacur\u00e1 https://t.co/znmRtrrU3P"
        },
        {
            "author_id": "265008890",
            "created_at": "2015-04-11T22:26:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "587018809237700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/f2l6nBYoW1"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-04-11T22:25:54.000Z",
            "id": "587018764199272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal as referencias de aventuras no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nLembrando que n\u00e3o \u00e9 permitido... http://t.co/fKE2HlSzSg"
        },
        {
            "author_id": "1173083995",
            "created_at": "2015-04-11T22:21:50.000Z",
            "id": "587017739547582465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tara, Serbia. http://t.co/AfrnTO5Ts4"
        },
        {
            "author_id": "187175134",
            "created_at": "2015-04-11T22:17:08.000Z",
            "id": "587016557605314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a noite \u00e9 uma crian\u00e7a. Hoje tem Calmon @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/NMMc9koWfl"
        },
        {
            "author_id": "245018605",
            "created_at": "2015-04-11T22:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.03565567,
                        -14.47202463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f985135b0b9fc7a0"
            },
            "id": "587014908425830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Campo de Ecologia\n#PESC-Parque Estadual do Conduru\n#Fauna do PESC\n#Serra Grande\n#Alguem se arrisca a\u2026 https://t.co/E6zeirgTuK"
        },
        {
            "author_id": "245018605",
            "created_at": "2015-04-11T22:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.03565567,
                        -14.47202463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f985135b0b9fc7a0"
            },
            "id": "587012986579116032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Campo de Ecologia\n#PESC-Parque Estadual do Conduru\n#SerraGrande @ Serra Grande -BA https://t.co/Qu2wEKrAY3"
        },
        {
            "author_id": "908445102",
            "created_at": "2015-04-11T22:02:31.000Z",
            "id": "587012881369137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mercedes."
        },
        {
            "author_id": "245018605",
            "created_at": "2015-04-11T22:00:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.03565567,
                        -14.47202463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f985135b0b9fc7a0"
            },
            "id": "587012485582032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Campo de Ecologia\n#PESC-Parque Estadual do Conduru\n#Serra Grande @ Serra Grande -BA https://t.co/6CoE4wiqyl"
        },
        {
            "author_id": "423704381",
            "created_at": "2015-04-11T22:00:04.000Z",
            "id": "587012262415753216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara, em Piau\u00ed \u00e9 repleto de tesouros pr\u00e9-hist\u00f3ricos! Voc\u00ea ficar\u00e1 encantado com... http://t.co/6IpUkLcG3i"
        },
        {
            "author_id": "95944443",
            "created_at": "2015-04-11T21:53:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87319925,
                        -23.49711889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "587010704579944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 sai do arm\u00e1rio para casamentos e entrevistas \ud83d\ude0e\ud83c\udfa9\ud83d\ude1d @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/jHxW8SG9d4"
        },
        {
            "author_id": "76778837",
            "created_at": "2015-04-11T21:44:05.000Z",
            "id": "587008241948692481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal, muito bom ter trabalhado nesse lugar, bons amigos fiz l\u00e1. E o tempo passa. https://t.co/BSf3UlhkhH"
        },
        {
            "author_id": "235621480",
            "created_at": "2015-04-11T21:38:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "587006891546509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar de \u00f3cio @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/psz68oZ7pB"
        },
        {
            "author_id": "235621480",
            "created_at": "2015-04-11T21:20:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "587002242689032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/SJSSU04uDP"
        },
        {
            "author_id": "235621480",
            "created_at": "2015-04-11T21:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "587001896134520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/6SMwwOh3Cp"
        },
        {
            "author_id": "235621480",
            "created_at": "2015-04-11T21:17:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "587001626763853825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/CEA80djfZr"
        },
        {
            "author_id": "235621480",
            "created_at": "2015-04-11T21:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "587001420311875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/DMx1JJhOy7"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2015-04-11T21:16:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79644934,
                        -21.20953799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "587001215378190336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queima do Ovo! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/gAMenMge6y"
        },
        {
            "author_id": "235621480",
            "created_at": "2015-04-11T21:16:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "587001208604360704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indument\u00e1ria expo \"meu pedacinho de ch\u00e3o\" assinado por Thanara Schonardie @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/lNpQeSNAze"
        },
        {
            "author_id": "221363102",
            "created_at": "2015-04-11T21:00:03.000Z",
            "id": "586997161755340800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malas prontas e equipamentos separados, hora de seguir para as cavernas, cachoeiras e trilhas do Parque Estadual... http://t.co/qUZkTgofcY"
        },
        {
            "author_id": "1939406005",
            "created_at": "2015-04-11T20:48:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31375816,
                        -22.87009646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "586994163062812674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#arte @ Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa https://t.co/FsczXnvbbH"
        },
        {
            "author_id": "70202338",
            "created_at": "2015-04-11T20:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "37546090",
                        "start": 29,
                        "username": "LewisAcunaA"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "70202338",
                        "start": 42,
                        "username": "JuanFraile"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.52371433,
                        8.99110725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "586994138882543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ricoEste #CumbrePanam\u00e1 @lewisacunaa @juanfraile @ Parque Municipal Summit - P\u00e1gina Oficial https://t.co/MvPPDf52c8"
        },
        {
            "author_id": "154212434",
            "created_at": "2015-04-11T20:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2802963,
                        -25.44080011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "586988154571325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha \u2764\ufe0f @ Parque Estadual De Vila Velha https://t.co/EomZu0dwsz"
        },
        {
            "author_id": "129893858",
            "created_at": "2015-04-11T20:02:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0268413,
                        -20.39406713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "586982721601146882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem mais foto na #pedraazul sim, s\u00f3 que agora preta. \ud83c\udf43\ud83d\udc98\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\ud83c\udffc @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/6jLcfylfeq"
        },
        {
            "author_id": "19943030",
            "created_at": "2015-04-11T19:40:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "10228272",
                        "start": 58,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "586977187057664001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DOS PIRINEUS: https://t.co/kNuur329fO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1670831414",
            "created_at": "2015-04-11T19:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "586973047728418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia de s\u00e1bado pr\u00e9 prova. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/eO2VSzJ7Sn"
        },
        {
            "author_id": "81773051",
            "created_at": "2015-04-11T19:01:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "586967201174786049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai\u00f4... Silver... @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/5IhUA3e7NI"
        },
        {
            "author_id": "14465338",
            "created_at": "2015-04-11T18:58:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57429871,
                        -23.39505668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "586966573228826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo de luz agora \u2600\ufe0f\n#fotoss\u00edntese #oiluminado #theshining @ Parque Estadual da Cantareira -\u2026 https://t.co/NbwlbJDNKE"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2015-04-11T18:44:23.000Z",
            "id": "586963016735830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o flagra, pela primeira vez, presen\u00e7a de gato-mourisco http://t.co/Ni88QtMiII"
        },
        {
            "author_id": "61229610",
            "created_at": "2015-04-11T18:43:55.000Z",
            "id": "586962901866545154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As medalhas que ganhei no caminho. \ud83d\ude1c #picopico @ Parque Estadual Vila Velha (PR) https://t.co/utvd1InQ7G"
        },
        {
            "author_id": "169619875",
            "created_at": "2015-04-11T18:33:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02029248,
                        -28.06614906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "586960310378037249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veloterra \u270a\ud83d\udc4a (@ Parque Municipal De Rodeios) https://t.co/SacbW3oMfx"
        },
        {
            "author_id": "335965643",
            "created_at": "2015-04-11T18:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "22572409",
                        "start": 108,
                        "username": "conexaoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "586958942410014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o flagra, pela primeira vez, presen\u00e7a de gato-mourisco - http://t.co/mJ14LuSfBP via @conexaoto"
        },
        {
            "author_id": "318032346",
            "created_at": "2015-04-11T18:16:23.000Z",
            "id": "586955970665963521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. #C\u00e1ceres #Extremadura #PorElMundoSO http://t.co/iQ8hoKqfUV"
        },
        {
            "author_id": "215439947",
            "created_at": "2015-04-11T18:03:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 42,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "586952689516486656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feijoada \ud83c\udf89 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/BfWnpUQzO2"
        },
        {
            "author_id": "200599216",
            "created_at": "2015-04-11T18:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "471515649",
                        "start": 46,
                        "username": "ThaiisBiasi"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "284673234",
                        "start": 59,
                        "username": "natipietrobelli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.82239994,
                        -27.93650164
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d0d29741feef64b9"
            },
            "id": "586951927923081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veloterra ! (@ Parque Municipal De Rodeios w/ @thaiisbiasi @natipietrobelli) https://t.co/ux3I2G45ve"
        },
        {
            "author_id": "230258205",
            "created_at": "2015-04-11T17:42:52.000Z",
            "id": "586947536885121025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo com esse tro\u00e7o louco. Minha aprendiz &lt;3 hahaha @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/ueR6RZx8Xm"
        },
        {
            "author_id": "64578576",
            "created_at": "2015-04-11T17:05:41.000Z",
            "id": "586938181133533185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim \u00e9 o fim de tarde no planalto do Parque Nacional do Itatiaia. Curta a montanha.\n\nSo is the sunset on the... http://t.co/eXRVVB4DdY"
        },
        {
            "author_id": "295260598",
            "created_at": "2015-04-11T17:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 46,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "247377145",
                        "start": 78,
                        "username": "brandaonatalya"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "586936960456994817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feijoada 3\u00bar\u00e3o (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM w/ @brandaonatalya) https://t.co/bHHbYo4dMa"
        },
        {
            "author_id": "21772527",
            "created_at": "2015-04-11T16:54:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "586935450620821505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 2 (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/LSkia5gnHP"
        },
        {
            "author_id": "517573875",
            "created_at": "2015-04-11T16:31:40.000Z",
            "id": "586929617371537408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato, PI - Brasil. Ber\u00e7o do homem americano, patrim\u00f4nio mundial da humanidade"
        },
        {
            "author_id": "517573875",
            "created_at": "2015-04-11T16:28:47.000Z",
            "id": "586928895213068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, uma dica pra quem gosta de viajar e conhecer v\u00e1rios lugares. Visitem o parque nacional Serra Da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "350871173",
            "created_at": "2015-04-11T16:24:23.000Z",
            "id": "586927786511749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula no parque municipal hoje foi top \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "141378102",
            "created_at": "2015-04-11T16:08:00.000Z",
            "id": "586923664840470528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito em exerc\u00edcio visita a obra do Parque Municipal http://t.co/Lvii2ADEJC"
        },
        {
            "author_id": "141378102",
            "created_at": "2015-04-11T16:07:33.000Z",
            "id": "586923550545731585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito em exerc\u00edcio visita a obra do Parque Municipal\nhttp://t.co/6G8E2markQ http://t.co/lHj7HtFFCs"
        },
        {
            "author_id": "230258205",
            "created_at": "2015-04-11T16:04:42.000Z",
            "id": "586922830756851713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de campo \\o/\n#Tcc #Biologia #Sofrimento kkkkk @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/svYCdxtxYU"
        },
        {
            "author_id": "85213269",
            "created_at": "2015-04-11T16:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "586922495988510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9  nozes @ Parque Municipal De Bh https://t.co/60Hp3GZZrX"
        },
        {
            "author_id": "62874942",
            "created_at": "2015-04-11T15:58:45.000Z",
            "id": "586921337152806913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo Gatos 2015 &amp; Campeonato de Beleza Felina\n\nDias 11 e 12 de abril de 2015\n\nLocal: Parque Municipal Jayme... http://t.co/w0UQA2tEMb"
        },
        {
            "author_id": "2384147628",
            "created_at": "2015-04-11T15:47:51.000Z",
            "id": "586918591183720451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Estadual Pedra Azul-ES! http://t.co/zQ2LcCKa2R"
        },
        {
            "author_id": "74915778",
            "created_at": "2015-04-11T15:12:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "586909710856691712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/lh2wd3TWfd"
        },
        {
            "author_id": "43198827",
            "created_at": "2015-04-11T15:00:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "586906739167092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/28YsMvVB7k"
        },
        {
            "author_id": "861482383",
            "created_at": "2015-04-11T14:57:12.000Z",
            "id": "586905845977448448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Amap\u00e1TV: Invas\u00e3o e desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Ferreira Gomes !"
        },
        {
            "author_id": "115707811",
            "created_at": "2015-04-11T14:52:24.000Z",
            "id": "586904638298947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse eh o famoso programa de \u00edndio !! Kkkkk .. #Top .. #EmBoaCia .. #Paz (@ Parque Municipal Salto Do Sucuriu) https://t.co/8JchZw4b95"
        },
        {
            "author_id": "21718353",
            "created_at": "2015-04-11T14:39:53.000Z",
            "id": "586901486753415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do @deputadoanselmo. O projeto (695/2015) apresentado por ele, quer diminuir a delimita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra do Ouro Branco."
        },
        {
            "author_id": "2897945722",
            "created_at": "2015-04-11T14:37:56.000Z",
            "id": "586900996934205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "temos exemplo como a floresta nacional do bom futuro-Exercito-defende-desenvolvimento-economico-como-estrategia-de-preservacao-da-Amazonia-/"
        },
        {
            "author_id": "2893429761",
            "created_at": "2015-04-11T14:27:41.000Z",
            "id": "586898416736821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal, o pequeno jardim \u00e0 beira-mar plantado, tem a maior \u00e1rea de eucalipto plantado de todo o continente. http://t.co/1O2lSciMKL"
        },
        {
            "author_id": "2806053585",
            "created_at": "2015-04-11T14:22:00.000Z",
            "id": "586896988567953408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este e meu lugar:-) (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/vdSeLQjIWM"
        },
        {
            "author_id": "163493005",
            "created_at": "2015-04-11T14:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02684054,
                        -20.39404015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "586896825996705792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rota do Lagarto \ud83d\udc4c #DeMolay @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/pBJhMWYe9D"
        },
        {
            "author_id": "71056264",
            "created_at": "2015-04-11T14:09:22.000Z",
            "id": "586893809126092801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG EDILSON FOGA\u00c7A: Parque Estadual de Vila Velha promove mais uma Trilha da Fortaleza http://t.co/trPDefvOCk"
        },
        {
            "author_id": "63368788",
            "created_at": "2015-04-11T13:54:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "586890094549819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaas @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/J4vay6jhSS"
        },
        {
            "author_id": "79482870",
            "created_at": "2015-04-11T13:54:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "586889941659049985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj o Baile do Armandinho \u00e9 em Urussanga. #Armandinho #Graxa @ Parque Municipal De Urussanga https://t.co/0yZ2oIva1A"
        },
        {
            "author_id": "164351498",
            "created_at": "2015-04-11T13:48:22.000Z",
            "id": "586888523975892992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OBRA DO MONUMENTO \u00c0 SANTA PAULINA \u00c9 LAN\u00c7ADA\n \nFoi aberto o processo para a cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/mX8nRDvbeo"
        },
        {
            "author_id": "235621480",
            "created_at": "2015-04-11T13:41:48.000Z",
            "id": "586886869666947072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! No 1\u2022 Encontro com Educadores, Biblioteca Parque Estadual. https://t.co/tolkpWi2XH"
        },
        {
            "author_id": "56505284",
            "created_at": "2015-04-11T13:20:45.000Z",
            "id": "586881573020168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez...18km#Floresta#Nacional#voando#cada#vez#mais#baixo https://t.co/HjT4xNzdih"
        },
        {
            "author_id": "3064686520",
            "created_at": "2015-04-11T12:58:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.84252117,
                        -7.04923405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "586876070013566977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Galera do Surf ajudando a natureza, tbm local onde as tartarugas colocam seus ovos, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/IJsuUyU8PU"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2015-04-11T12:56:02.000Z",
            "id": "586875352338866176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza nos Lagos Mole e Jar\u00e1, em Juruti, regi\u00e3o do Baixo Amazonas, Par\u00e1, que fez 132 anos http://t.co/jQbJdAFxPf"
        },
        {
            "author_id": "2892683794",
            "created_at": "2015-04-11T12:45:39.000Z",
            "id": "586872739387944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Diria Costa Rica http://t.co/WSKoki5B7L"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-11T12:26:20.000Z",
            "id": "586867879263522816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Concentra\u00e7\u00e3o acontece a partir das 14h, no Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed.\nCaminhada ser\u00e1 realizada em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do \u00cdndio."
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-04-11T12:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "586867625105297408",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Concentra\u00e7\u00e3o acontece a partir das 14h, no Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed.\nCaminhada ser\u00e1 realizada em comemora\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "315423287",
            "created_at": "2015-04-11T12:24:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.85133901,
                        -27.23271536
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289de536dcd2ff91"
            },
            "id": "586867429697003521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente (@ Parque Nacional do Turvo) https://t.co/4kXMt839dp"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2015-04-11T12:04:56.000Z",
            "id": "586862492984324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o flagra, pela primeira vez, presen\u00e7a de gato-mourisco: http://t.co/87Yibkwiev"
        },
        {
            "author_id": "8276062",
            "created_at": "2015-04-11T12:02:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "586861937239138304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma corridinha, dessa vez no cerrado. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/srzuyc6Iam"
        },
        {
            "author_id": "246530161",
            "created_at": "2015-04-11T11:45:41.000Z",
            "id": "586857647279771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, no Piau\u00ed deve ser ampliado http://t.co/ljZR4JZL9M"
        },
        {
            "author_id": "3116359030",
            "created_at": "2015-04-11T11:40:18.000Z",
            "id": "586856292972630016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aula de antropologia sera no parque municipal, j\u00e1 imagino as viagens"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-04-11T11:30:17.000Z",
            "id": "586853771520692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Alou, ecoturistas! Voc\u00eas v\u00e3o amar o Parque Estadual do Marumbi: http://t.co/KJle4ZHoA7 http://t.co/1krVIpDvzQ"
        },
        {
            "author_id": "21728552",
            "created_at": "2015-04-11T11:24:54.000Z",
            "id": "586852418731794433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/6Md4q9xN21 - \u00c1rea protegida de Costa da Fragata vira dep\u00f3sito de entulho http://t.co/4baMEieQ11"
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2015-04-11T10:27:00.000Z",
            "id": "586837847803478017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Apu\u00ed preocupado com cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista na regi\u00e3o... http://t.co/kXT9TBNt8Z"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2015-04-11T05:32:16.000Z",
            "id": "586763674301272064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal, um dos mais belos parques naturais da Europa \n\nNational Park... http://t.co/f6BmU2DUdg"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2015-04-11T04:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "10228272",
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "586750075046494211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FILME PARTE ll PAULO GRAVATA E EDGAR EM UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL ...: https://t.co/8aMxsW48Qd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "148141917",
            "created_at": "2015-04-11T03:54:10.000Z",
            "id": "586738990117740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u00e9 t\u00e3o rico e gigantesco, n\u00e3o entendo o porque as reportagens... http://t.co/0YqCh4Vhjh"
        },
        {
            "author_id": "1849158049",
            "created_at": "2015-04-11T03:13:16.000Z",
            "id": "586728694150012930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Pandeiros (120 hectares p/ planta\u00e7\u00e3o de eucalipto). As... http://t.co/7o0kPcXO3h"
        },
        {
            "author_id": "1849158049",
            "created_at": "2015-04-11T03:09:21.000Z",
            "id": "586727710690422785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento (10/02/2015) na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Pandeiros (120 hectares p/ planta\u00e7\u00e3o de... http://t.co/dwHypQxiSi"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2015-04-11T03:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "10228272",
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "586726808004993024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAULO GRAVATA &amp; EDGAR EM UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS: https://t.co/s1nyhTHmFZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2015-04-11T03:02:39.000Z",
            "id": "586726021531115522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/HVaKaeqrgN"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2015-04-11T02:33:44.000Z",
            "id": "586718744807804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoria B\u00e1sica do Ecossistema no Parque Nacional da Gorongosa - http://t.co/SIgVKgxHBw http://t.co/8v9qaxXhAP"
        },
        {
            "author_id": "1210426190",
            "created_at": "2015-04-11T01:45:14.000Z",
            "id": "586706540939337729",
            "in_reply_to_user_id": "463446531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cumberrbitch SEUS CACHOS UM MONUMENTO NATURAL"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2015-04-11T01:35:35.000Z",
            "id": "586704113544474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u tem melhor trimestre:  http://t.co/i58eXWTXBM"
        },
        {
            "author_id": "308339304",
            "created_at": "2015-04-11T01:25:17.000Z",
            "id": "586701520256774145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/SBESkqFFkk"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2015-04-11T00:42:34.000Z",
            "id": "586690768347254784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito em exerc\u00edcio visita a obra do Parque Municipal e Rua Severino Fuga - http://t.co/GqylV3VZ3m http://t.co/76vTu5VmBc"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2015-04-11T00:40:56.000Z",
            "id": "586690357838139392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito em exerc\u00edcio visita a obra do Parque Municipal e Rua Severino Fuga - http://t.co/GqylV3VZ3m http://t.co/OSmOVFqBfE"
        },
        {
            "author_id": "2836241351",
            "created_at": "2015-04-11T00:40:19.000Z",
            "id": "586690205932990464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do Ouro http://t.co/o2YYlLephP"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-04-11T00:08:20.000Z",
            "id": "586682153330577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de Observa\u00e7\u00e3o de Aves da Bahia visita o Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/cmhods4Ljd"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-04-11T00:08:19.000Z",
            "id": "586682149081759746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de Observa\u00e7\u00e3o de Aves da Bahia visita o Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/vbzFCyZ4Wh"
        },
        {
            "author_id": "2783321524",
            "created_at": "2015-04-11T00:04:19.000Z",
            "id": "586681144256630785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perto de toda positividade a onda boa se propaga no ar. @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/nHiWa3NQXN"
        },
        {
            "author_id": "216212607",
            "created_at": "2015-04-10T23:41:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "586675400778088448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/eI958ai4qt"
        },
        {
            "author_id": "3153920141",
            "created_at": "2015-04-10T23:38:31.000Z",
            "id": "586674651343884291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedra do sino \u00e9 ponto mais alto do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, no estado do\u2026 https://t.co/YSTh4pDRcl"
        },
        {
            "author_id": "3153920141",
            "created_at": "2015-04-10T23:33:02.000Z",
            "id": "586673270411268098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Janela do c\u00e9u no parque estadual do ibitipoca no estado de Minas Gerais. A caminhada \u00e9 longa mas\u2026 https://t.co/JVK5Dv2pEQ"
        },
        {
            "author_id": "396720528",
            "created_at": "2015-04-10T23:16:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "778413176",
                        "start": 3,
                        "username": "RadioCutFm"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "2378965028",
                        "start": 86,
                        "username": "lxsqueluchan"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "396720528",
                        "start": 100,
                        "username": "Radio_Sur"
                    }
                ]
            },
            "id": "586669154536591364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RadioCutFm: Nacho Formia: Brigadista Parque Nacional Lanin http://t.co/oruBdQiD3W @lxsqueluchan @Radio_Sur"
        },
        {
            "author_id": "778413176",
            "created_at": "2015-04-10T23:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "2378965028",
                        "start": 70,
                        "username": "lxsqueluchan"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "396720528",
                        "start": 84,
                        "username": "Radio_Sur"
                    }
                ]
            },
            "id": "586668067674963972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nacho Formia: Brigadista Parque Nacional Lanin http://t.co/TeLATRMqKk @lxsqueluchan @Radio_Sur"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2015-04-10T23:10:58.000Z",
            "id": "586667716884348928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase seis meses, avi\u00e3o \u00e9 retirado do local do acidente em RR: Avi\u00e3o fez pouso for\u00e7ado no Parque Nacional... http://t.co/VE902o1ytE"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-04-10T23:10:40.000Z",
            "id": "586667644700372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase seis meses, avi\u00e3o \u00e9 retirado do local do acidente em RR: Avi\u00e3o fez pouso for\u00e7ado no Parque Nacional... http://t.co/dENDJhr4qD"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-04-10T23:10:36.000Z",
            "id": "586667627319136257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase seis meses, avi\u00e3o \u00e9 retirado do local do acidente em RR: Avi\u00e3o fez pouso for\u00e7ado no Parque Nacional... http://t.co/0GnGSaNpsJ"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-04-10T23:10:36.000Z",
            "id": "586667625192665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase seis meses, avi\u00e3o \u00e9 retirado do local do acidente em RR: Avi\u00e3o fez pouso for\u00e7ado no Parque Nacional... http://t.co/EeV7EqhLYi"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-04-10T23:08:14.000Z",
            "id": "586667032583671808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duna do P\u00f4r fo Sol - Parque Nacional de Jericoacoara - Cear\u00e1 - Brasil https://t.co/8Ox7rTCtpP"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-10T22:56:14.000Z",
            "id": "586664011925557250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAvi\u00e3o fez pouso for\u00e7ado no Parque Nacional do Viru\u00e1 em outubro de 2014. Aeronave foi removida para Boa Vista somente nesta sexta-feira \u2026"
        },
        {
            "author_id": "112309821",
            "created_at": "2015-04-10T22:45:40.000Z",
            "id": "586661352720044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Sil\u00eancio no Parque Estadual do Jaragu\u00e1\nSe voc\u00ea \u00e9 daqueles que prefere um passeio em meio a natureza ao... http://t.co/3vn0Bncevn"
        },
        {
            "author_id": "112309821",
            "created_at": "2015-04-10T22:45:36.000Z",
            "id": "586661336437760001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Sil\u00eancio no Parque Estadual do Jaragu\u00e1\nSe voc\u00ea \u00e9 daqueles que prefere um passeio em meio a natureza ao... http://t.co/3VXg5bmzRd"
        },
        {
            "author_id": "112309821",
            "created_at": "2015-04-10T22:45:33.000Z",
            "id": "586661321153900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/7wVXuSc4JQ \nTrilha do Sil\u00eancio no Parque Estadual do Jaragu\u00e1\nSe voc\u00ea \u00e9 daqueles que prefere um passeio em meio a natureza ao..."
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2015-04-10T22:00:02.000Z",
            "id": "586649867138785281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o encerramento da Semana da Sa\u00fade.\n\nO dia D aconteceu no Parque Municipal da Uva, quem passou por l\u00e1,... http://t.co/3tednALoai"
        },
        {
            "author_id": "26169532",
            "created_at": "2015-04-10T21:56:14.000Z",
            "id": "586648910526951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praias lindas e muita bicharada... :-)\n\n\u00bbParque Nacional Manuel Ant\u00f3nio, na Costa Rica\u00ab http://t.co/qf9GVL4zuv"
        },
        {
            "author_id": "915727458",
            "created_at": "2015-04-10T21:50:47.000Z",
            "id": "586647538389929984",
            "in_reply_to_user_id": "216388932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Letra_Autotrofa parque nacional o independencia?"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2015-04-10T21:48:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "586646880479813633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/r2uHkY69nn"
        },
        {
            "author_id": "172065118",
            "created_at": "2015-04-10T21:40:03.000Z",
            "id": "586644839548108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilumina\u00e7\u00e3o no Parque Passa-Cinco\n\nO Parque Municipal Passa- Cinco recebeu, na semana passada, investimentos em... http://t.co/L2JZMtJxhO"
        },
        {
            "author_id": "2216866285",
            "created_at": "2015-04-10T21:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357548,
                        -23.45481814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "586643146035068930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa da v\u00f3 @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/JheRnD2sFj"
        },
        {
            "author_id": "252823446",
            "created_at": "2015-04-10T21:28:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "586641900733652992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco e For\u00e7a sempre..Assim, constituem o fundamento da minha trajet\u00f3ria. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/FeL06b9cF4"
        },
        {
            "author_id": "71679995",
            "created_at": "2015-04-10T21:00:05.000Z",
            "id": "586634781791809536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal fazer uma visita ao Parque Nacional da Tijuca?        \n                           \nAberto diariamente de... http://t.co/rjjjU3IN0M"
        },
        {
            "author_id": "254541595",
            "created_at": "2015-04-10T20:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57934292,
                        -22.32842724
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "586630175485468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1 peeeeeensa numa \u00e1gua gelada \u2744\ufe0f\ud83d\udc4d com daninhavilela @ Parque Nacional Itatiaia https://t.co/bdWGyTffdJ"
        },
        {
            "author_id": "343620902",
            "created_at": "2015-04-10T20:40:34.000Z",
            "id": "586629868026204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na cidade do Fecha tudo, e tudo acaba,  isso \u00e9 normal, Fecha parque municipal, fecha Escola, Fecha matadouro,... http://t.co/yfOUGcdtzh"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2015-04-10T20:29:56.000Z",
            "id": "586627192802643968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Jayme Ferragut de Vinhedo recebe \nneste s\u00e1bado e domingo (11,12) a Expo Gatos 2015, evento... http://t.co/aM48oKYqEU"
        },
        {
            "author_id": "80066921",
            "created_at": "2015-04-10T19:49:51.000Z",
            "id": "586617106059304960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Administradores do Parque Nacional apresentam a Cachoeira Encantada em Itaet\u00ea http://t.co/Sy8puYZk7h"
        },
        {
            "author_id": "252181630",
            "created_at": "2015-04-10T19:47:02.000Z",
            "id": "586616397540806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal . Nossa tarde de aventura, fazendo a alegria delas, \u00e9 cansativo mas estar com elas n\u00e3o tem pre\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "24229574",
            "created_at": "2015-04-10T19:42:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8167,
                        -15.6333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "586615165535330304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado de, ao inv\u00e9s de pegar a estrada, ir de Brazlandia a Sobradinho pelo Parque Nacional. Fazia\u2026 https://t.co/SUUHOz0b1t"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-04-10T19:30:58.000Z",
            "id": "586612353287983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que Darwin passou pelo Parque Nacional Marinho dos Abrolhos? Leia mais sobre o local: http://t.co/PvEGIWhJ6p http://t.co/XclwqkoHxt"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-04-10T19:21:32.000Z",
            "id": "586609980377268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento Natural\n\n#galicianorte #turismo #spain #beach #travel http://t.co/X1ktS4FsYp"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-04-10T19:21:09.000Z",
            "id": "586609881785835520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fra\u00e7\u00e3o do maior parque urbano do Brasil\n\nNatureza preservada, sossego sem fim...\n\nParque Estadual Lapa... http://t.co/GCRYdctRuC"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-04-10T19:20:38.000Z",
            "id": "586609751661932545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fra\u00e7\u00e3o do maior parque urbano do Brasil\n\nNatureza preservada, sossego sem fim...\n\nParque Estadual Lapa... http://t.co/sbimKDCEy3"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-04-10T19:18:15.000Z",
            "id": "586609153440788481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fra\u00e7\u00e3o do maior parque urbano do Brasil\n\nNatureza preservada, sossego sem fim...\n\nParque Estadual Lapa... http://t.co/UY8RPGo7ki"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-04-10T19:17:55.000Z",
            "id": "586609070381096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fra\u00e7\u00e3o do maior parque urbano do Brasil\n\nNatureza preservada, sossego sem fim...\n\nParque Estadual Lapa... http://t.co/vDP9qrcg01"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2015-04-10T19:13:21.000Z",
            "id": "586607920604917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA DE VOLUNTARIADO\nO programa de voluntariado do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros funciona o ano... http://t.co/aLZ9weecd9"
        },
        {
            "author_id": "231093564",
            "created_at": "2015-04-10T19:00:05.000Z",
            "id": "586604581158662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 localizado na por\u00e7\u00e3o norte do munic\u00edpio de Araruna, no estado da Para\u00edba,... http://t.co/ag41W0uoPJ"
        },
        {
            "author_id": "195174626",
            "created_at": "2015-04-10T19:00:03.000Z",
            "id": "586604572170420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inaugura maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Curitiba\n\nVeja mais em: http://t.co/lNkYxLNXws\n\n#... http://t.co/X1N3Hf1PEH"
        },
        {
            "author_id": "2904404734",
            "created_at": "2015-04-10T18:55:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "586603395491966976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/RRxXV1X90A"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-04-10T18:25:05.000Z",
            "id": "586595773644730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL URAMBA #BUENAVENTURA #VALLEDELCAUCA http://t.co/ocTjJ7EdF9 #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "415674804",
            "created_at": "2015-04-10T18:21:51.000Z",
            "id": "586594961078013953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano-PED- completa 45 anos com programa\u00e7\u00e3o http://t.co/hwX22cORHE"
        },
        {
            "author_id": "71056264",
            "created_at": "2015-04-10T18:20:25.000Z",
            "id": "586594599386406912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG EDILSON FOGA\u00c7A: Parque Estadual de Vila Velha promove mais uma Trilha da Fortaleza http://t.co/mIWaUawF83"
        },
        {
            "author_id": "115718617",
            "created_at": "2015-04-10T18:09:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357548,
                        -23.45481814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "586591922833137664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde @ Parque Estadual da Cantareira https://t.co/SOfNmKPyyW"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2015-04-10T18:06:52.000Z",
            "id": "586591190960713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas, em Filad\u00e9lfia, ser\u00e1 inaugurada em junho. +http://t.co/p8WOrWnCg3 http://t.co/9QkFwtfbT6"
        },
        {
            "author_id": "156386860",
            "created_at": "2015-04-10T18:02:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "586589991062663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, PI - Julho de 2013  \n\nLugar fant\u00e1stico!! http://t.co/gD1E8K5tD6"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2015-04-10T17:43:04.000Z",
            "id": "586585200366374913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Subsecret\u00e1rio da Semarh, F\u00e1bio Lelis, visita a nova sede do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas, em Filad\u00e9lfia http://t.co/xOqqp1pNFa"
        },
        {
            "author_id": "1584007164",
            "created_at": "2015-04-10T16:27:22.000Z",
            "id": "586566151057969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - 3\u00ba CONCURSO DE FOTOGRAFIA NO FACEBOOK \"EU NOS... http://t.co/QYBfT8Ej7L"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-04-10T16:11:13.000Z",
            "id": "586562085108125696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NATURAL URAMBA #BUENAVENTURA #VALLEDELCAUCA http://t.co/0JBIhzvTCo #Turismo http://t.co/zsNFqH2b4N"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-04-10T16:01:48.000Z",
            "id": "586559714521128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Passeio para amanh\u00e3! Parque Estadual Serra Verde oferece trilhas guiadas gratuitas! http://t.co/OZoLBULWEH  #MeioAmbienteBH"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2015-04-10T15:54:59.000Z",
            "id": "586558001542144002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador reivindica a limpeza do Parque Municipal Miguel Greg\u00f3rio de\u00a0Almeida http://t.co/pWQpYMIuoR"
        },
        {
            "author_id": "48078179",
            "created_at": "2015-04-10T15:19:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "586549000301649920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de #inhotim com minha amiga RobertaLyra no Parque da Rola Mo\u00e7a @ Parque Estadual Serra Do\u2026 https://t.co/CooUlvNPo4"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-04-10T14:55:12.000Z",
            "id": "586542955428581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/1pV6kV8gks"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-04-10T14:55:12.000Z",
            "id": "586542953625038850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/nncmC31Vjm"
        },
        {
            "author_id": "1606680271",
            "created_at": "2015-04-10T14:48:54.000Z",
            "id": "586541370816471040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fauna no Parque Estadual do Cant\u00e3o, regi\u00e3o oeste do Tocantins, nos presenteia com grandes imagens. #Cat\u00e3o#Tocantins http://t.co/N8Yx0Nsuo4"
        },
        {
            "author_id": "573933805",
            "created_at": "2015-04-10T14:46:48.000Z",
            "id": "586540841830875136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira que interessante a forma com que esse homem registrou sus visita ao deserto do Parque Nacional de Joshua... http://t.co/VjQHoytEnK"
        },
        {
            "author_id": "131190849",
            "created_at": "2015-04-10T14:45:18.000Z",
            "id": "586540464116871169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira que interessante a forma com que esse homem registrou sus visita ao deserto do Parque Nacional de Joshua... http://t.co/t6EUn60UFZ"
        },
        {
            "author_id": "602796654",
            "created_at": "2015-04-10T14:45:01.000Z",
            "id": "586540391064829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira que interessante a forma com que esse homem registrou sus visita ao deserto do Parque Nacional de Joshua... http://t.co/nLHTI4xQKt"
        },
        {
            "author_id": "703168051",
            "created_at": "2015-04-10T14:44:51.000Z",
            "id": "586540351717969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira que interessante a forma com que esse homem registrou sus visita ao deserto do Parque Nacional de Joshua... http://t.co/snla2l7FMs"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2015-04-10T14:40:18.000Z",
            "id": "586539204949204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amda parabeniza Prefeitura Municipal de Nova Lima pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Fechos - http://t.co/B5woYXVLjH"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2015-04-10T14:25:40.000Z",
            "id": "586535524355203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai dar um mergulho neste fim de semana?\nFoto: Acervo IER\nLocal: Parque Estadual do Rio Preto http://t.co/kPNZYAO58D"
        },
        {
            "author_id": "2236488609",
            "created_at": "2015-04-10T13:44:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91808271,
                        -19.88519427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "586525210767138817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/u85oIbuadu"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-04-10T13:18:34.000Z",
            "id": "586518634241126401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! \nhttp://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-04-10T13:13:37.000Z",
            "id": "586517388331462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/0IBlhgAeyX"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2015-04-10T13:11:37.000Z",
            "id": "586516886839431171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/xtkfnwwE8G"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-04-10T13:11:24.000Z",
            "id": "586516834251362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/PxheEnKtWi"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2015-04-10T13:04:59.000Z",
            "id": "586515218567577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/9oNUybAVTP"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-04-10T13:04:48.000Z",
            "id": "586515170886725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/k8ndLeHg5z"
        },
        {
            "author_id": "105908302",
            "created_at": "2015-04-10T13:04:43.000Z",
            "id": "586515151077019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/mIbB9vIO7g"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2015-04-10T13:04:43.000Z",
            "id": "586515148862439425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP 'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas... http://t.co/iH6yhfEjVG"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-04-10T13:04:36.000Z",
            "id": "586515120563470336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP 'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas... http://t.co/6aSxAoJJuq"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-04-10T13:03:36.000Z",
            "id": "586514870880862209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre\" http://t.co/mwEI8Aoaq6"
        },
        {
            "author_id": "204379895",
            "created_at": "2015-04-10T13:00:39.000Z",
            "id": "586514126526005249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando sobre #piscinasnaturais do Parque Estadual Pedra Azul :D\n\n(via Meio Ambiente ES) http://t.co/3bh5tmkQav"
        },
        {
            "author_id": "171205797",
            "created_at": "2015-04-10T13:00:13.000Z",
            "id": "586514017566371841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de visitar o parque nacional da Chapada dos Veadeiros, uma verdadeira beleza natural localizada em Goi\u00e1s! http://t.co/5XYFGYKokM"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-04-10T12:58:14.000Z",
            "id": "586513517974519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/L7wW4RthQe"
        },
        {
            "author_id": "190803796",
            "created_at": "2015-04-10T12:58:10.000Z",
            "id": "586513503315345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/Sj9db0fYqY"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-04-10T12:58:03.000Z",
            "id": "586513471262429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia: 'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/Wfb85cTLBT"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-04-10T12:57:25.000Z",
            "id": "586513312206163968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/PSKidyJ24J"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-04-10T12:57:18.000Z",
            "id": "586513282174976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre\" http://t.co/mwEI8Aoaq6"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-04-10T12:57:09.000Z",
            "id": "586513244518494209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nC\u00e2meras flagraram o animal em 'ilha' no meio da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Parque do Cant\u00e3o re\u00fane os biomas cerrado, floresta amaz\u00f4nica e \u2026"
        },
        {
            "author_id": "122424993",
            "created_at": "2015-04-10T12:55:06.000Z",
            "id": "586512729730453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/dou5vidTYn"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-04-10T12:52:25.000Z",
            "id": "586512054070067201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/0J7Xsegvfr"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-04-10T12:52:02.000Z",
            "id": "586511960436445184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/ViGuVsxMPq"
        },
        {
            "author_id": "3071278444",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:57.000Z",
            "id": "586511935916486656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/I7kb8Cna0v"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:55.000Z",
            "id": "586511927892783104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/v66uMbpPP6"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:41.000Z",
            "id": "586511872175636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/jgaF7IBkAC"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:39.000Z",
            "id": "586511861043957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/5oLZL4Lnur"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:32.000Z",
            "id": "586511830966648834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/ZKFwYZzA5B"
        },
        {
            "author_id": "374635781",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:27.000Z",
            "id": "586511813065383936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/xuRrCShlo3"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:24.000Z",
            "id": "586511799782019073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/AGlTmFFJxK"
        },
        {
            "author_id": "2176150363",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:09.000Z",
            "id": "586511736691265537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/qgqUoKFPVD"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:08.000Z",
            "id": "586511731792289795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/AP57FDbXWR"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:05.000Z",
            "id": "586511720039874561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/yyYhGUb7QN"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:04.000Z",
            "id": "586511714612482049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/khbU7IwoCe"
        },
        {
            "author_id": "249779503",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:03.000Z",
            "id": "586511712825643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/03C3adrIKD"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-04-10T12:51:01.000Z",
            "id": "586511704609042433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/NQDk0ifE7e"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-04-10T12:50:58.000Z",
            "id": "586511689270464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/mpYrnmslSQ"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-04-10T12:50:56.000Z",
            "id": "586511681062244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/M6IN1puflj"
        },
        {
            "author_id": "183279849",
            "created_at": "2015-04-10T12:50:47.000Z",
            "id": "586511643070238720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/rNAg8SKlkT"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-04-10T12:50:45.000Z",
            "id": "586511635474358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/wukYeWpyaY"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2015-04-10T12:50:44.000Z",
            "id": "586511632907440128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-04-10T12:49:41.000Z",
            "id": "586511369261883394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- 'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas ... http://t.co/ZRkr4XcqVe"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-04-10T12:49:41.000Z",
            "id": "586511368867733505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/PSKidyJ24J Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l\u00e1tex \u2026"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-04-10T12:49:25.000Z",
            "id": "586511299242110977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/8DazuDkaoY"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2015-04-10T12:49:19.000Z",
            "id": "586511276857102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/CddEfoPdqE"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-04-10T12:49:18.000Z",
            "id": "586511272369238017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre: Reserva chegou a produzir 70 toneladas de l... http://t.co/owBpkiwnVu"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-04-10T12:46:11.000Z",
            "id": "586510486327267329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/sAHj3RFMVn"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2015-04-10T12:45:08.000Z",
            "id": "586510220517486594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/8rSq7Rnq5P"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2015-04-10T12:45:06.000Z",
            "id": "586510215303995392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/7o76ag0c02"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2015-04-10T12:45:06.000Z",
            "id": "586510214335037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/3gnMqBc57H"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2015-04-10T12:44:47.000Z",
            "id": "586510133817020416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/QcAnMutCgN http://t.co/4zr6avU2h0"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2015-04-10T12:44:39.000Z",
            "id": "586510101193687040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/1ueeQqPN0V"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2015-04-10T12:44:38.000Z",
            "id": "586510094906499074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/CDpl7q79ns"
        },
        {
            "author_id": "31494764",
            "created_at": "2015-04-10T12:44:12.000Z",
            "id": "586509989491146752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Globo Rural' mostra desmatamento em reserva extrativista no Acre http://t.co/udvab6xVK5"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FabioFleury].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FabioFleury",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FabioFleury"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sananduva, Brasil",
                "id": "d0d29741feef64b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Andr\u00e9s de Giles, Argentina",
                "id": "0133704226e1257e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapejara, Brasil",
                "id": "d804930802bea7d7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Falc\u00f3n, Venezuela",
                "id": "0100789d0c41147f",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Api\u00fana, Brasil",
                "id": "150f5a766bc5c2ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Brasil",
                "id": "a9f8339d1ec74ecd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uru\u00e7uca, Brasil",
                "id": "f985135b0b9fc7a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Derrubadas, Brasil",
                "id": "289de536dcd2ff91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673346930",
                "name": "G1 Norte Fluminense",
                "username": "g1norterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62135790",
                "name": "Camila",
                "username": "camilandoporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876714548",
                "name": "elpinoviejo",
                "username": "pinoviejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745899265",
                "name": "\ud835\udccf\ud835\udcb6\ud835\udccf\ud835\udcc5\ud835\udcbe",
                "username": "__zazpi__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375449096",
                "name": "Leandro Borges",
                "username": "borgessleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696202056",
                "name": "Roger Bispo",
                "username": "RogerBispos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543946461",
                "name": "Snap: Wylbline2",
                "username": "wylbline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75268732",
                "name": "Vic Buonavita",
                "username": "vicbuonavita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239951385",
                "name": "CBN Di\u00e1rio",
                "username": "CBNDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327461571",
                "name": "Izabela Custodio",
                "username": "izabelacstd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113673391",
                "name": "Peru Cancerigeno",
                "username": "bernardo_aa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1720521139",
                "name": "isaac  deberg  junio",
                "username": "isaacdebergjuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482348720",
                "name": "LIFE & STYLE",
                "username": "LifeStyleENV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57174880",
                "name": "marcos pedlowski",
                "username": "pedlowma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386255248",
                "name": "Samuel\u2077",
                "username": "Smueell23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207567710",
                "name": "Lau",
                "username": "lauracamrgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16855666",
                "name": "Carol",
                "username": "cfraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3550481",
                "name": "Lu",
                "username": "luciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51194615",
                "name": "Ponzo",
                "username": "Marinaponzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113682984",
                "name": "B",
                "username": "brunabeatrizsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137489847",
                "name": "iza rolezeira \u270c\ud83c\udffb",
                "username": "altaizameurer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128712337",
                "name": "Bia",
                "username": "anabfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160661383",
                "name": "Robin Scherbatsky",
                "username": "Bibisssm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914670525",
                "name": "Lary  \ud83d\udc51",
                "username": "armando_laah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822184819",
                "name": "Rafaela Ferreira",
                "username": "Rafitiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518030470",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor",
                "username": "maniinnho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55723044",
                "name": "Judson Almeida",
                "username": "judsonalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89415071",
                "name": "Paulo Ruch",
                "username": "PauloRuch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1939406005",
                "name": "euupitta",
                "username": "thiagopitta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914935314",
                "name": "Busca Baile",
                "username": "BuscaBaile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603523383",
                "name": "Tudo Sobre Floripa",
                "username": "tdsobrefloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75001739",
                "name": "Cleber Rode",
                "username": "CleberRode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730118160",
                "name": "likefotos",
                "username": "likefotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266676339",
                "name": "Gabriela Moreira",
                "username": "gabimoreira99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330539029",
                "name": "fl\u03b1v\u0131\u03b1",
                "username": "flavia_rincon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115165313",
                "name": "Trip dos Canyons",
                "username": "TripCanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394937980",
                "name": "naninha",
                "username": "lulusoren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2958585418",
                "name": "Lele",
                "username": "leticiaageraime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882729679186276352",
                "name": "nath \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
                "username": "nathvs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342140911",
                "name": "Wagner",
                "username": "Wagnelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15453284",
                "name": "Vitor S\u00e1",
                "username": "vitorsaphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225933046",
                "name": "We Braga",
                "username": "webraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14704473",
                "name": "Luiz Ot\u00e1vio",
                "username": "luizot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71087556",
                "name": "\ud835\udd82\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99 \ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86",
                "username": "weberttvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82461711",
                "name": "viv",
                "username": "viviksss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50912668",
                "name": "Cassia Almico",
                "username": "sorrria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329440768",
                "name": "Russelly Garcia",
                "username": "RussellyGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271700332",
                "name": "Paulo",
                "username": "pfeelipe1992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178776564",
                "name": "Rafael Corbani",
                "username": "radiorc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230024951",
                "name": "lelao - the king of xixa 94",
                "username": "lelaop7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115544909",
                "name": "Dimi on the Road",
                "username": "dimiontheroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552236506",
                "name": "Isa",
                "username": "miladydandie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875827143",
                "name": "Alvaro Martino",
                "username": "oalvaromartino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113319976",
                "name": "Prefeitura Cambori\u00fa",
                "username": "PrefCamboriu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564642002",
                "name": "Ricardo Garrido",
                "username": "RicardoGarrid17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773509081",
                "name": "Seja a diferen\u00e7a de que o mundo precisa",
                "username": "302souzaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52722204",
                "name": "MMTGapnet \u2708",
                "username": "mmtgapnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895692475",
                "name": "Idalina V. Barros",
                "username": "idalinabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231093564",
                "name": "Kia Dunas",
                "username": "kiadunas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287994875",
                "name": "jesualdo pereira",
                "username": "jesualdopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433629485",
                "name": "Di\u00e1rio do Vale",
                "username": "Diario_do_Vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732658830",
                "name": "Elena",
                "username": "elenarg98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324691571",
                "name": "A Metade Podre Da Laranja\ud83c\udf4a",
                "username": "TrouxaSince1997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307578772",
                "name": "narco barbie",
                "username": "EitaBrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279027654",
                "name": "Marcelo Gusmao",
                "username": "mabgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3019882966",
                "name": "Prefeitura de Api\u00fana",
                "username": "prefapiuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936929635",
                "name": "Blog Super Vaidosos",
                "username": "SuperVaidosos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59217587",
                "name": "Rafael Cotta",
                "username": "elcotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556863178",
                "name": "o qu\u00ea que houve meu Deus",
                "username": "taynarou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456914590",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Cantanh\u00eade",
                "username": "ovalazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90937491",
                "name": "Jos\u00e9 Philippe",
                "username": "josephilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36785482",
                "name": "Jose Celio",
                "username": "zecelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632910993",
                "name": "Sebastian Romero",
                "username": "sebasr_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541278115",
                "name": "Lei de meios j\u00e1",
                "username": "MatarJamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790345782",
                "name": "Rede Minas",
                "username": "redeminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86217319",
                "name": "Henrique Junior",
                "username": "JuninhoAnthrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30922129",
                "name": "L\u00edgia M. Ruvenalth",
                "username": "LaurencyClown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71273277",
                "name": "Cassiano Aguiar",
                "username": "CassianoAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39941405",
                "name": "Natiruts",
                "username": "natirutsoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434855813",
                "name": "Gisliani",
                "username": "gisliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466770437",
                "name": "Danilo",
                "username": "Danilo_SJN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107874182",
                "name": "Juliana Medeiros",
                "username": "jmedeirosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59835850",
                "name": "lele",
                "username": "leizidoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143536156",
                "name": "\u0618",
                "username": "imjiaerb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3421043506",
                "name": "camila cabello",
                "username": "origem1D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15592392",
                "name": "patrick",
                "username": "p_trick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225699334",
                "name": "Jujuba",
                "username": "juupavei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237301584",
                "name": "garbs",
                "username": "brunogarbelotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210795971",
                "name": "Claudia Brum",
                "username": "ClaudiaBioII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594659937",
                "name": "Nick",
                "username": "nicolelardini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139080361",
                "name": "Leonardo Felippe",
                "username": "leofelippe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179260936",
                "name": "Sundaycooks - blog de viagem",
                "username": "sundaycooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46901496",
                "name": "Lua Costa",
                "username": "lu3costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096901726",
                "name": "Multifuncional exausta, mas de pff2",
                "username": "kkfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197977729",
                "name": "Vaz",
                "username": "FelippeVaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83884196",
                "name": "Ana Caroline Feck",
                "username": "anafeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265758897",
                "name": "Cristo\ud83d\udd25",
                "username": "cristoferfit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213304642",
                "name": "Gilber Lorenzoni",
                "username": "lorenzonivoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417089628",
                "name": "Fiore Bella Cestas",
                "username": "FioreBellaCesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76929814",
                "name": "Rog\u00e9rio Domingues",
                "username": "rogerdomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168803705",
                "name": "H\u00e9len",
                "username": "HSchoffen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574060225",
                "name": "Dilmar  Ennes",
                "username": "DilmarEnnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364059158",
                "name": "Isabel Ferreira",
                "username": "IsabelF43841070",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456655596",
                "name": "Simone G Gouveia",
                "username": "simone11223344",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118538333",
                "name": "Lari \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "sabino_lari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55368497",
                "name": "Prof. Valter Batista",
                "username": "valtergja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120560696",
                "name": "Vanessa Rodrigues",
                "username": "loucarodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623438137",
                "name": "Luis A. V\u00e1squez R.",
                "username": "Luisvasquezr04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196780891",
                "name": "Vini",
                "username": "viniciusjones_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107708450",
                "name": "R3ason\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "deusvult31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327921949",
                "name": "Jess",
                "username": "jesgastaodom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617235727",
                "name": "Daniel Cardoso de Morais",
                "username": "emporiophotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560689255",
                "name": "Binho",
                "username": "FonsecaFabiano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425935442",
                "name": "Juan Pablo Culasso",
                "username": "juanculasso86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266706284",
                "name": "ErickaLemos",
                "username": "Ericka_LeMos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299371164",
                "name": "Lucas F.",
                "username": "lucas_franca92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200599216",
                "name": "Kau",
                "username": "prfvrkau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471515649",
                "name": "thaais.",
                "username": "ThaiisBiasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43675349",
                "name": "Jeremias Lucca",
                "username": "mjlucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53408711",
                "name": "Alex Sandro Gusm\u00e3o",
                "username": "alexgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26799550",
                "name": "Luiz Henrique",
                "username": "luizhenriquevas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707185764",
                "name": "proaventuras",
                "username": "proaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631393376",
                "name": "Monamour",
                "username": "Jandinha_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2671138853",
                "name": "QuebraTour",
                "username": "viagensdoq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169619875",
                "name": "dani",
                "username": "daanicopelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500103390",
                "name": "Ana ",
                "username": "theharmonyoung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366322066",
                "name": "Mateus Pocomaier",
                "username": "teteu_poka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254308290",
                "name": "samara do po\u00e7o",
                "username": "TristezaGotinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196183936",
                "name": "Jeffersoon Lacerda",
                "username": "JeffersoonJGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923228617",
                "name": "Mayne Domingos",
                "username": "DomingosMayne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82891600",
                "name": "sagaz \ud83d\udc88",
                "username": "gbrlsgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25576524",
                "name": "Thyago Ferreira",
                "username": "tf_myupie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262873330",
                "name": "LuizFernandoBetaLab",
                "username": "luizfernando_qs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131008734",
                "name": "I am Groot",
                "username": "bot4nist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818591635600646144",
                "name": "Victor Caparica",
                "username": "victorcaparica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69321607",
                "name": "wellington lyra",
                "username": "welllyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379788797",
                "name": "Erika Cook",
                "username": "anadcestari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465278516",
                "name": "Jos\u00e9 Estrela Duarte",
                "username": "estrela_jos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62874942",
                "name": "Jenny Magalh\u00e3es",
                "username": "jornalistajenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309412494",
                "name": "Rafael Kilian",
                "username": "RafaelKilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369368716",
                "name": "Alessandro Gon\u00e7alves",
                "username": "Alessandroainsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501960854",
                "name": "Laura \u2077 \u2728 joon day!! \ud83c\udf31",
                "username": "moonjooniexx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546373848",
                "name": "Morona",
                "username": "GustavoMorona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75692346",
                "name": "Luana Zanelli",
                "username": "luazanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68228448",
                "name": "Robison Burim",
                "username": "robisonburim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3071278444",
                "name": "Luzia Rodrigues",
                "username": "luziabeta24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374635781",
                "name": "adryan crystiano",
                "username": "adryancrystiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176150363",
                "name": "mauricio cardoso",
                "username": "maurici08819300",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249779503",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasferreiramf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183279849",
                "name": "Valmir J\u00fanior",
                "username": "_ValmirJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503676533",
                "name": "Zap Lin Da Silva",
                "username": "ZapLinDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190803796",
                "name": "Jornal Mercantil",
                "username": "JornalMercantil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53459607",
                "name": "Miqu\u00e9as Almeida",
                "username": "MiqueasAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122424993",
                "name": "Cambio Turismo",
                "username": "cambioturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128341757",
                "name": "\ud83c\udf19",
                "username": "strangrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195898392",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "GloboRural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "932647478",
                "name": "Michael",
                "username": "Mike1H08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129287457",
                "name": "viciada em eletroport\u00e1teis",
                "username": "reradaelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87335163",
                "name": "Gioras Xerez",
                "username": "GiorasXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38436441",
                "name": "Leo Pires",
                "username": "piresleo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187017616",
                "name": "Andr\u00e9 Manoel",
                "username": "andrefmanoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380755598",
                "name": "Luiz Felipe Alves \uea00",
                "username": "sirluizfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357410617",
                "name": "Barbora",
                "username": "skalabara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59963048",
                "name": "Su Yamagishi",
                "username": "SuYamagishi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441322421",
                "name": "George\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#ForaBolsonaro!",
                "username": "georgepferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79482870",
                "name": "Brisa Daitx",
                "username": "BrisaDaitx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404326727",
                "name": "Fred Nery",
                "username": "fred_macucos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151102985",
                "name": "Projeto Garoupa",
                "username": "Projeto_Garoupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504520444",
                "name": "CucuAdamDotCom",
                "username": "CucuAdamCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101793761",
                "name": "Rafael CMarques",
                "username": "rafaelcmejf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359594062",
                "name": "Vin\u00ed",
                "username": "vinip_89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3155159482",
                "name": "Diego S. Mondini",
                "username": "DiegoMondini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101954453",
                "name": "Marisol Rodr\u00edguez",
                "username": "lamarisolrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110452689",
                "name": "Jean Kuhlmann",
                "username": "Jean_Kuhlmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265008890",
                "name": "P\u00e2mela Severo",
                "username": "pamela_severo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060490023",
                "name": "Jose Luis Rivero",
                "username": "Riveroov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47775899",
                "name": "Jubsauro",
                "username": "juharaujoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68001296",
                "name": "Sidnei C",
                "username": "Sidnei_82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14925426",
                "name": "terraespantos",
                "username": "terraespantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93794172",
                "name": "mvvmp",
                "username": "mmaammpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174511243",
                "name": "a esperan\u00e7a equilibrista",
                "username": "Miorshmallow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173083995",
                "name": "Viajes Augusto",
                "username": "ViajesAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187175134",
                "name": "\u00d4 Lodi",
                "username": "Felipelodi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245018605",
                "name": "Elton Rios (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "elton_bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908445102",
                "name": "Javier Duran",
                "username": "eltunelx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423704381",
                "name": "Citro\u00ebn Pigalle",
                "username": "CitroenPigalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95944443",
                "name": "Joede Cruciti",
                "username": "joedecruciti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76778837",
                "name": "Lucas Santos",
                "username": "LucasGMBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235621480",
                "name": "Coletiva P Culturais",
                "username": "projetoscoletiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221363102",
                "name": "EBF Capacetes",
                "username": "ebfcapacetes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70202338",
                "name": "Juan Fraile",
                "username": "JuanFraile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37546090",
                "name": "Lewis Acu\u00f1a",
                "username": "LewisAcunaA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154212434",
                "name": "camis",
                "username": "camillarocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129893858",
                "name": "R\u00d4bs",
                "username": "robertinhorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19943030",
                "name": "estarbemcorpoalma",
                "username": "estarbem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1670831414",
                "name": "Gabriela \ud83d\udcab",
                "username": "SempreGabrieIa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81773051",
                "name": "Jairo",
                "username": "Jairosantos09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14465338",
                "name": "\u2022RaFa\u2022GuSHi\u2022",
                "username": "rafagushi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61229610",
                "name": "Rafaela Coradin",
                "username": "rafacora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335965643",
                "name": "Emivaldo Aguiar",
                "username": "emiaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318032346",
                "name": "Pon un extreme\u00f1o",
                "username": "extremaduraSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215439947",
                "name": "Carla Daniela",
                "username": "CarlaSena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284673234",
                "name": "Nat\u00e1lie Pietrobelli",
                "username": "natipietrobelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230258205",
                "name": "Bi\u00f3loga frustrada",
                "username": "nathaliafresi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64578576",
                "name": "Germano Viegas",
                "username": "germanoviegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295260598",
                "name": "R.F.Y \u2693\ufe0f",
                "username": "rafayamane1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247377145",
                "name": "Natalya",
                "username": "brandaonatalya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21772527",
                "name": "Don Vito",
                "username": "lpiment",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517573875",
                "name": "Sr. Macintosh",
                "username": "rodrigotr22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350871173",
                "name": "Brenda Poleze",
                "username": "BrendaPoleze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141378102",
                "name": "portalcacodarosa.com",
                "username": "cacodarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85213269",
                "name": "Mazoir Silva Aguiar",
                "username": "mazoir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384147628",
                "name": "Jary Castro",
                "username": "JaryCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74915778",
                "name": "Caroline Lacerda",
                "username": "KaroolMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43198827",
                "name": "Permane\u00e7o em sil\u00eancio",
                "username": "carloscruel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861482383",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nica AP",
                "username": "TV_AMAPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115707811",
                "name": "Fernanda Moraes",
                "username": "Fer_BMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21718353",
                "name": "Gil",
                "username": "gilbertoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897945722",
                "name": "@ENOSALEXSILVA",
                "username": "enosalexsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893429761",
                "name": "Emb.Portugal Canada",
                "username": "embportugal_ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806053585",
                "name": "Ulysses Regis",
                "username": "UlyssesRegis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163493005",
                "name": "Jeff \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Jeffcbernardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71056264",
                "name": "Edilson Foga\u00e7a",
                "username": "EdilsonFogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63368788",
                "name": "Felipe Garcia",
                "username": "felipegarciario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164351498",
                "name": "HOLMES LULA JR.",
                "username": "HOLMESBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56505284",
                "name": "Tiago Braga",
                "username": "guitarrabat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064686520",
                "name": "#Beta Lab, vamos l\u00e1",
                "username": "AlanGuerra43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892683794",
                "name": "Kevin Velez",
                "username": "velez_xD1999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315423287",
                "name": "Fernando",
                "username": "_Fernando_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8276062",
                "name": "Janaine Meira",
                "username": "janaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246530161",
                "name": "Laertt Filho",
                "username": "laerttfilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3116359030",
                "name": "Gabriel Souza",
                "username": "garbreil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21728552",
                "name": "Turtle SOS CaboVerde",
                "username": "turtlesos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576481633",
                "name": "PROF. PAULO GRAVATA",
                "username": "paulogravata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148141917",
                "name": "R\u00ea Betim",
                "username": "rbetim777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849158049",
                "name": "Pedro Os\u00f3rio",
                "username": "VerPedroOsorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210426190",
                "name": "l a v a",
                "username": "quillezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308339304",
                "name": "Nukenin Uchiha",
                "username": "pegadamortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836241351",
                "name": "diane arnhold",
                "username": "dianearnh1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783321524",
                "name": "josinha",
                "username": "3aprendiz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216212607",
                "name": "Dinha Saraiva",
                "username": "Saraiva_Dinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153920141",
                "name": "Sobrelugares",
                "username": "sobrelugaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396720528",
                "name": "Radio Sur 88.3",
                "username": "Radio_Sur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778413176",
                "name": "RadioCut",
                "username": "RadioCutFm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2378965028",
                "name": "Los que luchan Radio",
                "username": "lxsqueluchan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112309821",
                "name": "Unival",
                "username": "univalbrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26169532",
                "name": "Sergio Lopes",
                "username": "deolhosembico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915727458",
                "name": "Bereber lowkey",
                "username": "tumbotambos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172065118",
                "name": "FOLHA DE PONTE NOVA",
                "username": "FOLHAPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216866285",
                "name": "Leonardo M. Berzaghi",
                "username": "leoberzafeben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252823446",
                "name": "Leandro Castro",
                "username": "Leocareca12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71679995",
                "name": "Vilhena Imobili\u00e1ria",
                "username": "VilhenaImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254541595",
                "name": "Fabr\u00edcio Silva",
                "username": "olifabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343620902",
                "name": "chagas donizetti",
                "username": "ChagasTche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80066921",
                "name": "Danilo Pinto",
                "username": "danilopinto_adm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252181630",
                "name": "Wanderson Braz",
                "username": "wands07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24229574",
                "name": "Fernanda Pavanello",
                "username": "FePavanello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195174626",
                "name": "ECCAPLAN CONSULTORIA",
                "username": "Eccaplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904404734",
                "name": "David Camargo",
                "username": "DavidCamargo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415674804",
                "name": "turismoemrevista",
                "username": "turismoemrevist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115718617",
                "name": "Raquel Miranda",
                "username": "raquelmiranda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156386860",
                "name": "Janaina Ferreira\u264f\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udfeb\u23f3\ud83d\udcd6",
                "username": "Janaina6661",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584007164",
                "name": "Guiasantoslocalguide",
                "username": "CleidistonG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48078179",
                "name": "James Silver",
                "username": "jamessilversmag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606680271",
                "name": "Seden - TO",
                "username": "SedenTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573933805",
                "name": "Encantur Turismo",
                "username": "encantur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131190849",
                "name": "Orcatur Turismo",
                "username": "orcatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602796654",
                "name": "CR Turismo",
                "username": "crturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703168051",
                "name": "FM Turismo",
                "username": "fmturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236488609",
                "name": "gustavo ferraz cruz",
                "username": "GCrzu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105908302",
                "name": "CDL Tr\u00eas Rios",
                "username": "cdl3rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204379895",
                "name": "Revista Meio Ambiente Industrial",
                "username": "Portal_RMAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171205797",
                "name": "Drogaria Ros\u00e1rio",
                "username": "RosarioDrogaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31494764",
                "name": "G1 - Economia",
                "username": "g1economia",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "587955969642078209",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rqua6gmh5dm1uvd60cvls54d30jh",
        "oldest_id": "586509989491146752",
        "result_count": 499
    }
}