{
    "data": [
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2015-04-01T14:44:50.000Z",
            "id": "583278854594281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira do Peixe Vivo ocorre no Parque Municipal:\n\nJ\u00e1 est\u00e1 em andamento a 83\u00aa  Feira do Peixe Vivo de Salvador do... http://t.co/Tfj0LXD4iO"
        },
        {
            "author_id": "125149309",
            "created_at": "2015-04-01T13:43:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "583263513809936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a! http://t.co/sXSHMxV0O9"
        },
        {
            "author_id": "2190466083",
            "created_at": "2015-04-01T13:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2951314522",
                        "start": 8,
                        "username": "matusivancik22"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9821896,
                        -19.824534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "583261975716708352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Para vc @matusivancik22 , parque nacional no Rio Grande do Sul, Brasil. http://t.co/0Dm5g4jP9J"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2015-04-01T13:35:15.000Z",
            "id": "583261343609917440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desvende no #Descubraminas a beleza do Parque Estadual do Biribiri e os atrativos que encantam os visitantes. http://t.co/DsCiG6pjQy"
        },
        {
            "author_id": "64413021",
            "created_at": "2015-04-01T12:55:46.000Z",
            "id": "583251408054587392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: desmatamento, ca\u00e7a predat\u00f3ria e at\u00e9 Rally no Parque Nacional Serra de Itabaiana  http://t.co/9ZbDa5pYsd"
        },
        {
            "author_id": "53923137",
            "created_at": "2015-04-01T12:46:09.000Z",
            "id": "583248987521601537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A temperatura est\u00e1 a subir e a Estufa fria do Parque Municipal de Oeiras \u00e9 uma \u00f3ptima sugest\u00e3o, para visitar :D... http://t.co/Ub8ItlVYt9"
        },
        {
            "author_id": "2985729694",
            "created_at": "2015-04-01T12:36:16.000Z",
            "id": "583246499905081345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica: http://t.co/q5XGpNBAYQ"
        },
        {
            "author_id": "2987277453",
            "created_at": "2015-04-01T12:18:15.000Z",
            "id": "583241966348980224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica: http://t.co/bPk37bhE1B"
        },
        {
            "author_id": "3005808844",
            "created_at": "2015-04-01T12:11:27.000Z",
            "id": "583240253298724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas Costa Rica: http://t.co/LLQm49aRUx"
        },
        {
            "author_id": "73171069",
            "created_at": "2015-04-01T12:08:15.000Z",
            "id": "583239448298725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Flona \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica, rica em fauna e flora, distante 7 km do centro de Silv\u00e2nia."
        },
        {
            "author_id": "73171069",
            "created_at": "2015-04-01T12:07:26.000Z",
            "id": "583239246003224577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto est\u00e1 sendo apresentado hoje na I Assembl\u00e9ia do Conselho Consultivo da Floresta Nacional - Flona"
        },
        {
            "author_id": "73171069",
            "created_at": "2015-04-01T12:06:37.000Z",
            "id": "583239036967522304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Prof Rog\u00e9rio Bastos;/UFG pode utilizar Floresta Nacional Silv\u00e2nia para capacitar professores de ci\u00eancias."
        },
        {
            "author_id": "66944609",
            "created_at": "2015-04-01T10:29:40.000Z",
            "id": "583214638625644544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudante de Biologia denuncia desmatamento, ca\u00e7a predat\u00f3ria e at\u00e9 Rally de Shinerays no Parque Nacional Serra de... http://t.co/Nx24877RZl"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2015-04-01T10:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "18938394",
                        "start": 99,
                        "username": "catracalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "583211928501243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica da Patag\u00f4nia chilena tem op\u00e7\u00f5es inusitadas de hotel  https://t.co/NbX1qpr9Ty via @CatracaLivre"
        },
        {
            "author_id": "919494434",
            "created_at": "2015-04-01T10:05:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.8740742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "583208670734999552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/d4Kmdex85V"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-04-01T08:16:09.000Z",
            "id": "583181040765833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Bom dia!! Que todos tenham uma \u00f3tima quarta! Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Guarapari, ES por... http://t.co/qiNcQob2NG"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2015-04-01T08:16:08.000Z",
            "id": "583181036885929984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! Que todos tenham uma \u00f3tima quarta! Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Guarapari, ES por\u2026 https://t.co/BiH47TAvRa"
        },
        {
            "author_id": "1543464500",
            "created_at": "2015-04-01T07:16:38.000Z",
            "id": "583166062675398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Monfrague Parque Nacional #Extremadura #Caceres belleza natural https://t.co/1eBuOyFf8t"
        },
        {
            "author_id": "2739961818",
            "created_at": "2015-04-01T06:21:01.000Z",
            "id": "583152066970841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral, piscina velha, Parque Nacional de Bras\u00edlia , por bento Viana: \n\u00a0 http://t.co/9spETAm96T timbeta"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2015-04-01T06:20:59.000Z",
            "id": "583152055360974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral, piscina velha, Parque Nacional de Bras\u00edlia , por bento Viana: \n\u00a0 http://t.co/1KwMeSIby5"
        },
        {
            "author_id": "78960796",
            "created_at": "2015-04-01T05:59:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "583146595304235008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/IdwjdRFfcu do Rio IRIRI, na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica da TErra do Meio"
        },
        {
            "author_id": "78960796",
            "created_at": "2015-04-01T05:58:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "583146492766097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/IdwjdRFfcu do Rio IRIRI, na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica da TErra do Meio"
        },
        {
            "author_id": "1885655952",
            "created_at": "2015-04-01T05:45:03.000Z",
            "id": "583143015507730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ara rossa e gialla, ara macao, scarlet macaw, Scharlachara, parque nacional corcovado, costa rica http://t.co/JiQodVxRy7"
        },
        {
            "author_id": "1697340228",
            "created_at": "2015-04-01T04:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "282768438",
                        "start": 0,
                        "username": "Ambiente_Ec"
                    }
                ]
            },
            "id": "583120435107229696",
            "in_reply_to_user_id": "282768438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ambiente_Ec Parque Nacional o Parque de @PetroamazonasEP ? http://t.co/mwhlPzEjw4"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2015-04-01T02:34:13.000Z",
            "id": "583094987878899713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca http://t.co/1y5zVNtip2"
        },
        {
            "author_id": "125707627",
            "created_at": "2015-04-01T02:09:06.000Z",
            "id": "583088669197754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina \u2013 Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre http://t.co/jt0VyL7Ojg"
        },
        {
            "author_id": "2303619392",
            "created_at": "2015-04-01T01:57:44.000Z",
            "id": "583085808204267520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O feriad\u00e3o de P\u00e1scoa \u00e9 perfeito para ir conhecer a lindeza que \u00e9 o Parque Estadual do Ibitipoca. Fica\u2026 https://t.co/F6nHFM0etl"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-01T01:55:52.000Z",
            "id": "583085338819633152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha da Pedra do Ponto\nPARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA\nhttp://t.co/vGlkXfj9oO http://t.co/KQn3Y2Ig4S"
        },
        {
            "author_id": "240784625",
            "created_at": "2015-04-01T01:24:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "583077524940419072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUERIA DIZER QUE NESTE DOMINGO, DIA 5, VOLTA O AX\u00c9 NO PARQUE MUNICIPAL E VOU ESTAR LA PRA MATAR A SDD DE DAN\u00c7AR RAGATHONI vlw fls"
        },
        {
            "author_id": "293132658",
            "created_at": "2015-04-01T01:20:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.69639738,
                        -26.88530473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "583076470756667393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque natural municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta https://t.co/Qou85HSu4T"
        },
        {
            "author_id": "75260492",
            "created_at": "2015-04-01T01:13:38.000Z",
            "id": "583074711552311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Largados e Pelados\" Gravado no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #Temp1 #Ep25 #Maranh\u00e3o #Brasil #Discovery"
        },
        {
            "author_id": "59624001",
            "created_at": "2015-04-01T01:04:48.000Z",
            "id": "583072487975571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora passear hehehe vem junto??? @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/gdoBAOID86"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2015-04-01T00:57:03.000Z",
            "id": "583070534528851969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram duas fotos iguais no post anterior, por engano, l\u00e1 do parque nacional Siete Tazas. Ficou faltando essa, da... http://t.co/BUXM6h7ppj"
        },
        {
            "author_id": "130557615",
            "created_at": "2015-04-01T00:52:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19051716,
                        -22.98040805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "583069302376546304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/53PBoT4DUp"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-04-01T00:51:24.000Z",
            "id": "583069115503407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revoada das Andorinhas do alto do Corcovado de Friburgo\nPARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS\nhttp://t.co/vGlkXfj9oO http://t.co/L6IhYxys1a"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2015-04-01T00:51:23.000Z",
            "id": "583069109174161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois dias espetaculares no Parque Nacional Siete Tazas, no centro-sul do Chile. O rio Claro forma dezenas de... http://t.co/6oZm87bj9q"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-04-01T00:29:41.000Z",
            "id": "583063649029328897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Nova Friburgo - Rio de Janeiro - Brasil https://t.co/YcbGU0ouf7"
        },
        {
            "author_id": "2641813491",
            "created_at": "2015-04-01T00:24:04.000Z",
            "id": "583062235439845376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te que um parque nacional cairia bem quinta"
        },
        {
            "author_id": "150702719",
            "created_at": "2015-04-01T00:10:15.000Z",
            "id": "583058760274415616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria dos primeiros brasileiros est\u00e1 no Museu do Homem Americano, no Parque Nacional da Serra da Capivara.\nhttps://t.co/mBTO8OM88P"
        },
        {
            "author_id": "324691571",
            "created_at": "2015-03-31T23:21:42.000Z",
            "id": "583046541281234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subir a serra de praia grande, cruzar o parque nacional da serra dos aparados, e ver aquela beleza de canyons.. N\u00e3o tem pre\u00e7o.."
        },
        {
            "author_id": "254395845",
            "created_at": "2015-03-31T23:18:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13857847,
                        -29.85460186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "583045741276475392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o de muito skate, basquete e divers\u00e3o com a gurizada... #Skateboard @ Parque Municipal Galvani\u2026 https://t.co/9DXkZc76jB"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2015-03-31T22:35:38.000Z",
            "id": "583034945951645697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 09 DE MAIO 2015 \u2013 TRILHA NA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \u2013 IPER\u00d3/SP\nVenha conhecer esse local hist\u00f3rico e que... http://t.co/407zAGgqmL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-31T22:25:21.000Z",
            "id": "583032361597689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Prefeitura inaugura maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Curitiba http://t.co/LgJA0OtiGP"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-31T22:15:41.000Z",
            "id": "583029928867840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inaugura maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Curitiba http://t.co/eplnol2uVZ"
        },
        {
            "author_id": "78152890",
            "created_at": "2015-03-31T22:06:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "90227660",
                        "start": 44,
                        "username": "24HorasTVN"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "157764316",
                        "start": 56,
                        "username": "reddeemergencia"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "18248645",
                        "start": 73,
                        "username": "CNNChile"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "3222731",
                        "start": 83,
                        "username": "latercera"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "146087611",
                        "start": 94,
                        "username": "Emol"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "14638581",
                        "start": 100,
                        "username": "biobio"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "216436927",
                        "start": 108,
                        "username": "canal13"
                    }
                ]
            },
            "id": "583027511635873793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se esta quemando Parque Nacional Tolhuaca ! @24HorasTVN @reddeemergencia @CNNChile @latercera @Emol @biobio @canal13 http://t.co/uWORsUp4RW"
        },
        {
            "author_id": "87833268",
            "created_at": "2015-03-31T22:01:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05355229,
                        -22.7976388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "583026435440259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra Dos Orgaos https://t.co/KmcMhq2gXW"
        },
        {
            "author_id": "200587977",
            "created_at": "2015-03-31T21:56:28.000Z",
            "id": "583025090847113216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Analista geopol\u00edtico da R\u00fassia apela por ataques nucleares ao Parque Nacional de Yellowstone e outr... http://t.co/SwjwTfhDQw #issoeofim"
        },
        {
            "author_id": "305281630",
            "created_at": "2015-03-31T21:54:05.000Z",
            "id": "583024492953358336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Chico e o Rio \u2665\ud83d\udcdd #loverio #chicobuarque (em Biblioteca Parque Estadual) http://t.co/ca99yF8Am0"
        },
        {
            "author_id": "305281630",
            "created_at": "2015-03-31T21:54:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23930467,
                        -22.90882328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "583024489627328513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico e o Rio \u2665\ud83d\udcdd #loverio #chicobuarque @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/w3VuNwRxPV"
        },
        {
            "author_id": "2500737361",
            "created_at": "2015-03-31T21:51:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "285793648",
                        "start": 10,
                        "username": "Monte_Lucas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44503811,
                        -1.42427566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "583023756190302208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto por: @monte_lucas @ PEUT - Parque Estadual do Utinga https://t.co/Xkp5uXVJTZ"
        },
        {
            "author_id": "136619795",
            "created_at": "2015-03-31T21:35:15.000Z",
            "id": "583019750478905344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The road between S\u00e3o Roque de Minas and Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brazil http://t.co/vQEUsxu9hU"
        },
        {
            "author_id": "136619795",
            "created_at": "2015-03-31T21:34:48.000Z",
            "id": "583019637878607872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hollow dirt road (erosion), near S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brazil http://t.co/DmG4d8fLhY"
        },
        {
            "author_id": "136619795",
            "created_at": "2015-03-31T21:33:21.000Z",
            "id": "583019273175465985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The road between S\u00e3o Roque de Minas and Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brazil http://t.co/74FQUe2MNU"
        },
        {
            "author_id": "136619795",
            "created_at": "2015-03-31T21:33:11.000Z",
            "id": "583019231962226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The road between S\u00e3o Roque de Minas and Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brazil http://t.co/V9zLmLwQQY"
        },
        {
            "author_id": "136619795",
            "created_at": "2015-03-31T21:33:01.000Z",
            "id": "583019188588912641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The road between S\u00e3o Roque de Minas and Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brazil http://t.co/y8KxcuQmow"
        },
        {
            "author_id": "136619795",
            "created_at": "2015-03-31T21:32:46.000Z",
            "id": "583019127167569920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The road between S\u00e3o Roque de Minas and Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brazil http://t.co/pYvy1ncaAQ"
        },
        {
            "author_id": "136619795",
            "created_at": "2015-03-31T21:32:37.000Z",
            "id": "583019087812415488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The road between S\u00e3o Roque de Minas and Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brazil http://t.co/WiNgGY3Ylz"
        },
        {
            "author_id": "136619795",
            "created_at": "2015-03-31T21:32:08.000Z",
            "id": "583018969260396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The road between S\u00e3o Roque de Minas and Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brazil http://t.co/cMwdLwlJIY"
        },
        {
            "author_id": "136619795",
            "created_at": "2015-03-31T21:31:40.000Z",
            "id": "583018851329150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The road between S\u00e3o Roque de Minas and Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais, Brazil http://t.co/r9SF4pqzfJ"
        },
        {
            "author_id": "136619795",
            "created_at": "2015-03-31T21:31:30.000Z",
            "id": "583018808203300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partial slope stabilization with sod along gravel road, near Parque Nacional da Serra da Bocaina, S\u00e3o Paulo, Brazil http://t.co/slyk6oi4RM"
        },
        {
            "author_id": "136619795",
            "created_at": "2015-03-31T21:31:14.000Z",
            "id": "583018741631303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partial slope stabilization with sod along gravel road, near Parque Nacional da Serra da Bocaina, S\u00e3o Paulo, Brazil http://t.co/PslA8NLsHq"
        },
        {
            "author_id": "136619795",
            "created_at": "2015-03-31T21:30:58.000Z",
            "id": "583018675021574144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partial slope stabilization with sod along gravel road, near Parque Nacional da Serra da Bocaina, S\u00e3o Paulo, Brazil http://t.co/NsYMxFZlTb"
        },
        {
            "author_id": "136619795",
            "created_at": "2015-03-31T21:30:43.000Z",
            "id": "583018612731953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partial slope stabilization with sod along gravel road, near Parque Nacional da Serra da Bocaina, S\u00e3o Paulo, Brazil http://t.co/VQTduKVNyz"
        },
        {
            "author_id": "136619795",
            "created_at": "2015-03-31T21:30:01.000Z",
            "id": "583018436290199552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravel road near Parque Nacional da Serra da Bocaina, S\u00e3o Paulo, Brazil http://t.co/8nSfQhJYfe"
        },
        {
            "author_id": "136619795",
            "created_at": "2015-03-31T21:29:39.000Z",
            "id": "583018341134004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concrete drainage gutter, cut slope,  drainage culvert, Parque Nacional da Serra da Bocaina, S\u00e3o Paulo, Brazil http://t.co/RGhkguQWTg"
        },
        {
            "author_id": "136619795",
            "created_at": "2015-03-31T21:28:12.000Z",
            "id": "583017976321814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drainage gutter capture water seeping cut slope, culvert, Parque Nacional da Serra da Bocaina, S\u00e3o Paulo, Brazil http://t.co/WCt5HB0mbO"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-31T21:15:38.000Z",
            "id": "583014816245235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inaugura maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Curitiba http://t.co/oGRXNdJYqR"
        },
        {
            "author_id": "266661901",
            "created_at": "2015-03-31T21:06:55.000Z",
            "id": "583012622024511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/IJgbXm1Xnk"
        },
        {
            "author_id": "3117357143",
            "created_at": "2015-03-31T21:06:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5873869,
                        -25.5343185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "583012511563313152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do igua\u00e7u - Uma das 7 Maravilhas da Naturaleza http://t.co/Jxvfp544eJ"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2015-03-31T20:59:03.000Z",
            "id": "583010643873234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#galicianorte #turismo #spain #ribadeoXQsi http://t.co/4VJq5eSi3D"
        },
        {
            "author_id": "304451870",
            "created_at": "2015-03-31T20:50:02.000Z",
            "id": "583008373983047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo Campos do Jord\u00e3o.\nA Trilha da Cachoeira, localizada no Parque estadual da cidade. tem 4,7 km de... http://t.co/k5dWeNB1K0"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2015-03-31T20:25:05.000Z",
            "id": "583002092672970753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ebaaa ! Mais um motivo para ficar feliz hoje!!! Rumo ao Cuidado da M\u00e3e Natureza &lt;3 http://t.co/7MW556aggm"
        },
        {
            "author_id": "275283706",
            "created_at": "2015-03-31T20:23:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "10228272",
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "583001760031100928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte cai e deixa 32 mortos no Parque Nacional das Sete Quedas  - Janeir...: https://t.co/olZzdrYQv1 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "150082009",
            "created_at": "2015-03-31T20:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.14086128,
                        -36.88472545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001e10dc18ccf1a4"
            },
            "id": "582999038959566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lucy \ud83c\udfa5 (@ Parque Nacional Torres del Paine) https://t.co/0tAghyh1OO http://t.co/kGlytYAFLy"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2015-03-31T20:10:04.000Z",
            "id": "582998314209013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira (S\u00e3o Paulo)\n\n#cantareira #s\u00e3opaulo http://t.co/vcMM3kqooW"
        },
        {
            "author_id": "2902416539",
            "created_at": "2015-03-31T20:03:00.000Z",
            "id": "582996538269392896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inaugura maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Curitiba http://t.co/DyAPBMQx2D"
        },
        {
            "author_id": "59921705",
            "created_at": "2015-03-31T19:47:52.000Z",
            "id": "582992730025914369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Analista geopol\u00edtico da R\u00fassia pede por ataques nucleares ao  Parque Nacional de Yellowsto... http://t.co/pUBiUx2Stc http://t.co/3XtC8PSJOE"
        },
        {
            "author_id": "57723925",
            "created_at": "2015-03-31T19:45:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741822,
                        -22.90443463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "582992131855294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00ea cura\nPra c\u00f3lera \nEntre esta\u00e7\u00f5es o mundo volta \nO bom filho a casa torna. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/I7RvG1wkvV"
        },
        {
            "author_id": "109186176",
            "created_at": "2015-03-31T19:38:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "582990284570554369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/C8UQXPRZUU"
        },
        {
            "author_id": "2891874261",
            "created_at": "2015-03-31T19:20:50.000Z",
            "id": "582985926147633153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Analista geopol\u00edtico da R\u00fassia pede por ataques nucleares ao Parque Nacional de Yellowstone e outros alvos\u2026 http://t.co/nE7NJPS3F8"
        },
        {
            "author_id": "90883491",
            "created_at": "2015-03-31T19:20:04.000Z",
            "id": "582985732878368769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhando nossos vizinhos pernambucanos. Destino: Parque Nacional do Catimbau em Pernambuco. S'imbora, macho! ;) http://t.co/NVkxeASmPx"
        },
        {
            "author_id": "148239239",
            "created_at": "2015-03-31T19:01:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "582980988189429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o sunset mais top do momento vai ser no Parque Municipal de Urussanga. Bora curtir Armandinho, Natirruts e Daza?"
        },
        {
            "author_id": "2645447802",
            "created_at": "2015-03-31T18:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "489874680",
                        "start": 0,
                        "username": "cryca2012"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1069723735",
                        "start": 11,
                        "username": "SkullBlondie"
                    }
                ]
            },
            "id": "582978340459552769",
            "in_reply_to_user_id": "2645447802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cryca2012 @SkullBlondie \nAH! \nCaso goste da natureza e sobrar um tempinho, visite!\nFLORESTA NACIONAL DE LORENA, IBAMA"
        },
        {
            "author_id": "812149136",
            "created_at": "2015-03-31T18:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.55613914,
                        -33.89820658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "582971739635863552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270b @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/xTVFhvfFNm"
        },
        {
            "author_id": "1876245841",
            "created_at": "2015-03-31T18:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1876245841",
                        "start": 85,
                        "username": "Araucariaecotur"
                    }
                ]
            },
            "id": "582970004146139137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APAE DE S\u00c3O LOUREN\u00c7O VISITA O PARQUE NACIONAL DO ITAITAIA http://t.co/Ug2FEXnlxT via @araucariaecotur"
        },
        {
            "author_id": "842335158",
            "created_at": "2015-03-31T17:58:32.000Z",
            "id": "582965213781192704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PNPG-Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\" http://t.co/uFBemmT1xf"
        },
        {
            "author_id": "224622021",
            "created_at": "2015-03-31T17:40:07.000Z",
            "id": "582960577695322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Alfredo Coutinho participam de passeio ao Zool\u00f3gico e Parque Municipal\nVeja em:http://t.co/qeUuvfzACX... http://t.co/EC6EWOyxFV"
        },
        {
            "author_id": "224622021",
            "created_at": "2015-03-31T17:39:35.000Z",
            "id": "582960446094880768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Alfredo Coutinho participam de passeio ao Zool\u00f3gico e Parque Municipal\n Veja em:http://t.co/qeUuvfzACX... http://t.co/ZjfoxwHmPO"
        },
        {
            "author_id": "51607997",
            "created_at": "2015-03-31T17:25:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.21166,
                        38.70758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "582956869666344961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lagos #parquedapena #sintra #torre \ud83c\udf34 @ Parque Nacional Da Pena https://t.co/ZCSzU1CZwt"
        },
        {
            "author_id": "225948532",
            "created_at": "2015-03-31T17:21:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "582955923431243776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CristoRedentor #RioDeJaneiro @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/i8ySjxse80"
        },
        {
            "author_id": "94664132",
            "created_at": "2015-03-31T17:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "22914738",
                        "start": 88,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "582954383081676801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio Tatu-bola, nova e maior \u00e1rea protegida de Pernambuco http://t.co/cfwtrhNMcw via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "602385263",
            "created_at": "2015-03-31T17:01:36.000Z",
            "id": "582950884927250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a (PESRM) \u00e9 uma das \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental mais importantes da... http://t.co/i2U6SEaUuv"
        },
        {
            "author_id": "83910550",
            "created_at": "2015-03-31T16:56:11.000Z",
            "id": "582949522902540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa letra \u00e9 da m\u00fasica na Cruz do Amor. Vou canta-la amanh\u00e3 no Musical Paix\u00e3o de Cristo do Parque Municipal do... http://t.co/8UrKQoQDDK"
        },
        {
            "author_id": "486725426",
            "created_at": "2015-03-31T16:27:48.000Z",
            "id": "582942378882961408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no parque municipal ouvindo umas musicas de corno at\u00e9 a hora de trabalhar, \u00e9 o que temos pra hoje."
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2015-03-31T15:38:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "17343635",
                        "start": 52,
                        "username": "matheusgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "582929964275666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrigo Rebou\u00e7as - Parque Nacional de Itatiaia\nFoto: @matheusgomes.photography \n#grade6viagens \n#nofilter \n#pni... http://t.co/bfX81Wa6RK"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2015-03-31T14:45:54.000Z",
            "id": "582916736518864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) do Programa ARPA recebendo melhorias com a ajuda do Funbio.\n\nA Reserva... http://t.co/PKzhvAW2tI"
        },
        {
            "author_id": "1676825430",
            "created_at": "2015-03-31T14:39:58.000Z",
            "id": "582915243527016448",
            "in_reply_to_user_id": "42699596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AntoniodaMatta @4RTO Qual?! A do Parque Nacional da Serra da Capivara? kkk"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2015-03-31T14:30:19.000Z",
            "id": "582912812105789440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9, joia natural de Minas Gerais http://t.co/w0xYEhL8YF"
        },
        {
            "author_id": "39816068",
            "created_at": "2015-03-31T13:28:35.000Z",
            "id": "582897279381716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri libera pesca esportiva em parque municipal\n\nConfira:... http://t.co/fznL6Yqbhw"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2015-03-31T13:23:21.000Z",
            "id": "582895960373751808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo do Parque Natural Municipal Augusto Ruschi, em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos (SP), j\u00e1 pode ser acessado http://t.co/uG7RxtdlaR #ipe"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-03-31T13:00:02.000Z",
            "id": "582890093758799872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade: contratamos consultoria para Avalia\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica R\u00e1pida (AER) da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Resex Chico... http://t.co/hH1Rst95od"
        },
        {
            "author_id": "16000565",
            "created_at": "2015-03-31T12:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "22914738",
                        "start": 22,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "582888231055818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia do dia RT @o_eco: Prefeitura inaugura maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Curitiba http://t.co/uGB6sLbdkx #Cria\u00e7\u00e3odeUC"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2015-03-31T12:50:55.000Z",
            "id": "582887799587803136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura inaugura maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Curitiba http://t.co/kCNG1Xvu5W #Cria\u00e7\u00e3odeUC"
        },
        {
            "author_id": "66736857",
            "created_at": "2015-03-31T12:32:59.000Z",
            "id": "582883286738989056",
            "in_reply_to_user_id": "2282786933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sileutropio http://t.co/RY1gXGgaQE acho que isso pode te interessar. Do dia 7 a 26 de abril no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "83910550",
            "created_at": "2015-03-31T12:23:12.000Z",
            "id": "582880825542381569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia gente!!!! \u00c9 amanh\u00e3  o Musical Paix\u00e3o de Cristo do Parque Municipal do Idoso. Vamos ??? Entrada franca e... http://t.co/Cvp9VVCB28"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2015-03-31T12:16:53.000Z",
            "id": "582879234307309569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de assistir ao Programa sobre o Parque Nacional da Serra dos\n\u00d3rg\u00e3os e depois venha a Petr\u00f3polis-RJ... http://t.co/Jjuv9R4tZb"
        },
        {
            "author_id": "120843010",
            "created_at": "2015-03-31T12:01:15.000Z",
            "id": "582875301287477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es te aguarda... http://t.co/vhnLNo0qql"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2015-03-31T11:25:18.000Z",
            "id": "582866251686526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inaugura maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Curitiba http://t.co/Iroywy60Zk"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-03-31T10:51:21.000Z",
            "id": "582857708455530497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL QUEEN ELIZABETH de UGANDA\" http://t.co/jiDu0b5ubc"
        },
        {
            "author_id": "2359994315",
            "created_at": "2015-03-31T10:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01786437,
                        -3.09827068
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "582854207566426112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No trabalho\ud83d\udc28\ud83d\ude01 @ PMI -Parque Municipal Do Idoso https://t.co/0g9hAbhz5Q"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2015-03-31T08:56:26.000Z",
            "id": "582828790524583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: DECRETO DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/adkV1rOtiA Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "237119041",
            "created_at": "2015-03-31T04:58:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -78.49019841,
                        -0.30910482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0177bc687a9ac697"
            },
            "id": "582768881271508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sumaco #traves\u00eda #conociendo #ecuador #caminata #8horas @ Parque Nacional Sumaco Napo Galeras https://t.co/uBDzxO8fjV"
        },
        {
            "author_id": "408627326",
            "created_at": "2015-03-31T03:39:39.000Z",
            "id": "582749069401071616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Meu domingo foi assim .. #2anos4Meses #NamoroATodoVapor (em Parque Natural Municipal Morro da... http://t.co/B7LBll7mtk"
        },
        {
            "author_id": "408627326",
            "created_at": "2015-03-31T03:39:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47422423,
                        -20.65880888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "582749063910592512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu domingo foi assim ..\n#2anos4Meses #NamoroATodoVapor @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/kEWhRqQ1hP"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-03-31T03:35:21.000Z",
            "id": "582747986217824256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/w8nuEmEZ91"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2015-03-31T02:45:55.000Z",
            "id": "582735547459850241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HIST\u00d3RIAS DA DI: Chile: Centro de inverno da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para fam\u00edlia! http://t.co/OcHTbSZAUN"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-03-31T02:25:48.000Z",
            "id": "582730485056458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tratador salvou a leoa quando nasceu e o criou num Parque Nacional na Africa Central- na foto com  2 anos http://t.co/L5Qq4BD3Td"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2015-03-31T01:55:18.000Z",
            "id": "582722808972627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Expedi\u00e7\u00e3o: Parque Estadual do Jaragu\u00e1 \u2013\u00a015/08 http://t.co/3oEc8sLAXf"
        },
        {
            "author_id": "34303787",
            "created_at": "2015-03-31T01:47:03.000Z",
            "id": "582720730569134080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 para lembrar... Ser\u00e1 dia 1\u00b0 de abril, no Parque Municipal do Idoso. #Gratuito #MusicalPaix\u00e3odeCristo https://t.co/Dy2C1uFHyz"
        },
        {
            "author_id": "2872256548",
            "created_at": "2015-03-31T01:07:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49916744,
                        -9.38888012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "582710886055469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui sim ta friooo baummm (@ Parque Municipal Josepha Coelho in Petrolina, PE) https://t.co/RfOxnDPbGL"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-03-31T01:00:39.000Z",
            "id": "582709054159609856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Amboseli. Veja um trecho no link: http://t.co/2JVKmfgjHh"
        },
        {
            "author_id": "473487575",
            "created_at": "2015-03-31T00:57:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56315721,
                        -25.61157513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "582708356424552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La vida es cuesta arriba pero la vista es genial \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Brasil https://t.co/sOZLka2MJR"
        },
        {
            "author_id": "877971578",
            "created_at": "2015-03-30T23:34:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9657057,
                        -7.14676411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1991a548920f6e5d"
            },
            "id": "582687360376164353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje a tarde, terceira parada Parque Estadual Pedra da Boca em Araruna-PB #TurismoNatural @ Parque\u2026 https://t.co/48uLDOylMY"
        },
        {
            "author_id": "2291203310",
            "created_at": "2015-03-30T23:18:33.000Z",
            "id": "582683361702993921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "176677460",
            "created_at": "2015-03-30T22:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "582678557245235200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boraaaaaa\ud83d\udcaa\u2757\ufe0f (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/8JaiuehtY7"
        },
        {
            "author_id": "3108724037",
            "created_at": "2015-03-30T22:40:15.000Z",
            "id": "582673721195921409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o super divertida da Biblioteca Parque Estadual. Partiu participar? http://t.co/wnBgJ6Uj7K"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2015-03-30T22:20:08.000Z",
            "id": "582668657588867074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRAS DE BOURO: The Guardian coloca Parque Nacional Peneda Ger\u00eas como um dos dez melhores da Europa  - DESTAQUE... http://t.co/Azdj0EYcR7"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-03-30T21:47:52.000Z",
            "id": "582660539991617536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/FlzUr6JW7M"
        },
        {
            "author_id": "76691584",
            "created_at": "2015-03-30T21:45:57.000Z",
            "id": "582660054769393665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao percam! Via sacra dia 2, 4 e 5 de abrik. No parque estadual em araras. Entreda franca #santaceia\u2026 https://t.co/y9TeNjF4Oe"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2015-03-30T21:45:09.000Z",
            "id": "582659856609341440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BelezasDaCaatinga: Bom dia! Esse \u00e9 um Melocactus glaucescens do Parque Estadual do Morro do Chap\u00e9u, na Bahia. \udbb8\udc48 http://t.co/U3iNqA1YXv"
        },
        {
            "author_id": "195430773",
            "created_at": "2015-03-30T21:24:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.41390007,
                        -20.37581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a53f58be6e7d1c1e"
            },
            "id": "582654734097596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Municipal Da Pedra Da Cebola https://t.co/IryCfitbUA"
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2015-03-30T21:24:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60346731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "582654553411162112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/QJkyu11OUW"
        },
        {
            "author_id": "305281630",
            "created_at": "2015-03-30T21:16:39.000Z",
            "id": "582652684538404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \ud83d\udcd6\u2665 (em Biblioteca Parque Estadual) http://t.co/AkXbbO4Ro0"
        },
        {
            "author_id": "342140911",
            "created_at": "2015-03-30T21:04:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "582649717991030785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha pra come\u00e7ar bem a semana \ud83d\udc4c (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/tBgUTe2JfR"
        },
        {
            "author_id": "108581890",
            "created_at": "2015-03-30T21:00:57.000Z",
            "id": "582648732061212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o feriado de P\u00e1scoa para visitar uma das Sete Novas Maravilhas da Natureza: as Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/2FB5jUsF7N"
        },
        {
            "author_id": "50371488",
            "created_at": "2015-03-30T20:30:41.000Z",
            "id": "582641113980358657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: http://t.co/8w20kz1o8H"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2015-03-30T20:18:39.000Z",
            "id": "582638085428678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cArco-\u00edris no c\u00e9u,\nest\u00e1 sorrindo o menino\nque h\u00e1 pouco chorou\u201d.\n\nHelena Kolody\n\nParque Estadual da Mata Seca,... http://t.co/gyN61gy4YB"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-03-30T20:18:13.000Z",
            "id": "582637978909954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cArco-\u00edris no c\u00e9u,\nest\u00e1 sorrindo o menino\nque h\u00e1 pouco chorou\u201d.\n\nHelena Kolody\n\nParque Estadual da Mata Seca,... http://t.co/V8b9dH3F9r"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-03-30T20:17:46.000Z",
            "id": "582637863965196288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cArco-\u00edris no c\u00e9u,\nest\u00e1 sorrindo o menino\nque h\u00e1 pouco chorou\u201d.\n\nHelena Kolody\n\nParque Estadual da Mata Seca,... http://t.co/FKdH3FArSW"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-03-30T20:17:13.000Z",
            "id": "582637726413000704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cArco-\u00edris no c\u00e9u,\nest\u00e1 sorrindo o menino\nque h\u00e1 pouco chorou\u201d.\n\nHelena Kolody\n\nParque Estadual da Mata Seca,... http://t.co/8XWWe1LjGn"
        },
        {
            "author_id": "159591066",
            "created_at": "2015-03-30T19:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44503811,
                        -1.42427566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "582632381489758208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o melhor laborat\u00f3rio que existe #agrolove \ud83d\udc62 \ud83c\udf43 \ud83c\udf3f @ PEUT - Parque Estadual do Utinga https://t.co/1aE7oF6TN6"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-03-30T19:51:08.000Z",
            "id": "582631160729235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descida do Pico M\u00e9dio\nPARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS - RJ\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/ZBme2lUNRy"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-03-30T19:34:12.000Z",
            "id": "582626901153415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista a\u00e9rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Raso da Catarina, no nordeste da Bahia, \u00e9 simplesmente espetacular! http://t.co/SSw00uNnlZ"
        },
        {
            "author_id": "373975811",
            "created_at": "2015-03-30T19:23:09.000Z",
            "id": "582624118324920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A campanha \u201cD\u00ea Passagem para a Vida\u201d foi criada para reduzir o n\u00famero de animais atropelados no Parque Nacional... http://t.co/cr96RGafFT"
        },
        {
            "author_id": "2182944612",
            "created_at": "2015-03-30T19:19:30.000Z",
            "id": "582623200967815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conforme n\u00e3o poderia deixar de ser o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas integra a lista, claro... :) http://t.co/TIVrtne0a1"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2015-03-30T19:11:09.000Z",
            "id": "582621098564546560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr. Ant\u00f3nio Nogueira, o senhor perdeu a sua carteira no Parque Municipal dos Desportos, durante o jogo da A. D.... http://t.co/aAYVy7VtdV"
        },
        {
            "author_id": "60257157",
            "created_at": "2015-03-30T19:08:39.000Z",
            "id": "582620471251849217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotospam #CostaRica\nParque Nacional Volcan Poas https://t.co/IcOnsKCYyq"
        },
        {
            "author_id": "60257157",
            "created_at": "2015-03-30T19:08:26.000Z",
            "id": "582620416549748736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotospam #CostaRica\nParque Nacional Volcan Poas https://t.co/pnB8r3d3M8"
        },
        {
            "author_id": "60257157",
            "created_at": "2015-03-30T19:08:15.000Z",
            "id": "582620370445926401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotospam #CostaRica\nParque Nacional Volcan Poas https://t.co/neIfsvE1Hm"
        },
        {
            "author_id": "321026722",
            "created_at": "2015-03-30T18:51:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "582616270786441216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha \ud83c\udfc3\u26bd\ufe0f\ud83d\udeb4 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/73dHGVvpgS"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2015-03-30T18:36:36.000Z",
            "id": "582612406158929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi pessoal\nVem comigo conhecer  Parque Nacional Torres Del Paine... http://t.co/r8QQ8rKV00"
        },
        {
            "author_id": "62874942",
            "created_at": "2015-03-30T18:31:48.000Z",
            "id": "582611199084363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo Gatos 2015 &amp; Campeonato de Beleza Felina\nDias 11 e 12 de abril \nLocal: Parque Municipal Jayme Ferragut... http://t.co/S9bjRHGksv"
        },
        {
            "author_id": "961555076",
            "created_at": "2015-03-30T18:20:25.000Z",
            "id": "582608334546714624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#portugalpelomundo\n\n//The Guardian destaca 10 dos melhores Parques Nacionais da Europa e o Parque Nacional da... http://t.co/JYaJ7w9VpV"
        },
        {
            "author_id": "228473626",
            "created_at": "2015-03-30T18:14:04.000Z",
            "id": "582606735715753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto (Minas Gerais)\n\n#minasgerais http://t.co/MM76rhoZHF"
        },
        {
            "author_id": "234166400",
            "created_at": "2015-03-30T18:13:32.000Z",
            "id": "582606601212817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primavera chegou - Parque municipal Rainha Sta Mafalda \n#darasola #arouca #aroucageopark #geopark\u2026 https://t.co/eRInH80uEq"
        },
        {
            "author_id": "19504917",
            "created_at": "2015-03-30T17:34:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "582596841847570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas ter\u00e3o mais tempo para admirar as Cataratas do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o. Confira: http://t.co/xY8l8j9Ksh #MondialTravel #dica (via @G1)"
        },
        {
            "author_id": "2518934357",
            "created_at": "2015-03-30T17:29:59.000Z",
            "id": "582595639386607616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal brit\u00e2nico Daily Mail considera hotel da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, o mais m\u00e1gico do\u00a0mundo http://t.co/rYCWKMMikI"
        },
        {
            "author_id": "761740338",
            "created_at": "2015-03-30T17:27:30.000Z",
            "id": "582595015534354432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdidas por terras eneftenianas \u2600\ufe0f @ Parque Municipal Figueira Da Foz https://t.co/XlmGJMdj1d"
        },
        {
            "author_id": "464878714",
            "created_at": "2015-03-30T17:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7917908,
                        -21.8427816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "582593829787836417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser feliz, apenas. \ud83c\udf40 @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/WhXsf6WP9D"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2015-03-30T17:17:54.000Z",
            "id": "582592599904649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u00f3timo come\u00e7o de semana!\nCanyon Fortaleza Parque Nacional da Serra Geral\nFoto: Junior Santos http://t.co/pRZI1ABzoZ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-03-30T17:15:26.000Z",
            "id": "582591977604136962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O amanhecer no Parque Nacional da Tijuca \u00e9 destaque do Instagram da Semana. Quer ver sua foto aqui? Marque... http://t.co/oZoOz1o4PP"
        },
        {
            "author_id": "39740909",
            "created_at": "2015-03-30T17:00:02.000Z",
            "id": "582588101777887233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O livro \u201cPorto Alegre: a modernidade suspensa\u201d do subsecret\u00e1rio do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil,... http://t.co/x6NgdmOz8s"
        },
        {
            "author_id": "36365621",
            "created_at": "2015-03-30T16:29:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23875362,
                        -16.70355403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "582580328021131264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejamos a voc\u00eas... @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/QScr49hbOe"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2015-03-30T16:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "124059056",
                        "start": 66,
                        "username": "PROGRAMANDANTE"
                    }
                ]
            },
            "id": "582574377084030977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual completou 1 ano. Confira a edi\u00e7\u00e3o do @PROGRAMANDANTE sobre ela. http://t.co/aBrgDA8zyp #1anobpe"
        },
        {
            "author_id": "50526309",
            "created_at": "2015-03-30T15:31:45.000Z",
            "id": "582565887716278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca parque estadual q amor da minha vida"
        },
        {
            "author_id": "528981434",
            "created_at": "2015-03-30T15:31:34.000Z",
            "id": "582565841834778624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00eamea de pica-pau-an\u00e3o-barrado Picumnus cirratus, fotografado no Parque Estadual do Espinilho, Barra do Quara\u00ed,... http://t.co/Z2GxXJfaro"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-03-30T15:18:12.000Z",
            "id": "582562476346077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/BjgsmjkIdz"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-03-30T15:18:11.000Z",
            "id": "582562474194432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/bCtBCO5yjT"
        },
        {
            "author_id": "2677851000",
            "created_at": "2015-03-30T15:17:09.000Z",
            "id": "582562210284724224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajo Logo Existo explorando o Parque Nacional do Addo http://t.co/0d9eEtRs6V #overlanderbrasil #SouthAfrica http://t.co/RVb7DUj283"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2015-03-30T14:57:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "582557282053021696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Festa Anual das \u00c1rvores, no Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1. http://t.co/JKt0arYEdM"
        },
        {
            "author_id": "38454648",
            "created_at": "2015-03-30T14:50:05.000Z",
            "id": "582555402472177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascentes do rio Parna\u00edba. Parque Nacional. Artes\u00e3 coleta flores silvestres  da \"sempreviva\" nativa\u2026 https://t.co/Lf3ZiFnXYF"
        },
        {
            "author_id": "227403420",
            "created_at": "2015-03-30T14:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.22516653,
                        10.1551691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "582555330711805953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is huge! #PoasVolcano #CostaRica @ Parque Nacional Volcan Po\u00e1s https://t.co/mESqTNAA2M"
        },
        {
            "author_id": "91355319",
            "created_at": "2015-03-30T14:49:37.000Z",
            "id": "582555282900934657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que abrange 160 046 hectares de... http://t.co/8c5q8qGr6r"
        },
        {
            "author_id": "2829972368",
            "created_at": "2015-03-30T14:39:25.000Z",
            "id": "582552715097714689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental resgata tamandu\u00e1 na Ponte Rio Negro\n\nAnimal foi encaminhado ao Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sauim... http://t.co/PI4XdnKjKP"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-03-30T14:29:51.000Z",
            "id": "582550309647609857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @cbnfoz: [TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio de atendimento no feriado de Semana Santa: http://t.co/MWc0bSBpX2"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-30T14:28:02.000Z",
            "id": "582549850132090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/JXDEMhvfM2"
        },
        {
            "author_id": "281512649",
            "created_at": "2015-03-30T14:04:19.000Z",
            "id": "582543883961257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na entrada do Parque Nacional do Capara\u00f3 \"Pico da Bandeira\" http://t.co/osg4qDhfqm"
        },
        {
            "author_id": "2886150495",
            "created_at": "2015-03-30T13:53:59.000Z",
            "id": "582541284075790336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, o Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga o maior remanescente de floresta\u2026 https://t.co/rKUFgr0chL"
        },
        {
            "author_id": "229224699",
            "created_at": "2015-03-30T13:25:13.000Z",
            "id": "582534042169507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"parque estadual Vila Velha Ponta Grossa PR\" http://t.co/ammRKZPeH9"
        },
        {
            "author_id": "229224699",
            "created_at": "2015-03-30T13:25:06.000Z",
            "id": "582534015128866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"parque estadual Vila Velha Ponta Grossa PR\" http://t.co/iuXSyy9Qx6"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-03-30T13:24:35.000Z",
            "id": "582533882970578945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o fica no Maranh\u00e3o e \u00e9 apoiada pelo Programa ARPA. Fonte: Informativo ICMBio em Foco http://t.co/5Sp9G0n4tH"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-03-30T13:20:22.000Z",
            "id": "582532823136935937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/TvhIOGf5C3"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2015-03-30T13:13:48.000Z",
            "id": "582531170656731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor de cactus no card\u00e1pio matinal...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, domingo, 29 de mar\u00e7o de 2015, Extremo... http://t.co/PqV2vAMgof"
        },
        {
            "author_id": "359738591",
            "created_at": "2015-03-30T13:13:18.000Z",
            "id": "582531044240433153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor de cactus no card\u00e1pio matinal...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, domingo, 29 de mar\u00e7o de 2015, Extremo... http://t.co/vwkZRIgeV6"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2015-03-30T13:12:51.000Z",
            "id": "582530929140322304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor de cactus no card\u00e1pio matinal...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, domingo, 29 de mar\u00e7o de 2015, Extremo... http://t.co/oOSdsjN1qy"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2015-03-30T12:20:34.000Z",
            "id": "582517775119323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa #G1 http://t.co/Kzt1abehm0"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2015-03-30T12:14:55.000Z",
            "id": "582516352184897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Campo\nPARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA-RJ\nhttp://t.co/vGlkXf1yxg http://t.co/74gE2PkZi9"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-03-30T11:43:05.000Z",
            "id": "582508338581139457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haddad deixa Ch\u00e1cara do Jockey fechada h\u00e1 6 meses: Onde deveria haver uma grade do futuro Parque Municipal Ch\u00e1... http://t.co/LRfd06zJbY"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-03-30T11:04:51.000Z",
            "id": "582498719725068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haddad deixa Ch\u00e1cara do Jockey fechada h\u00e1 6 meses: Onde deveria haver uma grade do futuro Parque Municipal Ch\u00e1... http://t.co/ubJFm1s7Wt"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2015-03-30T10:36:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "204477769",
                        "start": 66,
                        "username": "ronaldopesso"
                    }
                ]
            },
            "id": "582491577681080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andradas sent Bairro tr\u00e2nsito bem lento desde o parque municipal (@ronaldopesso)"
        },
        {
            "author_id": "204477769",
            "created_at": "2015-03-30T10:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "63459107",
                        "start": 14,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93178889,
                        -19.92204124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "582490723968225280",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Transito98FM @TransitoBH Andradas sent Bairro tr\u00e2nsito bem lento desde o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "253550883",
            "created_at": "2015-03-30T10:15:04.000Z",
            "id": "582486190097633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa\nhttp://t.co/hODXwl2KhE http://t.co/TOcFQVgcjv"
        },
        {
            "author_id": "519657357",
            "created_at": "2015-03-30T10:10:14.000Z",
            "id": "582484972759486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haddad deixa Ch\u00e1cara do Jockey fechada h\u00e1 6 meses: Onde deveria haver uma grade do futuro Parque Municipal Ch\u00e1... http://t.co/Fv7vXbQ4Rj"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2015-03-30T10:10:13.000Z",
            "id": "582484968678404096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haddad deixa Ch\u00e1cara do Jockey fechada h\u00e1 6 meses: Onde deveria haver uma grade do futuro Parque Municipal Ch\u00e1... http://t.co/DZ9qKT0cue"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2015-03-30T10:10:13.000Z",
            "id": "582484968183459840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haddad deixa Ch\u00e1cara do Jockey fechada h\u00e1 6 meses: Onde deveria haver uma grade do futuro Parque Municipal Ch\u00e1... http://t.co/8am0K94yns"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2015-03-30T09:49:55.000Z",
            "id": "582479861517824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL MONTE ELGON de UGANDA\" http://t.co/XIhmfu5bGS"
        },
        {
            "author_id": "152891811",
            "created_at": "2015-03-30T09:00:24.000Z",
            "id": "582467399716323328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva ind\u00edgena no Parque Estadual do Rio Corrente \u00e9 debatida na ALMG. http://t.co/wohRuNZY3q"
        },
        {
            "author_id": "68945903",
            "created_at": "2015-03-30T08:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93362895,
                        -18.86298503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "582460094979391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa \u00e9 a raz\u00e3o da minha vida. Filha minha. Amo demais. emanuellegusmao @ Parque Municipal https://t.co/CS80fucTyP"
        },
        {
            "author_id": "36044520",
            "created_at": "2015-03-30T05:42:32.000Z",
            "id": "582417606684098560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade irregular teria beneficiado empreendimentos particulares, obras na UFC e no DETRAN. LEIA:... http://t.co/QE1rYUN3eb"
        },
        {
            "author_id": "75926858",
            "created_at": "2015-03-30T05:35:32.000Z",
            "id": "582415842865876992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime Ambiental: Centenas de carradas de aterro s\u00e3o retiradas de \u00e1rea protegida em Quixad\u00e1: Administra\u00e7\u00e3o loca... http://t.co/pzR0v9mvXL"
        },
        {
            "author_id": "562282223",
            "created_at": "2015-03-30T04:48:06.000Z",
            "id": "582403906908622848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pensar que at\u00e9 poucos dias atr\u00e1s era uma \u00e1rea protegida pelo Ibama."
        },
        {
            "author_id": "761740338",
            "created_at": "2015-03-30T03:46:56.000Z",
            "id": "582388513431240704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ENEFt'15 continua ! @ Parque Municipal Figueira Da Foz https://t.co/ya9VtmWZmW"
        },
        {
            "author_id": "55423024",
            "created_at": "2015-03-30T03:39:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "582386719149973506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina natural - Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a - Distrito de Casa Branca - Brumadinho -\u2026 https://t.co/CWsA34EXIG"
        },
        {
            "author_id": "170029725",
            "created_at": "2015-03-30T03:19:33.000Z",
            "id": "582381621422235650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal no flona hj. #semestress #renovandoasenergias #DeuseTop @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/82XEFIZTS6"
        },
        {
            "author_id": "313643222",
            "created_at": "2015-03-30T03:18:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -76.53641242,
                        3.41968675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "003f97dd7a518791"
            },
            "id": "582381271482929152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tatianaoe96 \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc9d\ud83d\udc9d\ud83d\udc8d\ud83d\udc8d @ Parque Nacional Del Cafe https://t.co/NyTyEYLiK4"
        },
        {
            "author_id": "56166871",
            "created_at": "2015-03-30T02:03:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "10228272",
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "582362449376055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatas - Parque Estadual do Caracol: https://t.co/4cNL7ZPN9A via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2015-03-30T01:44:13.000Z",
            "id": "582357629957251073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "...ainda que nos gabinetes do GEA o processo de desconstitui\u00e7\u00e3o da Flota, Floresta Estadual, unidade de conserva\u00e7\u00e3o com 2,3 milh\u00f5es de km2."
        },
        {
            "author_id": "2945420311",
            "created_at": "2015-03-30T01:11:06.000Z",
            "id": "582349298144296961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte das Nuvens,  Parque Nacional Wolchulsan, Cor\u00e9ia do Sul   http://t.co/sKXl9LecfN http://t.co/YpNCAIOWg2"
        },
        {
            "author_id": "429493406",
            "created_at": "2015-03-30T00:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35785236,
                        -29.4914188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "582341796237193216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9e\ud83d\udc9d\ud83c\udf80 @ Parque Municipal De Bom Princ\u00edpio https://t.co/GHjEhb1A7A"
        },
        {
            "author_id": "65839496",
            "created_at": "2015-03-30T00:05:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "73917443",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogenta"
                    }
                ]
            },
            "id": "582332910822404097",
            "in_reply_to_user_id": "65839496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogenta O time \u00e9 do parque municipal, juntaram umas frangas la e jogaram penas pro alto e surgiu essa bosta."
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-03-30T00:00:49.000Z",
            "id": "582331607371091968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoraNoOff #A\u00e9reas Sylvestre e Dean fazem um voo bel\u00edssimo sob o Parque Nacional Amboseli. Veja um trecho: http://t.co/2JVKmfgjHh"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2015-03-29T23:57:50.000Z",
            "id": "582330857370886144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio de atendimento no feriad\u00e3o da P\u00e1scoa. http://t.co/45oOaiNvqw http://t.co/uQEnJONaBL"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-03-29T23:54:43.000Z",
            "id": "582330074730483713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol visto do mirante do Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa, em S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras.\u2026 https://t.co/qWIuxhwten"
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2015-03-29T23:44:28.000Z",
            "id": "582327493643898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sul do Chile tem sofrido c inc\u00eandios florestais potencializados pela grave seca, altas temperaturas e fortes ventos. http://t.co/WVWX38tpnI"
        },
        {
            "author_id": "8505842",
            "created_at": "2015-03-29T23:42:33.000Z",
            "id": "582327013253345280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cavernas do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) - SP http://t.co/OUt7185dPQ"
        },
        {
            "author_id": "997336694",
            "created_at": "2015-03-29T23:27:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.42747438,
                        -30.89943787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c60b13f7f3d354b"
            },
            "id": "582323346504826881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa amizade que eu n\u00e3o trocaria por nada, nem por ningu\u00e9m \ud83d\udc97 #Pp @ Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/CdjlKW6Lq7"
        },
        {
            "author_id": "51990053",
            "created_at": "2015-03-29T23:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.48109417,
                        -34.47220993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c3c00048b7bd8f"
            },
            "id": "582320874092650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \ud83c\udf3f #Peralillo #Colchagua #ColchaguaValley #Chile #Lagoon #LotusFlower #WillowTree @\u2026 https://t.co/rcAl92bHQ3"
        },
        {
            "author_id": "74245377",
            "created_at": "2015-03-29T23:17:41.000Z",
            "id": "582320752579473408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paisagensincriveis Parque Nacional de #GrandTeton, estado do #Wyoming, #EUA\n\n\"Escarpadas, cinzeladas por... http://t.co/jqNJrnPWth"
        },
        {
            "author_id": "430763286",
            "created_at": "2015-03-29T23:05:18.000Z",
            "id": "582317639810347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que j\u00e1 fez que se pudesse faria de novo? - HAAAHA' eita parque municipal , eita ele . Eita a...   http://t.co/rrAlSr9ljk"
        },
        {
            "author_id": "1447633028",
            "created_at": "2015-03-29T22:45:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57619234,
                        -27.47772025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "582312604527431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83\u2665\ud83c\udf93 @ Parque Nacional da Cebola https://t.co/l30tqGGcOe"
        },
        {
            "author_id": "114784488",
            "created_at": "2015-03-29T22:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "2359632402",
                        "start": 99,
                        "username": "em_resumo"
                    }
                ]
            },
            "id": "582309965462835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entrou na Justi\u00e7a com pedido para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/hJaSWfh6tV via @Em_Resumo"
        },
        {
            "author_id": "2835601756",
            "created_at": "2015-03-29T22:24:13.000Z",
            "id": "582307299240361985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Ipanema situada na cidade de Iper\u00f3, S\u00e3 Paulo,Braasil \u00e9 um lugar muito legal eu fui e quero ir novamente l\u00e1 pegar rochas"
        },
        {
            "author_id": "42247203",
            "created_at": "2015-03-29T22:23:51.000Z",
            "id": "582307205694783489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Terra Ronca \u00e9 um dos maiores s\u00edtios de cavernas da Am\u00e9rica Latina, composto tamb\u00e9m por... http://t.co/rvPYaovPVf"
        },
        {
            "author_id": "53125435",
            "created_at": "2015-03-29T22:06:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57429871,
                        -23.39505668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "582302735971807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BORRACHARIA @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/Lou6aQtfZo"
        },
        {
            "author_id": "242119101",
            "created_at": "2015-03-29T21:57:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.17089263,
                        -29.91711705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "582300644721205249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com os Dogs #FimDeFind #Parque #Dogs\ud83d\ude0e\ud83d\udc36 @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/tRL4tfWbw6"
        },
        {
            "author_id": "57952143",
            "created_at": "2015-03-29T21:54:10.000Z",
            "id": "582299737409220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caricatura ao Vivo hoje no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "3027464722",
            "created_at": "2015-03-29T21:18:27.000Z",
            "id": "582290748588048384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal \u00e9 um lugar t\u00e3o gostosin pra se passar a tarde"
        },
        {
            "author_id": "146496150",
            "created_at": "2015-03-29T21:07:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "582288100761571328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/bav8pRMBmM\u00c1gua Viva (Parque Nacional Aparados da Serra) - Raul Seixas"
        },
        {
            "author_id": "146496150",
            "created_at": "2015-03-29T21:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "582288005013999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/bav8pRMBmM\u00c1gua Viva (Parque Nacional Aparados da Serra) - Raul Seixas"
        },
        {
            "author_id": "254385580",
            "created_at": "2015-03-29T21:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76047666,
                        -9.61296501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "582287077267677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "treino do SDK hoje o/ @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/gUqJDPPtGN"
        },
        {
            "author_id": "2892683794",
            "created_at": "2015-03-29T20:53:25.000Z",
            "id": "582284448592314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado Costa Rica http://t.co/uT0vU4f3no"
        },
        {
            "author_id": "2269926693",
            "created_at": "2015-03-29T20:48:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4240749,
                        -21.7055206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "582283303706849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg https://t.co/TleDVDLMBQ"
        },
        {
            "author_id": "34636665",
            "created_at": "2015-03-29T20:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.44390465,
                        -20.37080884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a53f58be6e7d1c1e"
            },
            "id": "582283281896468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como nos \"velhos\" tempos: s\u00f3 n\u00f3s dois\ud83d\udc97\ud83d\udeb4\ud83d\udeb5 #larietonMTB @ Parque Municipal Morro Da Mantegueira https://t.co/YpPSgNzwvV"
        },
        {
            "author_id": "593264646",
            "created_at": "2015-03-29T20:43:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "593264646",
                        "start": 80,
                        "username": "UmHomemZangado"
                    }
                ]
            },
            "id": "582281997235687428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salgado manda fazer mans\u00e3o em \u00e1rea protegida http://t.co/TUZm6WoXdq via @UmHomemZangado"
        },
        {
            "author_id": "77222290",
            "created_at": "2015-03-29T20:42:57.000Z",
            "id": "582281815660072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Furada, \u00e9 a atra\u00e7\u00e3o mais conhecida do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e fica junto \u00e0s escarpas SE do morro... http://t.co/mpNPzoqYDO"
        },
        {
            "author_id": "77222290",
            "created_at": "2015-03-29T20:42:01.000Z",
            "id": "582281578673373184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro da Igreja \u00e9 uma montanha pertencente ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, localizada na divisa entre os... http://t.co/k5OKOmIT77"
        },
        {
            "author_id": "593264646",
            "created_at": "2015-03-29T20:40:45.000Z",
            "id": "582281262662062080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai vieste \u00e0 net e n\u00e3o querias ficar indignado/a? Temos pena: http://t.co/56U9GZ5axz http://t.co/65i3DMqJEm"
        },
        {
            "author_id": "81894354",
            "created_at": "2015-03-29T20:40:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60932905,
                        -18.22496379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "582281104704573440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre viva. \n#Diamantina #MG #Macro @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/qjUqQw02GF"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-03-29T20:38:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "582280755100913664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/vMwqeZo1fj"
        },
        {
            "author_id": "329204658",
            "created_at": "2015-03-29T20:35:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35754123,
                        -29.48917754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "582279867166752768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @thyelle_p @amanda_cbohn https://t.co/Tlyk7r9peM"
        },
        {
            "author_id": "265008890",
            "created_at": "2015-03-29T20:28:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "582278237067354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/uLTGGklm0i"
        },
        {
            "author_id": "166221786",
            "created_at": "2015-03-29T20:22:02.000Z",
            "id": "582276549472333824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... Aqui eu sou maraj\u00e1, a natureza \u00e9 minha lux\u00faria...\" \ud83d\udd1d @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/9n5DyKBLPF"
        },
        {
            "author_id": "278395696",
            "created_at": "2015-03-29T20:08:02.000Z",
            "id": "582273026714157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assistir ao document\u00e1rio #Virunga, no #Netflix. Fiquei impressionado com a perseveran\u00e7a dos guardas daquele parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "183875031",
            "created_at": "2015-03-29T20:06:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17862785,
                        -22.93115928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "582272657963544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gracias por tanto \ud83d\ude4f #CristoRedentor #RiodeJaneiro #Brasil @ Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado https://t.co/LZaD0HEriT"
        },
        {
            "author_id": "24741092",
            "created_at": "2015-03-29T19:59:52.000Z",
            "id": "582270971916259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "surfistas ao mar, cabelos ao vento, fones nos ouvidos, pensamentos al\u00e9m @ Parque Municipal Roberto\u2026 https://t.co/VjazOnVsGC"
        },
        {
            "author_id": "36956297",
            "created_at": "2015-03-29T19:46:37.000Z",
            "id": "582267635674562560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poucas coisas s\u00e3o mais frustrantes que o Parque Municipal. Maior \u00edndice de gente invasiva/babaca machista por metro quadrado em BH."
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2015-03-29T19:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "582267215103291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mim\" deixa!\n#picnic#domingo #behappy #smile # @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/rtwcFmhkTR"
        },
        {
            "author_id": "70407923",
            "created_at": "2015-03-29T19:38:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "582265557619212289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/CeoClUmjeh"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-03-29T19:00:57.000Z",
            "id": "582256145848401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/HWu5g7K0Tn"
        },
        {
            "author_id": "305281630",
            "created_at": "2015-03-29T18:59:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25576333,
                        -22.86835167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "582255700098744321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lugar do \u00f3cio\" \ud83d\udcd6\u2665 #bibliotecaestadual #loverio #superreader #love #rio450 @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/YYArY5ulG5"
        },
        {
            "author_id": "280998967",
            "created_at": "2015-03-29T18:59:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "582255688690376704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEla tinha aquela f\u00e9 bonita de que tudo no fim daria certo.\u201d \ud83d\udcac @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 https://t.co/1xqYxTJbuJ"
        },
        {
            "author_id": "278824334",
            "created_at": "2015-03-29T18:40:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20216665,
                        -22.97298049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "582251055498596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pico do Sacop\u00e3 \u2714\ud83d\udc4c @ Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/S2LIsRUVxM"
        },
        {
            "author_id": "47506267",
            "created_at": "2015-03-29T18:28:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.79556482,
                        10.30262021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "582247982705336321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Verde. @ Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde https://t.co/e0DuDQLALi"
        },
        {
            "author_id": "29909015",
            "created_at": "2015-03-29T18:21:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "582246106463125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Rola Mo\u00e7a \ud83d\ude00 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/wurfpD4t04"
        },
        {
            "author_id": "707185764",
            "created_at": "2015-03-29T18:13:36.000Z",
            "id": "582244231172984832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2013 Trail Aventura | Outside http://t.co/8FlgQiPVKR"
        },
        {
            "author_id": "342412742",
            "created_at": "2015-03-29T17:55:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "582239628637413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de domingo. @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/9QZ5j8mS8o"
        },
        {
            "author_id": "718650024",
            "created_at": "2015-03-29T17:29:08.000Z",
            "id": "582233038135959552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a nossa manh\u00e3 come\u00e7ou assim, um passeio no Parque Municipal de Rio das Ostras, Edu se amarrou nos bichinhos. E... http://t.co/2Vs0eDpghA"
        },
        {
            "author_id": "960608042",
            "created_at": "2015-03-29T17:16:28.000Z",
            "id": "582229850137747457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salgado Faz mans\u00e3o em \u00e1rea protegida http://t.co/JY89A4oJnG"
        },
        {
            "author_id": "960608042",
            "created_at": "2015-03-29T17:16:16.000Z",
            "id": "582229800300892160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salgado Faz mans\u00e3o em \u00e1rea protegida http://t.co/Qpk7AXf4FW"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-03-29T17:07:09.000Z",
            "id": "582227507774009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura."
        },
        {
            "author_id": "2858630067",
            "created_at": "2015-03-29T17:00:02.000Z",
            "id": "582225715271196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETR\u00d3POLIS: BOMBEIROS SOCORREM CRIAN\u00c7AS EMBRIAGADAS NO PARQUE MUNICIPAL DE ITAIPAVA\n\nConfira mais em:... http://t.co/OweFRccHuS"
        },
        {
            "author_id": "39783429",
            "created_at": "2015-03-29T16:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "582217427938861056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neblina no lado ga\u00facho e nada no catarinense... @ Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/C6RSBwnVPw"
        },
        {
            "author_id": "83057754",
            "created_at": "2015-03-29T16:24:32.000Z",
            "id": "582216783219675136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal visto do 25\u00b0 andar do Othon Palace. #Lindo #Inspirador #domingo\u2026 https://t.co/D0zUiYqawj"
        },
        {
            "author_id": "196183936",
            "created_at": "2015-03-29T16:17:02.000Z",
            "id": "582214894134652928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o de manha sempre tem! \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f #futv\u00f4lei \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Municipal Do Rio Sucuriu https://t.co/H61VA6d3yW"
        },
        {
            "author_id": "301744624",
            "created_at": "2015-03-29T15:49:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "582208025462706179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formatura de administra\u00e7\u00e3o\u270b @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/Hqo6tMuonR"
        },
        {
            "author_id": "101601869",
            "created_at": "2015-03-29T15:18:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.48722451,
                        -51.72473715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "582200239454580736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patagonia. \ud83d\udc10\ud83d\udc0f @ Parque Nacional Bernardo O'higgins https://t.co/ulaWGdjs6a"
        },
        {
            "author_id": "1601360443",
            "created_at": "2015-03-29T14:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20304966,
                        -5.76896954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "582193464915415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que existe uma floresta petrificada? Ela fica no Arizona, Estados Unidos. Saiba mais sobre ela no Bing: http://t.co/atbLtiGZS6"
        },
        {
            "author_id": "3122465380",
            "created_at": "2015-03-29T14:48:16.000Z",
            "id": "582192553627389952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e Rapel no Parque Estadual da Pedra Branca RJ. http://t.co/8gtCYxPAba"
        },
        {
            "author_id": "82623468",
            "created_at": "2015-03-29T14:46:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0268413,
                        -20.39406713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "582192019117740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role de motoca em fam\u00edlia, leandrolyra12 tiagorocha01 #PedraAzul  #ES @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/YBtXL0F2UD"
        },
        {
            "author_id": "65948356",
            "created_at": "2015-03-29T14:44:49.000Z",
            "id": "582191685737799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma turista posa diante das ra\u00edzes de uma sequoia derrubada pela seca no Parque Nacional das Sequ\u00f3ias, na... http://t.co/plLDokAVoZ"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2015-03-29T14:39:21.000Z",
            "id": "582190312635961345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Aricazinho no parque nacional de chapada dos guimar\u00e3es.\n#amoviajar #brazil #nature\u2026 https://t.co/mBi4FmyE2e"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2015-03-29T14:37:01.000Z",
            "id": "582189726351921154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos (AM), apoiada pelo Programa ARPA. Foto:... http://t.co/4xbCYyjPAn"
        },
        {
            "author_id": "1431599952",
            "created_at": "2015-03-29T14:28:03.000Z",
            "id": "582187469258407937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana\n\n#TurismoSinL\u00edmites\n\n#Paraguan\u00e1 #Falc\u00f3n #PuntoFijo http://t.co/fAX3nzyf2e"
        },
        {
            "author_id": "82623468",
            "created_at": "2015-03-29T14:25:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0268413,
                        -20.39406713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "582186841228496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de motoca #ES #PedraAzul \ud83c\udfc1 @ Parque Estadual Pedra Azul https://t.co/qa61li25DB"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2015-03-29T14:19:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79644934,
                        -21.20953799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "582185238580871168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai zica! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/IpFef40Qn2"
        },
        {
            "author_id": "40549963",
            "created_at": "2015-03-29T14:06:41.000Z",
            "id": "582182089304465408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/7A54ssBPpm"
        },
        {
            "author_id": "108457059",
            "created_at": "2015-03-29T14:04:38.000Z",
            "id": "582181575703531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Estrada passando por Parque Estadual Vila Velha/PG, hoje o almo\u00e7o vai ser no #Aquidaban/MVA\u2026 https://t.co/LiKoElRLuu"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2015-03-29T14:04:08.000Z",
            "id": "582181448922181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio de atendimento no feriado de Semana Santa: http://t.co/A3WSY9LgGZ"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2015-03-29T14:01:34.000Z",
            "id": "582180804312375296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa #G1 http://t.co/Kzt1abehm0 #Foz"
        },
        {
            "author_id": "34707708",
            "created_at": "2015-03-29T14:00:54.000Z",
            "id": "582180635529355264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Que certero poema de Oscar Hahn se mando el Parque Nacional Conguillio \ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "46444880",
            "created_at": "2015-03-29T13:58:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.97447142,
                        -22.95060762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "582180133995454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem n\u00e3o chora? Vem cortar esse monte de cebola! #FeijoadaArcoIris @ Parque Municipal Monsenhor\u2026 https://t.co/aDBGie2no1"
        },
        {
            "author_id": "62372601",
            "created_at": "2015-03-29T13:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "582171235376824320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mtb #DesafioDeDomingo @ Parque Municipal De Bh https://t.co/BmK3BH7dlP"
        },
        {
            "author_id": "47049001",
            "created_at": "2015-03-29T13:09:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.38034647,
                        -22.99999344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "582167737700638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorda e vai pedalar!!!! Casa-bosque da barra-casa com merm\u00e3o @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/TJGXmJrq0I"
        },
        {
            "author_id": "2945339776",
            "created_at": "2015-03-29T13:06:04.000Z",
            "id": "582166837091299328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barubas @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/p0OEdgvnUi"
        },
        {
            "author_id": "595530028",
            "created_at": "2015-03-29T13:01:47.000Z",
            "id": "582165756844093441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio durante feriado da Semana Santa no Parque Nacional das Emas\n\nA Prefeitura de Mineiros, por meio da... http://t.co/EdCVwd9cKe"
        },
        {
            "author_id": "63983935",
            "created_at": "2015-03-29T12:57:27.000Z",
            "id": "582164666408910849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping Parque Estadual do Itacolomi \u2013 Ouro Preto \u2013 MG | Nas Estradas do Planeta http://t.co/ygCbNmUxS5"
        },
        {
            "author_id": "2872256548",
            "created_at": "2015-03-29T12:49:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49916744,
                        -9.38888012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "582162704800026625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio rapido... (@ Parque Municipal Josepha Coelho in Petrolina, PE) https://t.co/Q7tsgRhdob"
        },
        {
            "author_id": "387348382",
            "created_at": "2015-03-29T12:45:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9683929,
                        -22.4279191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "582161612800462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Teres\u00f3polis Sub Sede https://t.co/DZ67at575d"
        },
        {
            "author_id": "31395443",
            "created_at": "2015-03-29T12:05:19.000Z",
            "id": "582151546969919488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E este ano voltamos ao Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o... http://t.co/nVJCQnRO7O"
        },
        {
            "author_id": "11095022",
            "created_at": "2015-03-29T10:35:19.000Z",
            "id": "582128896595795969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da\u00a0Gorongosa http://t.co/k2z3lWQpBC"
        },
        {
            "author_id": "1314601370",
            "created_at": "2015-03-29T09:58:05.000Z",
            "id": "582119529486118912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ILOVESINTRA vs #SINTRALOVESYOU\n#Festival de Emo\u00e7\u00f5es de Amor!\nOntem: Parque Nacional da Pena\nH\u00e1 lugares em Sintra... http://t.co/yjm1AzH7fj"
        },
        {
            "author_id": "542814853",
            "created_at": "2015-03-29T08:13:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "238099140",
                        "start": 61,
                        "username": "expofeiracebola"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57619234,
                        -27.47772025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "582093169812209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formatura de administra\u00e7\u00e3o \ud83c\udf93\ud83d\udca5 (@ Parque Nacional da Cebola - @expofeiracebola in Ituporanga, SC w/ @shitcaa) https://t.co/D7JMtJsAYb"
        },
        {
            "author_id": "2355221683",
            "created_at": "2015-03-29T03:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1640213275",
                        "start": 0,
                        "username": "bdstrondas"
                    }
                ]
            },
            "id": "582026993501372416",
            "in_reply_to_user_id": "1640213275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bdstrondas @livingbds ser\u00e1 dia 13/06 \u00e0s 13 hrs no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "80352047",
            "created_at": "2015-03-29T03:01:44.000Z",
            "id": "582014750466293760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje s\u00e1bado dia 28 participei da inaugura\u00e7\u00e3o Reserva do Bugio, a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o em ambiente urbano... http://t.co/1x5cIfvJ55"
        },
        {
            "author_id": "43232650",
            "created_at": "2015-03-29T02:42:17.000Z",
            "id": "582009855319388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeata no Recife pede amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Cais Jos\u00e9 Estelita http://t.co/olExbqxebd"
        },
        {
            "author_id": "94991838",
            "created_at": "2015-03-29T02:33:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28530524,
                        -2.49266659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "582007543192543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63\nqueria tirar a foto no topo da duna mas n\u00e3o aguentou. @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/94uyVocjau"
        },
        {
            "author_id": "39686693",
            "created_at": "2015-03-29T01:10:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "581986735682416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/vw9bngK67T a Biblioteca Parque Estadual - BOOK TOUR"
        },
        {
            "author_id": "45347080",
            "created_at": "2015-03-29T00:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "581977064166785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/v1J1IGSt0r a Biblioteca Parque Estadual - BOOK TOUR"
        },
        {
            "author_id": "522525550",
            "created_at": "2015-03-29T00:13:22.000Z",
            "id": "581972379175428096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E da lhe Alaf .. 4x1 #TorcedorasFieis #GuriasLindas #NegaKiki @ Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o https://t.co/kQ4jHBzDLb"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-03-29T00:10:20.000Z",
            "id": "581971614650220545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Papagaio (MG). Flagra de Alan Henrique Marques \u00e9 a foto do dia http://t.co/EVp5yV7I2d http://t.co/dY5F2hR3tp"
        },
        {
            "author_id": "83910550",
            "created_at": "2015-03-28T23:47:51.000Z",
            "id": "581965958694236160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite meus queridos!! Conjunto da missa pronto aqui no Parque Municipal do Idoso http://t.co/Rv3udm3sJb"
        },
        {
            "author_id": "83971781",
            "created_at": "2015-03-28T23:35:51.000Z",
            "id": "581962939592216576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Guia Oficial - Parques e Florestas http://t.co/ZuHiFsoTxC"
        },
        {
            "author_id": "158121900",
            "created_at": "2015-03-28T23:21:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98350731,
                        -22.44866546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "581959331278635011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/tI0U0W2qRi"
        },
        {
            "author_id": "2743369026",
            "created_at": "2015-03-28T23:17:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "581958440982986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/lgE7hjneo6 a Biblioteca Parque Estadual - BOOK TOUR"
        },
        {
            "author_id": "2230504843",
            "created_at": "2015-03-28T23:07:32.000Z",
            "id": "581955810105946112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigo em frente e bem devagar...O som da minha respira\u00e7\u00e3o quebra o sil\u00eancio. @ Parque Estadual Da Lapa\u2026 https://t.co/Mhm86dVfFk"
        },
        {
            "author_id": "2289816300",
            "created_at": "2015-03-28T22:24:39.000Z",
            "id": "581945020778819584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva ind\u00edgena no Parque Estadual do Rio Corrente \u00e9 debatida na ALMG http://t.co/3YKMpK520Y"
        },
        {
            "author_id": "14825592",
            "created_at": "2015-03-28T22:24:38.000Z",
            "id": "581945016924250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva ind\u00edgena no Parque Estadual do Rio Corrente \u00e9 debatida na ALMG http://t.co/TwOHOqoNdK"
        },
        {
            "author_id": "1360846422",
            "created_at": "2015-03-28T22:21:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.6060908,
                        -29.95659515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "581944331403137024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entao foi...\n\nShow Nenhum de N\u00f3s..\n\n#sabado #nenhumdenos #foi @ Parque Municipal de Charqueadas https://t.co/qQ14QlTgW5"
        },
        {
            "author_id": "88994803",
            "created_at": "2015-03-28T22:05:03.000Z",
            "id": "581940086121623554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva ind\u00edgena no Parque Estadual do Rio Corrente \u00e9 debatida na ALMG. http://t.co/wJE2DZmfnR http://t.co/avILhxFW2M"
        },
        {
            "author_id": "374633601",
            "created_at": "2015-03-28T22:03:32.000Z",
            "id": "581939704209133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/L8MYLDNmJx"
        },
        {
            "author_id": "549452270",
            "created_at": "2015-03-28T21:36:30.000Z",
            "id": "581932903933743105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/JcFnEACcbj"
        },
        {
            "author_id": "3085390897",
            "created_at": "2015-03-28T21:30:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84289113,
                        -15.40552104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "581931375227486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/XZIggkEift"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2015-03-28T21:12:36.000Z",
            "id": "581926887145930752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/RnfffsJSLI http://t.co/LDv6QNTsMK"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-03-28T21:05:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "581925076175454208",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber 2..."
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-03-28T21:05:24.000Z",
            "id": "581925074485141504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/nKpvM2jFf8"
        },
        {
            "author_id": "2582237222",
            "created_at": "2015-03-28T21:05:23.000Z",
            "id": "581925072761274370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/vDTIArIzRa"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-03-28T21:05:22.000Z",
            "id": "581925066914422784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/1gxv22FdYc"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-03-28T21:05:19.000Z",
            "id": "581925055887581184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/nuU8VGge7Z"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2015-03-28T21:05:17.000Z",
            "id": "581925047029239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/xd3u377CWR"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2015-03-28T21:05:16.000Z",
            "id": "581925041085923328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/i4pWUubYoD"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2015-03-28T21:05:15.000Z",
            "id": "581925039223635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/mt773dNaZo"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-03-28T21:05:15.000Z",
            "id": "581925037063548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/INMsIEgICV"
        },
        {
            "author_id": "33121621",
            "created_at": "2015-03-28T20:49:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.076817,
                        -19.93737143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "581921059949146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fusca azul. \ud83d\udc99 #fusca #parque #park @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg https://t.co/cIqfwsMzcG"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2015-03-28T20:43:09.000Z",
            "id": "581919477878509570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/d6AR93jVuZ http://t.co/VjPT9xgwpM"
        },
        {
            "author_id": "143230875",
            "created_at": "2015-03-28T20:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9756595,
                        -23.03159869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "581917550168141824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi um pouco radical. #skate #competic\u00e3o @ Parque Municipal De Vinhedo https://t.co/yGzaBHqjfv"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-03-28T20:12:55.000Z",
            "id": "581911867733360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/ElXtjCaXdW"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-03-28T20:12:43.000Z",
            "id": "581911817489813505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/U4daBWhJza"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-03-28T20:12:31.000Z",
            "id": "581911768424841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/RXu3VrgoBV"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-03-28T20:12:20.000Z",
            "id": "581911721880616960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/wyjrVPE8mn"
        },
        {
            "author_id": "371776008",
            "created_at": "2015-03-28T20:02:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "581909200558792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/fqSyIZS1w4 a Biblioteca Parque Estadual - BOOK TOUR"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2015-03-28T19:49:58.000Z",
            "id": "581906092868784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/XlFmJkXcpX"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2015-03-28T19:48:11.000Z",
            "id": "581905644510310401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/3Ewp6WYZ6a #brasil"
        },
        {
            "author_id": "210999484",
            "created_at": "2015-03-28T19:33:44.000Z",
            "id": "581902006803173376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da - BANCO GEN\u00c9TICO - PATRIM\u00d4NIO DA HUMANIDADE http://t.co/DDwFuCvyC4"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-03-28T19:15:44.000Z",
            "id": "581897477915308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/nnvuRUwz1B"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-03-28T19:15:06.000Z",
            "id": "581897317852147712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/7XYmIF5vry #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "1885429566",
            "created_at": "2015-03-28T19:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "2734379149",
                        "start": 41,
                        "username": "PanamaInvestor"
                    }
                ]
            },
            "id": "581896581819068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, #Panam\u00e1\nPhoto by: @panamainvestor\n\nM\u00e1s fotos en:\nhttp://t.co/xGSwrp2WcT http://t.co/f59w77fsYs"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-28T19:11:46.000Z",
            "id": "581896479620620288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa\" http://t.co/KR9rd3HSPV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-03-28T19:11:42.000Z",
            "id": "581896463573221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/og8YHoyOUX"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-03-28T19:11:37.000Z",
            "id": "581896441699913728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa\" http://t.co/KR9rd3HSPV"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-03-28T19:08:15.000Z",
            "id": "581895596627267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1PR: Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/UbxT6WnS1A"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-28T19:08:09.000Z",
            "id": "581895570303762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/yxmgODBewG"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2015-03-28T19:07:39.000Z",
            "id": "581895445552599041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/FjDiH49Vo4 http://t.co/fGaoPdlesR"
        },
        {
            "author_id": "2387512712",
            "created_at": "2015-03-28T19:07:29.000Z",
            "id": "581895401265094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/cFaFmPJfZj #viagem"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-03-28T19:06:42.000Z",
            "id": "581895204870946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/og8YHoyOUX \nAdministra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber 25 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-03-28T19:06:38.000Z",
            "id": "581895187028320257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/24qbiFvj45"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2015-03-28T19:06:18.000Z",
            "id": "581895102827638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/jQCZSenZe0 http://t.co/D97II1zkxa"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2015-03-28T19:06:16.000Z",
            "id": "581895094434865152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/Mn4DunnAKa http://t.co/75UbjZUQGH"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2015-03-28T19:06:13.000Z",
            "id": "581895080971120640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/1QlVtCFaCv"
        },
        {
            "author_id": "701446813",
            "created_at": "2015-03-28T19:03:53.000Z",
            "id": "581894495614017536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/kIU6TVyibN"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2015-03-28T19:03:50.000Z",
            "id": "581894484239106048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/aVhtS8ARUo"
        },
        {
            "author_id": "718275313",
            "created_at": "2015-03-28T19:03:48.000Z",
            "id": "581894473757552640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/zjSwfgdDgr"
        },
        {
            "author_id": "1247731580",
            "created_at": "2015-03-28T19:03:45.000Z",
            "id": "581894462676176896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/OpJNxrtXKR"
        },
        {
            "author_id": "1244979432",
            "created_at": "2015-03-28T19:03:42.000Z",
            "id": "581894450030358528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/WCz6HRHY7O"
        },
        {
            "author_id": "1242350258",
            "created_at": "2015-03-28T19:03:39.000Z",
            "id": "581894438890311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/cjs2iKy9qx"
        },
        {
            "author_id": "634945711",
            "created_at": "2015-03-28T19:03:37.000Z",
            "id": "581894428119302144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/ubn2aqeJzT"
        },
        {
            "author_id": "703816614",
            "created_at": "2015-03-28T19:03:34.000Z",
            "id": "581894416056487936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/vGetzy6jKA"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2015-03-28T19:03:26.000Z",
            "id": "581894383982641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/uMNJk98Miu"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2015-03-28T19:03:21.000Z",
            "id": "581894363510398977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reser... http://t.co/LIC5tEGYtn #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-03-28T19:03:14.000Z",
            "id": "581894332224913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/CqlIKk7C9h"
        },
        {
            "author_id": "3013442962",
            "created_at": "2015-03-28T19:02:04.000Z",
            "id": "581894040565649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/jNkfUOnEUI"
        },
        {
            "author_id": "3044706915",
            "created_at": "2015-03-28T19:02:03.000Z",
            "id": "581894034043498498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/rnCj2FpU2s"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-03-28T19:02:02.000Z",
            "id": "581894032160239616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/qs0lb5xAkc"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-03-28T19:02:01.000Z",
            "id": "581894024153329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/8GFncK6jnu"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-03-28T19:02:00.000Z",
            "id": "581894022022606848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/HHLCFDTC9D"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:55.000Z",
            "id": "581894000434503681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/hJ0joIOhtL"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:51.000Z",
            "id": "581893982000537600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/VgIUGO7Vyk"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:48.000Z",
            "id": "581893972760535040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/7LW8GJWp3y"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:46.000Z",
            "id": "581893963881152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/nKpvM2jFf8"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:43.000Z",
            "id": "581893952262918144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/TbBjv5koVk"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:40.000Z",
            "id": "581893936030986240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/Y61Jegl2X0"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:38.000Z",
            "id": "581893930339307520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva esp... http://t.co/ad47rFZdkq"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:36.000Z",
            "id": "581893922688888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/8IsFaJfS7b"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:36.000Z",
            "id": "581893921627754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/oyiOggTZQf"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:35.000Z",
            "id": "581893918289047552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/faFKy5PEF4"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:33.000Z",
            "id": "581893909602697216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/fEdJ4ivnSW"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:28.000Z",
            "id": "581893889176403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/E53GoRwEQL"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:23.000Z",
            "id": "581893868456517632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/LtuC8QZr88"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:21.000Z",
            "id": "581893857765240832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/iPv31iVApI"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:21.000Z",
            "id": "581893857115140097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/2dlavHjFqA"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:19.000Z",
            "id": "581893848659447808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/gtEE2Ox04d"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:17.000Z",
            "id": "581893839851372544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/mjS7YEp4cY"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:14.000Z",
            "id": "581893830854627328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/JZnh08UkJ8"
        },
        {
            "author_id": "61006114",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:11.000Z",
            "id": "581893814278729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/IHZ5PJIQU5"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:07.000Z",
            "id": "581893800550797313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/IFwbAsr0uP"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2015-03-28T19:01:07.000Z",
            "id": "581893799166652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/AmPrDcy1dU"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-03-28T19:00:56.000Z",
            "id": "581893751674556416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/mvXgq3v7q1"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-03-28T19:00:53.000Z",
            "id": "581893741952159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/kJEGfX6I19"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-03-28T19:00:42.000Z",
            "id": "581893693122052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administ... http://t.co/DYM1qrlmrl #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-03-28T19:00:36.000Z",
            "id": "581893668446945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/v5ItOGeiqk"
        },
        {
            "author_id": "3049635259",
            "created_at": "2015-03-28T19:00:36.000Z",
            "id": "581893667419529216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "La belleza del Parque Nacional #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses, en Maranh\u00e3o (#Brasil), nos conquista | by Danielle Pereira http://t.co/QIyRD13ZzA"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2015-03-28T19:00:30.000Z",
            "id": "581893646104018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/lWDKnbtxtr"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2015-03-28T19:00:30.000Z",
            "id": "581893643889340417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/6dz1AsGW8z"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-03-28T19:00:29.000Z",
            "id": "581893640135401472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/o9Y0siWAHu"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2015-03-28T19:00:22.000Z",
            "id": "581893612209762305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/Yy6QcR4lTn"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-03-28T19:00:17.000Z",
            "id": "581893590680375296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/hVkAu7tbhV"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-03-28T19:00:10.000Z",
            "id": "581893561186000896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/9866bXsGXa"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-03-28T19:00:01.000Z",
            "id": "581893524305502208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/zPyiXKZ7c5"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-03-28T18:59:56.000Z",
            "id": "581893501593346048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/mG1Q7DsWWk"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2015-03-28T18:59:53.000Z",
            "id": "581893487227891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/2imXf6wH3B"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-03-28T18:59:52.000Z",
            "id": "581893485185236992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/DiZM4fH6mr"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-03-28T18:59:52.000Z",
            "id": "581893483385868288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/SQHCsl9qAn"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2015-03-28T18:59:50.000Z",
            "id": "581893477178351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/E9cPaUZ5wH"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-03-28T18:59:45.000Z",
            "id": "581893457569939456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/jQH7W8Qste"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-03-28T18:59:45.000Z",
            "id": "581893456840114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/LKdwbsNHni"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-03-28T18:59:43.000Z",
            "id": "581893448610922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/lCnV3stXzm"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2015-03-28T18:59:41.000Z",
            "id": "581893436824928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/NHRTAXJ0Ci"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2015-03-28T18:59:40.000Z",
            "id": "581893434836811776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/zqexYhaQ55"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-03-28T18:59:40.000Z",
            "id": "581893433008107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/iJ3IpjEZC9"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-03-28T18:59:38.000Z",
            "id": "581893424187453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/MHRUCFGZWz"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-03-28T18:59:33.000Z",
            "id": "581893403203371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/INMsIEgICV"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2015-03-28T18:59:32.000Z",
            "id": "581893401202716673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Administra\u00e7\u00e3o da reserva espera receber... http://t.co/s7eiDJamOr"
        },
        {
            "author_id": "54439423",
            "created_at": "2015-03-28T18:58:51.000Z",
            "id": "581893227747368961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um roteiro lindo!\nAs inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas e as vagas s\u00e3o limitadas!\nVenha conhecer o Parque Nacional dos... http://t.co/6YYJ483PBG"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-03-28T18:58:18.000Z",
            "id": "581893091751280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/WKs6I2Kvm1"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-03-28T18:55:11.000Z",
            "id": "581892304224542720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/VhvqydVDsy"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-03-28T18:55:05.000Z",
            "id": "581892281898278912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio durante feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/EUYMT5086O"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2015-03-28T18:50:18.000Z",
            "id": "581891077122224128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio de atendimento no feriado de Semana Santa: http://t.co/aSgZWbIN40"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2015-03-28T18:50:10.000Z",
            "id": "581891043362271233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio de atendimento no feriado de Semana Santa: http://t.co/A3WSY9tFPr"
        },
        {
            "author_id": "436040623",
            "created_at": "2015-03-28T18:46:40.000Z",
            "id": "581890164533927936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO SERENGETI http://t.co/Lx9HKiu5oy"
        },
        {
            "author_id": "2909472640",
            "created_at": "2015-03-28T18:40:54.000Z",
            "id": "581888713770295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima sa\u00edda a campo no monitoramento no parque nacional da serra da bodoquena! Experi\u00eancia mt boa!! \u2014 se sentindo muito feliz"
        },
        {
            "author_id": "236554262",
            "created_at": "2015-03-28T18:28:50.000Z",
            "id": "581885673713623040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do morro do portal. Ao fundo o Morro do Chap\u00e9u, s\u00edmbolo da regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/VDeSIciRpa"
        },
        {
            "author_id": "2690771526",
            "created_at": "2015-03-28T18:06:58.000Z",
            "id": "581880173399662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Santa no Parque Nacional das Emas. E a\u00ed, vamos nessa??\nhttp://t.co/XE0JpN7LH6"
        },
        {
            "author_id": "36821736",
            "created_at": "2015-03-28T17:57:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "581877798350036993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah! M\u00e3e natureza! O que ser\u00edamos sem voc\u00ea? \ud83c\udf33\ud83c\udf3f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/hHGwTdclfG"
        },
        {
            "author_id": "82011558",
            "created_at": "2015-03-28T17:45:36.000Z",
            "id": "581874794368471040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edzio Horizonte @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a https://t.co/kW61iXKGrx"
        },
        {
            "author_id": "133024342",
            "created_at": "2015-03-28T17:36:26.000Z",
            "id": "581872488914653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem 03/05 do desafio de postar belas paisagens por 5 dias. \nHomenagem ao Uruguay!\nDunas do Parque Nacional de... http://t.co/5RV6ZuJRzv"
        },
        {
            "author_id": "33967997",
            "created_at": "2015-03-28T17:33:51.000Z",
            "id": "581871839644909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros socorre \"crian\u00e7as\" embriagadas no Parque Municipal em Itaipava http://t.co/vBFWSnFW0A"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2015-03-28T17:13:33.000Z",
            "id": "581866727899860993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \"APA\" \u00e9 uma \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\" que faz parte do chamado \"Grupo das Unidades de Uso Sustent\u00e1vel\",... http://t.co/8TtkdghgLr"
        },
        {
            "author_id": "289368893",
            "created_at": "2015-03-28T17:01:53.000Z",
            "id": "581863793153708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #Extremadura http://t.co/xqIf9WZ3vl"
        },
        {
            "author_id": "2750215373",
            "created_at": "2015-03-28T16:53:22.000Z",
            "id": "581861649440763905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "al parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "25429552",
            "created_at": "2015-03-28T16:32:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51080437,
                        -20.43035512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "581856286997889024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Itacolomi in Ouro Preto, Minas Gerais https://t.co/TZi7pqZtid"
        },
        {
            "author_id": "232022757",
            "created_at": "2015-03-28T16:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "581855965991047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/87chxXU23q"
        },
        {
            "author_id": "264977450",
            "created_at": "2015-03-28T16:17:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25370234,
                        -2.49980326
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "581852746569089024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar incr\u00edvel \ud83d\udc99 @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/VB04WlYMRu"
        },
        {
            "author_id": "117556648",
            "created_at": "2015-03-28T16:07:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "581850093323722752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fui inventar de correr no parque municipal e agora minha bunda ta doendo kk"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2015-03-28T16:01:51.000Z",
            "id": "581848683999817729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encante-se com a hist\u00f3ria \u201cA Condessa e o Bandoleiro\u201d, hoje, \u00e0s 16h, no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti: http://t.co/hpAdYJ062X #bh"
        },
        {
            "author_id": "184756861",
            "created_at": "2015-03-28T15:55:34.000Z",
            "id": "581847105477701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal massa na Floresta Nacional! 21 Km de paisagens lindas e umas trilhas muito tensas... Quando n\u00e3o\u2026 https://t.co/PDa6gYsdA5"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2015-03-28T15:25:12.000Z",
            "id": "581839463531352064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Uramba #Buenaventura #ValledelCauca http://t.co/bHCSyKvnGL"
        },
        {
            "author_id": "33642328",
            "created_at": "2015-03-28T15:19:44.000Z",
            "id": "581838087543779329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inauguramos hje o Ref\u00fagioDoBugio, maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil. Na divisa Curitiba/Arauc\u00e1ria/FzdaRioGrande http://t.co/pX5iDJt6Ar"
        },
        {
            "author_id": "295825509",
            "created_at": "2015-03-28T14:46:54.000Z",
            "id": "581829822143397888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Extremoz toma posse no Conselho Gestor da APA Jenipabu- Blog de Daltro Emerenciano http://t.co/PFxMfSP7yq http://t.co/gmtQLf1NYo"
        },
        {
            "author_id": "466843168",
            "created_at": "2015-03-28T14:34:40.000Z",
            "id": "581826746137358336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Lideran\u00e7a do Governo debate cria\u00e7\u00e3o de reserva ind\u00edgena no Parque Estadual do...\n\nLeia mais:\n\nhttp://t.co/u7J0AL0Kug http://t.co/ZkC3TYhOML"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2015-03-28T14:22:54.000Z",
            "id": "581823781796241408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio para feriad\u00e3o de P\u00e1scoa http://t.co/GTM1nXV5En"
        },
        {
            "author_id": "761740338",
            "created_at": "2015-03-28T13:55:19.000Z",
            "id": "581816841330278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENEFT DIA 2 \u2714\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Municipal Figueira Da Foz https://t.co/sul4YL4eh9"
        },
        {
            "author_id": "2738235930",
            "created_at": "2015-03-28T13:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.41298,
                        -7.233735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "581815359126315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vagabundos ! @ Floresta Nacional do Araripe https://t.co/XCybgy5QGG"
        },
        {
            "author_id": "2738235930",
            "created_at": "2015-03-28T13:47:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.41298,
                        -7.233735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "581814902433660928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Da serie nevoa louca ! @ Floresta Nacional do Araripe https://t.co/YqutRLG4b4"
        },
        {
            "author_id": "83145558",
            "created_at": "2015-03-28T13:39:19.000Z",
            "id": "581812814404317184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sendo fofo at\u00e9 quando quando a mochila n\u00e3o esta confort\u00e1vel. @ Parque Estadual Pedra Da Cebola https://t.co/fvypRqNaDA"
        },
        {
            "author_id": "2500737361",
            "created_at": "2015-03-28T13:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "285793648",
                        "start": 24,
                        "username": "Monte_Lucas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44503811,
                        -1.42427566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "581810127201681408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Born and Raised.\n\nFoto: @monte_lucas @ PEUT - Parque Estadual do Utinga https://t.co/OkPmK5MQCT"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-03-28T12:54:07.000Z",
            "id": "581801442094243840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para encontrar emo\u00e7\u00f5es. Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/mlFyW1MzRT"
        },
        {
            "author_id": "151109287",
            "created_at": "2015-03-28T12:52:39.000Z",
            "id": "581801071342936065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi tarde http://t.co/zdwz8m5Uo0"
        },
        {
            "author_id": "264977450",
            "created_at": "2015-03-28T12:18:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "110147687",
                        "start": 47,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82667605,
                        -2.75148454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "581792457970565121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA) https://t.co/Dzd5pWWhWh"
        },
        {
            "author_id": "83714678",
            "created_at": "2015-03-28T12:05:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "581789161050521600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/caRoRShRzg"
        },
        {
            "author_id": "126665384",
            "created_at": "2015-03-28T11:52:56.000Z",
            "id": "581786044040904704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos pra trilha?\nKkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk... http://t.co/xqwT52KDIA"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-03-28T11:44:09.000Z",
            "id": "581783833126768641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas vistas do Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa, em S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras. \nLeia nossa s\u00e9rie de posts\u2026 https://t.co/a1HDxdsv5T"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2015-03-28T10:25:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79644934,
                        -21.20953799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "581764075430010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corre que a vida n\u00e3o espera! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/83KGkABxz2"
        },
        {
            "author_id": "90883491",
            "created_at": "2015-03-28T10:16:36.000Z",
            "id": "581761799026024449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto pro nosso vizinho Pernambuco. Destino? 7 dias no Parque Nacional do Catimbau, lugar m\u00e1gico. Em... http://t.co/fxYvS9rfuF"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2015-03-28T09:58:32.000Z",
            "id": "581757251930615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada menos que 25 mil pessoas s\u00e3o esperadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, nos tr\u00eas dias do feriad\u00e3o de P\u00e1scoa.... http://t.co/erGCubcPxH"
        },
        {
            "author_id": "2406442955",
            "created_at": "2015-03-28T04:40:59.000Z",
            "id": "581677338074697729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Tolhuaca \ud83d\udc4c\ud83c\udf32\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c http://t.co/w3a7u5hxp6"
        },
        {
            "author_id": "36350001",
            "created_at": "2015-03-28T04:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35025593,
                        -23.97003504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "581676738461114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tomie_ohtake @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/Qf67ADnklp"
        },
        {
            "author_id": "329204658",
            "created_at": "2015-03-28T04:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "408370610",
                        "start": 84,
                        "username": "LuizChimia"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "345559775",
                        "start": 96,
                        "username": "natibento"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35768462,
                        -29.48946063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "581676459149934592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ihaaa \ud83d\udc4f (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @luizchimia @natibento) https://t.co/WGrqZ1svZf"
        },
        {
            "author_id": "1337205692",
            "created_at": "2015-03-28T04:02:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "494135340",
                        "start": 0,
                        "username": "Guirodrigues14"
                    }
                ]
            },
            "id": "581667671898505217",
            "in_reply_to_user_id": "494135340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guirodrigues14 muuuuuito gui!! \u00c9 amanha as 4 no Parque Municipal perto da Igreja Sagrada Familia"
        },
        {
            "author_id": "339808099",
            "created_at": "2015-03-28T03:07:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "179270296",
                        "start": 80,
                        "username": "_diegomayer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35768462,
                        -29.48946063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "581653759043997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @_diegomayer https://t.co/XxMFyOX8eX"
        },
        {
            "author_id": "2905272244",
            "created_at": "2015-03-28T02:33:53.000Z",
            "id": "581645355089063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/pPmy1hmqM6"
        },
        {
            "author_id": "59936839",
            "created_at": "2015-03-28T02:21:01.000Z",
            "id": "581642115509272577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite!! Bom final de semana. @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/yrd1nT804T"
        },
        {
            "author_id": "86099898",
            "created_at": "2015-03-28T02:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9417,
                        -8.01646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "581640454384402433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DeQuarta #Doisirm\u00e3os  #Love #MedVet #Ecologia \ud83d\ude0d\ud83d\ude22 @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/S2XFeIN6Cx"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2015-03-28T01:52:28.000Z",
            "id": "581634932000329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS ILHAS VIRGENS E O PARQUE NACIONAL DA VIRGIN GORDA http://t.co/Nge8yCnwaw"
        },
        {
            "author_id": "2476436024",
            "created_at": "2015-03-28T01:21:22.000Z",
            "id": "581627105592668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca tem mais de 100 trilhas. Escolha uma e boa caminhada! #AlugoRJ http://t.co/7Eiuw7ZnKk http://t.co/wP65iZYUDP"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2015-03-28T00:59:38.000Z",
            "id": "581621634303434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Publica\u00e7\u00e3o (Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Sede Guapimirim) foi feita em Trilhas e Camping http://t.co/7Yk6V1oRvG"
        },
        {
            "author_id": "3053733541",
            "created_at": "2015-03-28T00:57:16.000Z",
            "id": "581621039827804160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\nParque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nhttp://t.co/xMAxSzgDuG"
        },
        {
            "author_id": "35336375",
            "created_at": "2015-03-28T00:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "26026236",
                        "start": 73,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "581620058457276417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passou da hora do Parque Nacional do Igua\u00e7u rever seu Plano de Manejo. RT@clickfoz: http://t.co/e9yK1fnmFQ http://t.co/jmlgdxwP6n"
        },
        {
            "author_id": "3103788513",
            "created_at": "2015-03-28T00:52:08.000Z",
            "id": "581619749324505088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;Cachoeira Itaporani...\n*Parque Nacional do Itatiaia-RJ http://t.co/5t8pvKacaP"
        },
        {
            "author_id": "3103788513",
            "created_at": "2015-03-28T00:50:49.000Z",
            "id": "581619417194356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;Cachoeira Bela Vista...\n*Parque Nacional do Itatiaia-RJ http://t.co/gQdMyJL0fm"
        },
        {
            "author_id": "3103788513",
            "created_at": "2015-03-28T00:49:25.000Z",
            "id": "581619062653992961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;Cachoeira Poranga...\n*Parque Nacional do Itatiaia-RJ http://t.co/QsxUbuqjNZ"
        },
        {
            "author_id": "58675487",
            "created_at": "2015-03-28T00:48:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "581618786303942656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da Clara Valente \u2665 (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/nblZKVFJDt"
        },
        {
            "author_id": "3103788513",
            "created_at": "2015-03-28T00:45:55.000Z",
            "id": "581618183674679296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;Abrigo Rebou\u00e7as...Altitude 2.787 mtrs \n*Parque Nacional do Itatiaia-RJ http://t.co/HahmfwANSw"
        },
        {
            "author_id": "2468503127",
            "created_at": "2015-03-28T00:25:09.000Z",
            "id": "581612958612094976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "the real beauty, is just be yourself\u2728 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede http://t.co/MNCEEOCCQn"
        },
        {
            "author_id": "2500737361",
            "created_at": "2015-03-28T00:22:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44503811,
                        -1.42427566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "581612215452753920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco calor. @ PEUT - Parque Estadual do Utinga https://t.co/mOyB8Eq00K"
        },
        {
            "author_id": "377670940",
            "created_at": "2015-03-28T00:14:54.000Z",
            "id": "581610376711647232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Imperatriz Leopoldina.\n Foto: Gislaine Oliveira http://t.co/UFbYF7dey0"
        },
        {
            "author_id": "80893075",
            "created_at": "2015-03-27T23:58:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.75599688,
                        -24.69487211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5b8fdfb191abc564"
            },
            "id": "581606171787788288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu brother voador kauaveronese no WS do davidpullum no #photomeetingbrazil - Parque Nacional do\u2026 https://t.co/4RcJJsYISY"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-03-27T23:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2168803705",
                        "start": 93,
                        "username": "HSchoffen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35768462,
                        -29.48946063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "581605247077978112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moto morango \u270c\ud83d\udc4f\ud83c\udf89 (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @hschoffen) https://t.co/vTKcmyRwRM"
        },
        {
            "author_id": "33344003",
            "created_at": "2015-03-27T22:41:14.000Z",
            "id": "581586805058752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proje\u00e7\u00e3o de \"Tosca\", de Puccini (Divulga\u00e7\u00e3o) O Parque Nacional de Massada\u2026 http://t.co/peVeathd8s #viajenaviagem"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2015-03-27T22:38:47.000Z",
            "id": "581586191151181824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA\nCriado em 1972 para preservar a nascente do Rio S\u00e3o Francisco, tem paisagens... http://t.co/5dTA49zI4m"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2015-03-27T22:37:25.000Z",
            "id": "581585843875377153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio de atendimento no feriad\u00e3o Leia mais: http://t.co/aRaMcwiHa6"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2015-03-27T22:31:18.000Z",
            "id": "581584308005011456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe\u00e7a do Drag\u00e3o - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Nova Friburgo - Rio de Janeiro - Brasil https://t.co/HI4wXeTrrt"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2015-03-27T22:03:32.000Z",
            "id": "581577316960235520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: visitheworld: Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil (by Mathieu... http://t.co/QBYdSV10Pl"
        },
        {
            "author_id": "408641758",
            "created_at": "2015-03-27T21:46:21.000Z",
            "id": "581572993488449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buonasera!\n\nFiquei ligado em nosso evento que vai rolar amanh\u00e3 na Biblioteca Parque Estadual, a partir das 17... http://t.co/IrRz0X1P98"
        },
        {
            "author_id": "1551166232",
            "created_at": "2015-03-27T21:45:10.000Z",
            "id": "581572697777291264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s 18h55 come\u00e7a \"O \u00daltimo Kuarup Branco\", sobre a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do Xing\u00fa e a import\u00e2ncia dos irm\u00e3os Villas Boas."
        },
        {
            "author_id": "33642328",
            "created_at": "2015-03-27T21:40:11.000Z",
            "id": "581571440811618304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba ganha amanh\u00e3 o maior ref\u00fagio urbano de vida silvestre!  Reserva do Bugio, maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral de Curitiba"
        },
        {
            "author_id": "79283903",
            "created_at": "2015-03-27T21:32:47.000Z",
            "id": "581569578280435712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vulc\u00e3o Osorno, que fica em Puerto Varas - Chile, possui diversos caminhos que levam quase ao... http://t.co/HomDsfc9aY"
        },
        {
            "author_id": "427853355",
            "created_at": "2015-03-27T21:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60346731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "581565858989891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto de encontro da lagoa com a praia de Cara\u00eds, no interior do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha em\u2026 https://t.co/7GxgEzyVie"
        },
        {
            "author_id": "155306268",
            "created_at": "2015-03-27T21:13:17.000Z",
            "id": "581564671922147328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL -  MARAVILHOSO  - SHOW DA  NATUREZA....... http://t.co/8Qw50LJmtm"
        },
        {
            "author_id": "2481543098",
            "created_at": "2015-03-27T21:06:10.000Z",
            "id": "581562882233540609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de aventura na Chapada Diamantina mostra imagens a\u00e9reas do Parque\u00a0Nacional http://t.co/GEZuUQI8nn"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2015-03-27T21:02:31.000Z",
            "id": "581561963446083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Parque Estadual do Candonga tomou posse nesta sexta (27) em Guanh\u00e3es\n\nA posse do Conselho... http://t.co/B6DIlB4OFl"
        },
        {
            "author_id": "19265059",
            "created_at": "2015-03-27T20:57:25.000Z",
            "id": "581560681029304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 andei por aqui a p\u00e9. http://t.co/vEOM2RGdRx"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2015-03-27T20:55:59.000Z",
            "id": "581560319526453249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais este gavi\u00e3o-carij\u00f3 fotografado na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, em Cariacica.\r\ud83d\udcf7 Foto\u2026 https://t.co/AsyYkuhe3M"
        },
        {
            "author_id": "973926062",
            "created_at": "2015-03-27T20:53:20.000Z",
            "id": "581559651130589184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Nico busca recursos para o Parque Municipal de Rodeios\n \nEm viagem a Bras\u00edlia no in\u00edcio do m\u00eas de mar\u00e7o,... http://t.co/gOzklVUghb"
        },
        {
            "author_id": "1244478572",
            "created_at": "2015-03-27T20:45:48.000Z",
            "id": "581557755468783617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Horsetail, Parque Nacional de Yosemite - 111 lugares mais bonitos para visitar antes de morrer #111... http://t.co/apalPkKp38"
        },
        {
            "author_id": "102789570",
            "created_at": "2015-03-27T20:30:16.000Z",
            "id": "581553848826925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shhhhhhhhhhhhh... Sexta bombante em andamento. @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/mmZTBo1iA2"
        },
        {
            "author_id": "1383015246",
            "created_at": "2015-03-27T20:20:43.000Z",
            "id": "581551442697199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hor\u00e1rio extendido\nO Feriad\u00e3o da P\u00e1scoa vem a\u00ed. nos dias 3,4 e 5, e o Parque Nacional do Igua\u00e7u vai prolongar o... http://t.co/ZXGXwdb8co"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2015-03-27T20:17:22.000Z",
            "id": "581550602032844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo: Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile http://t.co/Oh0ApGt2gZ"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2015-03-27T20:16:50.000Z",
            "id": "581550465965387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas esculturas no Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa, em S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras. \n\nVeja nossos posts sobre\u2026 https://t.co/f873fzFQpu"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2015-03-27T20:16:23.000Z",
            "id": "581550353709158402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PR questiona constru\u00e7\u00e3o de hidrel\u00e9trica no entorno do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XmoC2Q4Xfo"
        },
        {
            "author_id": "3115872045",
            "created_at": "2015-03-27T20:04:50.000Z",
            "id": "581547444825030656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros det\u00eam avan\u00e7o de inc\u00eandio em parque nacional no Chile: Fogo avan\u00e7ava em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Co... http://t.co/LefBKaFIlf"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [matheusgomes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "matheusgomes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "matheusgomes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PanamaInvestor].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PanamaInvestor",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PanamaInvestor"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "San Pedro de La Paz, Chile",
                "id": "001e10dc18ccf1a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Pergamino, Argentina",
                "id": "0104104947f7337b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Quito, Ecuador",
                "id": "0177bc687a9ac697",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita, Brasil",
                "id": "1991a548920f6e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viana, Brasil",
                "id": "a53f58be6e7d1c1e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Candelaria, Colombia",
                "id": "003f97dd7a518791",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ca\u00e7apava do Sul, Brasil",
                "id": "9c60b13f7f3d354b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Peralillo, Chile",
                "id": "01c3c00048b7bd8f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Toledo, Brasil",
                "id": "5b8fdfb191abc564",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125149309",
                "name": "S\u00edlvia Am\u00e2ncio",
                "username": "silviaamancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190466083",
                "name": "Nizetti Soares",
                "username": "nizetticardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951314522",
                "name": "matusivancik",
                "username": "matusivancik22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64413021",
                "name": "SoCurticao.Net",
                "username": "socurticao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53923137",
                "name": "Ruben",
                "username": "RubenSalgadO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2985729694",
                "name": "Yadira Alfaro Alfaro",
                "username": "yadiraalfaroalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987277453",
                "name": "Ana Alfaro Alfaro",
                "username": "anaalfaalfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005808844",
                "name": "Ronald Madrigal",
                "username": "ronaldmadrigala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73171069",
                "name": "C\u00e9lio Silva",
                "username": "CelioSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66944609",
                "name": "ITnet.com.br",
                "username": "Portalitnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "919494434",
                "name": "Andrew Horsth",
                "username": "AndrewHorsth3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013538085",
                "name": "soulcapixaba",
                "username": "soulcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543464500",
                "name": "Cereza Design",
                "username": "CerezaDesing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739961818",
                "name": "juaeceliatimbeta",
                "username": "juaecelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78960796",
                "name": "Alvarez",
                "username": "alvarez_bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1885655952",
                "name": "margitta schuff",
                "username": "margit2002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282768438",
                "name": "Ministerio Ambiente, Agua y Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica",
                "username": "Ambiente_Ec",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125707627",
                "name": "J Lemos",
                "username": "JottaLemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303619392",
                "name": "Viajadora",
                "username": "ViajadoraBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240784625",
                "name": "SANTISTA DAS TRETA",
                "username": "userdajheni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293132658",
                "name": "Sara Cunha",
                "username": "saraa_cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75260492",
                "name": "Pedro Jansen",
                "username": "jansenjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59624001",
                "name": "Jever Machado\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80",
                "username": "jevermachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130557615",
                "name": "Boioller \ud83e\udd8c",
                "username": "_Boller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2641813491",
                "name": "Al\u00e9cio",
                "username": "AlecioDelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150702719",
                "name": "Museu do Amanh\u00e3",
                "username": "museudoamanha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "324691571",
                "name": "A Metade Podre Da Laranja\ud83c\udf4a",
                "username": "TrouxaSince1997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254395845",
                "name": "Nassiff",
                "username": "leonassiff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78152890",
                "name": "karen montero kahler",
                "username": "kmonterok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90227660",
                "name": "24 Horas",
                "username": "24HorasTVN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157764316",
                "name": "Red de Emergencia ONG",
                "username": "reddeemergencia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18248645",
                "name": "CNN Chile",
                "username": "CNNChile",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3222731",
                "name": "La Tercera",
                "username": "latercera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146087611",
                "name": "Emol.com",
                "username": "Emol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14638581",
                "name": "BioBioChile",
                "username": "biobio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216436927",
                "name": "Canal 13",
                "username": "canal13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87833268",
                "name": "Marcos Vin\u00edcius",
                "username": "marcosv_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200587977",
                "name": "Blog Isso \u00c9 O Fim",
                "username": "issoeofim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305281630",
                "name": "Estrella \u2b50",
                "username": "stellabarros13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500737361",
                "name": "rengoku",
                "username": "napalmisdead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285793648",
                "name": "Lucas Monte",
                "username": "Monte_Lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136619795",
                "name": "Donna Matthews",
                "username": "crockpotcook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266661901",
                "name": "Bruno Gl\u00f3ria",
                "username": "brunobsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3117357143",
                "name": "kevin Rosa",
                "username": "kaRRmw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304451870",
                "name": "Hotel Vila Inglesa",
                "username": "hvilainglesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275283706",
                "name": "DOMINGOS SANTOS",
                "username": "domingosdosine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150082009",
                "name": "Crist\u00f3bal Andr\u00e9s \uf8ff",
                "username": "CNovoaVeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228473626",
                "name": "Brasil e Italia",
                "username": "italiaebrasile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2902416539",
                "name": "contein",
                "username": "contein_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59921705",
                "name": "KaNNoN Sanson",
                "username": "yurisanson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57723925",
                "name": "Francisco BFR",
                "username": "oifrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109186176",
                "name": "Mary",
                "username": "mpirmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891874261",
                "name": "DFNS em Portugu\u00eas",
                "username": "DFNS_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90883491",
                "name": "Eduardo Rodrigues",
                "username": "TVLocal36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148239239",
                "name": "Balada.Biz",
                "username": "baladabiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2645447802",
                "name": "\ud83c\udf34Maria \ud83c\udf34",
                "username": "catsmusicdogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489874680",
                "name": "Cryca \u264a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd8b\ud83c\udf08\ud83e\udd84",
                "username": "cryca2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069723735",
                "name": "\ud83d\ude08 bfflounge.com/claraaguilar",
                "username": "SkullBlondie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "812149136",
                "name": "mi genio amor",
                "username": "azucorsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876245841",
                "name": "Arauc\u00e1ria Ecoturismo",
                "username": "Araucariaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842335158",
                "name": "dOrigem lusa",
                "username": "dOrigemlusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224622021",
                "name": "Educamoc",
                "username": "educamoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51607997",
                "name": "Rafa Lo",
                "username": "sardinz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225948532",
                "name": "\u2117 Ygor!",
                "username": "FiiNaaTTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94664132",
                "name": "Herton Escobar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hertonescobar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "602385263",
                "name": "PopCi\u00eanciaMG",
                "username": "PopCienciaMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83910550",
                "name": "Julieta C\u00e2mara",
                "username": "Juwlietacamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486725426",
                "name": "ela, rafa",
                "username": "entaomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1676825430",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sinhtia Dahase\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83d\udc2b\ud83d\udc2a\ud83c\udf34",
                "username": "Princesa_Dahas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39816068",
                "name": "Vis\u00e3o Oeste",
                "username": "visaooeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16000565",
                "name": "Bentinho paz e amor",
                "username": "luizbento",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66736857",
                "name": "Anna Luiza",
                "username": "annaluizavb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120843010",
                "name": "Luiz Coimbra",
                "username": "LuizCoimbra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359994315",
                "name": "Nickode",
                "username": "_JobimNicolle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237119041",
                "name": "DarioS",
                "username": "DarioiSolano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408627326",
                "name": ", \u00a0M\u03cac\u04a3\u03b1\u0454\u2113S'",
                "username": "Michael_S8D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34303787",
                "name": "Lucy Lopes",
                "username": "Lliu11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872256548",
                "name": "Dyego Moraes",
                "username": "dyego_faustino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473487575",
                "name": "Julia Zanettini",
                "username": "juliazanettini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877971578",
                "name": "Luiz \ud83c\udf35",
                "username": "Luixz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291203310",
                "name": "LuiZ",
                "username": "luizborel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176677460",
                "name": "Paulaingrid",
                "username": "paulaingridd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108724037",
                "name": "Mona Marques \ud83c\udf08",
                "username": "literasutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76691584",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "oiquercafe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195430773",
                "name": "personal das \ud83c\udf1f",
                "username": "arthuraloh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67102528",
                "name": "Kirk Viana #betaLab",
                "username": "kirkviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342140911",
                "name": "Wagner",
                "username": "Wagnelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108581890",
                "name": "Contextur",
                "username": "contextur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50371488",
                "name": "Aerotur",
                "username": "aerotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359738591",
                "name": "V\u00e1rzea da Palma - MG",
                "username": "varzeadapalmamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159591066",
                "name": "Maura Gabriela",
                "username": "MauraGabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373975811",
                "name": "ITTI / UFPR",
                "username": "ittiufpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182944612",
                "name": "Sandra Teixeira",
                "username": "sandracorreiat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60257157",
                "name": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34 et. al. @home \ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34",
                "username": "et_al_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321026722",
                "name": "Matheus Silveira",
                "username": "MSilveira__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62874942",
                "name": "Jenny Magalh\u00e3es",
                "username": "jornalistajenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961555076",
                "name": "Vida de Bairro",
                "username": "VidadeBairro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234166400",
                "name": "darasola",
                "username": "darasola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19504917",
                "name": "Mondial Assistance",
                "username": "MondialTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2518934357",
                "name": "Hall do Turismo by",
                "username": "loungeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761740338",
                "name": "juca",
                "username": "juca_valente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464878714",
                "name": "\u2743",
                "username": "AylaMachado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39740909",
                "name": "Sindilojas Porto Alegre",
                "username": "SindilojasPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36365621",
                "name": "Andr\u00e9 Rebou\u00e7as",
                "username": "AndreReboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225569890",
                "name": "TV UERJ Oficial",
                "username": "TvUerjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124059056",
                "name": "PROGRAMA ANDANTE",
                "username": "PROGRAMANDANTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50526309",
                "name": "mach\u00e3o do condom\u00ednio golden gate",
                "username": "howlljenkins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528981434",
                "name": "Flavia Angelini",
                "username": "flavia_angelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677851000",
                "name": "Overlander",
                "username": "Overlander_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38454648",
                "name": "Alcidefilho",
                "username": "alcidefilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227403420",
                "name": "Jason",
                "username": "Montenjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91355319",
                "name": "ODINEI DE JESUS",
                "username": "ODINEIODI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829972368",
                "name": "Radar 10",
                "username": "portalradardez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431599952",
                "name": "Gu\u00eda Falc\u00f3n",
                "username": "GuiaFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281512649",
                "name": "\u00c9rico Oliveira",
                "username": "nelierico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886150495",
                "name": "3ptur",
                "username": "3ptur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229224699",
                "name": "joao esmenio",
                "username": "joaoesmenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204477769",
                "name": "Ronaldo Pesso",
                "username": "ronaldopesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253550883",
                "name": "Turismonaweb",
                "username": "turismo_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519657357",
                "name": "luiz..#beta-lab",
                "username": "luizklein1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152891811",
                "name": "CEZAR CANDUCHO PT 13 -TERRAS ALTAS DA MANTIQUEIRA",
                "username": "CEZARCANDUCHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68945903",
                "name": "MARLON DINIZ",
                "username": "vieirafontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36044520",
                "name": "TV Mon\u00f3litos",
                "username": "monolitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75926858",
                "name": "Informativo Quixad\u00e1",
                "username": "quixace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562282223",
                "name": "there it is, abel \u2728\ud83c\udfad\u2728",
                "username": "abel_luizsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55423024",
                "name": "Isac Kosmins\u043ay",
                "username": "isacfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170029725",
                "name": "ernani nunes",
                "username": "ernaniconsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313643222",
                "name": "Cristian Garc\u00eda",
                "username": "CristianGarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56166871",
                "name": "Prof. Dr. Jung",
                "username": "profjung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2945420311",
                "name": "Dr KC Yee",
                "username": "drkcyee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429493406",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "FeFocchesato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65839496",
                "name": "Rodrigo Aguiar",
                "username": "Rodrigoobhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73917443",
                "name": "Rodrigo Genta",
                "username": "rodrigogenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42273287",
                "name": "ONG Brigada 1",
                "username": "brigada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8505842",
                "name": "antonmielle",
                "username": "mielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997336694",
                "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "Laianyfmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51990053",
                "name": "Samuel F. Avenda\u00f1o Silva",
                "username": "savendano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74245377",
                "name": "Prof Luiz Angelo",
                "username": "profluizangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430763286",
                "name": "\u0618",
                "username": "danyelagzr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447633028",
                "name": "Let\u00edcia Valentini",
                "username": "um4preta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114784488",
                "name": "Onias",
                "username": "oniasmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359632402",
                "name": "Em Resumo",
                "username": "em_resumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835601756",
                "name": "Ge\u00f3logos de Plant\u00e3o",
                "username": "geoplantao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42247203",
                "name": "Portodosconcursos",
                "username": "celioleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53125435",
                "name": "andr\u00e9 carvalho",
                "username": "andreestaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242119101",
                "name": "Rafael Alloy",
                "username": "jazzalloy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57952143",
                "name": "Evandro",
                "username": "Evandrorochaart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027464722",
                "name": "kelly",
                "username": "_kellyson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146496150",
                "name": "maria isolina",
                "username": "ninadebage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254385580",
                "name": "\u00ab FENIX \u00bb",
                "username": "pepsimanOFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892683794",
                "name": "Kevin Velez",
                "username": "velez_xD1999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269926693",
                "name": "Thaynara",
                "username": "thaynarateixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34636665",
                "name": "Ueliton Santos",
                "username": "uelitonsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593264646",
                "name": "Um Homem Zangado",
                "username": "UmHomemZangado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77222290",
                "name": "Gilson Carlos Lima",
                "username": "gilsoncalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81894354",
                "name": "Junior Castro",
                "username": "juniormcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329204658",
                "name": "J\u00e9 Kletke",
                "username": "jessicakletke_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265008890",
                "name": "P\u00e2mela Severo",
                "username": "pamela_severo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166221786",
                "name": "Bia e Serginho",
                "username": "biasergim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278395696",
                "name": "Erick J R Silva",
                "username": "ErickJR_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183875031",
                "name": "stephani reyes",
                "username": "Fani_rg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24741092",
                "name": "Lia Mendes",
                "username": "liamendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36956297",
                "name": "Maira",
                "username": "Maira_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19519273",
                "name": "::::Julio Rezende:::",
                "username": "juliorezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70407923",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedrokaasper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280998967",
                "name": "Chai Weber",
                "username": "chaaiweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278824334",
                "name": "Yury Barcelar",
                "username": "yuryfff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47506267",
                "name": "emily bader",
                "username": "ehope101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29909015",
                "name": "Italo Castelo Branco",
                "username": "italocb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707185764",
                "name": "proaventuras",
                "username": "proaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342412742",
                "name": "R. Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rodsgvmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718650024",
                "name": "Ronaldo Lima",
                "username": "rgelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960608042",
                "name": "marcelino z. santos",
                "username": "zacamen8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2858630067",
                "name": "Jornal A Serra",
                "username": "JornalASerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39783429",
                "name": "Robson Son Son Son",
                "username": "robsonrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83057754",
                "name": "Bella Gaia",
                "username": "bellagaiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196183936",
                "name": "Jeffersoon Lacerda",
                "username": "JeffersoonJGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301744624",
                "name": "Paola",
                "username": "PaolaErat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101601869",
                "name": "Hugo Grisanti",
                "username": "HugoGrisanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601360443",
                "name": "Windows +",
                "username": "pluswindows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122465380",
                "name": "Alessandro Lucas.",
                "username": "Alessan71313069",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82623468",
                "name": "Paulo Vinicius",
                "username": "PVINIX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65948356",
                "name": "nil",
                "username": "12silva12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234104679",
                "name": "Portal Chapada MT",
                "username": "Chapadamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40549963",
                "name": "Marcus",
                "username": "marcusviniciusb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108457059",
                "name": "SAMUCA PRODU\u00c7\u00d5ES",
                "username": "SamucaProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34707708",
                "name": "Johanna Chacon",
                "username": "Jochascona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46444880",
                "name": "Adriano Tonon",
                "username": "dritonon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62372601",
                "name": "C\u00e1ssio",
                "username": "silenozlt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47049001",
                "name": "\u0410lan Parada",
                "username": "alanparada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2945339776",
                "name": "Jeferson Lopes",
                "username": "jefersonlopesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595530028",
                "name": "Verde Vale Mineiros",
                "username": "VVFMMineiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63983935",
                "name": "Susana Barbosa Silva",
                "username": "susanaprodutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387348382",
                "name": "\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd25\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd20",
                "username": "yagodelbaile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31395443",
                "name": "Photo_Pedro",
                "username": "photo_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11095022",
                "name": "LOCAL.PT",
                "username": "local_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314601370",
                "name": "I Love Sintra",
                "username": "ILoveSintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542814853",
                "name": "nanda",
                "username": "nandapostais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238099140",
                "name": "Festa da Cebola",
                "username": "expofeiracebola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355221683",
                "name": "Paula",
                "username": "BDS_Orgulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640213275",
                "name": "analu",
                "username": "bdstrondas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80352047",
                "name": "Ney Lopes",
                "username": "neylopes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43232650",
                "name": "S\u00edtio Hannah Ler\u00ea",
                "username": "HannahLere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94991838",
                "name": "Morgana C.",
                "username": "momocerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39686693",
                "name": "Abrahao Vendramini",
                "username": "abrahaofv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45347080",
                "name": "Cebolinha clubber ouvindo um t\u00e9quino podeloso",
                "username": "leocancellier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522525550",
                "name": "Caroline rodrigues",
                "username": "carolzin93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83971781",
                "name": "ANGELA FREITAS",
                "username": "angeladario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158121900",
                "name": "Rodrigo Lugarini",
                "username": "digooolugarini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743369026",
                "name": "Renato Junior",
                "username": "renatogamerxd1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230504843",
                "name": "Ingryd Dam\u00e1sio",
                "username": "Ingrydamasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289816300",
                "name": "PT Baependi",
                "username": "ptbaependi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14825592",
                "name": "Juninho Viotti",
                "username": "juninhoviotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360846422",
                "name": "Alice Moraes",
                "username": "m_alicemoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88994803",
                "name": "PT de Minas",
                "username": "ptdeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633601",
                "name": "Garcia Lopes",
                "username": "Garcia_Loppes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549452270",
                "name": "Malhando a Barriga",
                "username": "luizconsultor10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3085390897",
                "name": "mailson max #timbeta",
                "username": "maylsondeluxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75565769",
                "name": "Aurelio Hamon",
                "username": "aureliohamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582237222",
                "name": "Feriado Nas Estradas",
                "username": "FeriadoRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33121621",
                "name": "ex D.A.",
                "username": "bdeberenice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143230875",
                "name": "Marina A.",
                "username": "maabrust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371776008",
                "name": "Salim",
                "username": "dgsalim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210999484",
                "name": "Jo\u00e3o Colbert Bello",
                "username": "jbellosonhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1885429566",
                "name": "507noticias Panam\u00e1",
                "username": "507noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387512712",
                "name": "Viagens e Turismo",
                "username": "ViagensEcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701446813",
                "name": "G.",
                "username": "gabielrs3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716741227",
                "name": "ROCH",
                "username": "RmateusR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718275313",
                "name": "Luan JH",
                "username": "luanf3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247731580",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alehx6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244979432",
                "name": "Evandro Santos",
                "username": "ewvandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242350258",
                "name": "Sandro Elias",
                "username": "SandroElias6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634945711",
                "name": "Weber.S",
                "username": "webersilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703816614",
                "name": "Luan Machado",
                "username": "luanmachadosq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013442962",
                "name": "Andrei",
                "username": "AndreiFrancioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044706915",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "carlossbeta18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61006114",
                "name": "Dany",
                "username": "_Daniii87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3049635259",
                "name": "JustVuela",
                "username": "justvuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54439423",
                "name": "Stela Martins",
                "username": "stela_mmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436040623",
                "name": "Via Alegria",
                "username": "ViaAlegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909472640",
                "name": "Nathan Rodrigues",
                "username": "Nathan_R_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236554262",
                "name": "Ricardo Henrique",
                "username": "ricardhenriq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690771526",
                "name": "Kbessa Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "Kbessacomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36821736",
                "name": "DK uchis",
                "username": "dk_kiing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82011558",
                "name": "Leandro Be1\u00edzio",
                "username": "primoBELIZIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133024342",
                "name": "M.Isabel S.Zumar\u00e1n",
                "username": "isa_zum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33967997",
                "name": "Peter Kratochwill",
                "username": "Kratochwill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289368893",
                "name": "V\u00edctor JB",
                "username": "v7JB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750215373",
                "name": "\u2606Camilaaa\u2606",
                "username": "camii_naser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25429552",
                "name": "Tyciano Maia Ribeiro",
                "username": "tyciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232022757",
                "name": "Marcelo Katayama",
                "username": "ma_katayama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264977450",
                "name": "ZK",
                "username": "eizeka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117556648",
                "name": "Leo \u2728",
                "username": "_leovittor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184756861",
                "name": "Erick Allison",
                "username": "erickallison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy Vallecaucano",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33642328",
                "name": "Gustavo Fruet",
                "username": "gustavofruet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295825509",
                "name": "Daltro Emerenciano",
                "username": "BlogdeDaltro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466843168",
                "name": "Noticias de Contagem",
                "username": "NoticiasdeConta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738235930",
                "name": "Anthony pedro",
                "username": "AnthonyPedro6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83145558",
                "name": "TIORILO",
                "username": "murilomaifredi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151109287",
                "name": "FABIOLA GOMES",
                "username": "Fabiolalgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83714678",
                "name": "Caio",
                "username": "cfgdemelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126665384",
                "name": "Alessandro Abreu",
                "username": "alessandrobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782195",
                "name": "Michelle Ragozoni",
                "username": "michelle_rago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2406442955",
                "name": "thiara yaresla",
                "username": "TYaresla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36350001",
                "name": "Williams Tanimura",
                "username": "wtanimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408370610",
                "name": "Luiz Klering",
                "username": "LuizChimia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345559775",
                "name": "Nat\u00e1lia Bento",
                "username": "natibento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337205692",
                "name": "Luara",
                "username": "lluarapistilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494135340",
                "name": "guido",
                "username": "Guirodrigues14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339808099",
                "name": "Lu",
                "username": "luhassmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905272244",
                "name": "Anderson *beta-lab*",
                "username": "anderson9854321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59936839",
                "name": "Randal",
                "username": "jonatasrandal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86099898",
                "name": "izabelmonteiro",
                "username": "IzaabelMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476436024",
                "name": "AlugoRJ",
                "username": "AlugoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053733541",
                "name": "luis enrique",
                "username": "enrique200347",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35336375",
                "name": "Julio Garcia",
                "username": "profjuliogarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3103788513",
                "name": "RICARDO MOURA",
                "username": "RICARDO69289059",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58675487",
                "name": "Rafael Tex",
                "username": "rafaeltex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2468503127",
                "name": "ana clara",
                "username": "acconcolato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377670940",
                "name": "marco aurelio muniz",
                "username": "marcoaureliomun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80893075",
                "name": "Edu Freire",
                "username": "edurfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168803705",
                "name": "H\u00e9len",
                "username": "HSchoffen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33344003",
                "name": "luiz santiago",
                "username": "luizsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408641758",
                "name": "IIC Rio na sua \ud83c\udfe1",
                "username": "iicrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551166232",
                "name": "Prime Box Brazil",
                "username": "PrimeBoxBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79283903",
                "name": "Via Regia Turismo",
                "username": "viaregiaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427853355",
                "name": "Karol Mayra",
                "username": "karolmayra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155306268",
                "name": "Lucia Costa Zaidan",
                "username": "luciaczaidan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2481543098",
                "name": "Ruy Barbosa Not\u00edcias",
                "username": "rbnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57087124",
                "name": "Folha de Guanh\u00e3es",
                "username": "folhadeguanhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19265059",
                "name": "Jose Magalhaes",
                "username": "zmaglh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973926062",
                "name": "R\u00e1dio Ceres",
                "username": "RadioCeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244478572",
                "name": "Filha",
                "username": "quefilhadaputa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102789570",
                "name": "Lyna Malheiros",
                "username": "lynamalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383015246",
                "name": "Revista Vida Interes",
                "username": "VidaInteressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115872045",
                "name": "rosana carvalho",
                "username": "rosanamelcarval",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "583278854594281472",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rqs6eg3yikctko7xfaba02gpv2bh",
        "oldest_id": "581547444825030656",
        "result_count": 499
    }
}