{
    "data": [
        {
            "author_id": "43149880",
            "created_at": "2015-11-15T16:00:18.000Z",
            "id": "665922280535425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/uH9X2U8P0r"
        },
        {
            "author_id": "256253936",
            "created_at": "2015-11-15T15:58:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "665921828792111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei o domingo pra 'ver Deus' @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/HC0nukaW2a"
        },
        {
            "author_id": "147594139",
            "created_at": "2015-11-15T15:56:54.000Z",
            "id": "665921423551041536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/Up7ECWjTwU"
        },
        {
            "author_id": "57676492",
            "created_at": "2015-11-15T15:54:31.000Z",
            "id": "665920825036398592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/8zQ0XkjMKy"
        },
        {
            "author_id": "313591346",
            "created_at": "2015-11-15T15:53:28.000Z",
            "id": "665920560770191360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/soNZSrUiBB"
        },
        {
            "author_id": "256253936",
            "created_at": "2015-11-15T15:51:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "665920053355741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the florets @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/wiKjB0ZuRv"
        },
        {
            "author_id": "418088807",
            "created_at": "2015-11-15T15:44:24.000Z",
            "id": "665918280335360000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/cbml3YRuQR"
        },
        {
            "author_id": "51536628",
            "created_at": "2015-11-15T15:43:57.000Z",
            "id": "665918167483465728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/kC2Rjr9aNq"
        },
        {
            "author_id": "460230677",
            "created_at": "2015-11-15T15:43:15.000Z",
            "id": "665917990668374017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/ZoYDwhqBdU"
        },
        {
            "author_id": "323547380",
            "created_at": "2015-11-15T15:41:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.40908,
                        -7.22964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "665917644315435009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pouco mais sobre ontem e nossa trilha toda em strike bike na Floresta Nacional do Araripe. \u00c9\u2026 https://t.co/KhxYlpRTx4"
        },
        {
            "author_id": "126360589",
            "created_at": "2015-11-15T15:40:53.000Z",
            "id": "665917392938254337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/G6hodm7lOM"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2015-11-15T15:35:55.000Z",
            "id": "665916145627742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u0091dram\u00e1tico\u0092 e \u0091fora de controle\u2026 https://t.co/MeLH9aS5qj"
        },
        {
            "author_id": "68480713",
            "created_at": "2015-11-15T15:33:33.000Z",
            "id": "665915546664353794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/nSblruQetM"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2015-11-15T15:33:01.000Z",
            "id": "665915412916342789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Campeonato do Mundo de \u2018trail running\u2019 de 2016 vai ser disputado no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, a 29 de... https://t.co/Go1ltC9MkR"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2015-11-15T15:30:07.000Z",
            "id": "665914682813755393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa de respeito m\u00fatuo entre a administra\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (Peset) e seus usu\u00e1rios,... https://t.co/04jJMNWkwO"
        },
        {
            "author_id": "46663643",
            "created_at": "2015-11-15T15:12:47.000Z",
            "id": "665910323862343680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/wAd156P2Kw"
        },
        {
            "author_id": "97280203",
            "created_at": "2015-11-15T15:12:38.000Z",
            "id": "665910285899841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no parque nacional da chapada diamantina est\u00e1 fora de controle, bicho. \ud83d\ude15"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2015-11-15T15:10:43.000Z",
            "id": "665909803022200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u0091dram\u00e1tico\u0092 e \u0091fora de controle\u0092 https://t.co/tMsHqu4RJg"
        },
        {
            "author_id": "93482586",
            "created_at": "2015-11-15T15:09:26.000Z",
            "id": "665909481100804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/GoPXPFJZ1d"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2015-11-15T15:02:07.000Z",
            "id": "665907638404820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/pexkuot7Yj #SosChapadaDiamantina"
        },
        {
            "author_id": "45979436",
            "created_at": "2015-11-15T15:01:46.000Z",
            "id": "665907548290199553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo t\u00e1 acabando? =/ https://t.co/vvQtizRtTE"
        },
        {
            "author_id": "90426854",
            "created_at": "2015-11-15T14:59:18.000Z",
            "id": "665906930616020992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/LFOKJqHZOn"
        },
        {
            "author_id": "213073637",
            "created_at": "2015-11-15T14:49:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24444444,
                        -22.96305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "665904525048311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rei da floresta! @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/G6ssdqEqiz"
        },
        {
            "author_id": "4165648997",
            "created_at": "2015-11-15T14:40:24.000Z",
            "id": "665902172656136192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com os amigos no parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os... https://t.co/ONoZxz3UT6"
        },
        {
            "author_id": "260306515",
            "created_at": "2015-11-15T14:39:47.000Z",
            "id": "665902018150682625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/BZSdfZuk1Q"
        },
        {
            "author_id": "587870943",
            "created_at": "2015-11-15T14:38:26.000Z",
            "id": "665901677250088961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/KOhTueMVCR"
        },
        {
            "author_id": "102996745",
            "created_at": "2015-11-15T14:32:43.000Z",
            "id": "665900238129905665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/aSJAGlG3UP"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2015-11-15T14:30:07.000Z",
            "id": "665899585349382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcia] Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u0091dram\u00e1tico\u0092 e \u0091fora de controle\u0092 - https://t.co/08YChQkDfu"
        },
        {
            "author_id": "149884932",
            "created_at": "2015-11-15T14:29:37.000Z",
            "id": "665899460988301312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/gq8LKTUiq2"
        },
        {
            "author_id": "157342084",
            "created_at": "2015-11-15T14:29:03.000Z",
            "id": "665899316536414208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/2KvJnpsCjI"
        },
        {
            "author_id": "30921422",
            "created_at": "2015-11-15T14:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 104,
                        "username": "tiagomarques_"
                    }
                ]
            },
            "id": "665899157517967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/OL0i7ZVt9Q via @tiagomarques_"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2015-11-15T14:28:07.000Z",
            "id": "665899080837562372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u0091dram\u00e1tico\u0092 e \u0091fora de controle\u0092 https://t.co/fDV9KCgrLb"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2015-11-15T14:28:04.000Z",
            "id": "665899068237869057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional da Chapada define inc\u00eandio como \u0091dram\u00e1tico\u0092 e \u0091fora de controle\u0092 https://t.co/I4H6EQ3zqD"
        },
        {
            "author_id": "1402227242",
            "created_at": "2015-11-15T14:27:04.000Z",
            "id": "665898817439535105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/ZsoAatq2eI"
        },
        {
            "author_id": "109577479",
            "created_at": "2015-11-15T14:19:11.000Z",
            "id": "665896832787218432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 fora de controle \".https://t.co/hhPy4f3BQp"
        },
        {
            "author_id": "11175852",
            "created_at": "2015-11-15T14:14:17.000Z",
            "id": "665895601096269825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/MmlHV9mGGa"
        },
        {
            "author_id": "365863902",
            "created_at": "2015-11-15T14:06:43.000Z",
            "id": "665893695657533440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/izyaTO4Dq2"
        },
        {
            "author_id": "55670204",
            "created_at": "2015-11-15T14:05:51.000Z",
            "id": "665893477503385601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada precisa de ajuda.\nAs doa\u00e7\u00f5es podem ser feitas diretamente na sede do Parque Nacional da Chapada, no... https://t.co/SOcu8E040x"
        },
        {
            "author_id": "381724545",
            "created_at": "2015-11-15T14:04:19.000Z",
            "id": "665893092260646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/LEFPGqMwVq"
        },
        {
            "author_id": "50771505",
            "created_at": "2015-11-15T13:58:38.000Z",
            "id": "665891660929368065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece mesmo que a tristeza n\u00e3o tem fim https://t.co/NSooBqTLId"
        },
        {
            "author_id": "34149641",
            "created_at": "2015-11-15T13:57:38.000Z",
            "id": "665891408105111552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/W5RBs2nudU"
        },
        {
            "author_id": "44974874",
            "created_at": "2015-11-15T13:57:13.000Z",
            "id": "665891304069447680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UQm2upTIaC"
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-15T13:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "urgh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665888345264902145",
            "in_reply_to_user_id": "32898954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@urgh Aproveito pra falar do inc\u00eandio q t\u00e1 destruindo a Chapada Diamantina e ningu\u00e9m fica sabendo.Um crime! https://t.co/QQGGkvccjh"
        },
        {
            "author_id": "350341187",
            "created_at": "2015-11-15T13:36:35.000Z",
            "id": "665886112448016385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/6CkXqp2wmo"
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-15T13:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665885258546610176",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@NaoInviabilize E a Chapada Diamantina aqui na Bahia q t\u00e1 em chamas e eles nem falam. Parece q n\u00e3o existimos :/ https://t.co/QQGGkvccjh"
        },
        {
            "author_id": "224016904",
            "created_at": "2015-11-15T13:33:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "665885238363447296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\ud83d\udcf7 \n      #\ud83c\udf43\n             #\u2600 @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/UqHArS6GXX"
        },
        {
            "author_id": "45636025",
            "created_at": "2015-11-15T13:18:23.000Z",
            "id": "665881533824131072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que esse ano j\u00e1 deu n\u00e9?! Podemos pular para 2050? https://t.co/yON6QeHckP"
        },
        {
            "author_id": "737012442",
            "created_at": "2015-11-15T13:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "RenataBFan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "665880773879312384",
            "in_reply_to_user_id": "92083727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenataBFan \nLivro revela os encantos do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul https://t.co/foxiqm6qxR"
        },
        {
            "author_id": "213378091",
            "created_at": "2015-11-15T13:14:12.000Z",
            "id": "665880481569705985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/tAFppI2arR"
        },
        {
            "author_id": "44178098",
            "created_at": "2015-11-15T13:12:47.000Z",
            "id": "665880124223434753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/B6rFBz2zMt"
        },
        {
            "author_id": "325159752",
            "created_at": "2015-11-15T13:12:12.000Z",
            "id": "665879978534264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a dona ministra do meio ambiente cade? Ela existe? Governo Federal omisso em grandes trag\u00e9dias ecol\u00f3gicas.... https://t.co/rtJIPWXGnl"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-11-15T13:10:44.000Z",
            "id": "665879608408072193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Livro revela os encantos do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul https://t.co/S5VXfqSO0H https://t.co/E9RKXiP29D"
        },
        {
            "author_id": "126032245",
            "created_at": "2015-11-15T13:08:03.000Z",
            "id": "665878930738552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/Oqvzbf4BQu"
        },
        {
            "author_id": "814355418",
            "created_at": "2015-11-15T13:00:05.000Z",
            "id": "665876928084111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/KTqZKlWwHY"
        },
        {
            "author_id": "251705113",
            "created_at": "2015-11-15T12:56:14.000Z",
            "id": "665875960189706246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro desastre ecol\u00f3gico de grandes propor\u00e7\u00f5es. https://t.co/K0TSQvh47P"
        },
        {
            "author_id": "14322674",
            "created_at": "2015-11-15T12:44:08.000Z",
            "id": "665872911799033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cInc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle\u201d, diz diretor do parque https://t.co/1iKzyxxglu https://t.co/WI1NzNSx4Z"
        },
        {
            "author_id": "52158013",
            "created_at": "2015-11-15T12:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70857854,
                        -23.52507453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "665872867280621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Samambaias s\u00e3o sempre lindas \n#serradabocaina #trindade #RJ24 @ Parque Nacional Serra Da Bocaina https://t.co/ly6LIL2dij"
        },
        {
            "author_id": "1588912014",
            "created_at": "2015-11-15T12:32:46.000Z",
            "id": "665870051833049090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/ehD9xOtdLD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-11-15T12:27:50.000Z",
            "id": "665868811518742529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "111390406",
            "created_at": "2015-11-15T12:22:38.000Z",
            "id": "665867502921097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh meu pai! https://t.co/AozGv4Y7KL"
        },
        {
            "author_id": "26114268",
            "created_at": "2015-11-15T12:15:25.000Z",
            "id": "665865687471124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/IQ3kYrP2pY"
        },
        {
            "author_id": "177310594",
            "created_at": "2015-11-15T12:15:03.000Z",
            "id": "665865592797200385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso a Globo nem nenhuma emissora divulga... https://t.co/9UdC1zDq3B"
        },
        {
            "author_id": "76164795",
            "created_at": "2015-11-15T12:14:21.000Z",
            "id": "665865417357791236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/YJScsry28Q"
        },
        {
            "author_id": "131495391",
            "created_at": "2015-11-15T11:45:19.000Z",
            "id": "665858112629293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso na nossa vizinha Chapada... :/\n\n\"O mundo est\u00e1 ao contr\u00e1rio e ningu\u00e9m reparou... \" https://t.co/VOm8xNLqmn"
        },
        {
            "author_id": "266319060",
            "created_at": "2015-11-15T11:36:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "665855831938764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Be happy!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/KAZjDG3IXa"
        },
        {
            "author_id": "42732825",
            "created_at": "2015-11-15T11:31:12.000Z",
            "id": "665854558254587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/GQsyG0KuiS"
        },
        {
            "author_id": "104953630",
            "created_at": "2015-11-15T11:27:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "665853735780904960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u: un aut\u00e9ntico espect\u00e1culo natural @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/ShyiwEG9Op"
        },
        {
            "author_id": "14331502",
            "created_at": "2015-11-15T11:11:57.000Z",
            "id": "665849713363546113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/xS8ZVPzWP4"
        },
        {
            "author_id": "58490986",
            "created_at": "2015-11-15T10:58:26.000Z",
            "id": "665846311850217472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yXWMlgRvvL"
        },
        {
            "author_id": "79837186",
            "created_at": "2015-11-15T10:51:25.000Z",
            "id": "665844545985228800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/lCFTykgbfl"
        },
        {
            "author_id": "618377782",
            "created_at": "2015-11-15T10:42:21.000Z",
            "id": "665842265370177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/QSf73uQT1m"
        },
        {
            "author_id": "117258281",
            "created_at": "2015-11-15T10:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 47,
                        "username": "loumartur"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58775585,
                        -25.53482869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "665842007361855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "melhor companhia pra conhecer Foz @leca_dpaula @loumartur #BovoViaja #fozdoiguacu @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/6oDalplAVR"
        },
        {
            "author_id": "138891939",
            "created_at": "2015-11-15T10:32:41.000Z",
            "id": "665839832908693504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o falso moralismo, a corrup\u00e7\u00e3o se materializa... https://t.co/H6EpfUGfb9"
        },
        {
            "author_id": "279730309",
            "created_at": "2015-11-15T10:21:37.000Z",
            "id": "665837047664533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/dyXwdumZFw"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2015-11-15T10:17:29.000Z",
            "id": "665836008127115265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/HhfwNEgReP"
        },
        {
            "author_id": "563212021",
            "created_at": "2015-11-15T10:06:49.000Z",
            "id": "665833322375942144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/BZOinl8Uiz"
        },
        {
            "author_id": "563212021",
            "created_at": "2015-11-15T10:05:13.000Z",
            "id": "665832921094332416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/U1IlyuUkRk"
        },
        {
            "author_id": "59583984",
            "created_at": "2015-11-15T10:03:07.000Z",
            "id": "665832393262133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/RrYD6tK5IV"
        },
        {
            "author_id": "68547090",
            "created_at": "2015-11-15T09:39:09.000Z",
            "id": "665826361127366656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ningu\u00e9m t\u00e1 fazendo nada? \u00c9 isso? https://t.co/OGIDOYkHTz"
        },
        {
            "author_id": "53156071",
            "created_at": "2015-11-15T09:21:46.000Z",
            "id": "665821984387919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/JQivXuPkCX"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2015-11-15T08:33:16.000Z",
            "id": "665809781370695681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Tarde On Line Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle A Tarde On Line Os inc\u00eandios no Parque\u2026 https://t.co/Q2LDQvlYW3"
        },
        {
            "author_id": "369193269",
            "created_at": "2015-11-15T07:34:30.000Z",
            "id": "665794990812041216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/e2uR6QjdfA"
        },
        {
            "author_id": "3297261",
            "created_at": "2015-11-15T05:35:56.000Z",
            "id": "665765155242942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a desgra\u00e7a n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 em Mariana! https://t.co/zsCimZF2ZB"
        },
        {
            "author_id": "42143884",
            "created_at": "2015-11-15T05:20:02.000Z",
            "id": "665761150550831105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada est\u00e1 fora de controle, diz chefe do parque https://t.co/pNFOXo7K43"
        },
        {
            "author_id": "3297861",
            "created_at": "2015-11-15T05:17:07.000Z",
            "id": "665760419013722112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/S3TgiW59Dv - \nVia Patricia  #seca #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1181539346",
            "created_at": "2015-11-15T05:02:40.000Z",
            "id": "665756781545680896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/XfCHyVHas2"
        },
        {
            "author_id": "2831014637",
            "created_at": "2015-11-15T04:32:34.000Z",
            "id": "665749208159420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/9yDHEC6n0D"
        },
        {
            "author_id": "332541439",
            "created_at": "2015-11-15T04:26:00.000Z",
            "id": "665747552025743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/cPbFyzFm2y"
        },
        {
            "author_id": "58426825",
            "created_at": "2015-11-15T04:21:52.000Z",
            "id": "665746513075634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais uma trag\u00e9dia... \udbbb\udc2f https://t.co/x1bkgIwD2t"
        },
        {
            "author_id": "69415480",
            "created_at": "2015-11-15T04:02:54.000Z",
            "id": "665741740586987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/l1BCf04bhG"
        },
        {
            "author_id": "455104604",
            "created_at": "2015-11-15T03:49:42.000Z",
            "id": "665738416835969025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/M4Pt68aej5"
        },
        {
            "author_id": "907158306",
            "created_at": "2015-11-15T03:34:42.000Z",
            "id": "665734643300306945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/kemS0ZQuMN"
        },
        {
            "author_id": "1918628010",
            "created_at": "2015-11-15T03:32:02.000Z",
            "id": "665733974447099904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/wk0nclFOW4"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2015-11-15T03:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 105,
                        "username": "ClimatologiaGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "665733776652242945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/GaQVLkkOFl via @ClimatologiaGeo"
        },
        {
            "author_id": "26998654",
            "created_at": "2015-11-15T03:17:55.000Z",
            "id": "665730420969902080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um, negada https://t.co/JlSRtwaQ6O"
        },
        {
            "author_id": "3886409309",
            "created_at": "2015-11-15T02:48:31.000Z",
            "id": "665723023379603456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais not\u00edcia ruim ; fogo enorme est\u00e1 devastando o parque nacional da chapada dos veadeiros https://t.co/VB8k1U3ydN"
        },
        {
            "author_id": "630774210",
            "created_at": "2015-11-15T02:48:10.000Z",
            "id": "665722932178591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um inc\u00eandio que existe a mais de uma semana est\u00e1 destruindo um parque nacional que tem aqui perto, cara \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "339695888",
            "created_at": "2015-11-15T02:46:07.000Z",
            "id": "665722417843687425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/z49JpHgZgo"
        },
        {
            "author_id": "1599687301",
            "created_at": "2015-11-15T02:43:28.000Z",
            "id": "665721749569277952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela\u00a0pol\u00edcia https://t.co/JU9BEMJ4YV https://t.co/Vcfl7p1M5o"
        },
        {
            "author_id": "91626945",
            "created_at": "2015-11-15T02:42:09.000Z",
            "id": "665721420631007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/3qZVhIzygR"
        },
        {
            "author_id": "50398313",
            "created_at": "2015-11-15T02:41:11.000Z",
            "id": "665721174706495488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/eTucD4A7U3"
        },
        {
            "author_id": "2306922607",
            "created_at": "2015-11-15T02:40:30.000Z",
            "id": "665721002077331456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 dificil https://t.co/8ZwWY2wKwI"
        },
        {
            "author_id": "189247382",
            "created_at": "2015-11-15T02:40:29.000Z",
            "id": "665720999380414464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/xK6Yf8aEQQ"
        },
        {
            "author_id": "544649416",
            "created_at": "2015-11-15T02:38:35.000Z",
            "id": "665720522790084609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa! https://t.co/YRxrEzCB98"
        },
        {
            "author_id": "52474733",
            "created_at": "2015-11-15T02:33:16.000Z",
            "id": "665719185075511296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/DttMJGiFeO"
        },
        {
            "author_id": "1004599502",
            "created_at": "2015-11-15T02:19:04.000Z",
            "id": "665715610282647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/XtB9mOoiZO"
        },
        {
            "author_id": "276759950",
            "created_at": "2015-11-15T02:18:41.000Z",
            "id": "665715514048700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AChapadaDiamantina esta pedido socorro o fogo est\u00e1 devastando um dos maiores riquezas baianas https://t.co/eH7ssWiLWf"
        },
        {
            "author_id": "2296768687",
            "created_at": "2015-11-15T02:16:45.000Z",
            "id": "665715028377640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu caramba... https://t.co/gS2zZimdlo"
        },
        {
            "author_id": "323547380",
            "created_at": "2015-11-15T02:15:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.40908,
                        -7.22964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "665714806016602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal noturno na Floresta Nacional do Araripe, na trilha do picoto, considera a mais longa trilha em\u2026 https://t.co/MUn3azD5xG"
        },
        {
            "author_id": "289692078",
            "created_at": "2015-11-15T02:07:38.000Z",
            "id": "665712733497741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/A4VsxmtPJo"
        },
        {
            "author_id": "2733829251",
            "created_at": "2015-11-15T02:06:50.000Z",
            "id": "665712529709129728",
            "in_reply_to_user_id": "2248429372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canavialderolaz conselho deveria dar uma volta pelo parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "126360589",
            "created_at": "2015-11-15T02:04:16.000Z",
            "id": "665711884503486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus \u00e9 fim dos tempos!! https://t.co/CT7zuCDfDD"
        },
        {
            "author_id": "106390022",
            "created_at": "2015-11-15T02:02:50.000Z",
            "id": "665711523831115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio enorme est\u00e1 devastando o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3Po8XNaxlY"
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-15T02:02:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 9,
                        "username": "jeanwyllys_real"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665711458647412737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado @jeanwyllys_real, ajude a denunciar por favor. Nossa Chapada arde em chamas! https://t.co/QQGGkvccjh"
        },
        {
            "author_id": "123683135",
            "created_at": "2015-11-15T01:51:59.000Z",
            "id": "665708795994222592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/g87KHCpIX8"
        },
        {
            "author_id": "151442679",
            "created_at": "2015-11-15T01:48:43.000Z",
            "id": "665707972492976133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Brasil, mais uma preocupa\u00e7\u00e3o...... https://t.co/4pJ7XLrKn2"
        },
        {
            "author_id": "64717247",
            "created_at": "2015-11-15T01:47:54.000Z",
            "id": "665707766506483713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste tudo isso! https://t.co/EczhKP0sMm"
        },
        {
            "author_id": "87314997",
            "created_at": "2015-11-15T01:44:55.000Z",
            "id": "665707014933389313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/Sh4TIiIyCc"
        },
        {
            "author_id": "71862251",
            "created_at": "2015-11-15T01:37:19.000Z",
            "id": "665705105442922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/61IOZu9SVv"
        },
        {
            "author_id": "57807939",
            "created_at": "2015-11-15T01:29:16.000Z",
            "id": "665703077677281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanta not\u00edcia triste em uma semana... https://t.co/0kyyPCrLAZ"
        },
        {
            "author_id": "131688130",
            "created_at": "2015-11-15T01:24:48.000Z",
            "id": "665701953968713729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/b20DKhVGXS"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2015-11-15T01:24:03.000Z",
            "id": "665701766114095105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/g007sXkZ0J"
        },
        {
            "author_id": "82372295",
            "created_at": "2015-11-15T01:19:27.000Z",
            "id": "665700608767229952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina-BA Fran\u00e7a.... https://t.co/KngzjadH0x"
        },
        {
            "author_id": "67187355",
            "created_at": "2015-11-15T01:17:05.000Z",
            "id": "665700010059808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/wBioeokSZt"
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-15T01:04:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665696894216216576",
            "in_reply_to_user_id": "233472505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rene_Silva_RJ O link foi errado :/ Vale tb a aten\u00e7\u00e3o! O link da Chapada Diamantina \u00e9 esse. Se puder dar essa for\u00e7a https://t.co/QQGGkvccjh"
        },
        {
            "author_id": "15771304",
            "created_at": "2015-11-15T01:01:56.000Z",
            "id": "665696198481723392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza https://t.co/XWNzSUMf0t"
        },
        {
            "author_id": "85936138",
            "created_at": "2015-11-15T01:00:57.000Z",
            "id": "665695953278496768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/UP0OdmqFzH"
        },
        {
            "author_id": "163207958",
            "created_at": "2015-11-15T01:00:53.000Z",
            "id": "665695934962081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/MRpgFw1Ibd"
        },
        {
            "author_id": "301542961",
            "created_at": "2015-11-15T00:55:10.000Z",
            "id": "665694496403927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/tpKGC0zvXn"
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-15T00:45:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665692126903181313",
            "in_reply_to_user_id": "55118656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Rene_Silva_RJ Aqui na Chapada Diamantina - BA outro desastre ambiental e ningu\u00e9m fala nada tb. Parece q \u00f1 existimos https://t.co/xroeEhwYuH"
        },
        {
            "author_id": "58997321",
            "created_at": "2015-11-15T00:44:49.000Z",
            "id": "665691889585119232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/NrlEZGT1Cw"
        },
        {
            "author_id": "62269422",
            "created_at": "2015-11-15T00:42:19.000Z",
            "id": "665691263161778176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O candidato a presidente da familia tradicional brasileira... https://t.co/Lc2yu689nn"
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-15T00:39:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665690670372360192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel q nossa imprensa vai passar batido nisso. Inacredit\u00e1vel! Ainda tem o #Fant\u00e1stico amanh\u00e3, esperando https://t.co/xroeEhwYuH"
        },
        {
            "author_id": "93400758",
            "created_at": "2015-11-15T00:15:14.000Z",
            "id": "665684447354843137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/xCNvjVNsw8"
        },
        {
            "author_id": "52330495",
            "created_at": "2015-11-15T00:00:43.000Z",
            "id": "665680793025380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/hfrmwCTXeF"
        },
        {
            "author_id": "129026591",
            "created_at": "2015-11-14T23:59:45.000Z",
            "id": "665680549235691521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que estamos fazendo com o nosso planeta? https://t.co/Yt0uRShAr0"
        },
        {
            "author_id": "206380479",
            "created_at": "2015-11-14T23:51:04.000Z",
            "id": "665678364431155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/bTx9HbphT0... https://t.co/XwnNigA0rq"
        },
        {
            "author_id": "206380479",
            "created_at": "2015-11-14T23:49:40.000Z",
            "id": "665678012264919041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/bTx9HbGThA"
        },
        {
            "author_id": "711438559",
            "created_at": "2015-11-14T23:45:43.000Z",
            "id": "665677017803718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada est\u00e1 fora de controle, diz chefe do parque https://t.co/a595lrZl6Y"
        },
        {
            "author_id": "15261182",
            "created_at": "2015-11-14T23:32:18.000Z",
            "id": "665673643050012673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OMG!!! Chega de not\u00edcia ruim!!! Inc\u00eandio Pq Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, est\u00e1 fora de controle!!! :O https://t.co/W6Xk60QikH"
        },
        {
            "author_id": "1056996044",
            "created_at": "2015-11-14T23:32:11.000Z",
            "id": "665673610489675777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E sobre o que eu escrevi mais cedo...https://t.co/8pNfR3D5qu"
        },
        {
            "author_id": "53463279",
            "created_at": "2015-11-14T23:30:34.000Z",
            "id": "665673204208308227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruno Arrais, realmente amigo... A situa\u00e7\u00e3o ta complicada https://t.co/eA9QZrpCld"
        },
        {
            "author_id": "1918628010",
            "created_at": "2015-11-14T23:29:42.000Z",
            "id": "665672985802465284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/rzjsCBMYyX"
        },
        {
            "author_id": "438326190",
            "created_at": "2015-11-14T23:29:14.000Z",
            "id": "665672870949994497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 tendo inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina, o Rio Doce t\u00e1 morto, t\u00e1 tendo escolas de periferia fechando em SP"
        },
        {
            "author_id": "138473485",
            "created_at": "2015-11-14T23:26:11.000Z",
            "id": "665672102700326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado https://t.co/Px7XTe0zfo"
        },
        {
            "author_id": "2757294785",
            "created_at": "2015-11-14T23:21:00.000Z",
            "id": "665670799748038657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/DFFIedz6y5"
        },
        {
            "author_id": "105294062",
            "created_at": "2015-11-14T23:15:23.000Z",
            "id": "665669384535449601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felinos na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, Par\u00e1. Flagra de Joymax Andrade do Nascimento. A imagem \u00e9 a vencedora do... https://t.co/tBbD2IfNzd"
        },
        {
            "author_id": "132422566",
            "created_at": "2015-11-14T23:13:19.000Z",
            "id": "665668862818525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/rxKOjXEyiX"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-11-14T23:10:32.000Z",
            "id": "665668162931793921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Felinos na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, Par\u00e1. Flagra de Joymax Andrade \u00e9 a foto do dia https://t.co/J4NqZxEkVf https://t.co/Ffz2YkQmJT"
        },
        {
            "author_id": "101358136",
            "created_at": "2015-11-14T23:07:47.000Z",
            "id": "665667472469585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/TL7SyABVj0"
        },
        {
            "author_id": "74463596",
            "created_at": "2015-11-14T23:05:53.000Z",
            "id": "665666995111620608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul, RS. Rolez\u00e3o do final de semana nos C\u00e2nions do... https://t.co/SIC2R4hHQK"
        },
        {
            "author_id": "271595569",
            "created_at": "2015-11-14T23:05:44.000Z",
            "id": "665666956113125376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha, passou os inc\u00eandio daqui do parque nacional da Chapada Diamantina, isso quer dizer q a coisa ta pior q eu imaginava, Jesus! \ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "18394350",
            "created_at": "2015-11-14T22:56:32.000Z",
            "id": "665664642182590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, eu sei que voces estao muito comovidos com os atentados em paris (de novo) , mas quero pedir 1 minuto do... https://t.co/JxtEv7V4yy"
        },
        {
            "author_id": "33952184",
            "created_at": "2015-11-14T22:40:44.000Z",
            "id": "665660666775076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/kFcWSHUMmB"
        },
        {
            "author_id": "61895705",
            "created_at": "2015-11-14T22:40:29.000Z",
            "id": "665660601285410816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto voc\u00eas ficam ai chorando pela Fran\u00e7a, TALVEZ voc\u00ea n\u00e3o soube disso (1) ==&gt; https://t.co/z78BETxjHr"
        },
        {
            "author_id": "3848276956",
            "created_at": "2015-11-14T22:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 41,
                        "username": "abratur"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 58,
                        "username": "Edmilson_igp"
                    }
                ]
            },
            "id": "665656411876126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 gostoso viajar nessas m\u00e1quinas da @abratur foto by @Edmilson_igp em parque nacional do igua\u00e7u #Fozdoigua\u00e7u https://t.co/3X9o7Aeq3B"
        },
        {
            "author_id": "208530403",
            "created_at": "2015-11-14T22:23:44.000Z",
            "id": "665656385380708352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/NeyP8RPLDC"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2015-11-14T22:22:59.000Z",
            "id": "665656195798204417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/WdxG7al04h"
        },
        {
            "author_id": "15785907",
            "created_at": "2015-11-14T22:22:30.000Z",
            "id": "665656076818231296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do candidato a presidente da fam\u00edlia tradicional brasileira... https://t.co/sE77d7lFcg"
        },
        {
            "author_id": "63111457",
            "created_at": "2015-11-14T22:10:31.000Z",
            "id": "665653060140666881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer com um ser desse , gente? https://t.co/jphWtPDa5k"
        },
        {
            "author_id": "73260664",
            "created_at": "2015-11-14T22:03:38.000Z",
            "id": "665651326521507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/JUkkEBBLnl"
        },
        {
            "author_id": "595841236",
            "created_at": "2015-11-14T21:56:09.000Z",
            "id": "665649445271306240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jesusssss!!!! https://t.co/3oN6uLz9y2"
        },
        {
            "author_id": "485711503",
            "created_at": "2015-11-14T21:49:24.000Z",
            "id": "665647744527265792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brumado Verdade \u00bb O mundo gira e revela a verdade https://t.co/oLenqNEpF8 #BDOverdade"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2015-11-14T21:44:54.000Z",
            "id": "665646615126892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/1SbXsl590T"
        },
        {
            "author_id": "76161118",
            "created_at": "2015-11-14T21:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 65,
                        "username": "secom_bahia"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 78,
                        "username": "iBahia"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 101,
                        "username": "NOTICIASBA"
                    }
                ]
            },
            "id": "665645593323298817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#SOSCHAPADADIAMANTINA  J\u00c1 PERDEMOS 50% DO NOSSO PARQUE NACIONAL  @secom_bahia @iBahia @soumaisabahia @NOTICIASBA https://t.co/a9Si2XuUf7"
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2015-11-14T21:37:37.000Z",
            "id": "665644781637251073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu irm\u00e3o! Nao acredito nisso...a porra do inc\u00eandio na chapada foi criminoso! Que merda! Que merda de esp\u00e9cie... https://t.co/mWPKzuo4gW"
        },
        {
            "author_id": "160971927",
            "created_at": "2015-11-14T21:36:10.000Z",
            "id": "665644413905801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/I4X8lvGcUY"
        },
        {
            "author_id": "902829865",
            "created_at": "2015-11-14T21:29:11.000Z",
            "id": "665642658031796224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACAUBENSE LIFE: Pol\u00edcia prende suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/f7LezJWRJW"
        },
        {
            "author_id": "224069258",
            "created_at": "2015-11-14T21:25:42.000Z",
            "id": "665641782105870337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite com o cora\u00e7\u00e3o muito agradecido!!! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/0UXMeuRwhL"
        },
        {
            "author_id": "32913071",
            "created_at": "2015-11-14T21:20:45.000Z",
            "id": "665640535428845570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa o inc\u00eandio no parque nacional de bsb foi causado por um carro roubado que colocaram fogo."
        },
        {
            "author_id": "3240015029",
            "created_at": "2015-11-14T21:15:47.000Z",
            "id": "665639285786337281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o to mais sabendo lidar com esse monte de desgraceira https://t.co/igr353qWph"
        },
        {
            "author_id": "16531009",
            "created_at": "2015-11-14T21:14:31.000Z",
            "id": "665638967572865029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As equipes de trabalho que tentam apagar o inc\u00eandio que tomou conta do Parque Nacional da Chapada pedem ajuda \u00e0... https://t.co/zovXVtSr9m"
        },
        {
            "author_id": "2786592155",
            "created_at": "2015-11-14T21:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "malu_mad"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "665638078074236929",
            "in_reply_to_user_id": "41960745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malu_mad Nessas temporadas de seca sempre tem incendio no parque nacional, ano passado foi um devastador."
        },
        {
            "author_id": "386708642",
            "created_at": "2015-11-14T21:10:31.000Z",
            "id": "665637959912194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/OODqPsfpfD"
        },
        {
            "author_id": "279983815",
            "created_at": "2015-11-14T21:08:26.000Z",
            "id": "665637436702269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/6oWReu9b9u"
        },
        {
            "author_id": "167889505",
            "created_at": "2015-11-14T21:06:10.000Z",
            "id": "665636866100731904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/IOvxP5JXLD"
        },
        {
            "author_id": "150050779",
            "created_at": "2015-11-14T21:05:05.000Z",
            "id": "665636593223471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bolso Mito\" https://t.co/zLdXBIgM7j"
        },
        {
            "author_id": "54065651",
            "created_at": "2015-11-14T21:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "seujoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "665635805902315521",
            "in_reply_to_user_id": "65744357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@seujoca Esse discurso s\u00f3 alimenta o \u00f3dio. Nada crist\u00e3o. E essa \"honestidade\" dos pol\u00edticos que vc cita \u00e9 duvidosa: https://t.co/9WS5CHDA1T"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-11-14T21:00:21.000Z",
            "id": "665635403769122816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 20% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/L5U8ousjvv https://t.co/59v3LGFRfb"
        },
        {
            "author_id": "329148352",
            "created_at": "2015-11-14T20:51:07.000Z",
            "id": "665633080615567360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora a gente ta com planos de ir no Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3234037777",
            "created_at": "2015-11-14T20:47:32.000Z",
            "id": "665632177498009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional (chapada  Diamantina) matando v\u00e1rios animais \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\nAiai Gaia \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2015-11-14T20:44:31.000Z",
            "id": "665631415833264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "est\u00e3o comendo o mundo pelas beiradas https://t.co/owUDzV7Zyn"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2015-11-14T20:34:59.000Z",
            "id": "665629020105625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado intensifica apoio no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada https://t.co/SO93KoSkhC"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-11-14T20:33:58.000Z",
            "id": "665628760910241793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza oficina de zoneamento da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Tambaba https://t.co/hQYBJAEYIJ"
        },
        {
            "author_id": "14702105",
            "created_at": "2015-11-14T20:31:11.000Z",
            "id": "665628061832884225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/ZZilbtk75w"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2015-11-14T20:27:12.000Z",
            "id": "665627061977935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/pyz0quDNDG #brasil"
        },
        {
            "author_id": "37316381",
            "created_at": "2015-11-14T20:21:08.000Z",
            "id": "665625531933585408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/Bm9etGg8Mi"
        },
        {
            "author_id": "240735296",
            "created_at": "2015-11-14T20:21:07.000Z",
            "id": "665625529597321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/EpCswwtuQt"
        },
        {
            "author_id": "144667249",
            "created_at": "2015-11-14T20:16:18.000Z",
            "id": "665624314905935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/I2jT4aCoBW"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-14T20:11:03.000Z",
            "id": "665622993830219776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fotos e v\u00eddeo: Confira imagens do grande inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da\u2026 https://t.co/0cV73z1oxD https://t.co/5jQRmCIdX2"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-14T20:10:59.000Z",
            "id": "665622979498242049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos e v\u00eddeo: Confira imagens do grande inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da\u2026 https://t.co/qMymUMVYsp https://t.co/AOfu4LmWYA"
        },
        {
            "author_id": "608823376",
            "created_at": "2015-11-14T20:08:16.000Z",
            "id": "665622294363025408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/P1uGZ7mrbR"
        },
        {
            "author_id": "43702623",
            "created_at": "2015-11-14T20:04:17.000Z",
            "id": "665621293266546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle\"\nmundo chega"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2015-11-14T20:02:06.000Z",
            "id": "665620745050038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgoraNoOFF Nossos #Montanhistas est\u00e3o no Parque Nacional de \u00c9crins, local conhecido por suas escaladas em cascatas congeladas no inverno."
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-11-14T20:01:42.000Z",
            "id": "665620641178079232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado - https://t.co/IrA2Gj2Hr6 https://t.co/plgOF9Rznt"
        },
        {
            "author_id": "454484307",
            "created_at": "2015-11-14T20:01:28.000Z",
            "id": "665620583313379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o terrorismo do Brasil n\u00e3o para... https://t.co/Ip20pY90FZ"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2015-11-14T20:01:23.000Z",
            "id": "665620560873828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova not\u00edcia no ar - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia - Not\u00edcias em Bras\u00edlia (Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque... https://t.co/RrxZ5nZi6V"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-14T19:57:51.000Z",
            "id": "665619674298757121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado\" https://t.co/5XGCvvueBU"
        },
        {
            "author_id": "174654531",
            "created_at": "2015-11-14T19:57:47.000Z",
            "id": "665619655629930496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no parque nacional. Choraria se n\u00e3o estivesse desidratada de tanto suar."
        },
        {
            "author_id": "80931722",
            "created_at": "2015-11-14T19:54:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "665618833948938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando a coisa da natureza de novo \ud83c\udf3e\ud83d\ude0c\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/BZokT8hbTZ"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2015-11-14T19:52:46.000Z",
            "id": "665618395006676993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/MaiFAgk41w"
        },
        {
            "author_id": "80931722",
            "created_at": "2015-11-14T19:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "665618349431369728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De novo trabalhando a coisa da natureza \ud83c\udf3e\ud83d\ude0c\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/b13K91CanO"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2015-11-14T19:52:24.000Z",
            "id": "665618303738642433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/FIUL4hpVIH"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2015-11-14T19:52:17.000Z",
            "id": "665618273501884416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/02OayTA7Ci"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-11-14T19:51:29.000Z",
            "id": "665618070388547584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/LVYpdDMUoJ"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2015-11-14T19:51:12.000Z",
            "id": "665618000154726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/K51J3VFMJW"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-11-14T19:48:54.000Z",
            "id": "665617423257755649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 apresentada para gestores municipais https://t.co/lj8mzjkDin"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-11-14T19:48:51.000Z",
            "id": "665617409462636544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 apresentada para gestores municipais https://t.co/sAHmL10d5f"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-11-14T19:43:10.000Z",
            "id": "665615977116262400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado\" https://t.co/5XGCvvueBU"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-14T19:35:43.000Z",
            "id": "665614104829124608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/F2iqepqRgy"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2015-11-14T19:35:38.000Z",
            "id": "665614083102605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/lr5E2YVstB"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2015-11-14T19:35:24.000Z",
            "id": "665614026118795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/w8yFk1YnCI"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-11-14T19:35:24.000Z",
            "id": "665614022134378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/QkK4EbhS6A https://t.co/Xb67vO3iod"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-11-14T19:35:21.000Z",
            "id": "665614009794629632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/QkK4EbhS6A"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-11-14T19:34:57.000Z",
            "id": "665613910721093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/QEiTOL4XCz"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-11-14T19:34:51.000Z",
            "id": "665613884221321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/T8dslBDxzI"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-11-14T19:34:48.000Z",
            "id": "665613871038640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss\u00e3oBETA Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros ... https://t.co/42jOvfZXxG #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-11-14T19:34:38.000Z",
            "id": "665613829754122241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/8Mj416k1m7"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-11-14T19:33:39.000Z",
            "id": "665613582869004289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/gXBSAiRVKq"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-11-14T19:33:37.000Z",
            "id": "665613574203572225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/Y3V0fUbtHp"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2015-11-14T19:33:34.000Z",
            "id": "665613563545841664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/0E7W1wC4eq"
        },
        {
            "author_id": "2738957629",
            "created_at": "2015-11-14T19:33:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "barraco_reality"
                    }
                ]
            },
            "id": "665613538379984896",
            "in_reply_to_user_id": "2738985529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barraco_reality Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou... https://t.co/tFRt8HEcFu"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2015-11-14T19:33:28.000Z",
            "id": "665613536601710593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/HoEXlIX7fw"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-11-14T19:33:08.000Z",
            "id": "665613451549511681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperecaoBetaLab Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/HVzF6Dl6dF #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-11-14T19:32:53.000Z",
            "id": "665613389087944705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/mAnpYL8uGP"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-11-14T19:32:50.000Z",
            "id": "665613378547638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/pUHLWEWMRN"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-11-14T19:32:19.000Z",
            "id": "665613247693766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/9wr9JW4HPu"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-11-14T19:32:16.000Z",
            "id": "665613233546354688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de... https://t.co/zIEiPlmsyQ #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-11-14T19:32:05.000Z",
            "id": "665613189078384641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/tHU1uHxUe5"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-11-14T19:31:59.000Z",
            "id": "665613165007278081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/HxeNOxY9ik"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-11-14T19:31:39.000Z",
            "id": "665613081112743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/62qmqFZnNw"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-11-14T19:31:24.000Z",
            "id": "665613015580962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/rDB9wT2dHU"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-11-14T19:31:20.000Z",
            "id": "665613000636657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/RAwAQ1l4Fe"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-11-14T19:31:17.000Z",
            "id": "665612986258624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/TLPlwfdcYM"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-11-14T19:31:15.000Z",
            "id": "665612979744845824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/amhwBzMaeT"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:58.000Z",
            "id": "665612906722033665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/uZcJQfgqKH #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:50.000Z",
            "id": "665612876082642945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/amXH3gA0eM"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:43.000Z",
            "id": "665612845191589889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/oq08A3ZjDO"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:38.000Z",
            "id": "665612824631050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/84kY5HeT3J"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:35.000Z",
            "id": "665612813809795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou... https://t.co/kowYZvBhsQ"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:27.000Z",
            "id": "665612779143884801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois car... https://t.co/DoeiNUd5rP"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:24.000Z",
            "id": "665612765453684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou doi... https://t.co/5nesqHo8Zm #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:18.000Z",
            "id": "665612740375941121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros ... https://t.co/9IDbP9CAT3"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:13.000Z",
            "id": "665612718083170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/7kE1pP2j4P"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:08.000Z",
            "id": "665612699053649920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/SyS3nuaI2t"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:06.000Z",
            "id": "665612691923341312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/jAskn1dpZ0"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-11-14T19:30:05.000Z",
            "id": "665612686885912576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros... https://t.co/ghMSZEun3F"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-11-14T19:29:34.000Z",
            "id": "665612554513702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/y2hfkejPWg"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-11-14T19:29:18.000Z",
            "id": "665612487560065028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/T8m8XieIfX"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-11-14T19:29:13.000Z",
            "id": "665612469641940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/dCIsQM812h"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-11-14T19:29:08.000Z",
            "id": "665612447932223489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/br3gQpqNGj"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-11-14T19:28:56.000Z",
            "id": "665612398691127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/BjEJUGQiqI"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-11-14T19:28:23.000Z",
            "id": "665612256567136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/TQ50nTHicR"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-11-14T19:28:21.000Z",
            "id": "665612251831754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/ydJDywnCvh"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-11-14T19:28:09.000Z",
            "id": "665612199117787137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/PRg3IzWwaG"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-11-14T19:28:07.000Z",
            "id": "665612191299604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros deslocou dois carros e 10... https://t.co/TptDIN6gVL"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-11-14T19:28:04.000Z",
            "id": "665612178859298817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/QxZOCqsK7s"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-11-14T19:27:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "665612121946742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros desloc... https://t.co/2A1iyLdvpr via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2015-11-14T19:27:44.000Z",
            "id": "665612095208095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado: Corpo de Bombeiros ... https://t.co/t8kliUF7fJ #brasil"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2015-11-14T19:26:08.000Z",
            "id": "665611690508029952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/JphRMkG0wv"
        },
        {
            "author_id": "902829865",
            "created_at": "2015-11-14T19:24:51.000Z",
            "id": "665611368662441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/UKIXpHbUCY"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2015-11-14T19:24:07.000Z",
            "id": "665611183857225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia neste s\u00e1bado https://t.co/JphRMkopEX"
        },
        {
            "author_id": "40740942",
            "created_at": "2015-11-14T19:17:43.000Z",
            "id": "665609574037233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa...so noticia triste https://t.co/zfAPpUVR15"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2015-11-14T19:16:28.000Z",
            "id": "665609259552518144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o s\u00e1bado de sol no Parque Nacional Aparados da  Serra.  #tripdoscanyons #adventure\u2026 https://t.co/TNbgKIsvd4"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-14T19:14:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "665608653169426433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/hfcD6YhuRB via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "224069258",
            "created_at": "2015-11-14T19:13:26.000Z",
            "id": "665608495824134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada DEUS!!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/8m6LmEwTb9"
        },
        {
            "author_id": "439685284",
            "created_at": "2015-11-14T19:06:10.000Z",
            "id": "665606667384561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste. https://t.co/LdUOIT5iH5"
        },
        {
            "author_id": "311011512",
            "created_at": "2015-11-14T19:03:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11322625,
                        -4.15479053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "665606081805201416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/idInbimjE7"
        },
        {
            "author_id": "68453216",
            "created_at": "2015-11-14T18:56:14.000Z",
            "id": "665604166660788225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/e3DyGqoPE8"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2015-11-14T18:49:25.000Z",
            "id": "665602453132431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JBrCidades: Parque Nacional \u00e9 atingido por inc\u00eandio. Militares atuam no local. https://t.co/igDlB3xTep https://t.co/uGgffQ11n1"
        },
        {
            "author_id": "185831681",
            "created_at": "2015-11-14T18:41:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7529803,
                        -15.45295882
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "665600433038213121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/BprzHHxG59"
        },
        {
            "author_id": "153952562",
            "created_at": "2015-11-14T18:35:55.000Z",
            "id": "665599054877978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":( :( :(  \nAlguns dias ap\u00f3s termos participado do 1\u00ba Festival de Reggae Do Vale Do Cap\u00e3o, recebemos essa triste... https://t.co/CA1qawYUJ2"
        },
        {
            "author_id": "14562585",
            "created_at": "2015-11-14T18:21:19.000Z",
            "id": "665595381137313794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada est\u00e1 fora de controle, diz chefe do parque https://t.co/FuIO0WgX1e"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-14T18:05:45.000Z",
            "id": "665591462537613312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFogo atinge Parque Nacional, na Bahia, segundo chefe-substituto. Focos tamb\u00e9m s\u00e3o registrados em Palmeiras, Len\u00e7\u00f3is e Ibicoara."
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-14T18:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "CamilaPitanga"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665590483083743234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o tanto q a @CamilaPitanga \u00e9 linda ajudando o povo de Mariana? Lindona, vc viu esse outro desastre? Uma tristeza https://t.co/Y7jW3Yawk5"
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-14T18:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 27,
                        "username": "realwbonner"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665590103155306502",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional @RedeGlobo @realwbonner Por favor, fala tamb\u00e9m desse desastre na Chapada Diamantina. Trag\u00e9dia tb! https://t.co/Y7jW3Yawk5"
        },
        {
            "author_id": "2220426235",
            "created_at": "2015-11-14T17:56:08.000Z",
            "id": "665589041681850370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PUTA QUE PARIU CHEGA\nhttps://t.co/l7cWzZijOS"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-11-14T17:53:30.000Z",
            "id": "665588380026036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica', diz chefe de parque sobre inc\u00eandio na Chapada: Fogo atinge Parque Nacional h\u00e1 quatro dia... https://t.co/S4clAOcRhk"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-14T17:53:30.000Z",
            "id": "665588378176352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica', diz chefe de parque sobre inc\u00eandio na Chapada: Fogo atinge Parque Nacional h\u00e1 quatro dia... https://t.co/ImrmMWwDQ4"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-11-14T17:53:20.000Z",
            "id": "665588336426221569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica', diz chefe de parque sobre inc\u00eandio na Chapada: Fogo atinge Parque Nacional h\u00e1 quatro dia... https://t.co/QJLqM2NbUO"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2015-11-14T17:53:16.000Z",
            "id": "665588321989472260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Situa\u00e7\u00e3o dram\u00e1tica', diz chefe de parque sobre inc\u00eandio na Chapada: Fogo atinge Parque Nacional h\u00e1 quatro dia... https://t.co/CEkHPS0fQw"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2015-11-14T17:50:43.000Z",
            "id": "665587680198172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/WDu2Kfr6RG"
        },
        {
            "author_id": "470426228",
            "created_at": "2015-11-14T17:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 114,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "665585738948452354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/c8WNkWuPRZ via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "31589274",
            "created_at": "2015-11-14T17:39:55.000Z",
            "id": "665584963253727233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/IJJfjMi9V9"
        },
        {
            "author_id": "604635339",
            "created_at": "2015-11-14T17:39:17.000Z",
            "id": "665584801857032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/pwkFiunrqy"
        },
        {
            "author_id": "344327080",
            "created_at": "2015-11-14T17:30:46.000Z",
            "id": "665582658110537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada est\u00e1 fora de controle, diz chefe do parque https://t.co/pI0Dj6Cpp2"
        },
        {
            "author_id": "108082098",
            "created_at": "2015-11-14T17:14:54.000Z",
            "id": "665578665955098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/t1XdUigPsT"
        },
        {
            "author_id": "245975315",
            "created_at": "2015-11-14T17:08:39.000Z",
            "id": "665577092948598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 OFICIAL!  MINHA M\u00c3E AGORA EST\u00c1 NO INSTAGRAM!! \n\nSO TENHO AQUI COMO \u00c1REA PROTEGIDA!  OS OUTROS SITES EST\u00c3O OCUPADO POR ESPI\u00d5ES."
        },
        {
            "author_id": "122345015",
            "created_at": "2015-11-14T17:04:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.66666667,
                        -4.08333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "665576162647801858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades #sbgames2015 #gauchosnopiaui @ Sete Cidades National Park https://t.co/VNCAeVH11c"
        },
        {
            "author_id": "122345015",
            "created_at": "2015-11-14T17:02:49.000Z",
            "id": "665575626821271555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventuras pelo Piau\u00ed. Parque Nacional das Sete Cidades #gauchosnopiaui #sbgames2015 https://t.co/GlzMeAmSvZ"
        },
        {
            "author_id": "233472505",
            "created_at": "2015-11-14T17:01:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "665575188063461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: MAIS UMA TRAG\u00c9DIA AMBIENTAL!!! Inc\u00eandio na Chapada Diamantina. Ser\u00e1 q o #JN n\u00e3o vai falar sobre? https://t.co/Y7jW3Yawk5"
        },
        {
            "author_id": "42531648",
            "created_at": "2015-11-14T16:55:34.000Z",
            "id": "665573802470961152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/yh6pjWNMot"
        },
        {
            "author_id": "55928816",
            "created_at": "2015-11-14T16:52:39.000Z",
            "id": "665573067897327620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/i1OzLoxhsp"
        },
        {
            "author_id": "2221491086",
            "created_at": "2015-11-14T16:22:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92324906,
                        -21.72788786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "665565545333411845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e, a melhor defini\u00e7\u00e3o do amor \ud83c\udf43 @ Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/lqwkDXRsmL"
        },
        {
            "author_id": "1099278302",
            "created_at": "2015-11-14T16:19:20.000Z",
            "id": "665564680715300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/RUtOPcMhC9"
        },
        {
            "author_id": "574069779",
            "created_at": "2015-11-14T16:18:33.000Z",
            "id": "665564485080363009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia... https://t.co/ltHH3OVM9e"
        },
        {
            "author_id": "28302719",
            "created_at": "2015-11-14T16:14:16.000Z",
            "id": "665563406716370945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/zL0c1SfyLB"
        },
        {
            "author_id": "2481543098",
            "created_at": "2015-11-14T15:47:41.000Z",
            "id": "665556716608622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela\u00a0pol\u00edcia https://t.co/2kKikPET5G https://t.co/yeQu71UaLf"
        },
        {
            "author_id": "344327080",
            "created_at": "2015-11-14T15:40:28.000Z",
            "id": "665554899577528320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela pol\u00edcia https://t.co/mKtD5bctiX"
        },
        {
            "author_id": "156108993",
            "created_at": "2015-11-14T15:31:31.000Z",
            "id": "665552648179814404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/MZ4mC2UCOX"
        },
        {
            "author_id": "33742719",
            "created_at": "2015-11-14T15:30:16.000Z",
            "id": "665552333129064448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR -  Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/Aba3zXXhQT"
        },
        {
            "author_id": "2912991383",
            "created_at": "2015-11-14T15:30:15.000Z",
            "id": "665552329316425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBI Not\u00edcias: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/JcEnL4aG58"
        },
        {
            "author_id": "2912991383",
            "created_at": "2015-11-14T15:29:54.000Z",
            "id": "665552242427105285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/7qMziIkFGA https://t.co/q8wmm55c2j"
        },
        {
            "author_id": "39030650",
            "created_at": "2015-11-14T15:29:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "665552085476384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que ja destruiu mais de 15 mil hectares do parque nacional da\u2026 https://t.co/aVUNlRh5vo"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2015-11-14T15:27:18.000Z",
            "id": "665551589718011905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome Parque Nacional da Chapada #Bahia https://t.co/O2nRNIQjPj"
        },
        {
            "author_id": "2176374168",
            "created_at": "2015-11-14T15:26:44.000Z",
            "id": "665551445064818688",
            "in_reply_to_user_id": "167852450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ThayAfonso Vem c\u00e1 q eu pago, to aqui no Parque Nacional. S\u00f3 seguir reto a avenida do congresso"
        },
        {
            "author_id": "56087835",
            "created_at": "2015-11-14T15:23:36.000Z",
            "id": "665550657001140224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais essa... :'( p.q.p. ! https://t.co/CWQHu6jZ4w"
        },
        {
            "author_id": "229903698",
            "created_at": "2015-11-14T15:21:23.000Z",
            "id": "665550100173860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/XsRlRba8vm"
        },
        {
            "author_id": "234935079",
            "created_at": "2015-11-14T15:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 105,
                        "username": "ClimatologiaGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "665549379986546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/208VBhP5so via @ClimatologiaGeo"
        },
        {
            "author_id": "388834669",
            "created_at": "2015-11-14T15:14:08.000Z",
            "id": "665548275349454849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/d4nb1Y93Dc"
        },
        {
            "author_id": "2784751266",
            "created_at": "2015-11-14T15:08:09.000Z",
            "id": "665546767690149888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBR - Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/ZmGY1RCZCN"
        },
        {
            "author_id": "109457169",
            "created_at": "2015-11-14T15:05:10.000Z",
            "id": "665546017358483458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/r0Be169nTJ"
        },
        {
            "author_id": "2391479837",
            "created_at": "2015-11-14T15:03:30.000Z",
            "id": "665545597089390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E na Chapada Diamantina o fogo comendo... https://t.co/P6tfo7JPye"
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2015-11-14T15:00:51.000Z",
            "id": "665544929267945473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas que merda \u00e9 essa? Parem o mundo que eu quero descer https://t.co/6sYY03hmSn"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-14T14:57:31.000Z",
            "id": "665544090658861056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela\u00a0pol\u00edcia https://t.co/nzqdeHQ8iO"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-14T14:57:28.000Z",
            "id": "665544078478606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Suspeito de atear fogo no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 detido pela\u00a0pol\u00edcia https://t.co/hfcD6Yz5J9"
        },
        {
            "author_id": "132319553",
            "created_at": "2015-11-14T14:55:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42656,
                        -22.8144787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "665543646960328704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sua alma \u00e9 o meu objetivo ... Salmos 122 :1 @ Parque Nacional Do Gericin\u00f3 https://t.co/U6SnEHDhml"
        },
        {
            "author_id": "2561650795",
            "created_at": "2015-11-14T14:55:20.000Z",
            "id": "665543544283631617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/7zETQbOnCA"
        },
        {
            "author_id": "78468715",
            "created_at": "2015-11-14T14:53:35.000Z",
            "id": "665543101805522945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/zSxEVvCYKZ"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2015-11-14T14:40:49.000Z",
            "id": "665539890260656128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle\", diz gestor https://t.co/xrK7Bp6qA5"
        },
        {
            "author_id": "97281059",
            "created_at": "2015-11-14T14:23:47.000Z",
            "id": "665535602452992000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada est\u00e1 fora de controle https://t.co/XO2fNTNrvx #Bahia"
        },
        {
            "author_id": "132294541",
            "created_at": "2015-11-14T13:59:30.000Z",
            "id": "665529493289893890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/y7LaH3pjGn"
        },
        {
            "author_id": "904378178",
            "created_at": "2015-11-14T13:57:36.000Z",
            "id": "665529015000825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da chapada diamantina est\u00e1 pegando fogo \ud83d\ude30\ud83d\ude30 socorro.. Daqui de casa d\u00e1 pra ver a fuma\u00e7a \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2015-11-14T13:54:22.000Z",
            "id": "665528198759882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/gek950clM9"
        },
        {
            "author_id": "3374157802",
            "created_at": "2015-11-14T13:44:19.000Z",
            "id": "665525669745553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra e Litoral - C\u00e2nion Fortaleza Localizado no Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/D5OtKIENpS"
        },
        {
            "author_id": "16215205",
            "created_at": "2015-11-14T13:42:42.000Z",
            "id": "665525265590845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mortes, atentados, rios morrendo, florestas pegando fogo.... \nO que ser\u00e1 do meu, o seu os nossos, netos,... https://t.co/44F1VI7XLF"
        },
        {
            "author_id": "451996163",
            "created_at": "2015-11-14T13:42:14.000Z",
            "id": "665525144710979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/jbCXB2xm4n"
        },
        {
            "author_id": "215275034",
            "created_at": "2015-11-14T13:36:28.000Z",
            "id": "665523694937047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acabam as m\u00e1s not\u00edcias...... https://t.co/aqLivPLlQP"
        },
        {
            "author_id": "70846409",
            "created_at": "2015-11-14T13:35:32.000Z",
            "id": "665523461473734657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio gigantesco est\u00e1 consumindo o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/ybnYZ4XvL5"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-14T13:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "665523133579948032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/8YwtjyHzwc via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-14T13:33:47.000Z",
            "id": "665523020698624000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina | https://t.co/7A6odaQDWs"
        },
        {
            "author_id": "599430810",
            "created_at": "2015-11-14T13:22:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "Recorrer1"
                    }
                ]
            },
            "id": "665520138075176960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrer - Campeonato Mundial de Trail Running. Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas Braga https://t.co/nKv4pkNQJb v\u00eda @recorrer1"
        },
        {
            "author_id": "46508826",
            "created_at": "2015-11-14T13:14:41.000Z",
            "id": "665518213371994112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/tK7SlhINH5"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2015-11-14T13:05:05.000Z",
            "id": "665515799369662464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prof Raphael Raine em a\u00e7\u00e3o Rolando agora no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, 3 Curso de condutor\u2026 https://t.co/bOz6yhcKze"
        },
        {
            "author_id": "50533651",
            "created_at": "2015-11-14T13:02:17.000Z",
            "id": "665515095020183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERIE: CONHE\u00c7A O BRASIL\n\nPARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA \n\nEsse para\u00edso \u00e9 guardi\u00e3o de muitas riquezas... https://t.co/JQRHoifyif"
        },
        {
            "author_id": "97073913",
            "created_at": "2015-11-14T13:01:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "665514856364318721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bem dif\u00edcil mesmo ser estudante de biologia \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/traZ7TjTy5"
        },
        {
            "author_id": "67880952",
            "created_at": "2015-11-14T11:45:45.000Z",
            "id": "665495833874472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alto Para\u00edso decreta situa\u00e7\u00e3o d emerg\u00eancia por causa de inc\u00eandio.Chamas atingem o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Go.\n#triste"
        },
        {
            "author_id": "65753542",
            "created_at": "2015-11-14T11:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.58795777,
                        -22.2502533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "34f9588b90da374f"
            },
            "id": "665494872741294081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning, Brasil! @ Parque Nacional Da Restinga De Jurubatiba - Lagoa De\u2026 https://t.co/yEMG5inYIV"
        },
        {
            "author_id": "2162818100",
            "created_at": "2015-11-14T11:24:01.000Z",
            "id": "665490361322749952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ChapadaDiamantina: fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome Parque Nacional https://t.co/fuoLi58uYw Saiba mais! https://t.co/ovWkgiJd3U"
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2015-11-14T11:22:25.000Z",
            "id": "665489959525220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros continua e j\u00e1 foi decretado estado de emerg\u00eancia no local. 97,1 FM"
        },
        {
            "author_id": "1849138296",
            "created_at": "2015-11-14T10:55:08.000Z",
            "id": "665483095274037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado intensifica apoio no combate aos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada https://t.co/LdMYqa37y5"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2015-11-14T09:43:04.000Z",
            "id": "665464960043122690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa de inc\u00eandio: Chamas atingem o Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/Ed6KLejrIW"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-11-14T09:39:02.000Z",
            "id": "665463943905697792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa de inc\u00eandio: Chamas atingem o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/mq4CBgM9Rn"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-14T09:39:02.000Z",
            "id": "665463941708034048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa de inc\u00eandio: Chamas atingem o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/WORYUt35dT"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-11-14T09:38:54.000Z",
            "id": "665463909638389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa de inc\u00eandio: Chamas atingem o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/y9Vm8MGdZc"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-11-14T09:38:48.000Z",
            "id": "665463884522868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa de inc\u00eandio: Chamas atingem o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/8QN20u9hsM"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-11-14T09:38:47.000Z",
            "id": "665463879699443712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa de inc\u00eandio: Chamas atingem o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/7Rqw95cj6g"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2015-11-14T09:38:44.000Z",
            "id": "665463867301056513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia por causa de inc\u00eandio: Chamas atingem o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/YyYqeAOQAy"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-14T09:32:53.000Z",
            "id": "665462393774972928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nChamas atingem o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. Prefeitura diz que fogo se aproxima da cidade e quer ajuda para co\u2026"
        },
        {
            "author_id": "118167668",
            "created_at": "2015-11-14T05:13:54.000Z",
            "id": "665397221551120390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional la Paz Waterfall Gardens, Costa Rica https://t.co/lkq381Clqu"
        },
        {
            "author_id": "14562585",
            "created_at": "2015-11-14T04:49:18.000Z",
            "id": "665391029596491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria se repete. https://t.co/3qUmXGxHMI"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2015-11-14T04:39:50.000Z",
            "id": "665388645881413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 apresentada para gestores municipais Primeira etapa do projeto sobre https://t.co/v1vXWpf9NI"
        },
        {
            "author_id": "127872506",
            "created_at": "2015-11-14T04:32:40.000Z",
            "id": "665386844821913604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia prende homem acusado de atear fogo em parte do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Gildasio Miranda... https://t.co/T23qkasb2V"
        },
        {
            "author_id": "1180775419",
            "created_at": "2015-11-14T02:43:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 117,
                        "username": "nedicr56"
                    }
                ]
            },
            "id": "665359442448379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lar de aves amea\u00e7adas - Uma viagem ao Banhado do Ma\u00e7arico, mais nova Reserva Biol\u00f3gica do RS\nhttps://t.co/zOkK5NY3NW\n@nedicr56"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-11-14T02:40:33.000Z",
            "id": "665358629386584064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/P1R4fG4bcb"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-14T02:33:59.000Z",
            "id": "665356974507368450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/7A6odaQDWs"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-14T01:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "665346670046150658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/7A6odaQDWs via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "55142506",
            "created_at": "2015-11-14T01:32:20.000Z",
            "id": "665341460430983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/y4VrVNcI0a"
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2015-11-14T01:03:49.000Z",
            "id": "665334283565830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem de bem! CRIMINOSO...esse seboso \u00e9 um criminoso! https://t.co/lKv0ekDlxP"
        },
        {
            "author_id": "2730691425",
            "created_at": "2015-11-14T00:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "fauhpimenta"
                    }
                ]
            },
            "id": "665329396388073472",
            "in_reply_to_user_id": "2385821534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fauhpimenta Bora pegar um dia e sair cedo pra desenhar no parque nacional e tomar banho de cachoeira depois!!"
        },
        {
            "author_id": "50353450",
            "created_at": "2015-11-14T00:23:42.000Z",
            "id": "665324189121822720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/agnc2z7lTy"
        },
        {
            "author_id": "2224113618",
            "created_at": "2015-11-13T23:57:15.000Z",
            "id": "665317533344382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah n\u00e3o... Salvem nosso Patrim\u00f4nio da Humanidade...... https://t.co/j5PeL2jHlD"
        },
        {
            "author_id": "98885896",
            "created_at": "2015-11-13T23:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "665312828824272896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @noobdobruno https://t.co/n7b6cwJfW5 Noobando Na Vida Especial Visita ao Parque Nacional da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "2688249721",
            "created_at": "2015-11-13T23:32:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "665311336671264769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @noobdobruno https://t.co/Bocnmb5q3g Noobando Na Vida Especial Visita ao Parque Nacional da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-13T23:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "665311221998993409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/8YwtjyZanK via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-13T23:31:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 111,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "665311157821935617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/7A6odb8eO0 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2015-11-13T23:30:05.000Z",
            "id": "665310696494755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/E73kcQ1ft0 #kenia https://t.co/a9gqv6PjkX"
        },
        {
            "author_id": "44713435",
            "created_at": "2015-11-13T23:25:12.000Z",
            "id": "665309467144228864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":( Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/SLROqW36gQ"
        },
        {
            "author_id": "98885896",
            "created_at": "2015-11-13T23:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "665308281762615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noobando Na Vida Especial Visita ao Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: https://t.co/n7b6cwrF4x via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "625985832",
            "created_at": "2015-11-13T23:08:47.000Z",
            "id": "665305337646419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FERNANDO CALDAS : FLORESTA NACIONAL DO ASSU https://t.co/msNH4F7j3J"
        },
        {
            "author_id": "83684689",
            "created_at": "2015-11-13T22:16:59.000Z",
            "id": "665292300457676800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/80BhRuIpSK"
        },
        {
            "author_id": "1589101358",
            "created_at": "2015-11-13T22:11:55.000Z",
            "id": "665291024214925312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/v11CdTjipE"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-13T22:05:35.000Z",
            "id": "665289432514170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/8YwtjyZanK https://t.co/ddfdnKtNwe"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-13T22:05:32.000Z",
            "id": "665289417691533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo toma propor\u00e7\u00f5es gigantescas e consome o Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/7A6odb8eO0 https://t.co/KIzWmphBDY"
        },
        {
            "author_id": "121253840",
            "created_at": "2015-11-13T21:50:54.000Z",
            "id": "665285733939355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u270c\ud83d\udc0c https://t.co/J1Sigd4Ylh"
        },
        {
            "author_id": "57072474",
            "created_at": "2015-11-13T21:23:02.000Z",
            "id": "665278722694475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a preven\u00e7\u00e3o foi feita adequadamente? Se foi \u00e9 destino, se n\u00e3o... \u00e9 descaso. https://t.co/ilUm3KP0Kr"
        },
        {
            "author_id": "125360011",
            "created_at": "2015-11-13T21:17:06.000Z",
            "id": "665277230008832000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estoril comemora dois anos como unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental - Leia mais em:  https://t.co/G2CQd2tpDF"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2015-11-13T20:54:35.000Z",
            "id": "665271563009179648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 apresentada para gestores municipais https://t.co/7tTLNQKntS https://t.co/dUisCqzuo1 https://t.co/ChemPukNdP"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2015-11-13T20:54:31.000Z",
            "id": "665271545846075392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 apresentada para gestores\u00a0municipais https://t.co/7tTLNQKntS https://t.co/dUisCqzuo1"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2015-11-13T20:54:24.000Z",
            "id": "665271515940700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna do Sert\u00e3o - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 apresentada para gestores municipais https://t.co/ELLLbo0pkp"
        },
        {
            "author_id": "2457163290",
            "created_at": "2015-11-13T20:51:56.000Z",
            "id": "665270898232987650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro helic\u00f3ptero \u00e9 enviado para combater fogo na Chapada: O combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada... https://t.co/UFLu0LhDC5"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2015-11-13T20:50:05.000Z",
            "id": "665270429758566404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo se alastra pela Chapada dos Veadeiros e visitas ao Parque Nacional s\u00e3o suspensas: https://t.co/6OzhCbrc7j https://t.co/0jYnw9LBIO"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2015-11-13T20:44:10.000Z",
            "id": "665268943741849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de pegar o Alvar\u00e1 de soltura para poder trilhar nas montanhas do Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os... https://t.co/rWif3yx9cu"
        },
        {
            "author_id": "130207821",
            "created_at": "2015-11-13T20:38:45.000Z",
            "id": "665267576738443265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP afirmou que Jair Bolsonaro quer \"um verdadeiro salvo-conduto de pesca emitido pelo Judici\u00e1rio\", algo... https://t.co/fkg91cKHzU"
        },
        {
            "author_id": "52541387",
            "created_at": "2015-11-13T20:33:21.000Z",
            "id": "665266218811658240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/RPoo3TMBzq"
        },
        {
            "author_id": "153194489",
            "created_at": "2015-11-13T20:27:49.000Z",
            "id": "665264826545913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\n\npra n\u00e3o pecar https://t.co/LVNA1qHurh"
        },
        {
            "author_id": "130965910",
            "created_at": "2015-11-13T20:06:54.000Z",
            "id": "665259564812627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ORA\u00c7\u00c3O PELA CURA DA TERRA\nPai Nosso.. Criador de tudo, ouvi nossas ora\u00e7\u00f5es!\nPerdoai nossas ofensas \u00e0 Amada M\u00e3e... https://t.co/0BoywsXhYp"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2015-11-13T20:04:18.000Z",
            "id": "665258908399767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, o Good News te leva para conhecer o Banhado do Ma\u00e7arico, a mais nova reserva biol\u00f3gica estadual do Rio... https://t.co/8Klas0uCUC"
        },
        {
            "author_id": "94701241",
            "created_at": "2015-11-13T19:59:05.000Z",
            "id": "665257594295066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Bernardo https://t.co/PNmdbLVHsQ"
        },
        {
            "author_id": "212733890",
            "created_at": "2015-11-13T19:52:47.000Z",
            "id": "665256010353786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsomito... Aham, agora senta l\u00e1 :) https://t.co/d9R2pelUPv"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2015-11-13T19:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 77,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "665247066772414464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s https://t.co/hvNoLdVRq6 via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T19:06:40.000Z",
            "id": "665244404018475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/ybOkQwtaGt"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T19:06:27.000Z",
            "id": "665244348796268544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/7Qn2HWIfWa"
        },
        {
            "author_id": "328229695",
            "created_at": "2015-11-13T19:06:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 101,
                        "username": "chiletravel_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "665244346107699201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Ontem, Sophia visitou Sky Costanera em Santiago. Hoje vai visitar o parque nacional #TorresDelPaine. @chiletravel_br https://t.co/nZ4u5G8gIB"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-13T19:00:23.000Z",
            "id": "665242823751372801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional do Ubajara: https://t.co/FmPnOkPmrf https://t.co/YZvEyVFmoO"
        },
        {
            "author_id": "237851000",
            "created_at": "2015-11-13T18:49:21.000Z",
            "id": "665240048468631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute a cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Serra do Teixeira https://t.co/FQycKG8XoA"
        },
        {
            "author_id": "38900252",
            "created_at": "2015-11-13T18:44:56.000Z",
            "id": "665238936139071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria Parque nacional na fronteira com Brasil em \u00e1rea de \u00edndios isolados https://t.co/f3ADidgW1d"
        },
        {
            "author_id": "20591263",
            "created_at": "2015-11-13T18:44:38.000Z",
            "id": "665238858498469888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na PB pode virar Parque Nacional https://t.co/l9x8hVhzC9"
        },
        {
            "author_id": "20591263",
            "created_at": "2015-11-13T18:42:49.000Z",
            "id": "665238404335050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na PB pode virar Parque Nacional https://t.co/AiszWaJBZo"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2015-11-13T18:29:17.000Z",
            "id": "665234996127539201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#JBrCidades Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ALKP832Glq https://t.co/Pm4JfdxzG8"
        },
        {
            "author_id": "210780378",
            "created_at": "2015-11-13T18:24:42.000Z",
            "id": "665233844589563904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/TFr9RDt9Yj"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2015-11-13T18:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 7,
                        "username": "sophiaabrahao"
                    }
                ]
            },
            "id": "665232337660198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, @sophiaabrahao visitou o Sky Costanera em #Santiago. Hoje vai visitar o parque nacional #TorresDelPaine. https://t.co/npJcscbM2V"
        },
        {
            "author_id": "77334558",
            "created_at": "2015-11-13T18:01:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56727,
                        -22.490084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "665228031162757122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento da Expedi\u00e7\u00e3o Discovery Sport no Parque Nacional de Itatiaia.\u2026 https://t.co/A1VJzo90Jg"
        },
        {
            "author_id": "43588307",
            "created_at": "2015-11-13T17:43:04.000Z",
            "id": "665223366144622593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um brinde a sexta-feira \ud83c\udf78Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta - Austr\u00e1lia https://t.co/vsr2cOHf2g"
        },
        {
            "author_id": "2544063499",
            "created_at": "2015-11-13T17:41:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 84,
                        "username": "PortalPBMais"
                    }
                ]
            },
            "id": "665222856020770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional https://t.co/gNcsrk3wZY via @PortalPBmais"
        },
        {
            "author_id": "145586895",
            "created_at": "2015-11-13T17:37:36.000Z",
            "id": "665221989850746880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es devasta o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros desde o \u00faltimo s\u00e1bado (7/11).... https://t.co/ga4LzijuMw"
        },
        {
            "author_id": "917301859",
            "created_at": "2015-11-13T17:37:23.000Z",
            "id": "665221934989185024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es devasta o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros desde o \u00faltimo s\u00e1bado (7/11).... https://t.co/ykxSgtGSqY"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T17:22:05.000Z",
            "id": "665218085318709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/lUpP05ZSW8"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T17:21:48.000Z",
            "id": "665218016234356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/pk8yStnguB"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T17:21:34.000Z",
            "id": "665217953827303425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/xe5GNA9ACH"
        },
        {
            "author_id": "2869000215",
            "created_at": "2015-11-13T17:19:58.000Z",
            "id": "665217554021875713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, uma Olimp\u00edada da Educa\u00e7\u00e3o: Data:\u00a013/11/2015 - 14:45 Foram sete dias de inter... https://t.co/hl3MF5aQOK"
        },
        {
            "author_id": "47962621",
            "created_at": "2015-11-13T17:19:41.000Z",
            "id": "665217480005058564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza oficina de zoneamento\u00a0da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Tambaba: Dando continuidade \u00e0s diretriz... https://t.co/8KshNzBX8U"
        },
        {
            "author_id": "62301982",
            "created_at": "2015-11-13T17:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "665215846483120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf4c\ud83d\ude4a amiguinhos de trilha @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/nIgaa4xb3k"
        },
        {
            "author_id": "357086807",
            "created_at": "2015-11-13T17:11:18.000Z",
            "id": "665215372832980996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai vendo a atitude exemplar. https://t.co/GYGYZP7SSg"
        },
        {
            "author_id": "337399303",
            "created_at": "2015-11-13T17:05:36.000Z",
            "id": "665213939320532992",
            "in_reply_to_user_id": "119920462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@markxloan eu li numa p\u00e1gina que ele ta em foz amiga, na verdade dizia que ele estava visitando o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2015-11-13T16:56:29.000Z",
            "id": "665211641953320960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe esteve em Novo Lino para apresentar a import\u00e2ncia de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para gestores... https://t.co/R62NeLqJ8g"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-11-13T16:49:55.000Z",
            "id": "665209988864983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 19hs na TV Cultura, segunda parte do document\u00e1rio Alcatrazes, a luta para transforma-lo em Parque Nacional. https://t.co/nAbFeujCsZ"
        },
        {
            "author_id": "373021067",
            "created_at": "2015-11-13T16:43:35.000Z",
            "id": "665208396665221121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARIRI DE C\u00c1: Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional https://t.co/hv44UHpDM9"
        },
        {
            "author_id": "350163795",
            "created_at": "2015-11-13T16:31:55.000Z",
            "id": "665205460107030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza oficina de zoneamento\u00a0da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Tambaba: Dando continuidade \u00e0s diretriz... https://t.co/um00UU1j5M"
        },
        {
            "author_id": "587362672",
            "created_at": "2015-11-13T16:31:54.000Z",
            "id": "665205457963778048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realiza oficina de zoneamento\u00a0da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Tambaba: Dando continuidade \u00e0s diretriz... https://t.co/zvB8cghpYE"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-13T16:30:10.000Z",
            "id": "665205019092774912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais parques do Cear\u00e1 \u00e9 tomado por inc\u00eandio: https://t.co/FmPnOkPmrf"
        },
        {
            "author_id": "46311431",
            "created_at": "2015-11-13T16:28:47.000Z",
            "id": "665204672618196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dkDI817h1m"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2015-11-13T16:12:29.000Z",
            "id": "665200570509168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/vbrQWHjVkC"
        },
        {
            "author_id": "140650840",
            "created_at": "2015-11-13T16:08:30.000Z",
            "id": "665199568548589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q Cultura \u00e9 essa? https://t.co/QwmfbyOFtA"
        },
        {
            "author_id": "179953449",
            "created_at": "2015-11-13T16:00:42.000Z",
            "id": "665197604192559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional | https://t.co/yb8DisfQ0G"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T15:45:21.000Z",
            "id": "665193740949172224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/C8O4kg94jM"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T15:45:08.000Z",
            "id": "665193685966061569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/lMs06c2tTD"
        },
        {
            "author_id": "40356384",
            "created_at": "2015-11-13T15:26:19.000Z",
            "id": "665188952538763264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=/ Cora\u00e7\u00e3o partido. https://t.co/qTWc3A0WCg"
        },
        {
            "author_id": "57687319",
            "created_at": "2015-11-13T14:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "TvAnhangueraGO"
                    }
                ]
            },
            "id": "665181073773588481",
            "in_reply_to_user_id": "104451850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvAnhangueraGO Linda a reportagem sobre o Parque Nacional das Emas . Pena que n\u00e3o teve ema. #Jata\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "78036415",
            "created_at": "2015-11-13T14:36:03.000Z",
            "id": "665176302698283008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira \u00e9 discutida em reuni\u00e3o na Granja Santana \n\nhttps://t.co/sHInDwE8Mo"
        },
        {
            "author_id": "1571255370",
            "created_at": "2015-11-13T14:30:10.000Z",
            "id": "665174821983096833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9MzvMwckXk"
        },
        {
            "author_id": "64804737",
            "created_at": "2015-11-13T14:11:55.000Z",
            "id": "665170227425116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo e ICMBio discutem implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira\n\nhttps://t.co/cnJe3LfQAc"
        },
        {
            "author_id": "159189485",
            "created_at": "2015-11-13T14:00:35.000Z",
            "id": "665167378318159872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/ztTcfQLmBj"
        },
        {
            "author_id": "392977651",
            "created_at": "2015-11-13T14:00:17.000Z",
            "id": "665167302153928704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/GFDfO41Pou"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2015-11-13T14:00:17.000Z",
            "id": "665167301457612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/dGwzvhsCqq"
        },
        {
            "author_id": "105129459",
            "created_at": "2015-11-13T13:48:53.000Z",
            "id": "665164432956260352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 falando... O cara j\u00e1 come\u00e7ou a mostrar para que veio. https://t.co/dqXQrdR1PQ"
        },
        {
            "author_id": "71669951",
            "created_at": "2015-11-13T13:38:15.000Z",
            "id": "665161758290636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/T67ZlAym2P"
        },
        {
            "author_id": "52925839",
            "created_at": "2015-11-13T13:34:19.000Z",
            "id": "665160766648004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed o queridinho dos coxinhas e da direita brasileira.... https://t.co/PYm18AhyWQ"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2015-11-13T13:30:21.000Z",
            "id": "665159767908814848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo se alastra no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JYwfsPlvG8 https://t.co/QggTiyyjUp"
        },
        {
            "author_id": "160680055",
            "created_at": "2015-11-13T13:25:31.000Z",
            "id": "665158553674625024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passe Comunidade Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/vydZMjO9Oo"
        },
        {
            "author_id": "72936035",
            "created_at": "2015-11-13T13:22:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "govparaiba"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 14,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "665157757939621892",
            "in_reply_to_user_id": "224661399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@govparaiba e @ICMBio discutem implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra de Teixeira na Para\u00edba, solicita\u00e7\u00e3o antiga e muito necess\u00e1ria! Show!"
        },
        {
            "author_id": "152692466",
            "created_at": "2015-11-13T13:21:09.000Z",
            "id": "665157454565519361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/ZO3mx8PvhQ"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-11-13T13:13:48.000Z",
            "id": "665155603069837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #ParqueNacional https://t.co/qHWpzxsUAd"
        },
        {
            "author_id": "177600915",
            "created_at": "2015-11-13T13:02:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "magicearth_"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "aunsoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "665152749970018304",
            "in_reply_to_user_id": "3309721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@magicearth_ @aunsoy Aqui na Serra Catarinense(Orleans/Urubici), tem um monumento natural, chamado \"Janela Furada\". https://t.co/G5e1bf55U8"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2015-11-13T12:50:09.000Z",
            "id": "665149652107325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BV40Ps4Xan https://t.co/iqwZ4yRpVv"
        },
        {
            "author_id": "144981720",
            "created_at": "2015-11-13T12:46:52.000Z",
            "id": "665148826664177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no Parque Nacional do Itatiaia, local do landroverbr Village. Semana que vem a\u2026 https://t.co/z3zx6dahOl"
        },
        {
            "author_id": "45946111",
            "created_at": "2015-11-13T12:44:14.000Z",
            "id": "665148161393041408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enquanto isso... \"Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\" https://t.co/VXcNYaZZes"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-11-13T12:33:38.000Z",
            "id": "665145496688685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira: O governador Ricardo Coutinho re... https://t.co/ovbV0417r2"
        },
        {
            "author_id": "59943648",
            "created_at": "2015-11-13T12:30:52.000Z",
            "id": "665144798177861632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado GOLPISTA BOLSONARO entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/uwGMd7v6Cj"
        },
        {
            "author_id": "1613514372",
            "created_at": "2015-11-13T12:30:15.000Z",
            "id": "665144644561477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional https://t.co/tp2pBZrUnd"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2015-11-13T12:30:15.000Z",
            "id": "665144643873566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional https://t.co/iEDHyLhh25"
        },
        {
            "author_id": "2730063954",
            "created_at": "2015-11-13T12:28:57.000Z",
            "id": "665144318194159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estoril comemora dois anos como unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/UqhWJuALKz"
        },
        {
            "author_id": "91619971",
            "created_at": "2015-11-13T12:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56951656,
                        -22.47931752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "665139281816641536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/Q7FAAQCdvE"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T12:00:42.000Z",
            "id": "665137206428831744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/bs6yu7pWUB"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T12:00:31.000Z",
            "id": "665137161012969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/2G5FJUWJYY"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2015-11-13T12:00:23.000Z",
            "id": "665137129543049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/VppIBo8Dun"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T11:59:45.000Z",
            "id": "665136968297283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/DxNIDiOHPU"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T11:59:24.000Z",
            "id": "665136879763853313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/5fEgMVIExc"
        },
        {
            "author_id": "30994248",
            "created_at": "2015-11-13T11:54:19.000Z",
            "id": "665135601507827712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca o fechamento do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros [gReader Pro] via Instapaper https://t.co/NeTP2TrFqW"
        },
        {
            "author_id": "250439972",
            "created_at": "2015-11-13T11:48:01.000Z",
            "id": "665134015339433984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Thiago Florentino: Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/ZsbQgUJUg8"
        },
        {
            "author_id": "278769782",
            "created_at": "2015-11-13T11:42:05.000Z",
            "id": "665132520954986501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional - BLOG DO RILDO https://t.co/ckxvFAVXkL"
        },
        {
            "author_id": "1323573452",
            "created_at": "2015-11-13T11:35:22.000Z",
            "id": "665130830042271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo gravado pela TV alem\u00e3 Deutsche Welle sobre floresta de arauc\u00e1ria, com imagens no Parque Nacional de S\u00e3o... https://t.co/f6h1bmZigI"
        },
        {
            "author_id": "101522700",
            "created_at": "2015-11-13T11:34:11.000Z",
            "id": "665130532821442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "226642880",
            "created_at": "2015-11-13T11:30:15.000Z",
            "id": "665129543057862656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira https://t.co/Qlz8F1jcwU"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2015-11-13T11:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "665128927317401601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "80010237",
            "created_at": "2015-11-13T11:16:32.000Z",
            "id": "665126090520854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar com o p\u00e9 direito! Bom dia amigos! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb @ Morada dos Canyons - Parque Nacional de Aparados\u2026 https://t.co/Wkvjdchrq4"
        },
        {
            "author_id": "92931737",
            "created_at": "2015-11-13T11:06:29.000Z",
            "id": "665123564492754944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias recebem fundos do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/gnRF9qSlKt"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2015-11-13T10:58:46.000Z",
            "id": "665121619199807488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz em Resumo: Vendedores de loja de joias no Parque Nacional fal... https://t.co/NeqruM7daO"
        },
        {
            "author_id": "169560916",
            "created_at": "2015-11-13T10:49:38.000Z",
            "id": "665119321681584128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIODIVERSIDADE e PRESERVA\u00c7\u00c3O - Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente... https://t.co/ffGbDBnO0h"
        },
        {
            "author_id": "151585908",
            "created_at": "2015-11-13T10:26:09.000Z",
            "id": "665113412091801600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Teixeira na Para\u00edba pode virar Parque Nacional https://t.co/f8D2dK3Tkn"
        },
        {
            "author_id": "151585908",
            "created_at": "2015-11-13T10:24:48.000Z",
            "id": "665113072684568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/X60rKfvzx4"
        },
        {
            "author_id": "537646770",
            "created_at": "2015-11-13T10:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 121,
                        "username": "PortalPB10"
                    }
                ]
            },
            "id": "665110715133517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/pqGMyEpQ0L via @PortalPB10"
        },
        {
            "author_id": "484125877",
            "created_at": "2015-11-13T10:10:55.000Z",
            "id": "665109579924176900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/vD6Mh2F0Bq"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T10:03:33.000Z",
            "id": "665107726792589312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/4P9f7nB3Rp"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2015-11-13T10:03:11.000Z",
            "id": "665107633804824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira  https://t.co/OAwEZg7pH8"
        },
        {
            "author_id": "17452941",
            "created_at": "2015-11-13T10:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "OGlobo_Bairros"
                    }
                ]
            },
            "id": "665107254388072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro de fotografias retrata riquezas do Parque Nacional de Jurubatiba. https://t.co/d50Xlljp0c via @OGlobo_Bairros"
        },
        {
            "author_id": "88228435",
            "created_at": "2015-11-13T09:50:16.000Z",
            "id": "665104383164612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira com presidente do ICMBio https://t.co/tEFJHbCHwP"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2015-11-13T08:51:02.000Z",
            "id": "665089475786113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM FOTOGR\u00c1FICA ORIENTADA \"SERRA DA CAPIVARA\"\n\nVoc\u00ea sabia que no Piau\u00ed existe um parque nacional que contem a... https://t.co/wIBz0bRRtc"
        },
        {
            "author_id": "214178456",
            "created_at": "2015-11-13T08:08:10.000Z",
            "id": "665078688568860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Danousse! criminoso e escroto e o pior pago pelo Estado. https://t.co/UzloEv5cl9"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [nedicr56].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nedicr56",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nedicr56"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapebus, Brasil",
                "id": "34f9588b90da374f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "43149880",
                "name": "Santiago Montebello",
                "username": "santidx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256253936",
                "name": "Z\u00e9 Paulo",
                "username": "EuZePaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147594139",
                "name": "Renata Bonecker",
                "username": "EuNasciEu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57676492",
                "name": "Eng Artur Felipe",
                "username": "EngArturFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313591346",
                "name": "wesleyespindula.com",
                "username": "wesleyespindula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418088807",
                "name": "warlys_costa",
                "username": "warlysCost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51536628",
                "name": "Ana Paula Oliveira",
                "username": "paulinhaunai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460230677",
                "name": "BlackSOUND",
                "username": "BlackSOUND10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323547380",
                "name": "infinitely",
                "username": "LSantana_myanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126360589",
                "name": "Joice Elste Bermann",
                "username": "joicebermann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68480713",
                "name": "Ronaldo Rizzi",
                "username": "ronaldorizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46663643",
                "name": "Cl\u00edcia Nascimento",
                "username": "Klycinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97280203",
                "name": "Paulo Vitor \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "PauloMoraes85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93482586",
                "name": "Antonio Marcos",
                "username": "marcos_pocoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45979436",
                "name": "Carla Ferreira",
                "username": "carlaaferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90426854",
                "name": "Jusselia Bengert Lima",
                "username": "jusselialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213073637",
                "name": "Raf\u00e3o",
                "username": "fael_pimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4165648997",
                "name": "Jrs Coiffeur",
                "username": "JrsCoiffeur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260306515",
                "name": "L\u00edvia Tavares",
                "username": "Tavaresciaaxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587870943",
                "name": "tainara \ud83e\udda5",
                "username": "everytaigoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102996745",
                "name": "Gabriela Faval",
                "username": "gabyfaval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149884932",
                "name": "Davi Mico Preto",
                "username": "Micopretocapoei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157342084",
                "name": "CARLA SOUZA",
                "username": "icarlasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30921422",
                "name": "Tiago Marques",
                "username": "tiagomarques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402227242",
                "name": "Ilza Pereira",
                "username": "ildeap18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109577479",
                "name": "2interativa",
                "username": "2interativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11175852",
                "name": "leopoldorezende",
                "username": "leopoldorezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365863902",
                "name": "Felipe Maia",
                "username": "felipemaia05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55670204",
                "name": "J\u00f4 Souza",
                "username": "joannessouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381724545",
                "name": "Luiza Marinara",
                "username": "eagora_luh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50771505",
                "name": "Larissa Bery",
                "username": "tallybery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34149641",
                "name": "Andr\u00e9 do Carmo",
                "username": "andredocarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44974874",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "PauloAtos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233472505",
                "name": "\ud83d\udea9Mell Barbosa do Vigor \ud83c\udf93",
                "username": "Melgeografa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32898954",
                "name": "Rafa, o Urgh",
                "username": "urgh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "350341187",
                "name": "Rolopesn",
                "username": "Rolopesn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224016904",
                "name": "Fernanda Carolina",
                "username": "euFecaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45636025",
                "name": "Hariane Alves",
                "username": "hari_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737012442",
                "name": "Gerson Alves",
                "username": "GersonAlves19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92083727",
                "name": "Renata Fan",
                "username": "RenataBFan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213378091",
                "name": "Giuliano Miranda",
                "username": "g_f_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44178098",
                "name": "Alessandra de Souza",
                "username": "Farmale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325159752",
                "name": "PATRICIA RABELLO",
                "username": "pa_rabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126032245",
                "name": "Adriano Pereira",
                "username": "AdrianoGeekman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814355418",
                "name": "Editora Luz ao Mundo",
                "username": "EditLuzaoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251705113",
                "name": "V\u00f4te...Espia s\u00f3",
                "username": "voteespiaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14322674",
                "name": "Vit\u00f3ria da Conquista Not\u00edcias",
                "username": "blogdomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52158013",
                "name": "BA\u042fRETO RODRIGO",
                "username": "barretorodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588912014",
                "name": "Maria Eliane Amador Rosa",
                "username": "Fmariaeliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111390406",
                "name": "Catarina Barreto",
                "username": "catarina_sfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26114268",
                "name": "In\u00e1 Duarte",
                "username": "Azhhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177310594",
                "name": "Chato '-'",
                "username": "Jv_Rattes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76164795",
                "name": "Ana Carolina igual a cantora",
                "username": "carolpepa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131495391",
                "name": "Fau Capinan",
                "username": "Fau_Capinan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266319060",
                "name": "Yasmim Garcia",
                "username": "yasmimgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42732825",
                "name": "Alex Cosmo",
                "username": "alexdoaprisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104953630",
                "name": "\ud83e\ude90 John Guzm\u00e1n | \u7518\u660e\u8f89",
                "username": "joohnguuzmaand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14331502",
                "name": "Cl\u00e1udia Amaral",
                "username": "claudiaamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58490986",
                "name": "Lidi Cruz",
                "username": "liddicruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79837186",
                "name": "Marlene Ferreira",
                "username": "maferreira2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618377782",
                "name": "Edson Lima",
                "username": "edsontelexfree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117258281",
                "name": "Daniel Bovolento",
                "username": "danielbovolento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138891939",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3o Amorim",
                "username": "ConceicaoAmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279730309",
                "name": "Jonas Dantas",
                "username": "OkamiRazor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563212021",
                "name": "Flavinho",
                "username": "FlavioBRAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59583984",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Marcelo Dalcom \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "marcelodalcomjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68547090",
                "name": "andrea carvalho DECA",
                "username": "DECA71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53156071",
                "name": "Rodolfo Lucena",
                "username": "rrlucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369193269",
                "name": "Luiz Demetrius",
                "username": "AlunoDemetrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297261",
                "name": "Jussara Sim\u00f5es",
                "username": "jsimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42143884",
                "name": "Jaquis",
                "username": "jaquisgreter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297861",
                "name": "Fa Conti",
                "username": "faconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181539346",
                "name": "Frankj Costa",
                "username": "anunkampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831014637",
                "name": "Felipe Daniel Davi",
                "username": "TecmundiTec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332541439",
                "name": "Peterson SB",
                "username": "sb_peter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58426825",
                "name": "Milla Pereira",
                "username": "MilladoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69415480",
                "name": "Tati",
                "username": "Tati_rock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455104604",
                "name": "Thuane",
                "username": "thuane11souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907158306",
                "name": "Jo\u00e3o Matheus \ud83d\udc3f\ufe0f",
                "username": "bigesquilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918628010",
                "name": "VIRGINIA REIS SOUZA",
                "username": "brilhoazul777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711079749",
                "name": "Climatologia Geogr\u00e1fica",
                "username": "ClimatologiaGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26998654",
                "name": "Gerson Boaventura",
                "username": "gboaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3886409309",
                "name": "CLEIZEIRO+)\ud83e\udd8a",
                "username": "CLEITONTETRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630774210",
                "name": "dirty diana",
                "username": "najadion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339695888",
                "name": "Marcio Negreiros",
                "username": "MarciOliveiraBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599687301",
                "name": "FOLHAGERAL.COM",
                "username": "FolhaGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91626945",
                "name": "Comunica Tudo",
                "username": "blogcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50398313",
                "name": "Malu Morenah",
                "username": "malumorenah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306922607",
                "name": "sigam @milgraubosco",
                "username": "Juninho_Bosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189247382",
                "name": "Donna Paula",
                "username": "donnapauladf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544649416",
                "name": "carol s\u00e1bio",
                "username": "aninhasabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52474733",
                "name": "Gl\u00e1ucia Andare",
                "username": "gandare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004599502",
                "name": "Portal Chapada",
                "username": "portalchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276759950",
                "name": "suelaine",
                "username": "suelainesilva20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296768687",
                "name": "Vendedor de Trimania",
                "username": "AlguemJoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289692078",
                "name": "Maria Salete Santos",
                "username": "salethsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733829251",
                "name": "Colombina",
                "username": "neocolombina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106390022",
                "name": "mario",
                "username": "partenoppi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111123176",
                "name": "Jean Wyllys",
                "username": "jeanwyllys_real",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123683135",
                "name": "Paula Thier",
                "username": "paulathier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151442679",
                "name": "Denise Mercer",
                "username": "DeMercer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64717247",
                "name": "Renata",
                "username": "renatadeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87314997",
                "name": "M\u00e1rio Tavares",
                "username": "mlstavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71862251",
                "name": "Gal",
                "username": "Galtiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57807939",
                "name": "Carla Renata",
                "username": "carlarenata7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131688130",
                "name": "Evandro Oliveira",
                "username": "oliveiraev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82372295",
                "name": "Jack \ud83d\udd25",
                "username": "JackSantana83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67187355",
                "name": "demian reis",
                "username": "demianreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15771304",
                "name": "Ma",
                "username": "filipemagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85936138",
                "name": "Kakal Gon\u00e7alves",
                "username": "kakalgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163207958",
                "name": "Fernando Djavan",
                "username": "fernandopt13623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301542961",
                "name": "AlessandraAPM",
                "username": "aleapmarcelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58997321",
                "name": "Caroline Torres",
                "username": "carolsantorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62269422",
                "name": "L\u00e9o Sucesso",
                "username": "LeoSucesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93400758",
                "name": "Ivete Ribeiro Meola",
                "username": "iveterimeola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52330495",
                "name": "Entrementes",
                "username": "entrementess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129026591",
                "name": "Paulo Magalh\u00e3es",
                "username": "paulommagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206380479",
                "name": "Blog Louro Magalh\u00e3es",
                "username": "Louromagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711438559",
                "name": "Tadeu R.C. Suzart",
                "username": "TadeuSuzart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15261182",
                "name": "Sandra Vasconcelos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "sanuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056996044",
                "name": "Thain\u00e1 Rodrigues",
                "username": "thaina_enf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53463279",
                "name": "Barbara Pinheiro",
                "username": "barbararp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438326190",
                "name": "Toni",
                "username": "filhadadscordia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138473485",
                "name": "Carlos Chaves",
                "username": "Spitfire_CR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757294785",
                "name": "tatagameroficial",
                "username": "tatagamerofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105294062",
                "name": "dmytry barabanNow",
                "username": "dimbaraka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132422566",
                "name": "Alexandre Kliemann",
                "username": "maxfloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101358136",
                "name": "Joseval Junior",
                "username": "joseval_junior0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74463596",
                "name": "Luiz C Balcewicz",
                "username": "Balcewicz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271595569",
                "name": "Pathetic \ud83d\udef8",
                "username": "Fabray94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18394350",
                "name": "alexorbit",
                "username": "alexorbit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33952184",
                "name": "Jefferson Beyer",
                "username": "JeffBeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61895705",
                "name": "Hugo Kunzendorff",
                "username": "hugokunzendorff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3848276956",
                "name": "Edmilson",
                "username": "Edmilson_igp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86985358",
                "name": "abratur viagens",
                "username": "abratur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208530403",
                "name": "Vradimir M\u00e1ximo",
                "username": "Vradmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831478410",
                "name": "localbike",
                "username": "localbike1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15785907",
                "name": "Maycon, O Jabour_rio",
                "username": "jabour_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63111457",
                "name": "Susana Oliveira",
                "username": "Susanaco12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73260664",
                "name": "Studio&Piassa\u00ae",
                "username": "studiopiassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595841236",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia Costa",
                "username": "cssia_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485711503",
                "name": "Nildo de Freitas",
                "username": "freitasnildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76161118",
                "name": "BelloFran",
                "username": "AndredFranBello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708384225620176896",
                "name": "Javier Martin",
                "username": "secom_bahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15850306",
                "name": "iBahia",
                "username": "iBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377703202",
                "name": "NoticiasBahiaSsa",
                "username": "NOTICIASBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "T\u00ea ag\u00e1 \u00edpsilon",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160971927",
                "name": "Darlan de Quadros",
                "username": "MrDQJJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902829865",
                "name": "Blog Macaubense Life",
                "username": "MacaubenseLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224069258",
                "name": "Liliane",
                "username": "Liliane_prado26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32913071",
                "name": "Corvelho \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc89",
                "username": "desterrense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240015029",
                "name": "f\u00fatiligente",
                "username": "NaoFodeMalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16531009",
                "name": "Sudoeste Virtual",
                "username": "sudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786592155",
                "name": "Juno",
                "username": "sereonada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41960745",
                "name": "malu #Resist",
                "username": "malu_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386708642",
                "name": "Verlu Editora",
                "username": "VerluEditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279983815",
                "name": "Rudy Naves",
                "username": "VDJRudy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167889505",
                "name": "tymlima",
                "username": "tymlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150050779",
                "name": "dudu",
                "username": "eduhardarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54065651",
                "name": "Napole\u00e3o de Almeida - Instagram: @napoalmeida",
                "username": "napoalmeida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "780601963096354816",
                "name": "Seu Joca",
                "username": "seujoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329148352",
                "name": "Lucas\ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "Lucas_cfc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234037777",
                "name": "Sofia",
                "username": "sofiaesemph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14702105",
                "name": "dbottmann",
                "username": "dbottmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37316381",
                "name": "CHAPADANOTICIAS",
                "username": "redacaochapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240735296",
                "name": "Val Di Lucca",
                "username": "Valdilucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144667249",
                "name": "Ramon Santos\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08\ud83d\udc3a",
                "username": "ramonbr14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608823376",
                "name": "Edson Gomes Im\u00f3veis",
                "username": "E_G_IMOVEIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43702623",
                "name": "hanzo shimada love&appreciation bot \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "sonn_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "canaloff",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454484307",
                "name": "Acau\u00e3",
                "username": "Acaua_Aldeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174654531",
                "name": "ADonadoLar",
                "username": "adonadolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80931722",
                "name": "Marcelo Azevedo",
                "username": "azevedo_marcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738957629",
                "name": "Aricia Silva",
                "username": "AriciaSilvaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2738985529",
                "name": "odvgjdln",
                "username": "barraco_reality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40740942",
                "name": "Joice, a fiscal de m\u00e1scara! \ud83c\udf93\ud83c\udf0d\u2b50",
                "username": "joicemara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115165313",
                "name": "Trip dos Canyons",
                "username": "TripCanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439685284",
                "name": "Daiane SaMo",
                "username": "Daiane_SaMo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311011512",
                "name": "walquiria prata",
                "username": "Walquiria_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68453216",
                "name": "Selma",
                "username": "selmanery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185831681",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Oliveira",
                "username": "juliocmoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153952562",
                "name": "A UNIDADE (Oficial)",
                "username": "aunidadeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14562585",
                "name": "Alcione Torres \ud83d\udd96\ud83c\udffb",
                "username": "atribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387543119",
                "name": "Pitang\u00e3o \ud83c\udd71\ufe0f -",
                "username": "CamilaPitanga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52471614",
                "name": "William Bonner",
                "username": "realwbonner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2220426235",
                "name": "togebi",
                "username": "anarcobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470426228",
                "name": "C\u00edcero - CCP",
                "username": "ccp_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31589274",
                "name": "Evandro V. Ouriques",
                "username": "EvandroOuriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604635339",
                "name": "Yasmin Ramos",
                "username": "YasminSrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344327080",
                "name": "Iago Marinho",
                "username": "deepimarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108082098",
                "name": "Mari\u00e2ngela Padilha",
                "username": "memorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245975315",
                "name": "Juliana",
                "username": "sexbitch94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122345015",
                "name": "Rossana B. Queiroz",
                "username": "fellowsheep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42531648",
                "name": "Graziela G\u00f3es",
                "username": "grazielagoess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55928816",
                "name": "Marcela Marques",
                "username": "marcelinhamarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2221491086",
                "name": "Thim\u00f3teo Marnet",
                "username": "ThimoteoMarnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099278302",
                "name": "luis fernando duarte",
                "username": "lfd1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574069779",
                "name": "F\u00e1bio Borges Online",
                "username": "fabioborgeson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28302719",
                "name": "Rodrigo Cardoso",
                "username": "rockdrigovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2481543098",
                "name": "Ruy Barbosa Not\u00edcias",
                "username": "rbnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156108993",
                "name": "Alex Barros",
                "username": "alex_barros22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33742719",
                "name": "Andai\u00e1 FM",
                "username": "andaiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912991383",
                "name": "SAJ BAHIA INFORMA",
                "username": "iigdbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39030650",
                "name": "Anderson Conrado",
                "username": "anconrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100496388",
                "name": "Bahia J\u00e1",
                "username": "bahiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176374168",
                "name": "Djavan do Camel\u00f4",
                "username": "LILSACI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56087835",
                "name": "Al Samadi",
                "username": "Al_Samadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229903698",
                "name": "RBR Not\u00edcias",
                "username": "rbrnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234935079",
                "name": "Tulio",
                "username": "marcoodrk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388834669",
                "name": "R\u00e1dio Vale FM",
                "username": "valefm102_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784751266",
                "name": "Costa Sul FM",
                "username": "costasulfm99_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109457169",
                "name": "M\u00f4nica Abreu",
                "username": "Nikinhabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391479837",
                "name": "Renatinha H.\ud83d\udc3e",
                "username": "Re_Hetem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132319553",
                "name": "\uf8ff Will Gerv\u00e1sio \uf8ff",
                "username": "williamgervasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561650795",
                "name": "@Marques",
                "username": "GabrielaMoraesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78468715",
                "name": "Walker Mendes",
                "username": "Pimenntthell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132294541",
                "name": "Andr\u00e9 Paz",
                "username": "AndrePaz85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904378178",
                "name": "\ud835\udc38\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc67\ud835\udc52\ud835\udc61\ud835\udc52 \ud835\udc49\ud835\udc4e\ud835\udc60\ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc60 \ud80c\udc80",
                "username": "MeiaBipolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374157802",
                "name": "Serra e Litoral",
                "username": "SerraeLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16215205",
                "name": "CHOIX DOR",
                "username": "choixdor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451996163",
                "name": "charles duarte",
                "username": "chauduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215275034",
                "name": "Albert Silva",
                "username": "Albert_Verdao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70846409",
                "name": "Arthemis Teixeira",
                "username": "arthemisrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599430810",
                "name": "Recorrer",
                "username": "Recorrer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46508826",
                "name": "Emmanuel Requi\u00e3o",
                "username": "Manurequiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50533651",
                "name": "Ekhoar",
                "username": "EkhoAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97073913",
                "name": "Suelen",
                "username": "JustSuelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67880952",
                "name": "Brunna Fabrina \ud83d\udda4\ud83c\udfa4\ud83c\udfa7  #99,5FM",
                "username": "brunafabrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65753542",
                "name": "Leonardo Santos",
                "username": "leo_as_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162818100",
                "name": "Sert\u00e3o Baiano",
                "username": "Sertao_Baiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55307913",
                "name": "CBN Goi\u00e2nia",
                "username": "CBNGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849138296",
                "name": "Not\u00edcia Livre",
                "username": "NoticiaLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118167668",
                "name": "AlvaroGalindoBarraza",
                "username": "Ariete09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127872506",
                "name": "Bahia10",
                "username": "portalbahia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180775419",
                "name": "Rafa SF7",
                "username": "rafaelasf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55142506",
                "name": "David Marques",
                "username": "darquesfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730691425",
                "name": "Bia Grimm-Pitch.psd",
                "username": "aayachiin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385821534",
                "name": "Bored Lazuli",
                "username": "fauhpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353450",
                "name": "Jo\u00e3o S\u00e1vio\ud83c\udf39",
                "username": "JoaoSavioSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2224113618",
                "name": "Ol\u00edvia MS Fotografia",
                "username": "OlviaSil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98885896",
                "name": "\u5e0c\u671b | B N O",
                "username": "lstnkibou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2688249721",
                "name": "Matthews",
                "username": "mattcaldasx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44713435",
                "name": "Tatiana Par\u00e1",
                "username": "tatipara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625985832",
                "name": "FERNANDO CALDAS",
                "username": "FERNANDOCALDAS6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83684689",
                "name": "Celina Lago",
                "username": "celinalago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589101358",
                "name": "APJuazeiro",
                "username": "APJuazeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121253840",
                "name": "Soda Boy",
                "username": "godinigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57072474",
                "name": "Italo Naddeo",
                "username": "zpoint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125360011",
                "name": "Jornal Imprensa ABC",
                "username": "imprensaabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457163290",
                "name": "Marques",
                "username": "M4rquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130207821",
                "name": "Francine Gomes Soares \ud83c\udf08",
                "username": "FrancineGomesS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52541387",
                "name": "Cristina Fontes",
                "username": "crisflopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153194489",
                "name": "Luiz H. Cordeiro",
                "username": "TimaoZIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965910",
                "name": "PortalArcoIris",
                "username": "portalarcoiris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94701241",
                "name": "CliqueABC",
                "username": "cliqueabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212733890",
                "name": "King Gomes",
                "username": "ricardocaminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279410827",
                "name": "Conex\u00e3o PB",
                "username": "conexaopb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328229695",
                "name": "PSSA",
                "username": "PortalSophiaA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237851000",
                "name": "Jornal A Uni\u00e3o",
                "username": "jornalauniao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38900252",
                "name": "seba maria",
                "username": "sebam7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20591263",
                "name": "almir ben",
                "username": "almirben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210780378",
                "name": "byanca neves",
                "username": "byantrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57475935",
                "name": "Sophia Abrah\u00e3o \ud83c\udf6d",
                "username": "sophiaabrahao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77334558",
                "name": "Roberto Nunes",
                "username": "RobertoNunesBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43588307",
                "name": "Go Tour",
                "username": "GoTour_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544063499",
                "name": "Paraiba Mais",
                "username": "PortalPBMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145586895",
                "name": "Rep\u00f3rter Nordeste",
                "username": "report_nordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917301859",
                "name": "Tudo na Hora",
                "username": "tudonahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869000215",
                "name": "Wallcast",
                "username": "Salenrmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47962621",
                "name": "Robert Dore",
                "username": "robertdore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301982",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabrielamoraezc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357086807",
                "name": "marcos das neves",
                "username": "marcos__neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337399303",
                "name": "Alex",
                "username": "alexxfeernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373021067",
                "name": "Cariri de C\u00e1",
                "username": "carirideca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350163795",
                "name": "Picu\u00ed Paraiba",
                "username": "PicuiParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587362672",
                "name": "Serid\u00f3 News",
                "username": "SeridoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46311431",
                "name": "Sonia Vipassana",
                "username": "SoniaVipassana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140650840",
                "name": "George Diniz",
                "username": "jecabrejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179953449",
                "name": "Paraiba.com.br",
                "username": "Paraibacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40356384",
                "name": "Diego D'Ascheri",
                "username": "Dascheri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57687319",
                "name": "Luciana Elias",
                "username": "lucianaelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104451850",
                "name": "TV Anhanguera",
                "username": "TvAnhangueraGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78036415",
                "name": "helenolima.com Oficial",
                "username": "tribunadopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571255370",
                "name": "MenachoJr\u00ae",
                "username": "menachojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64804737",
                "name": "ClickPB",
                "username": "portalclickpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159189485",
                "name": "dyna novaes",
                "username": "dyninhanovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392977651",
                "name": "Donato L\u00f3cio",
                "username": "DONATOEFAMILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105129459",
                "name": "TONI",
                "username": "tonivolred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71669951",
                "name": "Marcos Guerra",
                "username": "marcos_guerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52925839",
                "name": "Jose Carlos Pess\u00f4a",
                "username": "jcpessoa14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160680055",
                "name": "Jerry Pilati",
                "username": "JerryPilati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72936035",
                "name": "Ruth Avelino",
                "username": "ruthavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152692466",
                "name": "Luiz Felipe \ud83d\udc16",
                "username": "LuizKirkao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177600915",
                "name": "Debulhadeiro\u2720",
                "username": "Debulhadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3309721344",
                "name": "Beautiful world",
                "username": "magicearth_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182130975",
                "name": "elda",
                "username": "aunsoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144981720",
                "name": "Kadu Dantas",
                "username": "kadudantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45946111",
                "name": "Verbo Feminino \ud83d\ude37",
                "username": "verbofeminino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59943648",
                "name": "Delamare",
                "username": "DelamareMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613514372",
                "name": "PatosReal.Com",
                "username": "PatosReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730063954",
                "name": "Abcmais.net",
                "username": "siteabcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91619971",
                "name": "Lisandro",
                "username": "lisandro4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30994248",
                "name": "brenofortes.com",
                "username": "breno_fortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250439972",
                "name": "Thiago Florentino",
                "username": "ThiagoF_Ofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278769782",
                "name": "BLOG DO RILDO",
                "username": "Rildo_BM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323573452",
                "name": "Divina Reserva - Pouso na Serra",
                "username": "pousonaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101522700",
                "name": "Israel Feliciano",
                "username": "Rael_92FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226642880",
                "name": "Vava da Luz",
                "username": "Blogdovava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80010237",
                "name": "MilkieTV",
                "username": "milkietv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92931737",
                "name": "Mendes Mutenda",
                "username": "mendesmutenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169560916",
                "name": "Th\u00e9rcio Rocha",
                "username": "therciorochatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151585908",
                "name": "allan s a carneiro",
                "username": "nadjallan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537646770",
                "name": "Portal PB10",
                "username": "PortalPB10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484125877",
                "name": "BlogBlitzparaiba",
                "username": "Bllitzparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17452941",
                "name": "Ideia Casada",
                "username": "IdeiaCasada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88228435",
                "name": "Marcos Sousa",
                "username": "marcospatospb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178456",
                "name": "Veetmano Fotojornalista",
                "username": "veetmanoprem",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "665922280535425024",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cv8mqoyy5q2ocywllsncboeu4dbx",
        "oldest_id": "665078688568860672",
        "result_count": 479
    }
}