{
    "data": [
        {
            "author_id": "72816218",
            "created_at": "2015-02-21T13:07:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93403,
                        -19.9157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "569121253300301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh http://t.co/dz3NSckbUC"
        },
        {
            "author_id": "72816218",
            "created_at": "2015-02-21T13:05:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93403,
                        -19.9157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "569120649517633536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh http://t.co/knRBH2eLlM"
        },
        {
            "author_id": "305131472",
            "created_at": "2015-02-21T13:04:31.000Z",
            "id": "569120482315898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E \u00c9 amanh\u00e3 no Parque Municipal Laura Ricielli Bortolon em Marau a partir das 19 hs!! Vamo ?! http://t.co/BYYd6DZlig"
        },
        {
            "author_id": "132652850",
            "created_at": "2015-02-21T13:02:28.000Z",
            "id": "569119966022242304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam foco de inc\u00eandio no Parque Estadual do Desengano http://t.co/I3p9hsfFMO"
        },
        {
            "author_id": "70803291",
            "created_at": "2015-02-21T13:00:18.000Z",
            "id": "569119420448006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de explorar a Gruta de Ubajara! Tem post sobre o Parque Nacional l\u00e1 no blog. | http://t.co/VTNiDExHpI http://t.co/uoGcbtNEaP"
        },
        {
            "author_id": "72816218",
            "created_at": "2015-02-21T12:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93403,
                        -19.9157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "569118872961486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E estava assim hehehehe @ Parque Municipal De Bh http://t.co/3BFqSweuXw"
        },
        {
            "author_id": "63368788",
            "created_at": "2015-02-21T12:37:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "569113693453225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia endorfina, 10km concluidos pelife145 @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/YNQSXn3BYe"
        },
        {
            "author_id": "1436633120",
            "created_at": "2015-02-21T12:37:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "569113588973101056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e que venha mais anos e anos ao lado de vcs \u2764 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/OvKsPW3QKN"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2015-02-21T12:01:28.000Z",
            "id": "569104617176502273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um rol\u00ea pelo Parque Nacional da Tijuca? http://t.co/wO9FSLaxnh #Rio450Anos"
        },
        {
            "author_id": "1024087033",
            "created_at": "2015-02-21T11:59:54.000Z",
            "id": "569104223188721664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A beleza estonteante do C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/Rgbn4gBUuc"
        },
        {
            "author_id": "452510855",
            "created_at": "2015-02-21T11:21:53.000Z",
            "id": "569094652164493312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas prop\u00f5e peti\u00e7\u00e3o online para cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mucuri\n\npor Di\u00e1rio de Te\u00f3filo Otoni\n\n- O... http://t.co/IvlS0iM6MM"
        },
        {
            "author_id": "618283798",
            "created_at": "2015-02-21T11:20:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1563562987",
                        "start": 70,
                        "username": "JACKSON_RP82"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79671442,
                        -21.20985786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "569094408320253952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP w/ @jackson_rp82 https://t.co/ergYbIJEUc"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2015-02-21T11:01:45.000Z",
            "id": "569089587756326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Bom dia! Beagle \u00e9 o melhor amigo dos elefantes do Parque Nacional de Virunga, no Congo: http://t.co/ZXWW1IO8zP http://t.co/feOU08ak0l"
        },
        {
            "author_id": "242813971",
            "created_at": "2015-02-21T10:30:12.000Z",
            "id": "569081647188066305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos dar um pulinho no Parque Nacional do Igua\u00e7u?Conhe\u00e7a este patrim\u00f4nio natural da Unesco,... http://t.co/IoyG2AAJIA"
        },
        {
            "author_id": "369697487",
            "created_at": "2015-02-21T10:16:31.000Z",
            "id": "569078205950218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cicloturismo de bicicleta dobr\u00e1vel no Parque Nacional de Aparados da Serra - http://t.co/NAr31XutGp #bicicleta #dobr\u00e1vel #foldingbike"
        },
        {
            "author_id": "2767342774",
            "created_at": "2015-02-21T10:07:53.000Z",
            "id": "569076031765778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost danielly_vicente\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCachoeira sete pil\u00f5es - Parque Nacional do Capara\u00f3 lado ES ! Subida Pico\u2026 http://t.co/VbBQJDVaf5"
        },
        {
            "author_id": "2160737148",
            "created_at": "2015-02-21T09:30:02.000Z",
            "id": "569066508187357185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, bom fim de semana!\nQue tal um passeio pelo Parque Municipal da Trincheira? http://t.co/YpuyV4LvrA"
        },
        {
            "author_id": "3029999646",
            "created_at": "2015-02-21T09:08:54.000Z",
            "id": "569061185838026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Esmeraldas in Esmeraldas, Minas Gerais https://t.co/s4rv5ixKz0"
        },
        {
            "author_id": "214475678",
            "created_at": "2015-02-21T05:19:05.000Z",
            "id": "569003354283769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ora\u00e7\u00e3o, crendo, recebereis\u201d ( Mateus 21:21-22 ). Talvez muitas pessoas que estavam no Parque Municipal, junto do Pedro Dias, tenham temido"
        },
        {
            "author_id": "1347072458",
            "created_at": "2015-02-21T04:03:01.000Z",
            "id": "568984210343653377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiesta Costumbrista 2015 @ Parque Municipal De Castro,chiloe http://t.co/ZB6MBGSLq5"
        },
        {
            "author_id": "1720521139",
            "created_at": "2015-02-21T03:46:47.000Z",
            "id": "568980122713378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beagle: o melhor amigo dos elefantes no Congo http://t.co/mmOQrZZDfD"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2015-02-21T03:37:02.000Z",
            "id": "568977670496788481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza estonteante do C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral - A\u2026 http://t.co/j0VsKHQyTZ, see more http://t.co/qxXQnlGLDi"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2015-02-21T02:58:08.000Z",
            "id": "568967882295668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gostou #compartilha\nVisita ao Parque Nacional de Bras\u00edlia/\u00c1gua Mineral\nhttp://t.co/WNsyqL8iAK"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-02-21T02:36:29.000Z",
            "id": "568962434066747393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m pode avisar!!!!! \nRede Globo de televis\u00e3o, Aparados da Serra \u00e9 Parque Nacional!!!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "917263621",
            "created_at": "2015-02-21T02:10:50.000Z",
            "id": "568955977048952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neu im Blog: Parque Nacional Nevado Tres Cruzes - http://t.co/nHNEBaRIkU"
        },
        {
            "author_id": "19221099",
            "created_at": "2015-02-21T02:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1658801755",
                        "start": 10,
                        "username": "Joshpf76"
                    }
                ]
            },
            "id": "568954003230322689",
            "in_reply_to_user_id": "1658801755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Honduras @Joshpf76: Parque Nacional Celaque http://t.co/mAgTTMoEa8 #viajar #naturaleza"
        },
        {
            "author_id": "40356384",
            "created_at": "2015-02-21T01:52:41.000Z",
            "id": "568951409066029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de chegar na cachoeira das Cariocas. Pose pra foto! #chapada @ Parque Nacional Chapada Dos\u2026 http://t.co/FKkJsF2s2N"
        },
        {
            "author_id": "604653983",
            "created_at": "2015-02-21T01:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2871319467",
                        "start": 0,
                        "username": "lovebdsbh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9054527,
                        -20.1713581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86c1d1ddfce84a76"
            },
            "id": "568950614287392768",
            "in_reply_to_user_id": "2871319467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lovebdsbh @Thugzinho_ Ent\u00e3o a Gabs tinha me falado do parque municipal ! \nAcha l\u00e1 maneiro ?"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-02-21T01:42:01.000Z",
            "id": "568948726154338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Aves migrat\u00f3rias do mundo inteiro descobriram, h\u00e1 muito tempo, a import\u00e2ncia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, que fica \u00e0 beira do A\u2026"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2015-02-21T01:22:02.000Z",
            "id": "568943696269475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o, no Parque Estadual dos 3 Picos, Nova Friburgo RJ. Maravilha de lugar! http://t.co/pMcpGRloIW"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2015-02-21T01:09:30.000Z",
            "id": "568940544371625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TVM-Not\u00edcias\nCONFUNDIDOS COM CA\u00c7ADORES FURTIVOS: Detidos jornalistas europeus no Parque Nacional do Limpopo http://t.co/LKOQ0m8TXN"
        },
        {
            "author_id": "114102305",
            "created_at": "2015-02-21T00:24:13.000Z",
            "id": "568929148946624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mindu. #Manaus http://t.co/4ilrXKv4nN"
        },
        {
            "author_id": "1899245935",
            "created_at": "2015-02-21T00:21:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "568928530903511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/0yiluJHeZ8"
        },
        {
            "author_id": "57164061",
            "created_at": "2015-02-21T00:17:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60676768,
                        -22.45894494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "568927517303840768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio do dia: PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA. Lindo! #PNI #ParqueNacionaldeItatiaia  #nature #natureza\u2026 http://t.co/8ro0fAOtek"
        },
        {
            "author_id": "331371580",
            "created_at": "2015-02-21T00:14:39.000Z",
            "id": "568926739029741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos meus &lt;3 *---*\nParque Estadual do Biribiri! \n# AooouwPauQuebrando #Carnaval2015\u2026 http://t.co/5WyNWH96EA"
        },
        {
            "author_id": "373966125",
            "created_at": "2015-02-21T00:13:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25576333,
                        -22.86835167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "568926521177591808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/8a4PIQSN6k"
        },
        {
            "author_id": "331371580",
            "created_at": "2015-02-21T00:11:46.000Z",
            "id": "568926015151611907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Biribiri! \n# AooouwPauQuebrando #Carnaval2015 #MaisLoucosQueOBatman #Deubom (: @\u2026 http://t.co/dy7oOQdNEj"
        },
        {
            "author_id": "48895427",
            "created_at": "2015-02-21T00:08:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "568925283836960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc33\ud83c\udf0a @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/o5rHsusap2"
        },
        {
            "author_id": "331371580",
            "created_at": "2015-02-21T00:08:37.000Z",
            "id": "568925222809825280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Biribiri! #AooouwPauQuebrando #Carnaval2015 #MaisLoucosQueOBatman #Deubom @\u2026 http://t.co/oE8g3W4o4g"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2015-02-21T00:06:45.000Z",
            "id": "568924751114022912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge Parque Estadual do Desengano: Um inc\u00eandio atinge uma das \u00e1reas do Parque Estadual do... http://t.co/2LEgY7pFQd"
        },
        {
            "author_id": "130134139",
            "created_at": "2015-02-21T00:04:23.000Z",
            "id": "568924157163020289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friooooo \u2014 se sentindo com fome em Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/bOUsqpzKV6"
        },
        {
            "author_id": "601530351",
            "created_at": "2015-02-20T23:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "568922220808044544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/99ytIxsTx8"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2015-02-20T23:50:01.000Z",
            "id": "568920540938952705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o fica no meio do corredor do Rio Araguaia, que conecta a bacia amaz\u00f4nica ao pantanal. #TOCANTINS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2015-02-20T23:21:10.000Z",
            "id": "568913281542463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita ao Parque Zoobot\u00e2nico da Vale na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s \u00e9 uma del\u00edcia. http://t.co/2fa9OCn4aI"
        },
        {
            "author_id": "2227096524",
            "created_at": "2015-02-20T23:04:57.000Z",
            "id": "568909199293485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dessa vida eu s\u00f3 quero amor, paz e liberdade \ud83d\udc95\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/V6s83azhb4"
        },
        {
            "author_id": "160709661",
            "created_at": "2015-02-20T23:02:39.000Z",
            "id": "568908620794101761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado na d\u00e9cada de 60, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros alia turismo ecol\u00f3gico \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o do... http://t.co/D0x8QlRFA9"
        },
        {
            "author_id": "1696293542",
            "created_at": "2015-02-20T22:46:46.000Z",
            "id": "568904624427671552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a partir do mirante do C\u00e2nion do Itaimbezinho no Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/zGakJ7xO4x"
        },
        {
            "author_id": "26799550",
            "created_at": "2015-02-20T22:39:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91607738,
                        -6.06369155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "568902679906394112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/H1XztfGJRM"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-02-20T22:30:45.000Z",
            "id": "568900592808148993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional da Serra Geral em Cambar\u00e1 do Sul (RS)? \u00c9 onde fica esta beleza: http://t.co/Xv6P2iw6uu http://t.co/1raUcAMQ2N"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-02-20T22:25:55.000Z",
            "id": "568899376468377600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/QhDWpFF322"
        },
        {
            "author_id": "367957458",
            "created_at": "2015-02-20T22:25:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "272874336",
                        "start": 0,
                        "username": "Vatavillo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390466,
                        -25.24970522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "568899302057222145",
            "in_reply_to_user_id": "272874336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vatavillo live tour @! @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/GcrBXFJORI"
        },
        {
            "author_id": "367130276",
            "created_at": "2015-02-20T22:20:37.000Z",
            "id": "568898042809749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do carnaval, nada melhor do que descansar aproveitando tudo o que o nosso Parque  Nacional pode oferta! http://t.co/pL1pu063ZM"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2015-02-20T22:15:24.000Z",
            "id": "568896730235846656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vi uma parte...mas estou adorando este v\u00eddeo da Reserva Extrativista de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta.....vou ver devagar... http://t.co/5Lipc0sYoa"
        },
        {
            "author_id": "1965821287",
            "created_at": "2015-02-20T22:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54269,
                        -23.583775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "568895451560321024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta aventura de 22 km de trilha em meio a Mata Atl\u00e2ntica, leva voc\u00ea pra dentro do parque Estadual de\u2026 http://t.co/NK7DCPdABY"
        },
        {
            "author_id": "61775807",
            "created_at": "2015-02-20T22:04:16.000Z",
            "id": "568893929002823680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LINDO SER DA JUR\u00c9RIA\n\nPor Fabio Barata ( Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins - Peru\u00edbe-SP ) http://t.co/Vj45vgApJr"
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2015-02-20T22:00:03.000Z",
            "id": "568892867869077507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa s\u00f3 viagem pelo sul do continente africano percorra o Delta do Okavango, explore o Parque Nacional do Chobe e... http://t.co/g9U2vLX8he"
        },
        {
            "author_id": "112532258",
            "created_at": "2015-02-20T21:56:25.000Z",
            "id": "568891951552077825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a @ Parque Estadual Acarai S\u00e3o Francisco Do Sul http://t.co/Okk5x4g37l"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-20T21:41:47.000Z",
            "id": "568888270437949442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul\" http://t.co/hBoDCtEFzS"
        },
        {
            "author_id": "84993422",
            "created_at": "2015-02-20T21:39:47.000Z",
            "id": "568887767146610688",
            "in_reply_to_user_id": "84993422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aos amigos do TT..hoje vai passar no Globo Rep\u00f3rter o meu RS..e o Parque Nacional da Lagoa do Peixe..lugar q vivi na minha inf\u00e2ncia..Lindooo"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-02-20T21:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568885630924509185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/g9yFvkaF24 #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-02-20T21:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568885600176054272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/E4oTUf9IJZ #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-02-20T21:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568885526725414912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/LgR363yVSS #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2015-02-20T21:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568885441086095362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/N23efx7ucz tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-02-20T21:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568885389991129088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/tLyCfmuaI1 tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "96215960",
            "created_at": "2015-02-20T21:30:16.000Z",
            "id": "568885369191530498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/E281vwMkot"
        },
        {
            "author_id": "3033681939",
            "created_at": "2015-02-20T21:30:12.000Z",
            "id": "568885353655902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/S9wqmlpXqc"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-02-20T21:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "568885341744013314",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemora ..."
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-02-20T21:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 120,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "568885339458179073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar... http://t.co/PjOsUi2Hcf @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-02-20T21:29:59.000Z",
            "id": "568885298731487233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/ntBYc8ICBX"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2015-02-20T21:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568885131936538624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/3zk9fGs7OK tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-02-20T21:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568885078320750592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/MTuX2PeizY tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-02-20T21:29:04.000Z",
            "id": "568885067491061762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor...  http://t.co/8WhlM9r8t5"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-02-20T21:29:04.000Z",
            "id": "568885067021291521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor...  http://t.co/rkkF0G79t5"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-02-20T21:28:43.000Z",
            "id": "568884982891962369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/pf9ueRsz1t"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-02-20T21:28:09.000Z",
            "id": "568884838947663872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/sRetmtiJN6"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-02-20T21:28:06.000Z",
            "id": "568884823869108226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hi... http://t.co/mjkWS56UAR #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-02-20T21:28:01.000Z",
            "id": "568884805972013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de ... http://t.co/bTugOI5XAP"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-02-20T21:27:59.000Z",
            "id": "568884796660666368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/5ChUmDwQfS"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-20T21:24:07.000Z",
            "id": "568883822927974400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul\" http://t.co/hBoDCtEFzS"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-02-20T21:22:15.000Z",
            "id": "568883351735570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/MU2v9GEr7v"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-02-20T21:20:52.000Z",
            "id": "568883007106330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/I8Y0FWYxnJ"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-02-20T21:20:32.000Z",
            "id": "568882923627098115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/5JBwq3rMRj"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2015-02-20T21:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882914240241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/oS7z4xNvLk tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2015-02-20T21:20:28.000Z",
            "id": "568882903158902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/SP2KvfthEK http://t.co/7w4AASeaAu"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2015-02-20T21:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882895894347776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/87xhsokRav tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2015-02-20T21:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882884984963072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/Mpq7tWfpUj tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2015-02-20T21:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882865292709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/EfcyC66hjI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2015-02-20T21:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882856786681856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/wI6wshSbRt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2015-02-20T21:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882846175068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/RCZo8Q0Fpq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2015-02-20T21:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882837148950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/60yBQk2Tjo tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2015-02-20T21:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882827330084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/9OFfKxkpPG tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2015-02-20T21:20:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882808774483968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/lBZ6YnUJFz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2015-02-20T21:20:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882799731544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/W391dbsIcc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2015-02-20T21:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882790676111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/b220W0tg6O tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2015-02-20T21:19:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882770975436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/jSvFhsd0Yl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2015-02-20T21:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882752486912001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/DW576dKHE3 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2015-02-20T21:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882745021038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/H6KfTgSO5r tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2015-02-20T21:19:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882732647886849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/eZLvAequnT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2015-02-20T21:19:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882722959044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/r4ItpKSLpp tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2015-02-20T21:19:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882702348189696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/qsHPJLWXoP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2015-02-20T21:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882685868769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/oLj601nhYL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2015-02-20T21:19:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882666306543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/F4tQEvOdcx tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2015-02-20T21:19:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882654583455744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/ccYm4Hvi0L tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2015-02-20T21:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882613231824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/Y8ftuKiJbC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2015-02-20T21:19:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882595414409217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/aGcm2sRfQ8 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2015-02-20T21:19:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882586199568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/Lx8VzCqrFi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2015-02-20T21:19:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882576321949697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/hA0Oau0DE4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2015-02-20T21:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882556344541184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/pSVotHCf1x tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2015-02-20T21:19:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882546030678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/EWegI5QqpS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2015-02-20T21:18:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882524518113280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/iL3GjlEQ0i tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2015-02-20T21:18:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882514401439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/hUhxXdd4ev tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2015-02-20T21:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882492783988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/AMSDNXv5MW tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2015-02-20T21:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882482889641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/tmNsq0YkfE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2015-02-20T21:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882472986873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/1dYuDhjCF0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2015-02-20T21:18:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882461758730240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/b8yBaPjuR4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2015-02-20T21:18:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882439096897537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/bcYfmzMAjz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2015-02-20T21:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882428959289344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/FRNypo9vro tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2015-02-20T21:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882410248478723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/YdTD1wKxu7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2015-02-20T21:18:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "568882401327206401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/wa7Cgj1Bfc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-02-20T21:18:22.000Z",
            "id": "568882377356808192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/DfrAiXjn8A"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2015-02-20T21:18:17.000Z",
            "id": "568882357266051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada1 Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar ... http://t.co/ml64029G74"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2015-02-20T21:18:04.000Z",
            "id": "568882302245150720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/92HIxZL2T3"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-02-20T21:17:55.000Z",
            "id": "568882261329735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/G0u2UbSR1x"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-02-20T21:17:50.000Z",
            "id": "568882243277434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/jCImjCIaRg"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-02-20T21:17:48.000Z",
            "id": "568882234008084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/O8L9VFqxAo"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-02-20T21:17:30.000Z",
            "id": "568882160137973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/GQyZ8BolqA"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-02-20T21:17:26.000Z",
            "id": "568882140936425473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/ocaEPOJTBl"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-02-20T21:17:19.000Z",
            "id": "568882113996464128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/8D4B32FxVq"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-02-20T21:17:17.000Z",
            "id": "568882105138089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/p8K8FmYnO9"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-02-20T21:17:07.000Z",
            "id": "568882060162527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/tQM4QwXxVl #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-02-20T21:17:01.000Z",
            "id": "568882037467193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/lIDrMrPihT #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-02-20T21:16:59.000Z",
            "id": "568882028587782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/O1SObT65vK #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-02-20T21:16:43.000Z",
            "id": "568881959050485761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/T1U0MmLQ0p"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-02-20T21:16:40.000Z",
            "id": "568881949961379842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/WNGojWeLNU"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-02-20T21:16:38.000Z",
            "id": "568881939353989120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar... http://t.co/qsNzyYqili"
        },
        {
            "author_id": "16349463",
            "created_at": "2015-02-20T21:15:51.000Z",
            "id": "568881742746140672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frase do dia http://t.co/1PpkRAKgmP http://t.co/1eQSqFJrdU http://t.co/gXSA4lPxij"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-02-20T21:15:02.000Z",
            "id": "568881538718310400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo'... http://t.co/Nc0NlOGsPT"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2015-02-20T21:15:02.000Z",
            "id": "568881535476109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/dVYO7jYqD4"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-02-20T21:14:58.000Z",
            "id": "568881518996688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de ... http://t.co/Px47OKDJdq #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-02-20T21:14:51.000Z",
            "id": "568881489288409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/AZLcX0RG8t"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-02-20T21:14:35.000Z",
            "id": "568881422758342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/BNCBVwMeia"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-02-20T21:14:32.000Z",
            "id": "568881413337952257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/rwYISOWXUc"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-02-20T21:14:27.000Z",
            "id": "568881391699566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/BP9jWxcKoC"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-02-20T21:14:24.000Z",
            "id": "568881378923663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/UU7q5ddGoA"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-02-20T21:14:20.000Z",
            "id": "568881362477821953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/Cx1dz9EPsX"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2015-02-20T21:14:17.000Z",
            "id": "568881350377213953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/b99DJIJLJv"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-02-20T21:14:11.000Z",
            "id": "568881322464120832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' co... http://t.co/IP36vsKaZ4"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-02-20T21:13:49.000Z",
            "id": "568881231833608192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/rrfMdkHy0a"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-02-20T21:13:37.000Z",
            "id": "568881181183254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/7aXSwiO50v"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-02-20T21:13:25.000Z",
            "id": "568881128997679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/XT2rmZPTFS"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-02-20T21:13:18.000Z",
            "id": "568881100811935744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio\u00a0Sul http://t.co/0oLW4L0sfw"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-02-20T21:13:16.000Z",
            "id": "568881091571904513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/o6KJk0a0em"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-02-20T21:13:07.000Z",
            "id": "568881055920361473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/qzWnTxVAPd"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-02-20T21:13:03.000Z",
            "id": "568881036995592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/kPsR7bK6yr"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-02-20T21:13:00.000Z",
            "id": "568881025893457921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/BKhxq59jh6"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-02-20T21:12:56.000Z",
            "id": "568881010722496512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/3QhljMz7LB"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-02-20T21:12:50.000Z",
            "id": "568880982821965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/dF4j1wvFU4"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-02-20T21:12:37.000Z",
            "id": "568880929394921472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/55pSpa7dLk"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-02-20T21:12:25.000Z",
            "id": "568880878035849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/1Dyn9QBSpZ #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2015-02-20T21:12:19.000Z",
            "id": "568880855852175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul\" http://t.co/hBoDCtEFzS"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2015-02-20T21:12:16.000Z",
            "id": "568880839259353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar ... http://t.co/2eyuJDaK29 Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-02-20T21:12:10.000Z",
            "id": "568880815767199744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/qsCkYmVfrJ"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-02-20T21:11:58.000Z",
            "id": "568880764617515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/emodmJWWfg"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-02-20T21:11:48.000Z",
            "id": "568880722439598080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/7wfJFTZdeQ"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2015-02-20T21:11:36.000Z",
            "id": "568880674180083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/IpIinEkEZb"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-02-20T21:11:25.000Z",
            "id": "568880626725597184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/eWIoDMwdqI"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-02-20T21:11:22.000Z",
            "id": "568880614096506880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Contar de Novo' comemor... http://t.co/VGYxNIm0Xx"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-02-20T21:11:18.000Z",
            "id": "568880599055749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/XhWnY2Yu28"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-02-20T21:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "568880519577862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul: Projeto 'Hist\u00f3rias para Cont... http://t.co/6FByDvLtkU via @g1"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-02-20T21:10:54.000Z",
            "id": "568880497922715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/EzhrY5Mw5E"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-02-20T21:10:45.000Z",
            "id": "568880458928250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) convoca volunt\u00e1rios:  http://t.co/wI1HSHCjGg"
        },
        {
            "author_id": "1616670468",
            "created_at": "2015-02-20T21:10:13.000Z",
            "id": "568880327311011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virunga: O document\u00e1rio se passa no Parque Nacional de Virunga , no Congo. O parque de cerca de 7.800 q... http://t.co/I0m2AixrEZ #VNews"
        },
        {
            "author_id": "83223226",
            "created_at": "2015-02-20T21:10:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10048214,
                        -15.5783199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "568880293156917248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Running time! (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/d56jRBCbGV"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2015-02-20T21:07:08.000Z",
            "id": "568879549649457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 destaque em s\u00e9rie da TV Rio Sul http://t.co/tafKNZp0rS"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2015-02-20T21:05:40.000Z",
            "id": "568879181767057409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/61JMZT7lib"
        },
        {
            "author_id": "340924404",
            "created_at": "2015-02-20T20:37:59.000Z",
            "id": "568872215342526464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) convoca volunt\u00e1rios:  http://t.co/0ePL2nPbJJ"
        },
        {
            "author_id": "227284429",
            "created_at": "2015-02-20T20:36:33.000Z",
            "id": "568871851704889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os convoca volunt\u00e1rios http://t.co/j59JmC7pju"
        },
        {
            "author_id": "2329473044",
            "created_at": "2015-02-20T20:34:35.000Z",
            "id": "568871356554555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) convoca volunt\u00e1rios:  O Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os (RJ) conv... http://t.co/8zoAGDf4e0"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-02-20T20:34:34.000Z",
            "id": "568871353140383744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) convoca volunt\u00e1rios:  O Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os ... http://t.co/HYEFMMIfff #betalab"
        },
        {
            "author_id": "14595118",
            "created_at": "2015-02-20T20:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "70799317",
                        "start": 84,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "568869071028150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) convoca volunt\u00e1rios http://t.co/gMxNmSVZg8 @UOL"
        },
        {
            "author_id": "316020941",
            "created_at": "2015-02-20T20:20:24.000Z",
            "id": "568867787134926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os convoca volunt\u00e1rios. http://t.co/uUTGsLyBd5"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2015-02-20T20:20:03.000Z",
            "id": "568867701549965313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os convoca volunt\u00e1rios. http://t.co/k92tyr64qH http://t.co/qXmCBBS2L0"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2015-02-20T20:19:40.000Z",
            "id": "568867603629760513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) convoca volunt\u00e1rios http://t.co/HQZFGVCfCt #RT"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2015-02-20T20:19:40.000Z",
            "id": "568867603591991297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) convoca volunt\u00e1rios http://t.co/jGCosKVQqc #RT"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2015-02-20T20:19:40.000Z",
            "id": "568867603050934272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) convoca volunt\u00e1rios http://t.co/naYHdAJNX8"
        },
        {
            "author_id": "2936311750",
            "created_at": "2015-02-20T20:04:56.000Z",
            "id": "568863895248609280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbrava nessa baga\u00e7a!! @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc http://t.co/bl8G1gON2K"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2015-02-20T20:00:46.000Z",
            "id": "568862847930904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bertioga oferece dois novos passeios : a Trilha do Guaratuba e a Trilha d'\u00c1gua no Parque Estadual Restinga. http://t.co/dQxFna72Ro"
        },
        {
            "author_id": "103426834",
            "created_at": "2015-02-20T19:59:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "568862562529513474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Una experiencia \u00fanica... \ud83d\udc4d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/vs8fILHeEq"
        },
        {
            "author_id": "70803291",
            "created_at": "2015-02-20T19:54:49.000Z",
            "id": "568861350555979776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2h eu embarco pra acampar no Parque Nacional de Ubajara, na divisa com o Piau\u00ed. | Acesse em http://t.co/VTNiDEg6ya http://t.co/lni2hEMgVm"
        },
        {
            "author_id": "40855631",
            "created_at": "2015-02-20T19:37:04.000Z",
            "id": "568856884612104192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3: empresa deve suspender obra realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/etbz4iZ7hN"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2015-02-20T19:37:04.000Z",
            "id": "568856884544983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3: empresa deve suspender obra realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/6fWun1QTI4"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2015-02-20T19:24:29.000Z",
            "id": "568853716679462913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ong Amigos Do Perigoso ira realizar no dia 01 de Mar\u00e7o , em parceria com o Parque Natural Municipal Grumari,... http://t.co/K5bCKQZ8SR"
        },
        {
            "author_id": "36534073",
            "created_at": "2015-02-20T19:20:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "568852705004916736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie curanto #isatrepaporchile #vacaciones2015chiloe @ Parque Municipal de Castro http://t.co/kgv6w8Jm1v"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2015-02-20T19:17:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "568851850109325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/fCvqnS8gaS"
        },
        {
            "author_id": "119769633",
            "created_at": "2015-02-20T19:12:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "17240425",
                        "start": 123,
                        "username": "revistasuper"
                    }
                ]
            },
            "id": "568850582892617728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal demais RT RT Beagle: o melhor amigo dos elefantes do Parque Nacional de Virunga, no Congo http://t.co/KqBAubRLlS via @revistasuper"
        },
        {
            "author_id": "1209532087",
            "created_at": "2015-02-20T18:38:37.000Z",
            "id": "568842175368323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planeta Sustent\u00e1vel | Beagle: o melhor amigo dos elefantes do Parque Nacional de Virunga, no Congo... (http://t.co/lp179I6wOE)"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2015-02-20T18:37:06.000Z",
            "id": "568841790876286976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma no Parque Estadual do Marumbi est\u00e1 em fase final http://t.co/JAfrXkRQ11 http://t.co/irOhfDBXyq"
        },
        {
            "author_id": "316020941",
            "created_at": "2015-02-20T18:31:53.000Z",
            "id": "568840480382984192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe de c\u00e3es beagle ajuda a impedir a ca\u00e7a ilegal de elefantes em Parque Nacional no Congo http://t.co/dW64QWklHy"
        },
        {
            "author_id": "17240425",
            "created_at": "2015-02-20T18:31:18.000Z",
            "id": "568840333129347073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 129,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 71
            },
            "text": "Equipe de c\u00e3es beagle ajuda a impedir a ca\u00e7a ilegal de elefantes em Parque Nacional no Congo http://t.co/oGNXM1fSa9 http://t.co/aeUmKp3hq5"
        },
        {
            "author_id": "988711172",
            "created_at": "2015-02-20T18:25:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "568838989618253824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rugby.\nAmanh\u00e3 tem rugby em Barueri.\nParque Municipal Dom Jos\u00e9, as 9hs. URA Rugby Day.\n#VemProRugby"
        },
        {
            "author_id": "14336317",
            "created_at": "2015-02-20T18:10:06.000Z",
            "id": "568834995957207040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) abre vagas para volunt\u00e1rios: http://t.co/XMBqnFRcBr"
        },
        {
            "author_id": "62294597",
            "created_at": "2015-02-20T18:01:56.000Z",
            "id": "568832944292433921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima Not\u00edcia para os Aventureiros de Plant\u00e3o!\n\nReforma no Parque Estadual do Marumbi est\u00e1 em fase final!\n\nVisite... http://t.co/Ho8V7mP8Qp"
        },
        {
            "author_id": "62294597",
            "created_at": "2015-02-20T17:59:41.000Z",
            "id": "568832374240354304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima Not\u00edcia para os Aventureiros de Plant\u00e3o!\n\nReforma no Parque Estadual do Marumbi est\u00e1 em fase final!\n\nVisite... http://t.co/IMvtwP34bL"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-02-20T17:31:27.000Z",
            "id": "568825271937335296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anais do Semin\u00e1rio de Pesquisa Cient\u00edfica da Floresta nacional do Tapaj\u00f3s.\nA Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s di... http://t.co/Bl2dVbIrRS"
        },
        {
            "author_id": "410985607",
            "created_at": "2015-02-20T17:30:08.000Z",
            "id": "568824941090611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reforma no Parque Estadual \ndo Marumbi est\ufffd em fase final"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-02-20T17:30:08.000Z",
            "id": "568824937810673665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[V\u00eddeo] Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. http://t.co/hCu8Y4LOIH"
        },
        {
            "author_id": "99334450",
            "created_at": "2015-02-20T17:12:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "110147687",
                        "start": 50,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82658557,
                        -2.75099251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "568820551659208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA) https://t.co/IYX5ybHINZ"
        },
        {
            "author_id": "178799716",
            "created_at": "2015-02-20T16:40:54.000Z",
            "id": "568812548268658689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #naturezaperfeita (em Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido) http://t.co/QihQLQkaeH"
        },
        {
            "author_id": "1390156105",
            "created_at": "2015-02-20T16:33:11.000Z",
            "id": "568810607362727937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 est\u00e1 correndo um s\u00e9rio risco: NOVA IGUA\u00c7U -\u00a0A Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 est\u00e1 cor... http://t.co/DiEIp0YPsG"
        },
        {
            "author_id": "301744624",
            "created_at": "2015-02-20T16:23:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "568808083197177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#encontr\u00e3odefamilia \ud83d\ude3b\u2764\ud83d\udc95 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc http://t.co/QqtydQnRVE"
        },
        {
            "author_id": "120496947",
            "created_at": "2015-02-20T16:19:00.000Z",
            "id": "568807037641089024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#MPRN - Mossor\u00f3: empresa deve suspender obra realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/u0ANypRqtQ"
        },
        {
            "author_id": "239250400",
            "created_at": "2015-02-20T16:13:53.000Z",
            "id": "568805750270783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(y)\n\nTimeline Photos\nO Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) est\u00e1 realizando o cadastro de volunt\u00e1rios para as... http://t.co/IY8Uo5fb3s"
        },
        {
            "author_id": "289697982",
            "created_at": "2015-02-20T16:13:40.000Z",
            "id": "568805698148155392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lideran\u00e7as da regi\u00e3o ir\u00e3o a Bras\u00edlia pedir a reabertura do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim  http://t.co/RIRn1aSsZw"
        },
        {
            "author_id": "267275329",
            "created_at": "2015-02-20T16:06:51.000Z",
            "id": "568803981822181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meditando \ud83d\ude4f\ud83d\udd2e @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/J3OA79tWTf"
        },
        {
            "author_id": "47472415",
            "created_at": "2015-02-20T15:58:52.000Z",
            "id": "568801973400702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de barco dentro da floresta alagada no Parque Nacional de Anavilhanas. Lugar lindo!! \u2764\ufe0f http://t.co/74zEDXLjUg"
        },
        {
            "author_id": "47472415",
            "created_at": "2015-02-20T15:58:50.000Z",
            "id": "568801964240318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de barco dentro da floresta alagada no Parque Nacional de Anavilhanas. Lugar lindo!! \u2764\ufe0f\ud83d\udc4f http://t.co/cVzn3TjiCj"
        },
        {
            "author_id": "158614950",
            "created_at": "2015-02-20T15:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87308854,
                        -23.49803316
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "568801136209240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele passeio de leve... @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/wPoAi0Awsn"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2015-02-20T15:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "253034260",
                        "start": 80,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "568794547427401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os convoca volunt\u00e1rios\n http://t.co/lfHhvum2Fa @ICMBio http://t.co/Ts9tu8Vy4A"
        },
        {
            "author_id": "213262819",
            "created_at": "2015-02-20T15:21:09.000Z",
            "id": "568792479820079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pres\u00eddio e Parque Nacional\nhttp://t.co/KVVkYVQo49"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2015-02-20T15:01:21.000Z",
            "id": "568787497632833536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vagas limitadas, garanta logo a sua! As melhores caminhadas do Parque Nacional reunidas para o pr\u00f3ximo feriado! http://t.co/7fa02owunO"
        },
        {
            "author_id": "1229541260",
            "created_at": "2015-02-20T14:50:27.000Z",
            "id": "568784753081643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio recebe mostra 'N\u00f3s tamb\u00e9m somos Charlie' http://t.co/K09MnVauiH http://t.co/DXEW2g3I4y"
        },
        {
            "author_id": "46246231",
            "created_at": "2015-02-20T14:46:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25576333,
                        -22.86835167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "568783703536771072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposicao \"Meu peda\u00e7o de ch\u00e3o\" Biblioteca Parque @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/hCS0pFSTsH"
        },
        {
            "author_id": "46246231",
            "created_at": "2015-02-20T14:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25576333,
                        -22.86835167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "568783591645315072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposicao \"Meu peda\u00e7o de ch\u00e3o\" Biblioteca Parque @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/LTYakFYVZh"
        },
        {
            "author_id": "321501717",
            "created_at": "2015-02-20T14:40:14.000Z",
            "id": "568782182749069312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo Parque Estadual dunas de peixe branco no http://t.co/hGofxHZfvr"
        },
        {
            "author_id": "861526398",
            "created_at": "2015-02-20T14:29:27.000Z",
            "id": "568779467407167489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona do Parque Municipal de Montijo (Actual Edif\u00edcio da Caixa Agr\u00edcola) | Anos 50 | Por: http://t.co/gCsLejM2RF http://t.co/0WyMqkd0HY"
        },
        {
            "author_id": "242307530",
            "created_at": "2015-02-20T13:46:34.000Z",
            "id": "568768676637364224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C.T.G. Nascente do Vale convida a todos para o 27\u00ba RODEIO CRIOULO no Parque Municipal de Rio do Campo.\nE ainda,... http://t.co/64jvwaDJSA"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2015-02-20T13:40:12.000Z",
            "id": "568767072836177920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "MATO GROSSO INTOCADO\nVeja as esp\u00e9cies que Gambarini fotografou no Parque Nacional do Juruena http://t.co/d6kZCzON8E http://t.co/KsX3VqvRfX"
        },
        {
            "author_id": "65889844",
            "created_at": "2015-02-20T13:29:58.000Z",
            "id": "568764501648142336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o entre este lindo c\u00e3o da foto acima, da ra\u00e7a beagle, com o maior mam\u00edfero terrestre do planeta: o... http://t.co/fy705KxfhC"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2015-02-20T13:28:03.000Z",
            "id": "568764015339397120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura."
        },
        {
            "author_id": "55456663",
            "created_at": "2015-02-20T13:18:31.000Z",
            "id": "568761616600342529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO\nCristiano Ara\u00fajo show dia 20/2/2015\nsexta, 21h00 - Parque Municipal Jayme Ferragut\n\nhttp://t.co/dXLD5iVcCq"
        },
        {
            "author_id": "332364230",
            "created_at": "2015-02-20T13:17:59.000Z",
            "id": "568761485691883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO\nCristiano Ara\u00fajo show dia 20/2/2015\nsexta, 21h00 - Parque Municipal Jayme Ferragut\n\nhttp://t.co/DNUvGMIOyt"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-02-20T12:56:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "568755998070054912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/GEheHbrLw4"
        },
        {
            "author_id": "2275527246",
            "created_at": "2015-02-20T12:42:03.000Z",
            "id": "568752439370883072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca2 @ Parque Nacional do Itatiaia - Prateleiras http://t.co/WHk5HhKEsG"
        },
        {
            "author_id": "462555124",
            "created_at": "2015-02-20T12:37:33.000Z",
            "id": "568751309341503490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Olavarria, alli aprendi a nadar, Arroyo Tapalque, infancia feliz !! http://t.co/dKrF0fRnXx"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2015-02-20T12:30:13.000Z",
            "id": "568749465126850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via\u00e7\u00e3o Cip\u00f3 destaca as belezas naturais do Parque Estadual do Rio Doce. http://t.co/dX6TPbegQL"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2015-02-20T12:25:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "568748394799337474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre  a noite passada : perfeita! &lt;3 (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/wO4MIRELGu"
        },
        {
            "author_id": "107991884",
            "created_at": "2015-02-20T12:24:20.000Z",
            "id": "568747981253558272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/fFi1lylC3W"
        },
        {
            "author_id": "51157144",
            "created_at": "2015-02-20T12:00:03.000Z",
            "id": "568741871620501504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE YELLOWSTONE - Estados Unidos\n\nO Parque Nacional de Yellowstone foi uma ideia que se espalhou... http://t.co/YQmiltmw5N"
        },
        {
            "author_id": "56526517",
            "created_at": "2015-02-20T11:48:36.000Z",
            "id": "568738991425634304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mucuri http://t.co/VqxgDBjltM"
        },
        {
            "author_id": "1027496948",
            "created_at": "2015-02-20T11:43:16.000Z",
            "id": "568737647096700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cores do Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, s\u00e3o inacredit\u00e1veis.\n\u27a1\ufe0fhttp://t.co/z37MfRqyUB \nhttp://t.co/S5xWF8Pw1n"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2015-02-20T11:40:01.000Z",
            "id": "568736831019327489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o se encantar por uma #paisagem dessa...\nToda a beleza do #amanhecer no #Sumar\u00e9, Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/JvT0OEfqMn"
        },
        {
            "author_id": "341556623",
            "created_at": "2015-02-20T11:39:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "568736671010824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#InstaBox #feriado #perfeito #cataratas #happy #DeusCaprichou #love @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 http://t.co/LEmJ98TS3d"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2015-02-20T11:27:05.000Z",
            "id": "568733574935015424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais sobre o Parque Nacional da Lagoa do Peixe que o #GloboReporter vai mostrar hoje a noite no link... http://t.co/vnAWn9N8OO"
        },
        {
            "author_id": "87277625",
            "created_at": "2015-02-20T11:22:34.000Z",
            "id": "568732439746621440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carro roubado pr\u00f3ximo ao Parque Municipal de Marau \u00e9 encontrado em chamas http://t.co/pNXa0zWTe1 http://t.co/D36GwSnBMk"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2015-02-20T11:00:36.000Z",
            "id": "568726912052432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - TO http://t.co/JHNPeJuuRp"
        },
        {
            "author_id": "1731291115",
            "created_at": "2015-02-20T10:52:27.000Z",
            "id": "568724858432933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUNDO ANIMAL: Peixe Amea\u00e7ado de Extin\u00e7\u00e3o \u00e9 Encontrado Morto no Rio Uruguai - Parque Estadual do... http://t.co/ss8QUFHN06"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2015-02-20T10:45:37.000Z",
            "id": "568723138852179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa investiu 60 milh\u00f5es USD em infra-estruturas  http://t.co/Ah8UJx0c2B"
        },
        {
            "author_id": "260866685",
            "created_at": "2015-02-20T10:29:37.000Z",
            "id": "568719113826275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mucuri http://t.co/kNeufo18WN"
        },
        {
            "author_id": "124881277",
            "created_at": "2015-02-20T10:29:01.000Z",
            "id": "568718960327323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mucuri http://t.co/BLVLvzTJEa"
        },
        {
            "author_id": "313361846",
            "created_at": "2015-02-20T09:52:43.000Z",
            "id": "568709828002123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detidos jornalistas europeus no Parque Nacional do Limpopo http://t.co/y8zFrVPYy1"
        },
        {
            "author_id": "1556773946",
            "created_at": "2015-02-20T09:28:37.000Z",
            "id": "568703761729728512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha i nossos amiguinhos ajudando na conserva\u00e7\u00e3o dos elefantes :D http://t.co/78iZYjXFJN"
        },
        {
            "author_id": "528998320",
            "created_at": "2015-02-20T09:20:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60377055,
                        -23.59160945
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "568701644273287170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NovoPost Parque Nacional do Itatiaia - Excelentes vias de escalada atraem aventureiros http://t.co/yOVJH6sxWw http://t.co/yj7B25CyBi"
        },
        {
            "author_id": "14492194",
            "created_at": "2015-02-20T08:54:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.873045,
                        -23.497915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "568695283959369728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".das vantagens de estar acordada a essa hora...e que a sexta feira nos seja leve!. @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/XsoPtvlLmY"
        },
        {
            "author_id": "30307612",
            "created_at": "2015-02-20T07:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8757279,
                        -20.448111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "568674007618334720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A caminho de #Vix @ Parque Nacional do Caparao http://t.co/aXx21RfRzG"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2015-02-20T05:18:59.000Z",
            "id": "568640940228923392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos \u00faltimos cinco anos\nParque Nacional de Gorongosa investiu 60 milh\u00f5es USD em infra-estruturas (#canalmoz)... http://t.co/LMgmaXfCNy"
        },
        {
            "author_id": "20361756",
            "created_at": "2015-02-20T05:13:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1326754564608024578",
                        "start": 0,
                        "username": "VanStalker"
                    }
                ]
            },
            "id": "568639574827765760",
            "in_reply_to_user_id": "28908447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanstalker Po\u00e7o Redondo. Monumento Natural Grota do Angico. Conhece?"
        },
        {
            "author_id": "39796363",
            "created_at": "2015-02-20T04:32:53.000Z",
            "id": "568629337496428544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra. PNSC."
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2015-02-20T02:57:06.000Z",
            "id": "568605234672640000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira nosso passeio ao Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/SxVhnvZYHh"
        },
        {
            "author_id": "284874278",
            "created_at": "2015-02-20T02:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.030605,
                        -20.381085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "568593971993284609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul. \ud83d\udcf7 @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/3WV5JJtd4o"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2015-02-20T02:00:42.000Z",
            "id": "568591040619388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapad\u00e3o do Parque Nacional da Canastra-MG http://t.co/yTncmb1x9b"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2015-02-20T01:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.91898824,
                        -31.10910934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4fb6cedbd78c850"
            },
            "id": "568588494009987072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad Trying to touch you\ud83d\ude09 Praia do Farol no Parque Nacional da Lagoa do Peixe \ud83d\udcad @ Praia Do Farol http://t.co/wXvZNZHTud"
        },
        {
            "author_id": "34761416",
            "created_at": "2015-02-20T01:46:48.000Z",
            "id": "568587543119302656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu j\u00e1 cai na lagoa tentando voltar de um barco ancorado no parque municipal :s #10CoisasQueVoceNaoSabiaQEuJ\u00e1Fiz"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2015-02-20T01:36:12.000Z",
            "id": "568584875508432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores do Serrado \nParque Nacional da Serra da Canastra MG http://t.co/DRFJ4jjufe"
        },
        {
            "author_id": "125476547",
            "created_at": "2015-02-20T01:32:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93222478,
                        -18.86015277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "568584038748966912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Governador Valadares http://t.co/ikCArBzuj9"
        },
        {
            "author_id": "102793151",
            "created_at": "2015-02-20T00:35:52.000Z",
            "id": "568569691813359616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23 anos para enfim conhecer o para\u00edso ! #AomeuBrasil #Paradise #CachoeiradoTenebroso @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/H8xce1weE3"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2015-02-20T00:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "42152487",
                        "start": 48,
                        "username": "beto_amorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "568568965917757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Floresta Nacional do Araripe - Cear\u00e1 (by\u00a0@beto_amorim) http://t.co/OB0tDtVBs6"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2015-02-20T00:31:54.000Z",
            "id": "568568691983568897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra MG http://t.co/xFQVRZht8r"
        },
        {
            "author_id": "162225839",
            "created_at": "2015-02-20T00:30:09.000Z",
            "id": "568568252508581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje fui na biblioteca parque estadual no centro.L\u00e1 \u00e9 lindo mas CHEIO de mendingos dormindo nos sof\u00e1s.Olha n\u00e3o deve ser f\u00e1cil trabalhar ali."
        },
        {
            "author_id": "154338922",
            "created_at": "2015-02-20T00:27:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82725249,
                        -15.45995993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "568567541557293056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do Cerrado. @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/xJv8AhgWMP"
        },
        {
            "author_id": "60917114",
            "created_at": "2015-02-20T00:26:53.000Z",
            "id": "568567430714417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolinha #feriado @ Parque Estadual De Serra Nova http://t.co/GzhVmSjWKk"
        },
        {
            "author_id": "61293350",
            "created_at": "2015-02-20T00:17:44.000Z",
            "id": "568565127970197504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a\u00ed ja pensou que dahora seria o ~parque municipal congonhas~ cheio de \u00e1rvore com um museu da avia\u00e7\u00e3o no meio?"
        },
        {
            "author_id": "102793151",
            "created_at": "2015-02-20T00:14:37.000Z",
            "id": "568564341777301504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5 @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/V0aszcLoxx"
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2015-02-19T23:56:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 53,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "568559736796401664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha com o migo (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/bwc3MulAKn"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2015-02-19T23:17:03.000Z",
            "id": "568549855951347713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Expedi\u00e7\u00e3o: Floresta Nacional de Ipanema \u2013\u00a018/04 http://t.co/hHj3qtn39p"
        },
        {
            "author_id": "38407139",
            "created_at": "2015-02-19T23:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "568549353696186368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/brFgOww6ka\u0301 Parque Nacional | Cultura - Planet Doc"
        },
        {
            "author_id": "2975706928",
            "created_at": "2015-02-19T23:08:55.000Z",
            "id": "568547808711720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem nunca pensou em ver o p\u00f4r do sol no Mirante do Campo no parque nacional da Chapada de Diamantina?\u2026 http://t.co/0d0k0iux6p"
        },
        {
            "author_id": "187908244",
            "created_at": "2015-02-19T23:06:52.000Z",
            "id": "568547295052075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar de morros das Gerais @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/CNaPS0qRVz"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-02-19T23:00:30.000Z",
            "id": "568545692614066177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa busca criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Toca dos Urubus, em Baependi, sul de Minas Gerais http://t.co/00ptFtRgXE"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2015-02-19T21:57:55.000Z",
            "id": "568529939667881984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vote na nossa enquete: O ICMBio suspendeu a visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de #S\u00e3oJoaquim alegando degrada\u00e7\u00e3o... http://t.co/GlUlQLmCtF"
        },
        {
            "author_id": "179270296",
            "created_at": "2015-02-19T21:55:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "568529445855698944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/eygxfmUgx7"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-02-19T21:52:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42577305,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "568528638842261505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/tdhIrEVFzi"
        },
        {
            "author_id": "85664113",
            "created_at": "2015-02-19T21:49:39.000Z",
            "id": "568527860601720832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Professor da UFMA realiza, em Caxias, pesquisas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/ETajFDvWm7"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-02-19T21:44:00.000Z",
            "id": "568526440100003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/58B4oTsWb0"
        },
        {
            "author_id": "85664113",
            "created_at": "2015-02-19T21:41:46.000Z",
            "id": "568525875974529024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor da UFMA realiza, em Caxias, pesquisas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/paSGVar0Sw http://t.co/hvGnDfrEO3"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2015-02-19T21:27:11.000Z",
            "id": "568522208693235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viaje conosco para Guaraque\u00e7aba.J\u00e1 est\u00e1 no ar em nosso portal mais um epis\u00f3dio de nossa atual s\u00e9rie da Tv Cultura.  http://t.co/FqkpjNhYyL"
        },
        {
            "author_id": "315481501",
            "created_at": "2015-02-19T21:25:47.000Z",
            "id": "568521854635282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio \u201cVirunga\u201d n\u00e3o \u00e9 sobre gorilas, \u00e9 sobre o melhor e pior do ser humano: O Parque Nacional de Virung... http://t.co/7VLnnPceZB"
        },
        {
            "author_id": "29433216",
            "created_at": "2015-02-19T21:25:46.000Z",
            "id": "568521849606242304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio \u201cVirunga\u201d n\u00e3o \u00e9 sobre gorilas, \u00e9 sobre o melhor e pior do ser humano: O Parque Nacional de Virung... http://t.co/tgakXlxxPi"
        },
        {
            "author_id": "137353043",
            "created_at": "2015-02-19T21:25:45.000Z",
            "id": "568521848469590017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio \u201cVirunga\u201d n\u00e3o \u00e9 sobre gorilas, \u00e9 sobre o melhor e pior do ser humano: O Parque Nacional de Virung... http://t.co/qh1yCqczxs"
        },
        {
            "author_id": "137353043",
            "created_at": "2015-02-19T21:25:45.000Z",
            "id": "568521845244170242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio \u201cVirunga\u201d n\u00e3o \u00e9 sobre gorilas, \u00e9 sobre o melhor e pior do ser humano: O Parque Nacional de Virung... http://t.co/VdHWX6wWdn"
        },
        {
            "author_id": "871786062",
            "created_at": "2015-02-19T21:25:44.000Z",
            "id": "568521843105091584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio \u201cVirunga\u201d n\u00e3o \u00e9 sobre gorilas, \u00e9 sobre o melhor e pior do ser humano: O Parque Nacional de Virung... http://t.co/zqBPh6j8uS"
        },
        {
            "author_id": "391572328",
            "created_at": "2015-02-19T21:25:40.000Z",
            "id": "568521824562081794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio \u201cVirunga\u201d n\u00e3o \u00e9 sobre gorilas, \u00e9 sobre o melhor e pior do ser humano: O Parque Nacional de Virung... http://t.co/UAAmn94Qz4"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2015-02-19T21:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "568518847113744384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/jsmoiLOKvA"
        },
        {
            "author_id": "222828304",
            "created_at": "2015-02-19T21:10:48.000Z",
            "id": "568518082823454721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'...hoje sou free' @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor http://t.co/l6Dr4RWOlJ"
        },
        {
            "author_id": "815256372",
            "created_at": "2015-02-19T20:40:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2705a379aef0d1e9"
            },
            "id": "568510387802365952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redescoberto Muriqui-do-norte Parque Nacional  Alto Cariri- fragmento floresta divisa BA/MG,considerado extinto na BA http://t.co/JHyIUKZyAF"
        },
        {
            "author_id": "20868071",
            "created_at": "2015-02-19T20:34:48.000Z",
            "id": "568509023726804993",
            "in_reply_to_user_id": "129348461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheussaadr eu, vc e shoshanna aqui: http://t.co/KB0dZqjFMx"
        },
        {
            "author_id": "435035952",
            "created_at": "2015-02-19T20:29:07.000Z",
            "id": "568507596115726336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal hoje me torturar um pouco"
        },
        {
            "author_id": "2906942283",
            "created_at": "2015-02-19T19:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75934451,
                        -9.61276641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "568498426150825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/kXFJcKWenF"
        },
        {
            "author_id": "2906942283",
            "created_at": "2015-02-19T19:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75934451,
                        -9.61276641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "568498338506657792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/nGNaVuBok9"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2015-02-19T19:44:32.000Z",
            "id": "568496375253635074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/OfbCI537bD\n\nPassear e descansar no Parque Nacional Peneda Geres http://t.co/CiZbJVqnQj"
        },
        {
            "author_id": "1616337548",
            "created_at": "2015-02-19T19:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "17655568",
                        "start": 104,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "568492370326659073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beagle: o melhor amigo dos elefantes do Parque Nacional de Virunga, no Congo http://t.co/AVxLxrB3dK via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "39060832",
            "created_at": "2015-02-19T19:23:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77865367,
                        -22.87406015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "568491021119717377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de volta a realidade \ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/x0dc9KTqjO"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-02-19T19:13:19.000Z",
            "id": "568488518466592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Cinco mil visitantes passaram pela regi\u00e3o durante o Carnaval.\nRegi\u00e3o, no eixo Rio-S\u00e3o Paulo, est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "3029999646",
            "created_at": "2015-02-19T19:03:35.000Z",
            "id": "568486069307617280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Esmeraldas in Esmeraldas, Minas Gerais https://t.co/8eB4e6Dnh7"
        },
        {
            "author_id": "69413030",
            "created_at": "2015-02-19T19:01:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.982328,
                        -22.868203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "568485614737358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No maaaarr..\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Praia das Conchas - Parque Estadual da Costa Do Sol http://t.co/SOmlU0fy5v"
        },
        {
            "author_id": "210535052",
            "created_at": "2015-02-19T18:55:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18693556,
                        -22.90413968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "568484034654965760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meu tamb\u00e9m, Waly. :) @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/J3AqpXBS9c"
        },
        {
            "author_id": "116535907",
            "created_at": "2015-02-19T18:48:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.982328,
                        -22.868203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "568482278587944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuo suave @ Praia das Conchas - Parque Estadual da Costa Do Sol http://t.co/45jwBAgWGF"
        },
        {
            "author_id": "261955952",
            "created_at": "2015-02-19T18:32:13.000Z",
            "id": "568478177326174210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tamb\u00e9m , na biblioteca do parque municipal ou na livraria mais proxima...\u00b4papelaria bem me quer ou miotelos... http://t.co/sssOmFsTtP"
        },
        {
            "author_id": "2847039154",
            "created_at": "2015-02-19T18:31:58.000Z",
            "id": "568478113509851136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba http://t.co/myo5ogqacr"
        },
        {
            "author_id": "71715833",
            "created_at": "2015-02-19T18:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "568472403262775296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas \n#APA #parqueNacional #cachoeiras #penedo #itatiaia #rj @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/vePPnUdgzZ"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-02-19T18:01:28.000Z",
            "id": "568470438331998210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As cores do Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, s\u00e3o inacredit\u00e1veis http://t.co/DDcXO4XK7r http://t.co/W8Q9BPLR4L"
        },
        {
            "author_id": "191511746",
            "created_at": "2015-02-19T17:47:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "568466925048750080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/7DoCrGMRGN"
        },
        {
            "author_id": "265504414",
            "created_at": "2015-02-19T17:40:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4791848,
                        -25.6138367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "568465090992840704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZgPSQmyQxu"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2015-02-19T17:30:04.000Z",
            "id": "568462533486628864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos #LagosdePlitvice, #Cro\u00e1cia\n\nAs cores das \u00e1guas mudam constantemente, dependendo da \u00e9poca do... http://t.co/hgHaFJ87r4"
        },
        {
            "author_id": "2695108091",
            "created_at": "2015-02-19T17:24:46.000Z",
            "id": "568461201585397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer o parque municipal\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "64408553",
            "created_at": "2015-02-19T17:23:53.000Z",
            "id": "568460978901426176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lideran\u00e7as da regi\u00e3o ir\u00e3o a Bras\u00edlia pedir a reabertura do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/lxZBPqhcQf"
        },
        {
            "author_id": "150305894",
            "created_at": "2015-02-19T17:08:11.000Z",
            "id": "568457027971719168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beagle: o melhor amigo dos elefantes do Parque Nacional de Virunga, no Congo: Qual \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o entre este\u00a0lind... http://t.co/XKAHv4Cuj5"
        },
        {
            "author_id": "222344921",
            "created_at": "2015-02-19T17:08:10.000Z",
            "id": "568457023404122113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beagle: o melhor amigo dos elefantes do Parque Nacional de Virunga, no Congo: Qual \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o entre este\u00a0lind... http://t.co/yikTgHaqI9"
        },
        {
            "author_id": "326130306",
            "created_at": "2015-02-19T17:08:09.000Z",
            "id": "568457019331473408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beagle: o melhor amigo dos elefantes do Parque Nacional de Virunga, no Congo: Qual \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o entre este\u00a0lind... http://t.co/iVuJzjOWqp"
        },
        {
            "author_id": "269452262",
            "created_at": "2015-02-19T17:08:08.000Z",
            "id": "568457016655548418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beagle: o melhor amigo dos elefantes do Parque Nacional de Virunga, no Congo: Qual \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o entre este\u00a0lind... http://t.co/XRxMEFzQiq"
        },
        {
            "author_id": "43434485",
            "created_at": "2015-02-19T17:08:08.000Z",
            "id": "568457014545747968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beagle: o melhor amigo dos elefantes do Parque Nacional de Virunga, no Congo: Qual \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o entre este\u00a0lind... http://t.co/RXaia6qLPu"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2015-02-19T17:08:07.000Z",
            "id": "568457012251463680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planeta: Beagle: o melhor amigo dos elefantes do Parque Nacional de Virunga, no Congo http://t.co/D9nM068pyN"
        },
        {
            "author_id": "43140862",
            "created_at": "2015-02-19T17:08:07.000Z",
            "id": "568457009839804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beagle: o melhor amigo dos elefantes do Parque Nacional de Virunga, no Congo: Qual \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o entre este\u00a0lind... http://t.co/VCIWSc3qIM"
        },
        {
            "author_id": "75054656",
            "created_at": "2015-02-19T16:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "568453544141058048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/i7f6nWjiSI"
        },
        {
            "author_id": "192773088",
            "created_at": "2015-02-19T16:47:09.000Z",
            "id": "568451736383430656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando mais que burro de charrete do Parque Municipal no dia das crian\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "995455099",
            "created_at": "2015-02-19T16:36:40.000Z",
            "id": "568449096404639744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linhares podia ter um \"parque nacional\" ou coisa do tipo, como por exemplo, uma barraquinha de cachorro quente e bal\u00f5es coloridos"
        },
        {
            "author_id": "52873620",
            "created_at": "2015-02-19T16:15:16.000Z",
            "id": "568443710880378880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catarinenses reivindicam turismo no Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim http://t.co/egTccGGybT"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2015-02-19T15:50:32.000Z",
            "id": "568437487149973507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lideran\u00e7as da regi\u00e3o ir\u00e3o a Bras\u00edlia pedir a reabertura do Parque Nacional de\u2026 http://t.co/iFC2k9ehr2 Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "2471502418",
            "created_at": "2015-02-19T15:44:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "17655568",
                        "start": 106,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "568435944476561408",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beagle \u00e9 o melhor amigo dos elefantes do Parque Nacional de Virunga, no Congo: http://t.co/H9dtjjpAxN via @psustentavel #ISFCommCrew"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2015-02-19T15:10:22.000Z",
            "id": "568427380097884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os trabalhos para a elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual Marinho Areia Vermelha j\u00e1 come\u00e7aram. Saiba mais: http://t.co/oECWlzJLyi"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2015-02-19T15:00:51.000Z",
            "id": "568424983313166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Beagle \u00e9 o melhor amigo dos elefantes do Parque Nacional de Virunga, no Congo: http://t.co/ZXWW1IO8zP http://t.co/mgQSq3PL9N"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-02-19T14:42:43.000Z",
            "id": "568420421709766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCat\u00f3lico Tony Allysson se apresenta nesta quinta-feira (19) em Vinhedo. Shows ocorrem at\u00e9 domingo no Parque Municipal Jayme Ferargut, \u00e0\u2026"
        },
        {
            "author_id": "118683358",
            "created_at": "2015-02-19T14:34:37.000Z",
            "id": "568418381604511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo de descanso... Parque Municipal de Valadares. http://t.co/rTL35TK2si"
        },
        {
            "author_id": "118683358",
            "created_at": "2015-02-19T14:32:59.000Z",
            "id": "568417972261412864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo de descanso... Parque Municipal de Valadares. http://t.co/6zuvCX3PZm"
        },
        {
            "author_id": "135505608",
            "created_at": "2015-02-19T14:26:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.9009789,
                        -3.84340851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "568416438144397312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um registro do medo e do frio na barriga que deu em olhar l\u00e1 pra baixo. \ud83d\ude28#testa @ Parque Nacional De\u2026 http://t.co/MEatTWaX2a"
        },
        {
            "author_id": "2979884992",
            "created_at": "2015-02-19T14:00:28.000Z",
            "id": "568409786456231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na quinta passada, o Conselho Gestor Consultivo, discutiu o Plano de Manejo do Parque Estadual Areia Vermelha! Veja: http://t.co/g41oqorpbn"
        },
        {
            "author_id": "2936953349",
            "created_at": "2015-02-19T13:56:17.000Z",
            "id": "568408733618970624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paz (@ Parque Municipal) https://t.co/Zk8RmLUNUl http://t.co/MUEW20GhoB"
        },
        {
            "author_id": "82430099",
            "created_at": "2015-02-19T13:32:02.000Z",
            "id": "568402630655025152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A esta\u00e7\u00e3o do Simepar de Salto Cataratas, localizada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, registrou 27,6 mm na \u00faltima meia hora"
        },
        {
            "author_id": "1004509225",
            "created_at": "2015-02-19T13:28:12.000Z",
            "id": "568401667235942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENDO 4.600ha. PARA COMPENSA\u00c7\u00c3O DE RESERVA LEGAL EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NO BIOMA CERRADO. R$ 1.000,00 P/HECTARE."
        },
        {
            "author_id": "27315423",
            "created_at": "2015-02-19T13:03:28.000Z",
            "id": "568395444432314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enciclop\u00e9dia Nordeste: Parque Nacional de Boa Nova, Bahia - http://t.co/quioqqGnez http://t.co/WZIVRPRdiD"
        },
        {
            "author_id": "242307530",
            "created_at": "2015-02-19T12:51:12.000Z",
            "id": "568392357445550080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C.T.G. Nascente do Vale convida a todos para o 27\u00ba RODEIO CRIOULO, no Parque Municipal de Rio do Campo com mais... http://t.co/RM6Zs5HnQC"
        },
        {
            "author_id": "550643499",
            "created_at": "2015-02-19T12:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "568391562952085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vini na beira do precip\u00edcio, curtindo o carnaval sem carnaval. @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/AMZQYMjewQ"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2015-02-19T12:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "17655568",
                        "start": 104,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "568390416258760705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Beagle: o melhor amigo dos elefantes do Parque Nacional de Virunga, no Congo http://t.co/AnQZuscND7 via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2015-02-19T12:18:43.000Z",
            "id": "568384182017269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA SOBRE PABLO BUCCIARELLI: Acabamos de receber a not\u00edcia pelo funcion\u00e1rio do Parque Estadual da Serra do... http://t.co/qLDixVMWvC"
        },
        {
            "author_id": "320875234",
            "created_at": "2015-02-19T12:15:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19996,
                        -20.13635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "568383415529177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cut #Sister #Girls #Instalove #Nature #PCX \ud83c\udf43\ud83c\udf41\ud83c\udf33\u26c5 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/dQ3UFHmdaK"
        },
        {
            "author_id": "36590216",
            "created_at": "2015-02-19T12:12:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37129935,
                        -9.183319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "568382543353020416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAFARI ! (@ Parque Nacional Quissama) https://t.co/TM1v94PcwE"
        },
        {
            "author_id": "3019694602",
            "created_at": "2015-02-19T10:53:41.000Z",
            "id": "568362781340250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia, possui lagos de \u00e1gua cristalina, cachoeiras e muita vegeta\u00e7\u00e3o. http://t.co/jvqxZ1itol"
        },
        {
            "author_id": "342809416",
            "created_at": "2015-02-19T09:43:43.000Z",
            "id": "568345175237533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Jaragu\u00e1 do Sul, SC https://t.co/7R95ZwRBcl"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-02-19T09:34:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42577305,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "568342918190256129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/yiylQx5pJZ"
        },
        {
            "author_id": "2766029047",
            "created_at": "2015-02-19T08:35:27.000Z",
            "id": "568327995909386240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Rally com Safari. (at Parque Nacional Da Quissama) http://t.co/ipuRk4CqjG"
        },
        {
            "author_id": "227774791",
            "created_at": "2015-02-19T08:15:56.000Z",
            "id": "568323081963331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Vale do Fogo (Valley of Fire State Park) est\u00e1 localizado em Nevada, nos Estados Unidos da Am\u00e9rica."
        },
        {
            "author_id": "133232170",
            "created_at": "2015-02-19T07:11:44.000Z",
            "id": "568306924438949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "venta apartamento, Salou, Turistica - Capellans: *Apartamento junto a parque municipal de Salou - Zona: Tur\u00edst... http://t.co/yCUDvPvmvu"
        },
        {
            "author_id": "15534741",
            "created_at": "2015-02-19T06:11:17.000Z",
            "id": "568291713128787968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Virunga\" \u00e9 o nome do mais antigo parque nacional do Congo. \u00c9 patrim\u00f4nio da humanidade, mas principalmente, dos animais e dos locais."
        },
        {
            "author_id": "55240820",
            "created_at": "2015-02-19T02:35:09.000Z",
            "id": "568237320274649089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 que fica na cidade de Alto Capara\u00f3 - MG. O lugar \u00e9 lindo, olhar para as\u2026 http://t.co/J7FN4v8s70"
        },
        {
            "author_id": "100305007",
            "created_at": "2015-02-19T01:39:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44515564,
                        -25.68013261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "568223266671874048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor do que estar com voc\u00ea, \u00e9 estar com voc\u00ea em um lugar como esse.. Te amo \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/EQPDyY03kS"
        },
        {
            "author_id": "226018200",
            "created_at": "2015-02-19T01:11:09.000Z",
            "id": "568216181984911361",
            "in_reply_to_user_id": "172189795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunoLevan Tenho feito todo o dia, fa\u00e7o na jo\u00e3o pinheiro ou no parque municipal. :3"
        },
        {
            "author_id": "80478065",
            "created_at": "2015-02-19T01:05:12.000Z",
            "id": "568214686396760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cinaruco2015 @ Parque Nacional Santos Luzardo, Cinaruco-Capanaparo http://t.co/FsPCVBCn7G"
        },
        {
            "author_id": "80478065",
            "created_at": "2015-02-19T00:55:06.000Z",
            "id": "568212142916276224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cinaruco2015 @ Parque Nacional Santos Luzardo, Cinaruco-Capanaparo http://t.co/yYH9Xbpo8F"
        },
        {
            "author_id": "2472466440",
            "created_at": "2015-02-19T00:24:00.000Z",
            "id": "568204318832271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 no Parque Nacional, trem do fim do mundo, lago, praia e montanha... assim \u00e9 Ushuaia! http://t.co/DmLe43EUOJ"
        },
        {
            "author_id": "319792692",
            "created_at": "2015-02-19T00:21:40.000Z",
            "id": "568203731407413249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 regador de flor Te regando amor, c\u00ea vai me amar \ud83d\udc9e\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional Serra da Bocaina http://t.co/zRQTWY48hD"
        },
        {
            "author_id": "26799550",
            "created_at": "2015-02-19T00:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91607738,
                        -6.06369155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "568198429316419584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/QA2z4aAIOK"
        },
        {
            "author_id": "287957884",
            "created_at": "2015-02-18T23:19:55.000Z",
            "id": "568188190353453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois jovens ficam feridos ao atropelar cavalo pr\u00f3ximo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/7fVLsKr55B"
        },
        {
            "author_id": "36534073",
            "created_at": "2015-02-18T23:09:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01a4bfca4c8827cc"
            },
            "id": "568185623783317505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4d #vacaciones2015chiloe  #XIVferiadelabiodiversidad @ Parque Municipal de Castro http://t.co/k9BdMPHJPw"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2015-02-18T23:00:01.000Z",
            "id": "568183181821779969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren, o Horto Florestal de S\u00e3o Paulo \u00e9 atualmente administrado pela CPU-... http://t.co/mCzRQA4Wbq"
        },
        {
            "author_id": "67625797",
            "created_at": "2015-02-18T23:00:01.000Z",
            "id": "568183180076961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento Scott | por Eduardo Duavy Cardoso - Bras\u00edlia-DF\n\n\"Trilha no Flona, na Floresta Nacional\"\n\n#momentoSCOTT http://t.co/YaZRLxNQvL"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2015-02-18T22:48:25.000Z",
            "id": "568180262753972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cupira rep\u00f3rter: parque Horto Florestal vira dep\u00f3sito de lixo.\n\nO Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren, o Horto... http://t.co/86rGUd7XVC"
        },
        {
            "author_id": "56270424",
            "created_at": "2015-02-18T22:34:34.000Z",
            "id": "568176775387353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma atua\u00e7\u00e3o nossa para que o Estado de MG saia da in\u00e9rcia e efetivamente proteja e equipe os Parques que cria http://t.co/DWWxmRjAvz"
        },
        {
            "author_id": "127959583",
            "created_at": "2015-02-18T22:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "568176258447765505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um banho p lavar a alma #aindadeontem #cataratasdoigua\u00e7u #Brasil @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 http://t.co/1EFO1v5HpT"
        },
        {
            "author_id": "40356384",
            "created_at": "2015-02-18T22:32:18.000Z",
            "id": "568176206983643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapada foi foda! Valeu galera! @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/hqrhc88o3l"
        },
        {
            "author_id": "309293650",
            "created_at": "2015-02-18T22:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.40908,
                        -7.22964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "568173145846353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PasseioDaTarde \ud83c\udf32\ud83c\udf41\ud83d\udc3a @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/Pyppx6JJWl"
        },
        {
            "author_id": "1472859829",
            "created_at": "2015-02-18T22:01:20.000Z",
            "id": "568168412188258305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Susi levou o #MyPassportUltra no seu passeio no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia. Onde voc\u00ea levou o seu? http://t.co/Ras3aa2v9p"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-02-18T21:39:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42577305,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "568162823924260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/xi4UArg33H"
        },
        {
            "author_id": "2271856800",
            "created_at": "2015-02-18T21:23:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "568158821018968064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#carnaval2015 #almalavada #cachoeira #ter\u00ea @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/Sq9n3flSyO"
        },
        {
            "author_id": "247276373",
            "created_at": "2015-02-18T21:21:42.000Z",
            "id": "568158438313885696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe est\u00e1 caro?? \nL\u00e1 no parque Municipal est\u00e1 cheio der peixes....\n\n\ud83d\ude1d http://t.co/CJhJWzbyzO"
        },
        {
            "author_id": "159941105",
            "created_at": "2015-02-18T20:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47422423,
                        -20.65880888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "568152056223145984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a mais ...\" \ud83c\udfb5\u2764\ufe0f\n#MinhaRafaela @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/i87lEhU8mZ"
        },
        {
            "author_id": "798990265",
            "created_at": "2015-02-18T20:50:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "568150580834803712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/gdJSwOydOK"
        },
        {
            "author_id": "14165816",
            "created_at": "2015-02-18T20:19:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.77807948,
                        -29.5254743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5b96602e6fcb9e78"
            },
            "id": "568142676316565505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de descer 730 degraus... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/lyBJhmD9wF"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2015-02-18T20:14:03.000Z",
            "id": "568141415911440385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval #G1 http://t.co/q4qSdTO3Ys Wow!"
        },
        {
            "author_id": "14165816",
            "created_at": "2015-02-18T20:07:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.77807948,
                        -29.5254743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5b96602e6fcb9e78"
            },
            "id": "568139802526265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/A0wQMTZmhm"
        },
        {
            "author_id": "2766029047",
            "created_at": "2015-02-18T19:54:04.000Z",
            "id": "568136386546704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Ibondeiro. (em Parque Nacional Da Quissama) http://t.co/fDaoDV9lFV"
        },
        {
            "author_id": "272378765",
            "created_at": "2015-02-18T19:35:12.000Z",
            "id": "568131637155909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE ESTADUAL DO MUCURI.\nLembre-se de assinar a peti\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "65541962",
            "created_at": "2015-02-18T19:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "568130836140298240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Pe\u00e3o \u2714\ufe0f @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/cPw3rd9KIt"
        },
        {
            "author_id": "2262873330",
            "created_at": "2015-02-18T19:21:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8671793,
                        -16.72241007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "568128249139752961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/OSVtREvXs9"
        },
        {
            "author_id": "2756201946",
            "created_at": "2015-02-18T18:59:19.000Z",
            "id": "568122606966214656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa no Carnaval para curtir um pouco em Ubajara. #frio #gruta #bondinho #historico @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/dZHlK60wwn"
        },
        {
            "author_id": "1865349104",
            "created_at": "2015-02-18T18:54:22.000Z",
            "id": "568121363380215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente eu cheguei ao parque estadual da caverna do diabo em eldorado interior de Sao Paulo.\n#chegueiiii\n#parque\u2026 http://t.co/XqPM6SJj6k"
        },
        {
            "author_id": "1865559817",
            "created_at": "2015-02-18T18:54:20.000Z",
            "id": "568121352382779392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente eu cheguei ao parque estadual da caverna do diabo em eldorado interior de Sao Paulo.\n#chegueiiii\n#parque\u2026 http://t.co/GSqAbrP0IY"
        },
        {
            "author_id": "1865494902",
            "created_at": "2015-02-18T18:52:54.000Z",
            "id": "568120992180129792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente eu cheguei ao parque estadual da caverna do diabo em eldorado interior de Sao Paulo.\n#chegueiiii\n#parque\u2026 http://t.co/q5WPr0gm3s"
        },
        {
            "author_id": "1865396497",
            "created_at": "2015-02-18T18:46:35.000Z",
            "id": "568119404690583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente eu cheguei ao parque estadual da caverna do diabo em eldorado interior de Sao Paulo.\n#chegueiiii\n#parque\u2026 http://t.co/t3rJPyo0vH"
        },
        {
            "author_id": "2175970730",
            "created_at": "2015-02-18T18:44:38.000Z",
            "id": "568118910517530625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1, recebeu recorde de p\u00fablico durante o feriado... http://t.co/KA2Oq2cpxB"
        },
        {
            "author_id": "65541962",
            "created_at": "2015-02-18T18:41:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "568118056901328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Pe\u00e3o \u2714\ufe0f @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/50WijW0qoG"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2015-02-18T18:38:34.000Z",
            "id": "568117384202100736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRANSMANTIQUEIRA: Pablo subindo a Garganta do Registro j\u00e1 pr\u00f3ximo do Parque Nacional do Itatitaia.\u2026 http://t.co/A4DelcRHpA"
        },
        {
            "author_id": "63581683",
            "created_at": "2015-02-18T18:30:32.000Z",
            "id": "568115364716011520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2764\ud83d\ude0d\ud83d\ude0e\ud83d\ude01 * pense num presente \ud83c\udf81 de anivers\u00e1rio \u2764 valeu\u2026 http://t.co/cZtCoPECNI"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2015-02-18T18:25:36.000Z",
            "id": "568114122195382272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica realiza agendamento de visitas. http://t.co/yhDNwyiBD4"
        },
        {
            "author_id": "2970776681",
            "created_at": "2015-02-18T18:22:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0531784,
                        -19.9294429
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "568113255522156544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to afim de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "63581683",
            "created_at": "2015-02-18T17:30:19.000Z",
            "id": "568100211639365632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Vassouras, tamb\u00e9m conhecida como Ilha dos Macacos \ud83d\ude48 \ud83d\udc35\ud83d\ude4a!!!\rParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/lfdoaJByNi"
        },
        {
            "author_id": "50747012",
            "created_at": "2015-02-18T17:30:02.000Z",
            "id": "568100140453482496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros voc\u00ea pode visitar o Vale da Lua, onde forma\u00e7\u00f5es rochosas cinzentas... http://t.co/qMbW0UrWEA"
        },
        {
            "author_id": "2668850391",
            "created_at": "2015-02-18T17:14:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7214791,
                        -29.33277555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "568096236349341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui eu sou maraj\u00e1,\nA natureza \u00e9 minha lux\u00faria,\nViver de frente pro mar.. \ud83c\udf0a\u26c5\ufe0f\ud83d\udc4c @ Parque Estadual Da\u2026 http://t.co/bF0s0mMPSm"
        },
        {
            "author_id": "58777189",
            "created_at": "2015-02-18T17:11:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74959,
                        -10.43419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "568095446855487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jalap\u00e3o @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o http://t.co/oX95VnBvsY"
        },
        {
            "author_id": "1650744324",
            "created_at": "2015-02-18T17:01:43.000Z",
            "id": "568093013148368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaHiMundim O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, tem lagos cristalinos, cachoeiras e grandes... http://t.co/zrsFmzdMo0"
        },
        {
            "author_id": "1650744324",
            "created_at": "2015-02-18T17:01:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3828498,
                        -20.8126168
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fb19477acb7cac07"
            },
            "id": "568092891823910913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaHiMundim O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, tem lagos cristalinos,\u2026 http://t.co/vcJ3sDfK69"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2015-02-18T16:52:52.000Z",
            "id": "568090786119753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/JaqqGx30SA"
        },
        {
            "author_id": "341075466",
            "created_at": "2015-02-18T16:34:45.000Z",
            "id": "568086225971781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passar o carnaval ao seu lado \u00e9 muito bom!Te amo linda!\u2764 @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/oTrTmSJCPh"
        },
        {
            "author_id": "2887502896",
            "created_at": "2015-02-18T16:32:15.000Z",
            "id": "568085597421756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotos da nossa passagem pelo Parque Nacional Durmitor em Montenegro, novembro do ano passado.\u2026 http://t.co/QDo4BhQml1"
        },
        {
            "author_id": "3032784316",
            "created_at": "2015-02-18T16:21:42.000Z",
            "id": "568082940003028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 33.319 visitantes nos quatros dias do feriad\u00e3o de Carnaval 4 a 17 de fevereiro :) http://t.co/KJkeby3YCc"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2015-02-18T16:18:26.000Z",
            "id": "568082118900895744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 33.319 visitantes nos quatros dias do feriad\u00e3o de Carnaval (14 a 17 de... http://t.co/QQuwLwH9Cr"
        },
        {
            "author_id": "102793151",
            "created_at": "2015-02-18T16:06:07.000Z",
            "id": "568079020186836992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/Zm6Kl3qqJT"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2015-02-18T15:46:08.000Z",
            "id": "568073989785927680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TJMG determina medidas para a implanta\u00e7\u00e3o f\u00e1tica do Parque Estadual de Cerca\u00a0Grande http://t.co/F8f20npANo"
        },
        {
            "author_id": "310873041",
            "created_at": "2015-02-18T15:05:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91023682,
                        -19.93967828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "568063729830637568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim foi o carnaval \ud83d\ude02\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\n#InstaSize #deontem #carnaval @ Parque Municipal Na Avenida Afonso Pena http://t.co/2aBS355p7C"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2015-02-18T13:47:07.000Z",
            "id": "568044040471453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alagoas369graus Mais de 4 mil pessoas foram ao Parque Municipal de Macei\u00f3 em janeiro: \nO Par... http://t.co/pWhhxjM8ze #alagoas369graus"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2015-02-18T13:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "2426127493",
                        "start": 81,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "568041826772525056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses abriga um fen\u00f4meno raro. Saiba qual no @Wikiparques: http://t.co/MxS0bcraPy http://t.co/yPydbmIviM"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2015-02-18T13:19:04.000Z",
            "id": "568036979507638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Corrid\u00e3o de quarta! #nofilter #run #running #nikeplus (at Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/j0IPbptU57"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2015-02-18T13:17:30.000Z",
            "id": "568036585423446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo - Epis\u00f3dio 5 http://t.co/NPOgSIWcsU #Desterro #Floripa #Florian\u00f3polis #MeioAmbiente #Biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-02-18T12:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "71343110",
                        "start": 14,
                        "username": "thpeixoto89"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "39750773",
                        "start": 91,
                        "username": "juandrade07n"
                    }
                ]
            },
            "id": "568031867582210048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha. RT @thpeixoto89: Incr\u00edvel! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz  @juandrade07n) http://t.co/cqC2LcJQtB"
        },
        {
            "author_id": "404585501",
            "created_at": "2015-02-18T12:54:07.000Z",
            "id": "568030701620215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Meu sorriso e t\u00e3o feliz contigo \"   \ud83c\udfb5 @ Em Parque Municipal http://t.co/hNY2w2wvzo"
        },
        {
            "author_id": "221820204",
            "created_at": "2015-02-18T12:35:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5963884,
                        -24.585867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "568026053047930881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fds top, vlwww galera \ud83d\udc4f\u26fa\ufe0f\ud83c\udfef\ud83d\udc4c @ Parque Estadual Turistico Alto Do Ribeira http://t.co/CCeacz2WLM"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2015-02-18T12:33:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "568025527698767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/fWhLT7nVoI"
        },
        {
            "author_id": "234414537",
            "created_at": "2015-02-18T11:22:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "568007765953789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar \u00e9 muito bom! Natureza 10. #aguadiretodafonte #arpuro #bludsport @ Parque Estadual da Pedra\u2026 http://t.co/Dzz768BGLf"
        },
        {
            "author_id": "150754210",
            "created_at": "2015-02-18T11:20:37.000Z",
            "id": "568007173189570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando a realidade... Carnaval acabando em 3, 2, 1! @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/khouWTTxAK"
        },
        {
            "author_id": "234414537",
            "created_at": "2015-02-18T11:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "568006124097703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto da fonte! @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/hPArOGpLVz"
        },
        {
            "author_id": "25716098",
            "created_at": "2015-02-18T11:00:15.000Z",
            "id": "568002045506134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Toda fantasiada de preto e branco! \ud83d\ude0d #natureza #borboleta #ter\u00ea @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026 http://t.co/GvJckXD1Aa"
        },
        {
            "author_id": "221935384",
            "created_at": "2015-02-18T10:47:29.000Z",
            "id": "567998833675898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira #\u00e1guaboa #companiamelhorainda Parque Estadual dos Pirineus \ud83d\udc4a\u270c\ufe0f http://t.co/mMQibZdPMu"
        },
        {
            "author_id": "1477199606",
            "created_at": "2015-02-18T10:39:24.000Z",
            "id": "567996800893906944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popular on 500px : Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari/ES by erlyenm http://t.co/Y1vWSiYh1x"
        },
        {
            "author_id": "1421896950",
            "created_at": "2015-02-18T10:36:52.000Z",
            "id": "567996163347099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari/ES by erlyenm #StillLife http://t.co/E4zO9g3Kng"
        },
        {
            "author_id": "234414537",
            "created_at": "2015-02-18T10:32:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "567995110744592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar bom para correr... @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/gLinXpJkKU"
        },
        {
            "author_id": "234414537",
            "created_at": "2015-02-18T10:31:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43713007,
                        -22.93052001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "567994924290994176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar bom para correr... @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/FMTpKzvwWX"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-02-18T09:58:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42577305,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "567986483212238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/KFA7dnqM0m"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2015-02-18T04:51:09.000Z",
            "id": "567909160702083072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 4 mil pessoas foram ao Parque Municipal de Macei\u00f3 em janeiro http://t.co/xkASNYtG1I"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2015-02-18T04:51:09.000Z",
            "id": "567909160693661696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 4 mil pessoas foram ao Parque Municipal de Macei\u00f3 em janeiro http://t.co/CmjEEW7gAy"
        },
        {
            "author_id": "240713966",
            "created_at": "2015-02-18T04:10:37.000Z",
            "id": "567898960574185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 4 mil pessoas foram ao Parque Municipal em janeiro http://t.co/LNGxp9yRO8"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2015-02-18T04:10:20.000Z",
            "id": "567898887597346817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/scsE3FL1wF"
        },
        {
            "author_id": "2900885603",
            "created_at": "2015-02-18T03:56:33.000Z",
            "id": "567895419965018113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0c @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/uGK1WvAf3h"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-18T03:38:54.000Z",
            "id": "567890977702154240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 4 mil pessoas foram ao Parque Municipal em janeiro http://t.co/HeKhIijY3j"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-18T03:38:49.000Z",
            "id": "567890957020065794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 4 mil pessoas foram ao Parque Municipal em janeiro http://t.co/RVQJBxRwWI"
        },
        {
            "author_id": "610068040",
            "created_at": "2015-02-18T02:40:07.000Z",
            "id": "567876184765173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/xjlUUC5C2N"
        },
        {
            "author_id": "27552695",
            "created_at": "2015-02-18T02:40:06.000Z",
            "id": "567876181053153281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/EvdBPZNgSj"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2015-02-18T02:40:05.000Z",
            "id": "567876174233223168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/uQ1N0xn9tR"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2015-02-18T02:39:43.000Z",
            "id": "567876081442770944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um bom lugar pra caminhar e relaxar!\" Foursquare Tip @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/Ioed1k65Cm"
        },
        {
            "author_id": "2280915847",
            "created_at": "2015-02-18T02:36:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "4151310197",
                        "start": 14,
                        "username": "cellbitos"
                    }
                ]
            },
            "id": "567875342460940288",
            "in_reply_to_user_id": "1925012401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@calangaxinim @cellbitos simmmmmmmmm, ai junta eles e faz um encontr\u00e3o em algum shopping ou no parque municipal gente AAAAAAA"
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2015-02-18T02:21:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51476959,
                        -14.13714344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "567871437538750464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/dVX2s1tpcZ"
        },
        {
            "author_id": "127959583",
            "created_at": "2015-02-18T02:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "567868151108616192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#praquefiltro #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/oCie7y9pTk"
        },
        {
            "author_id": "2674469120",
            "created_at": "2015-02-18T01:17:19.000Z",
            "id": "567855347047755776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah e sua magnifica queda d'\u00e1gua\nLugar onde a beleza se penteia e dan\u00e7a ao som do vento. http://t.co/ESzKuH7kZ1"
        },
        {
            "author_id": "2395084296",
            "created_at": "2015-02-18T00:45:58.000Z",
            "id": "567847458631360512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fim de tarde  \"no parque municipal\"filha amo vc:"
        },
        {
            "author_id": "304632964",
            "created_at": "2015-02-18T00:34:13.000Z",
            "id": "567844499428413440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Bispo, Parque Estadual do Rio Doce. \ud83d\udc4c http://t.co/A0tLknZTBz"
        },
        {
            "author_id": "1658801755",
            "created_at": "2015-02-18T00:30:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -88.0383298,
                        15.501857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "567843528279085057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque http://t.co/xPLiacZyDf"
        },
        {
            "author_id": "33378309",
            "created_at": "2015-02-18T00:26:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "567842466587615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vista do topo do parque Nacional da Tijuca, onde est\u00e1 situado uma das 7 maravilhas do mundo, o Cristo\u2026 http://t.co/YT36hbkVBl"
        },
        {
            "author_id": "2760501623",
            "created_at": "2015-02-18T00:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98314,
                        -22.44857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "567842375021772800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Selva @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/vlXTKfidLE"
        },
        {
            "author_id": "2343881210",
            "created_at": "2015-02-18T00:24:13.000Z",
            "id": "567841981780627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Brasil. http://t.co/JsDoP5VmYF"
        },
        {
            "author_id": "2668850391",
            "created_at": "2015-02-18T00:22:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7214791,
                        -29.33277555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "567841439834599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui eu sou maraj\u00e1,\nA natureza \u00e9 minha lux\u00faria,\nViver de frente pro mar.. \ud83c\udf0a\u26c5\ufe0f\ud83d\udc4c @ Parque Estadual Da\u2026 http://t.co/bF0s0mMPSm"
        },
        {
            "author_id": "248813324",
            "created_at": "2015-02-18T00:17:26.000Z",
            "id": "567840277135781889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/hGpW2WCHCr"
        },
        {
            "author_id": "298766169",
            "created_at": "2015-02-18T00:14:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37098039,
                        -22.94958661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "567839520609198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deslumbrante... @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/uhJSM31c36"
        },
        {
            "author_id": "298766169",
            "created_at": "2015-02-18T00:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37098039,
                        -22.94958661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "567838342781476864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do humorismo... S\u00f3 os melhores!!\n#natureba \n#trilha \n#andagordo @ Parque Estadual da Serra da\u2026 http://t.co/lfQJqGOQyu"
        },
        {
            "author_id": "116258866",
            "created_at": "2015-02-18T00:08:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5202809,
                        -23.77093038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "567838024999124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da neblina #SP @ Parque Natural Municipal Estoril http://t.co/gS01Lt4qlY"
        },
        {
            "author_id": "340404094",
            "created_at": "2015-02-18T00:01:28.000Z",
            "id": "567836259872407554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o carnaval foi assim.\nElisa e eu na Cachoeira Bonita, no Parque Nacional do Capara\u00f3 em Alto\u2026 http://t.co/zSGQtAVoz5"
        },
        {
            "author_id": "19184891",
            "created_at": "2015-02-17T23:55:11.000Z",
            "id": "567834678183612416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho do Ouro \n#wanderlust #travel #estradareal #essemundo\u00e9meu \ud83c\udf0f\ud83d\ude99 \ud83d\udc51 @ Parque Nacional da Serra da\u2026 http://t.co/1jnVK6t9az"
        },
        {
            "author_id": "1480677984",
            "created_at": "2015-02-17T23:34:15.000Z",
            "id": "567829410889523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ter sido a \u00e1gua do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-02-17T23:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "567826205182849024",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil turi..."
        },
        {
            "author_id": "156639298",
            "created_at": "2015-02-17T23:21:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3399324,
                        -10.76696219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "567826179966787584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semia Serra da Miaba, lugar paradis\u00edacos. @ Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/ZcUTyibv7g"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2015-02-17T23:21:06.000Z",
            "id": "567826098613952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava c... http://t.co/CmCdNIdoYS #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2015-02-17T23:21:02.000Z",
            "id": "567826081576849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Arpoador (Peru\u00edbe)\n\nPertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por trilha... http://t.co/NxVQ3NpAvE"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2015-02-17T23:21:00.000Z",
            "id": "567826073179672577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/YibAiGTGga"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-02-17T23:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567826016225255424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/g231N1qugO #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-02-17T23:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825965256024064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/YcYmD2cZVZ #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2015-02-17T23:20:17.000Z",
            "id": "567825892858208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/eX4REDVoab"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2015-02-17T23:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825883098038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/i5O0DIlyDp tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-02-17T23:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825860272656385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/8mInxIscJ7 #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "2977684402",
            "created_at": "2015-02-17T23:20:04.000Z",
            "id": "567825837862477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/hXaOvVTjLr"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-02-17T23:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825826017726465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/9SkzKrXLHZ #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-02-17T23:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825823283077121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/isdFdxzqeT tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "2959556410",
            "created_at": "2015-02-17T23:19:58.000Z",
            "id": "567825814038781952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/KTMD6f5G6n"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2015-02-17T23:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825812210130944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/VWurqhvTVv #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2015-02-17T23:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825780987719680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/mGQgxij28r #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-02-17T23:19:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825772800446464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/a8mj6NAzEM #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-02-17T23:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825744572768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/HcOfrTMmTf #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-02-17T23:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825696103346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/vxn2nhSDPu #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-02-17T23:19:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825668790067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/bVtW0w03uT #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-02-17T23:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825658241400832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/gsNHHsyUSj #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-02-17T23:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825615392362498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/yE4tLoUgKS #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-02-17T23:19:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825608790564864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/98ubVEuhZa #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-02-17T23:18:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825548795256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/QNHiDG9I3b #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2015-02-17T23:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825541585231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/tHwXvatTxO tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2015-02-17T23:18:46.000Z",
            "id": "567825512585805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1PR: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/pfJE7Lr722"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-02-17T23:18:43.000Z",
            "id": "567825497972813824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/keFWW5sFOv"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2015-02-17T23:18:42.000Z",
            "id": "567825497654075392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/XrlY9eZgup"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2015-02-17T23:18:41.000Z",
            "id": "567825490167222272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/ONVy7MPjvt"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-02-17T23:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825483917701120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/ZXpso5MRrs tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2015-02-17T23:18:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825475621416960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/4BoQZGN8b0 tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "69043894",
            "created_at": "2015-02-17T23:18:37.000Z",
            "id": "567825474488913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#operacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava c... http://t.co/xAPnIY3MMk"
        },
        {
            "author_id": "3033681939",
            "created_at": "2015-02-17T23:18:30.000Z",
            "id": "567825446911356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/pIGJmidugq"
        },
        {
            "author_id": "355007450",
            "created_at": "2015-02-17T23:18:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2785097821",
                        "start": 0,
                        "username": "DREWXAVECAO"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2671377578",
                        "start": 13,
                        "username": "exflop"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825435918147584",
            "in_reply_to_user_id": "2785097821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DREWXAVECAO @EXFLOP Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil turi..."
        },
        {
            "author_id": "3025627822",
            "created_at": "2015-02-17T23:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3025627822",
                        "start": 120,
                        "username": "GuilhermeRosely"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825432617213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava c... http://t.co/4r0xRyy9CB @guilhermerosely"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-02-17T23:18:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825417362542592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/97NXUBUWvb tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "2933519027",
            "created_at": "2015-02-17T23:18:18.000Z",
            "id": "567825393316548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/Z7WYz9QLo0"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-02-17T23:18:17.000Z",
            "id": "567825390862880768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/ywcwOtycya"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2015-02-17T23:18:05.000Z",
            "id": "567825339549786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/9ftjD1WRuA"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2015-02-17T23:18:04.000Z",
            "id": "567825336584400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/JK72MVSONW"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2015-02-17T23:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825292447739904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/1Nm6xmCamL #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2015-02-17T23:17:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825282016505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/9AX36MlLGu #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2015-02-17T23:17:48.000Z",
            "id": "567825270746390528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/d7bvAKSo8A"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2015-02-17T23:17:44.000Z",
            "id": "567825254271197185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o e... http://t.co/2I0NI1P1Nd #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2015-02-17T23:17:44.000Z",
            "id": "567825252320833536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/9nJNNGIZsw"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2015-02-17T23:17:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825239440166912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/KNeeePQq0p #BBB15 Globo BBB15"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DREWXAVECAO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DREWXAVECAO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DREWXAVECAO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [exflop].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exflop",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exflop"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "b36898902b98384e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Divin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "86c1d1ddfce84a76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Castro, Chile",
                "id": "01a4bfca4c8827cc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mostardas, Brasil",
                "id": "b4fb6cedbd78c850",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Camacan, Brasil",
                "id": "2705a379aef0d1e9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o, Brasil",
                "id": "8d6d93c8b2c6f6ac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Coroas, Brasil",
                "id": "5b96602e6fcb9e78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
                "id": "fb19477acb7cac07",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "72816218",
                "name": "Jos\u00e9 J\u00fanior",
                "username": "joseassisjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305131472",
                "name": "\u00c9rlon P\u00e9ricles",
                "username": "ErlonPericles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132652850",
                "name": "Ururau",
                "username": "SiteUrurau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70803291",
                "name": "nina vital",
                "username": "ninavital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63368788",
                "name": "Felipe Garcia",
                "username": "felipegarciario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436633120",
                "name": "Julia",
                "username": "juliatpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225569890",
                "name": "TV UERJ Oficial",
                "username": "TvUerjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024087033",
                "name": "Camila",
                "username": "camilacelucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452510855",
                "name": "Revista Philad\u00e9lfia",
                "username": "RPhiladelfia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618283798",
                "name": "Luis Henrique Lopes",
                "username": "luishslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563562987",
                "name": "Jackson Luis Alves",
                "username": "JACKSON_RP82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242813971",
                "name": "ViagemaoPonto",
                "username": "viagem_ao_ponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369697487",
                "name": "Andr\u00e9 Schetino",
                "username": "AndreSchetino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767342774",
                "name": "Aquela Sua Viagem",
                "username": "aquelasuaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160737148",
                "name": "Munic\u00edpio de Pinhel",
                "username": "MunicipioPinhel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029999646",
                "name": "Tim beta 1",
                "username": "e7849de7c81244c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214475678",
                "name": "Rodrigo Spinelli",
                "username": "rodrig_spinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347072458",
                "name": "Marcela Ortega Graz",
                "username": "marceortegag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1720521139",
                "name": "isaac  deberg  junio",
                "username": "isaacdebergjuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917263621",
                "name": "lobOlmo",
                "username": "lobOlmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19221099",
                "name": "Suchitoto Tours",
                "username": "EcoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658801755",
                "name": "Josh Pats",
                "username": "Joshpf76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40356384",
                "name": "Diego D'Ascheri",
                "username": "Dascheri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604653983",
                "name": "Paam \u270c",
                "username": "Paamdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871319467",
                "name": "Iza",
                "username": "lovebdsbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114102305",
                "name": "Giuseppe Molina",
                "username": "Giuseppe_lui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1899245935",
                "name": "bianca rocha",
                "username": "rochabiank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57164061",
                "name": "C\u00edntia Gast\u00e3o",
                "username": "Cintiagastao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331371580",
                "name": "Jessica Meira \u25bd\u25b2",
                "username": "JLohanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373966125",
                "name": "Debora \ud83d\udc51",
                "username": "debora_barboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895427",
                "name": "franfran",
                "username": "Jathbone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130134139",
                "name": "Webster D'Moraes",
                "username": "webstermoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601530351",
                "name": "-",
                "username": "Gabriellopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227096524",
                "name": "Milena Rigotti",
                "username": "Mi_Rigotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160709661",
                "name": "Projeto Tamandu\u00e1",
                "username": "ProjetoTamandua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1696293542",
                "name": "Guiajato",
                "username": "guiajato_is",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26799550",
                "name": "Luiz Henrique",
                "username": "luizhenriquevas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367957458",
                "name": "dj  jamber",
                "username": "2011Jamber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272874336",
                "name": "Guz",
                "username": "Vatavillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367130276",
                "name": "Pousada Aqua",
                "username": "PousadaAqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965821287",
                "name": "Maresias Tur",
                "username": "maresiastur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61775807",
                "name": "Amir El Aouar",
                "username": "amirelaouar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92064857",
                "name": "Nomad.pt",
                "username": "nomad_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112532258",
                "name": "Bella",
                "username": "belladarosci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84993422",
                "name": "margaucha \ud83c\udf37",
                "username": "marliiregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048317687",
                "name": "Portal TV Online",
                "username": "portaltvonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96215960",
                "name": "Eduardo H. Souza",
                "username": "eduardohsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033681939",
                "name": ". \u00b7 \u00b7capetinha",
                "username": "beautymes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355007450",
                "name": "brun!nho \u30c4",
                "username": "thatsflop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025627822",
                "name": "Guilherme Rosely",
                "username": "GuilhermeRosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16349463",
                "name": "Lobo \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "cryptolobopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616670468",
                "name": "Vegano News",
                "username": "VeganoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83223226",
                "name": "O drico",
                "username": "azambonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340924404",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227284429",
                "name": "Denise Bianco",
                "username": "nisebianco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329473044",
                "name": "paloma da s. ramos",
                "username": "palomatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595118",
                "name": "VivaBem",
                "username": "vivabem_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316020941",
                "name": "Ronie Lobato",
                "username": "ronie_lobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u26aa\u26ab",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936311750",
                "name": "(Sony) Ericson",
                "username": "ericsonkoth7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103426834",
                "name": "JF \uf8ff",
                "username": "JF_Beltran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40855631",
                "name": "Bruno Giovanni",
                "username": "BrunoGiovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86098041",
                "name": "Andre Portal RioInfo",
                "username": "portalrioinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36534073",
                "name": "maria isabel",
                "username": "_MaltaMorenita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119769633",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "drodrigues_oias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17240425",
                "name": "Superinteressante",
                "username": "revistasuper",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1209532087",
                "name": "babssaude",
                "username": "babssaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988711172",
                "name": "Handebol Rugby",
                "username": "HandebolRugby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14336317",
                "name": "Volunt\u00e1rios Online",
                "username": "SejaVoluntario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62294597",
                "name": "Erick Kasmiroski",
                "username": "erickkasmiroski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410985607",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "novapratapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99334450",
                "name": "lau",
                "username": "cv_laura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178799716",
                "name": "Zezze \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "username": "ZezzaZezze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390156105",
                "name": "Not\u00edcias Nova Igua\u00e7u",
                "username": "not_novaiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301744624",
                "name": "Paola",
                "username": "PaolaErat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120496947",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRN",
                "username": "mprn_imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239250400",
                "name": "Ecofertas.com.br",
                "username": "ecofertascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289697982",
                "name": "M\u00e1rio Silva",
                "username": "Marioserrasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267275329",
                "name": "Carol conC\u00ca",
                "username": "docecarolinee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47472415",
                "name": "K\u00e1tia Gla\u00edsa Costa",
                "username": "katiaglaisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158614950",
                "name": "FARBO",
                "username": "GabrielFarbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213262819",
                "name": "Daniel Levitan",
                "username": "daniel_levitan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36186833",
                "name": "rodrigo mello",
                "username": "rodwine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229541260",
                "name": "Palavra Aberta em \ud83c\udfe1",
                "username": "PalavraAberta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46246231",
                "name": "Samantha S Freitas",
                "username": "sammyfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321501717",
                "name": "JogarJogosOnGratis",
                "username": "JogosOnGratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861526398",
                "name": "Montijo Portugal",
                "username": "MontijoPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242307530",
                "name": "R\u00e1dio Educadora",
                "username": "RadioEducadora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65889844",
                "name": "Super Interessante",
                "username": "superint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55456663",
                "name": "Valtinho Roberto",
                "username": "valtinhoroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332364230",
                "name": "shows pelo brasil",
                "username": "showspelobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908372649",
                "name": "Eva",
                "username": "evinha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275527246",
                "name": "Renan Moraes",
                "username": "mrenann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462555124",
                "name": "Sergio L. Garcia",
                "username": "sergioleogarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107991884",
                "name": "Marcela",
                "username": "marcelasaraivap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51157144",
                "name": "Keith Prowse Brasil",
                "username": "keithprowse_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56526517",
                "name": "Zeca Collares",
                "username": "zecacollares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027496948",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "Belem_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341556623",
                "name": "Paula Couto",
                "username": "AnaPaulaCoutoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622096609",
                "name": "Miriam Cardoso",
                "username": "Miriamcfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87277625",
                "name": "Tua R\u00e1dio Alvorada",
                "username": "tua_alvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731291115",
                "name": "TopSul Not\u00edcias",
                "username": "TopSulNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260866685",
                "name": "Netgames Brasil",
                "username": "netgames_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124881277",
                "name": "Mundo Melhor FM",
                "username": "mundomelhorfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313361846",
                "name": "Hustlepreneur \ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\uddff\ud83c\udde6",
                "username": "Cheeng_Master",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556773946",
                "name": "Animalia Pet Sitter ",
                "username": "Animaliapetbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528998320",
                "name": "Mochila Mundo Afora",
                "username": "Juju_Claro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14492194",
                "name": "Karina \ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "senhorita_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30307612",
                "name": "Dudu Goncalves",
                "username": "idudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20361756",
                "name": "Junior",
                "username": "jralchemist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326754564608024578",
                "name": "VanStalker",
                "username": "VanStalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39796363",
                "name": "Mientras no hay nada m\u00e1s",
                "username": "Mateussf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284874278",
                "name": "Ka(nsada) Fran\u00e7a",
                "username": "Ka_Franca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34761416",
                "name": "Sad & Horny \ud83e\udd75\ud83d\udd25",
                "username": "pedrokasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125476547",
                "name": "Ant\u00f4nio \u03df",
                "username": "ajorgem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102793151",
                "name": "Gustavo Dias",
                "username": "Guh_Dias10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42152487",
                "name": "Humberto Amorim",
                "username": "beto_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162225839",
                "name": "Thalita Gama - #vivaosus",
                "username": "athalitagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154338922",
                "name": "Su\u00eania",
                "username": "Suenia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60917114",
                "name": "Gabriella",
                "username": "Gaah_Nascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61293350",
                "name": "Fil-lipe \ud83c\uddfb\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\udde9",
                "username": "frillipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135529232",
                "name": "Paty trem barbie \u2623\ufe0f",
                "username": "andrezaaaaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38407139",
                "name": "Jornalista Jose CSF",
                "username": "comunicadoressf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2975706928",
                "name": "Fantrip",
                "username": "FantripOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187908244",
                "name": "Guilherme Augusto",
                "username": "guilhermeaobp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85664113",
                "name": "UFMA",
                "username": "UFMAoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315481501",
                "name": "Eu",
                "username": "TheDoctorCookie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29433216",
                "name": "Nubia Maria",
                "username": "_noobz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137353043",
                "name": "Geral do Voz\u00e3o!",
                "username": "geral_ceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871786062",
                "name": "QG Internet\u2122",
                "username": "QGInternet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391572328",
                "name": "---",
                "username": "AlterEgoTroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708893",
                "name": "Vaca Profana",
                "username": "IhFudeuMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222828304",
                "name": "Fl\u00e1via Gabriel",
                "username": "flaviaggabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815256372",
                "name": "EDMAR LUCAS ",
                "username": "edmarlj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20868071",
                "name": "Dindiney Spears",
                "username": "dindivagando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435035952",
                "name": "k",
                "username": "_crlkah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906942283",
                "name": "Samara Silva",
                "username": "mara_carol15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616337548",
                "name": "Glaucio Zingali",
                "username": "eng_glaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39060832",
                "name": "y \u2720",
                "username": "yaanvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69413030",
                "name": "PUTO \ud83e\udd76",
                "username": "GLFerrazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210535052",
                "name": "Paula Villela",
                "username": "paulavillela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116535907",
                "name": "luther",
                "username": "therlumc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261955952",
                "name": "amauribezbatti",
                "username": "amauribezbatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847039154",
                "name": "Panama Roadrunner",
                "username": "PanamaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71715833",
                "name": "Gus Berriel",
                "username": "gusberriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191511746",
                "name": "paulinha s.",
                "username": "paulaassouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265504414",
                "name": "Celo do Litoral",
                "username": "CeloDoLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695108091",
                "name": "petiatra",
                "username": "politeixeiras_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64408553",
                "name": "Revista Vis\u00e3o",
                "username": "RevistaVisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150305894",
                "name": "Marcus Moura",
                "username": "engenheiromm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222344921",
                "name": "Santarritenso",
                "username": "Santarritenso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326130306",
                "name": "Alexandre M Reis",
                "username": "AlexAlexaandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269452262",
                "name": "Ro",
                "username": "rofreitas2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43434485",
                "name": "Bigsharkto",
                "username": "tomidy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43140862",
                "name": "Anderson Jose",
                "username": "anderson_jose51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75054656",
                "name": "teresa paiva",
                "username": "te_paiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192773088",
                "name": "ForaBolsonaro",
                "username": "thai_martinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995455099",
                "name": "vini le vini \ud83c\udf97\ufe0f\uea00",
                "username": "aqueleDrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52873620",
                "name": "BAR\u00c3O LAGES",
                "username": "miltonbarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2471502418",
                "name": "lusr",
                "username": "envirodot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118683358",
                "name": "Clube B\u00edblico",
                "username": "clubebiblicogv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135505608",
                "name": "Euthalia Carneiro",
                "username": "euthaliac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979884992",
                "name": "InfraestruturaPB",
                "username": "infragovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936953349",
                "name": "Crys Indio",
                "username": "CrysIndio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82430099",
                "name": "Simepar",
                "username": "simeparpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004509225",
                "name": "Ricardo Goes",
                "username": "goes7000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27315423",
                "name": "Ivan Maur\u00edcio",
                "username": "ivanmauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550643499",
                "name": "Vinicius Oliveira",
                "username": "Vini_Maciell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320875234",
                "name": "Nay",
                "username": "nayllins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36590216",
                "name": "Ted Mosby",
                "username": "FedeDorrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3019694602",
                "name": "Viagem o Mundo ",
                "username": "viagemomundo123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342809416",
                "name": "Thiago Q. Barbosa",
                "username": "thiagoqbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766029047",
                "name": "Brocador",
                "username": "Brocador3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227774791",
                "name": "Algacir Gurgacz",
                "username": "algacirgurgacz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133232170",
                "name": "Hogaria",
                "username": "Hogarianet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15534741",
                "name": "Luide",
                "username": "luide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55240820",
                "name": "Delano",
                "username": "delanorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100305007",
                "name": "J\u00e9ssica Mazzi",
                "username": "JeMazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226018200",
                "name": "Thay Vasconcelos",
                "username": "nthaay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80478065",
                "name": "Danny Gouveia",
                "username": "Dannygouveia5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472466440",
                "name": "Amo Viajar",
                "username": "amoviajar_gra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319792692",
                "name": "Dona Ane \ud83e\udd85",
                "username": "anenetwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287957884",
                "name": "R\u00e1dio Liberdade AM",
                "username": "liberdade_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67625797",
                "name": "SCOTT Brasil",
                "username": "ScottBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56270424",
                "name": "Mauro Ellovitch",
                "username": "mauro_ellovitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127959583",
                "name": "Tarcisio Depolo",
                "username": "tarcisiodepolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309293650",
                "name": "\u00c1damo Parente",
                "username": "AdamoParente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472859829",
                "name": "WDBrasil",
                "username": "WD_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2271856800",
                "name": "La\u00eds Al\u00f3",
                "username": "LaisAlo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247276373",
                "name": "Fred Chevitarese",
                "username": "fchevitarese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159941105",
                "name": "Rhuan Nogueira",
                "username": "rhuan_nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798990265",
                "name": "Z\u00e9 Gotinha da Petrobr\u00e1s",
                "username": "Vnnizera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14165816",
                "name": "Rud\u00e1",
                "username": "rudahevz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272378765",
                "name": "Iesser Lauar",
                "username": "iesserlauar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65541962",
                "name": "Alice Zanon",
                "username": "alicezanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262873330",
                "name": "LuizFernandoBetaLab",
                "username": "luizfernando_qs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2756201946",
                "name": "W Jean",
                "username": "wjeanfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865349104",
                "name": "Heriberto Cerdan",
                "username": "HeriCer20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865559817",
                "name": "Karina Morales",
                "username": "mo_karena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865494902",
                "name": "Charly Radilla",
                "username": "CoRadilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865396497",
                "name": "Romulo Mayo",
                "username": "RomuloMayo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175970730",
                "name": "Rede AERP Not\u00edcias",
                "username": "aerpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63581683",
                "name": "Rafka",
                "username": "RafkaK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970776681",
                "name": "Sabrina Viana",
                "username": "_sahviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50747012",
                "name": "HOTEL 10",
                "username": "hotel10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668850391",
                "name": "junior atiense",
                "username": "junioratiensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58777189",
                "name": "R\u00f4mulo Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f",
                "username": "dr_romulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650744324",
                "name": "Hi-Mundim",
                "username": "HiMundim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341075466",
                "name": "Lu\u00eds Henrique Santos",
                "username": "luisbodao42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887502896",
                "name": "DayTrippers",
                "username": "Daytrippersbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032784316",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "HotelMiranteFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310873041",
                "name": "Cuei",
                "username": "cueipixado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71343110",
                "name": "Thalles Peixoto",
                "username": "thpeixoto89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39750773",
                "name": "Juliana Andrade",
                "username": "juandrade07n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404585501",
                "name": "RICK",
                "username": "Rickramoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221820204",
                "name": "Quintela \u2655",
                "username": "_Dexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234414537",
                "name": "eMaeta",
                "username": "emaeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150754210",
                "name": "Stela Donato",
                "username": "steladonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25716098",
                "name": "Design \ud83d\udc98 Marcas Apaixonantes",
                "username": "carinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221935384",
                "name": "Diogo",
                "username": "odiioogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477199606",
                "name": "SONOFPALMA",
                "username": "ximenexlj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421896950",
                "name": "Fllw @Viken_shrestha",
                "username": "Team_Viken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240713966",
                "name": "Almanaque Alagoas",
                "username": "AlmanaqueAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900885603",
                "name": "Jhonatan Giacometti",
                "username": "__mrjhonny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610068040",
                "name": "TEMA",
                "username": "ongtema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27552695",
                "name": "Francine Carvalho",
                "username": "francinecarval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280915847",
                "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc56",
                "username": "luicyhale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4151310197",
                "name": "cellbit",
                "username": "cellbitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92966920",
                "name": "Allan Diego",
                "username": "allandiego7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674469120",
                "name": "Z\u00e9 da Terra",
                "username": "terra_ze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395084296",
                "name": "lucio aparecido ",
                "username": "Luciooficia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304632964",
                "name": "Chantel",
                "username": "brunachantel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33378309",
                "name": "Cristhian Pereira",
                "username": "JustCristhian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760501623",
                "name": "Rap Nacional at\u00e9 o osso\ud83d\udd25\ud83d\ude80",
                "username": "Brunopazrap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343881210",
                "name": "SniaRoch",
                "username": "SniaRoch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248813324",
                "name": "Francisco J. Salas V",
                "username": "Quicocc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298766169",
                "name": "Anderson Gago",
                "username": "andersongagago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116258866",
                "name": "Kaio Fortes",
                "username": "kaionizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340404094",
                "name": "Jean Soares Choucair",
                "username": "jeanchoucair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19184891",
                "name": "Cristina",
                "username": "criscristiina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480677984",
                "name": "biguloyd",
                "username": "marinacitou_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156639298",
                "name": "Middi\u00e1tico",
                "username": "middiatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977684402",
                "name": "Matheus Natan",
                "username": "MathNatan14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959556410",
                "name": "An\u00fancios Classificados Gr\u00e1tis",
                "username": "JbrasilC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69043894",
                "name": "J\u00f4natas Vales  BETA",
                "username": "jonatasvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933519027",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "PedroPhna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "569121253300301824",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rkv5qey4icr94xwy302yj5qpxda5",
        "oldest_id": "567825239440166912",
        "result_count": 500
    }
}