{
    "data": [
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2015-02-17T23:17:39.000Z",
            "id": "567825231882010626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/A3T3XbB0T1"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2015-02-17T23:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825214697918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BBB @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/FDprGp2sfq #BBB15 Globo BBB15"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2015-02-17T23:17:27.000Z",
            "id": "567825180367527936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/R93JJKIMTo"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2015-02-17T23:17:27.000Z",
            "id": "567825179025350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu...  http://t.co/rkkF0G79t5"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2015-02-17T23:17:26.000Z",
            "id": "567825178706616321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu...  http://t.co/8WhlM9r8t5"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2015-02-17T23:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825146595045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/rsZOqT66b5 tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "2872016593",
            "created_at": "2015-02-17T23:17:18.000Z",
            "id": "567825141607976960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cer... http://t.co/KLhRSNPtCB"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2015-02-17T23:17:15.000Z",
            "id": "567825130795098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/FjV8TavqN7"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2015-02-17T23:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048317687",
                        "start": 5,
                        "username": "portaltvonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567825106182914048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @PortalTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/MO9VJ5xEPN tv online #tvonlline"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-02-17T23:17:05.000Z",
            "id": "567825090190041088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/dq09RiARCA"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-02-17T23:16:33.000Z",
            "id": "567824954290397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/yBQPPdDnb6"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2015-02-17T23:16:29.000Z",
            "id": "567824939220226048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#betacaralhudosan Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval:... http://t.co/sySZsxcHQq #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-02-17T23:16:25.000Z",
            "id": "567824920996028416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca... http://t.co/X4n9OiO9n7"
        },
        {
            "author_id": "1480773278",
            "created_at": "2015-02-17T23:16:23.000Z",
            "id": "567824912276066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#nemapps Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de ... http://t.co/soQ1yD2WaF"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-02-17T23:16:21.000Z",
            "id": "567824903275040768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/d9oLVjazBE"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2015-02-17T23:13:44.000Z",
            "id": "567824244408737792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre cinco mil a seis mil animais s\u00e3o mortos todos os anos por ca\u00e7adores furtivos no Parque Nacional da... http://t.co/CUejylocI0"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-02-17T23:12:08.000Z",
            "id": "567823842355232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/bOZxEG9OYd"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2015-02-17T23:10:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "263805822",
                        "start": 78,
                        "username": "Micaelafarias_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77865367,
                        -22.87406015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "567823354603925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra finalizar! Aquele lanche (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @micaelafarias_) https://t.co/zyeAvVoDLl"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-02-17T23:10:01.000Z",
            "id": "567823310014148608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava ... http://t.co/SjJIetnVC2"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-02-17T23:10:00.000Z",
            "id": "567823307958951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava ... http://t.co/KE2BuFnZoM"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2015-02-17T23:09:47.000Z",
            "id": "567823249632940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/M6dEKilKn9"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2015-02-17T23:09:46.000Z",
            "id": "567823247514857473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/peTlkH08PC"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2015-02-17T23:09:46.000Z",
            "id": "567823245631565824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/C62LAKBWBw"
        },
        {
            "author_id": "2776311041",
            "created_at": "2015-02-17T23:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2776311041",
                        "start": 0,
                        "username": "carv_christian"
                    }
                ]
            },
            "id": "567823241634451456",
            "in_reply_to_user_id": "2776311041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carv_christian Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: ... http://t.co/zmH8pVAk9z #RTgeraRT #Timbeta"
        },
        {
            "author_id": "75565769",
            "created_at": "2015-02-17T23:09:44.000Z",
            "id": "567823240585854976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/hyyYLKdn5k http://t.co/beq8bN63xB"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-02-17T23:09:12.000Z",
            "id": "567823103360811008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/9dRFInQOcW"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-02-17T23:09:03.000Z",
            "id": "567823066153164800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/qQTBNBr1JQ"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2015-02-17T23:08:56.000Z",
            "id": "567823038562988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/dVl2yi6xp5 #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-02-17T23:08:40.000Z",
            "id": "567822971256983552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/0YBAYx4jjz"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2015-02-17T23:08:38.000Z",
            "id": "567822963145207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/MQVd3aKC4f"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2015-02-17T23:08:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822958732820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/0C7uDcxKMZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2015-02-17T23:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822938071703552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/ga7Qi0WkDo tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2015-02-17T23:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822926726107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/SaLaNYGQOR tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2015-02-17T23:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822905402257408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/xNMh5Gj5mu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2015-02-17T23:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822895273021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/zu0FVoTyBV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2015-02-17T23:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822886125203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/2Y2Fham4aJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2015-02-17T23:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822875907870720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/uRCTPMskjK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2015-02-17T23:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822867703865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/w9J0UrYswa tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2015-02-17T23:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822848204529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/Lz7g8drDHR tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2015-02-17T23:08:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822838616354816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/Vd2cFK5Lga tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2015-02-17T23:08:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822829825060864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/YjQwx31IJ4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2015-02-17T23:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822811382734848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/5Gn8wuJwTZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822791887609857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/n7CRoE79ND tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822782089719808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/YXuPKmi6vH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822772463742976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/ajH5xH5OrC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822762980458496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/hwk0F8CjHp tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822744340992000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/viHaxysIYE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822735226707968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/ABdCBux49c tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822716415315968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/moVdoYj2yG tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822706688716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/gEkYA7AUjS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822668352790531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/UpKC4zIbdi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822658944905217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/rP8lp6lBzw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822648660500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/hra2CWDRx1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822639026151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/KOJvw4jawu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:19.000Z",
            "id": "567822629475721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/Dfo4LCVyIr"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:18.000Z",
            "id": "567822627617685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/kDxanpEgyx"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822620088889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/8jaqkAUzcA tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:16.000Z",
            "id": "567822620072230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/80azY1qMgC"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822610752487425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/gtzBJSiiIU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2814219611",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:14.000Z",
            "id": "567822608000946176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/qEOr7nceia"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822592511324161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/C3aP4VyMgT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "71513191",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:10.000Z",
            "id": "567822592423280641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/QIJM6bzqeh"
        },
        {
            "author_id": "94189214",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:09.000Z",
            "id": "567822587658514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/s9Qk2cYAvk"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:08.000Z",
            "id": "567822583325855745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/6XQ7wR2XYq"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822582684086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/7aTyU68UTN tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "299697654",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:06.000Z",
            "id": "567822576510115841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/uWVa7e4OvU"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:04.000Z",
            "id": "567822567710461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/FCqZL7tVmF"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822563675500544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/RQDgeOzszm tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:03.000Z",
            "id": "567822563293802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca d... http://t.co/C7xu9kvUmR"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:01.000Z",
            "id": "567822555681185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/jOeHea1YhH"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822555274350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/gWBnj7xIa0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:01.000Z",
            "id": "567822554599059457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/0xW0I4uo4N"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2015-02-17T23:07:00.000Z",
            "id": "567822551218462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/KS33HA8bhW"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822545535156225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/W8TUedcnvd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:58.000Z",
            "id": "567822544750800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/hWT3miL3tD"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822536433496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/JDhZys8Bh9 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:54.000Z",
            "id": "567822525062766592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/PG8UkUtl8o"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822517513011200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/rgdbdWBlOl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:50.000Z",
            "id": "567822511276105728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/4SPoUJilF5"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822508176449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/1g93vUvwpH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:49.000Z",
            "id": "567822506704314369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/SB4z032b2L"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:49.000Z",
            "id": "567822506086907906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/awZv58spfC \nDire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil turist\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:47.000Z",
            "id": "567822496344379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/OD5chSysuW"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:47.000Z",
            "id": "567822495467769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/s7l6dAsuxo #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:46.000Z",
            "id": "567822492921819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/yHjlPVnslv"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822489990012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/CyJwU7tlrJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:44.000Z",
            "id": "567822485862805504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/6v2p3YCRiB"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:44.000Z",
            "id": "567822482054389761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/cUAr6OpMZ7"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567822480355663873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/gFf7ojy2pP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:42.000Z",
            "id": "567822473720274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/VwTXtcSkQk"
        },
        {
            "author_id": "61006114",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:41.000Z",
            "id": "567822471841259520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/PLDvkot0Zp"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:39.000Z",
            "id": "567822464689905664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/QFYrpuwdl6"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:39.000Z",
            "id": "567822463146414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/xqJiZ7jlIp"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:39.000Z",
            "id": "567822462768955392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/BOYirIkCL4"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:39.000Z",
            "id": "567822461602951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/TE35G2z5EK"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:38.000Z",
            "id": "567822457807056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/KVEx0a2uXi"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:37.000Z",
            "id": "567822455349256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/xtZbVvvClv"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:35.000Z",
            "id": "567822444867690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/7hm5LzRtXQ"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:34.000Z",
            "id": "567822442447552512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/gebQuxBw5O"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:33.000Z",
            "id": "567822439968690176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava ce... http://t.co/6selBkPnz9"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:33.000Z",
            "id": "567822438110662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/ceOFUOCAza"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:32.000Z",
            "id": "567822434415419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/9CK0iY2XWC"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:29.000Z",
            "id": "567822419437580288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire... http://t.co/AaqVzei6X9 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:28.000Z",
            "id": "567822418099625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/iH40m2dWKM"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:25.000Z",
            "id": "567822405051158528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/QlpcGQIefR"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:25.000Z",
            "id": "567822402752638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/3SXK7HRfs6"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:24.000Z",
            "id": "567822399980187649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/qvGmMNNQHf"
        },
        {
            "author_id": "351188268",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:23.000Z",
            "id": "567822397975326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/wMpEyPRRcV"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:19.000Z",
            "id": "567822379646263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/RVV8EB8Lkq"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:16.000Z",
            "id": "567822366123773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/WchP8ldIEv #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:15.000Z",
            "id": "567822361828806657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/wZsebguQWq"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:15.000Z",
            "id": "567822361380016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/fg3nQHfnKh"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:11.000Z",
            "id": "567822343638163457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/pmRJBoNOnu"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:10.000Z",
            "id": "567822339439640576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/iOSUQf7kO1"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:09.000Z",
            "id": "567822336423944192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/m87KHrCMjY"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:08.000Z",
            "id": "567822333777338369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/VXIvge47D0"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:07.000Z",
            "id": "567822330769985537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/oTezD0DUpP"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:07.000Z",
            "id": "567822329901793281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/tddYijkY1u"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:07.000Z",
            "id": "567822327888519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/mjRlZWu4NV"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:07.000Z",
            "id": "567822327175475200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/k27lZKlwA4"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:00.000Z",
            "id": "567822299807641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/BYj4xlGQRO"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2015-02-17T23:06:00.000Z",
            "id": "567822298419310592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/iGsfuHn4XA"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:57.000Z",
            "id": "567822287778377728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/5jjGgPBdRP"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:57.000Z",
            "id": "567822285458907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/JX4rDlpK2L"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:56.000Z",
            "id": "567822281210077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/v0mrEFt8YO"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:55.000Z",
            "id": "567822279289135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/9cqBlPyySC"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:55.000Z",
            "id": "567822277519142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/Dd58fckTen"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:55.000Z",
            "id": "567822277108060161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/srzrecdUSG"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:54.000Z",
            "id": "567822275166126080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/oy5b2FJZNO"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:54.000Z",
            "id": "567822273345757184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/gOXVzm9m7x"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:53.000Z",
            "id": "567822271701651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/doga6jeJhh"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:51.000Z",
            "id": "567822260670582785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/3kq8szawfd"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:50.000Z",
            "id": "567822256874725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/7S1sJzlScn"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:50.000Z",
            "id": "567822255687790592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/qEIdYZWlNh"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:49.000Z",
            "id": "567822252214865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/O1xiR2rCyC"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:46.000Z",
            "id": "567822240269524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/lt5nCO4f5n"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:45.000Z",
            "id": "567822238507872256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/VyTo43yd07"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:45.000Z",
            "id": "567822236687605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/GDOHkXGprA"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:45.000Z",
            "id": "567822236331024386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/qcS62I1PFl"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:43.000Z",
            "id": "567822226260512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/gaUHut7jue"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:40.000Z",
            "id": "567822213660823554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/VTH01uYt24"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:37.000Z",
            "id": "567822201400909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/ay9oHZb3LU"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:34.000Z",
            "id": "567822192056004609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil turistas na reserva, em Foz do Igua\u00e7u.\nFeriado tamb\u00e9m fez au... http://t.co/5po1cw0hya"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:34.000Z",
            "id": "567822190453768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/pD6khJIpfz"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:33.000Z",
            "id": "567822187358343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil turistas na reserva, em Foz do Igua\u00e7u.\nFeriado tamb\u00e9m fez au... http://t.co/PNnI9VofGi"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:32.000Z",
            "id": "567822183583498240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil turistas na reserva, em Foz do Igua\u00e7u.\nFeriado tamb\u00e9m fez au... http://t.co/L1oGecIK9P"
        },
        {
            "author_id": "2971348840",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:32.000Z",
            "id": "567822183176675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/MW9BFIfYqf"
        },
        {
            "author_id": "2983867018",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:32.000Z",
            "id": "567822180152528897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/IWYNO695zT"
        },
        {
            "author_id": "2983838745",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:31.000Z",
            "id": "567822178021875712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/Q6HGj0m2Vs"
        },
        {
            "author_id": "2983957451",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:30.000Z",
            "id": "567822175274561537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/5CcyTjypD5"
        },
        {
            "author_id": "2983986605",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:30.000Z",
            "id": "567822173248733184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/tMlcNKAk9K"
        },
        {
            "author_id": "2984367945",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:29.000Z",
            "id": "567822170819420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/KcWUFHhXd4"
        },
        {
            "author_id": "2983817595",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:22.000Z",
            "id": "567822139165827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/WmrvMKvU9t"
        },
        {
            "author_id": "2889478607",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:21.000Z",
            "id": "567822134682099713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/kgkeQD7bzY"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:16.000Z",
            "id": "567822114666889217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/liDuglYt12 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:14.000Z",
            "id": "567822105519136768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/PYFPZrSMOL #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2984444536",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:11.000Z",
            "id": "567822092441272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/4JkG6CPt78"
        },
        {
            "author_id": "2956935982",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:10.000Z",
            "id": "567822090105008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/Zypo3fE3X7"
        },
        {
            "author_id": "2983972816",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:10.000Z",
            "id": "567822087747846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/pASHnGPCNP"
        },
        {
            "author_id": "2957146786",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:08.000Z",
            "id": "567822080294526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/a0Bk9VUaHd"
        },
        {
            "author_id": "2906217741",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:03.000Z",
            "id": "567822061990633472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/0O24rkjd3v"
        },
        {
            "author_id": "2984343359",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:03.000Z",
            "id": "567822060027703297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/QYQK8Fhfys"
        },
        {
            "author_id": "2984040335",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:02.000Z",
            "id": "567822055749480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/UdBY36EnjS"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2015-02-17T23:05:01.000Z",
            "id": "567822051387383808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/sbaALfck9o"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:59.000Z",
            "id": "567822044932370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/m4jhoVIPQS"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:58.000Z",
            "id": "567822040905822209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/jSeQbLI787"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:58.000Z",
            "id": "567822038896807936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/WeO7yrqZwY"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:57.000Z",
            "id": "567822036782866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/fu1x9f5vP4"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:56.000Z",
            "id": "567822032630517761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/YnfDrbwJqc"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:55.000Z",
            "id": "567822028213854208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/tF1oPVF5uZ"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:55.000Z",
            "id": "567822027962245120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/jRuFXO1Ua9"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:53.000Z",
            "id": "567822017652658176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava c... http://t.co/DbRLXArxXh"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:51.000Z",
            "id": "567822009901543424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/3EfWX3J38q"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:32.000Z",
            "id": "567821928771149824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/30tYxakn56"
        },
        {
            "author_id": "2598057540",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:31.000Z",
            "id": "567821925751201792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/LORaCcCIIC"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:28.000Z",
            "id": "567821914850254848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/95VJeYjSOa"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:28.000Z",
            "id": "567821913759690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/FJop6nvSXj"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:22.000Z",
            "id": "567821888686186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/2lRu2UY8n6"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:21.000Z",
            "id": "567821884743532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/EwxzV7BVw3"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:21.000Z",
            "id": "567821884412207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mi... http://t.co/H1frG7k2R8"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:19.000Z",
            "id": "567821877495754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/D2eXbKBJZf"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:19.000Z",
            "id": "567821874975019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/o0UMiGwozH"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:15.000Z",
            "id": "567821857157574656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/G5eSxyD4a8"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:04.000Z",
            "id": "567821812639264768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 m... http://t.co/3qBAx1Vq0C"
        },
        {
            "author_id": "2623937387",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:01.000Z",
            "id": "567821800597397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#opera\u00e7\u00e3obetalab Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: ... http://t.co/10efymQ0zf #OPERACAORETWITAR"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2015-02-17T23:04:00.000Z",
            "id": "567821797359394816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/DHDw75XWZV"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:57.000Z",
            "id": "567821784730378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 3... http://t.co/bzgPaHJQTM"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:57.000Z",
            "id": "567821782633213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/58T6YbYRzp"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:54.000Z",
            "id": "567821772822683648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/UUjWDfiBNL"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:53.000Z",
            "id": "567821766405439488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca... http://t.co/HGVSCQBRbY #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:47.000Z",
            "id": "567821741726154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/vaWJmNYKd8"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:40.000Z",
            "id": "567821714182266881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em sequ\u00eancia 7 tweet sobre rodada de negocia\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Canastra. Evento muito importante pela gravidade da crise clim\u00e1tica."
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:38.000Z",
            "id": "567821703033663488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/O7LswOcJ3c"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:32.000Z",
            "id": "567821678228578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/gBlm5EimdJ"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:30.000Z",
            "id": "567821668745236481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/HTREdCu9UZ"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:25.000Z",
            "id": "567821648432271361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/hECNHz7MHm"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:23.000Z",
            "id": "567821642874777601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/uPbF4fYndA"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:23.000Z",
            "id": "567821639108272129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/GNWCAoPVfl"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:18.000Z",
            "id": "567821621911625729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/qLW3jOsxlC"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:17.000Z",
            "id": "567821615142039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de\u00a0Carnaval http://t.co/UsrXnDEvc5"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:16.000Z",
            "id": "567821612583526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/6h496m1H6x"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:12.000Z",
            "id": "567821593054879744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 m... http://t.co/J7nN3R3NlI"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:11.000Z",
            "id": "567821591993688064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/ljbpScB8BT"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:09.000Z",
            "id": "567821584309755904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/iaMl7ELTPH"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:09.000Z",
            "id": "567821580358660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/B1BPKReKpm"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:08.000Z",
            "id": "567821578211225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/wRobq8XrL9"
        },
        {
            "author_id": "127959583",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "567821570942582784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#coisadeDEUS #muitolindo #muitolouco #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/jYFjX1nl6C"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:05.000Z",
            "id": "567821567201124352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/Kq1M2Umphc"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:05.000Z",
            "id": "567821565166952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/ynKBaNCDCw"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:04.000Z",
            "id": "567821563292073984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/HUthNcqFon"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2015-02-17T23:03:03.000Z",
            "id": "567821558984495104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no esporte Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/CHTKoAGTSm via esporte"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:57.000Z",
            "id": "567821533839679488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mi... http://t.co/bI1M4Bfl0c"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:52.000Z",
            "id": "567821509760163840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/ifbfJb5m3L"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:48.000Z",
            "id": "567821492966137856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/uROlXDO2bS"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:41.000Z",
            "id": "567821464587526144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/7SOCnSoeiI"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:39.000Z",
            "id": "567821455599083520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/UYDsFdYtl0"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:32.000Z",
            "id": "567821426280902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/I2XzTF18Iw"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:29.000Z",
            "id": "567821413865779200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/RkMWmJo2Rq"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:28.000Z",
            "id": "567821412389367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/PpDu8JiPQf"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567821411877691393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/nH0oLw07UV tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:26.000Z",
            "id": "567821400070742016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/LpG6Et23Ao"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:25.000Z",
            "id": "567821398426546177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/rHsWRxOrIb"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:25.000Z",
            "id": "567821396102942721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/VLr5QzjZ2l"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567821388574146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/qkIBcnomkh tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:20.000Z",
            "id": "567821375903125506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/wI0V1KYZay"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:12.000Z",
            "id": "567821343976112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/gASNLz5jEK"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:06.000Z",
            "id": "567821319548497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/vPAklew4da"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:06.000Z",
            "id": "567821317950468096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/reLKZCHyHc"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:04.000Z",
            "id": "567821309758988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/MDvfJjwMmx"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-02-17T23:02:01.000Z",
            "id": "567821298551779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/qWt11KCzKo"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2015-02-17T23:01:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "567821287503994881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/gN1DLQetuP tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-02-17T23:01:51.000Z",
            "id": "567821257170759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/wdkJOPnANR"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-02-17T23:01:38.000Z",
            "id": "567821202144919552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/k3QqykZKIq"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2015-02-17T23:01:37.000Z",
            "id": "567821195074125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/mW4Y42shcy"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2015-02-17T23:01:35.000Z",
            "id": "567821187910262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/pFnNK2JLsd"
        },
        {
            "author_id": "2374360590",
            "created_at": "2015-02-17T23:01:33.000Z",
            "id": "567821179794300928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/XaEabo6p2o"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2015-02-17T23:01:31.000Z",
            "id": "567821170604548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/M5FySCzofh"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2015-02-17T23:01:21.000Z",
            "id": "567821130548912129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/ATupCSril9"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2015-02-17T23:01:19.000Z",
            "id": "567821121375981568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava ce... http://t.co/xLJzCwllK1 Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2015-02-17T23:01:17.000Z",
            "id": "567821112827977728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/S0uZ037iC5"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2015-02-17T23:01:15.000Z",
            "id": "567821103764086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/LKRHrmOzs6"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2015-02-17T23:01:08.000Z",
            "id": "567821073758076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/QWyQA086kn"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2015-02-17T23:01:05.000Z",
            "id": "567821062693462018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/AirlSQkxBa"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2015-02-17T23:01:02.000Z",
            "id": "567821051213656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/f9Bumg5ZzZ"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:58.000Z",
            "id": "567821032431620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/gV8sYluHRK"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:54.000Z",
            "id": "567821016736485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/5g2fvzAe0Q"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:52.000Z",
            "id": "567821007492247553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/QnS1uTz6lP"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:49.000Z",
            "id": "567820994406051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/CFM5np4ICN"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:48.000Z",
            "id": "567820990928969728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/iL4Su8akhb"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:46.000Z",
            "id": "567820981307236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/I7ftMcE0ck"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:44.000Z",
            "id": "567820974923468800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/lsErGDj2yH"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:44.000Z",
            "id": "567820974009131009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/ir14NKyNrW http://t.co/x8f4p3BLzq"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:43.000Z",
            "id": "567820971727400960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/bR1Mb0NMNM"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:34.000Z",
            "id": "567820933102084096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/wXTeJOY64Q"
        },
        {
            "author_id": "127959583",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "567820913854521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/32uH5FULsn"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:28.000Z",
            "id": "567820907009347584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/XQehHt1Whc"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:26.000Z",
            "id": "567820898289340417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/j3MbCckuZv"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:24.000Z",
            "id": "567820891725393920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/VNf4xC5zm0"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:17.000Z",
            "id": "567820861702418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/qYfjCcdApR"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:14.000Z",
            "id": "567820848670765058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/2AJaHYbt11"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:13.000Z",
            "id": "567820845940260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/GdVkSdRFFx"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:12.000Z",
            "id": "567820840819040256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de... http://t.co/FfVJ4epwKk #RGP"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:12.000Z",
            "id": "567820840567320576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/Js8E3wmQsa"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:12.000Z",
            "id": "567820839724265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/TPsPLN5nj9"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:12.000Z",
            "id": "567820839296483329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/bYvrmBalg8"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:11.000Z",
            "id": "567820837744570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/NIcEoca9Cz"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:11.000Z",
            "id": "567820835135696897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/61u4SpMF6p"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:07.000Z",
            "id": "567820820908654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/VUieAZI7ok"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2015-02-17T23:00:07.000Z",
            "id": "567820820841570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de... http://t.co/R8Cn8RrZHh #RGP"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:58.000Z",
            "id": "567820782962749440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/lq0yYqfIR0"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:52.000Z",
            "id": "567820757998252032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/kFsnWbzjKp"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:47.000Z",
            "id": "567820737144201216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/5HNDySgaP2"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:46.000Z",
            "id": "567820730538192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/55J43jefWy"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:45.000Z",
            "id": "567820727266631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/4qBdERLNNH"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:44.000Z",
            "id": "567820721868578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/AzDNnRoxe5"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:43.000Z",
            "id": "567820719817498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/GUfBVOWA9T"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:42.000Z",
            "id": "567820715140870145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/X3jJ3uzl4J"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:41.000Z",
            "id": "567820711743512577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/4ZPBbhXHho"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:39.000Z",
            "id": "567820703187103744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/h5IkvTXmEL"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:39.000Z",
            "id": "567820700435619841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/VTIBkUkXD1"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:37.000Z",
            "id": "567820694353883136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/BlfdmBGO03"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:35.000Z",
            "id": "567820686577672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/rb4At8wAdW"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:33.000Z",
            "id": "567820674900709376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/lovaPbKkoU"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:28.000Z",
            "id": "567820654453526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/4cdCsoIYfd"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:27.000Z",
            "id": "567820652469600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/mk6GTblaq1"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:27.000Z",
            "id": "567820652041740288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/KOn7PIUHCR"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:24.000Z",
            "id": "567820637105856512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/Lr1tbQPFAN"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:23.000Z",
            "id": "567820636208308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/yI6kYeBh19"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "567820635172298752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava... http://t.co/hY5N7s81N9 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1434466621",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:23.000Z",
            "id": "567820634639613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/lILMUFqfcW"
        },
        {
            "author_id": "424245466",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:22.000Z",
            "id": "567820630055239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/nEjjPep58c"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:21.000Z",
            "id": "567820625818992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/7Wa2fmtjcB"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:21.000Z",
            "id": "567820625110179841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/79a9IyQqPs"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:20.000Z",
            "id": "567820623138832384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/4nbCvRQEsl"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:12.000Z",
            "id": "567820588019937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/uREMhE0Hvx"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:10.000Z",
            "id": "567820581346779136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o es... http://t.co/W1F42mKH5Z #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:09.000Z",
            "id": "567820575277629440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/IHbcUQXcAH"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2015-02-17T22:59:08.000Z",
            "id": "567820572320608256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/SWnjVz6MwL #OesteeSudoeste"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2015-02-17T22:58:57.000Z",
            "id": "567820524581097472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval: Dire\u00e7\u00e3o esperava cerca de 30 mil tu... http://t.co/t9jaitpnuo"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2015-02-17T22:58:54.000Z",
            "id": "567820514779013120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/wZ283Q9WHw"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2015-02-17T22:58:09.000Z",
            "id": "567820325087535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/MshDBQU2GG"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2015-02-17T22:57:45.000Z",
            "id": "567820224298381312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/8RPHkJvxUf #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2015-02-17T22:57:38.000Z",
            "id": "567820192073543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/awZv58spfC"
        },
        {
            "author_id": "542062309",
            "created_at": "2015-02-17T22:57:17.000Z",
            "id": "567820106043256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol nos Castelos do A\u00e7u, durante a travessia Petr\u00f3polis-Teres\u00f3polis. Parque Nacional da\u2026 http://t.co/RJG31Qn3pt"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2015-02-17T22:55:16.000Z",
            "id": "567819598788317185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/shkeeDQh2o"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2015-02-17T22:55:05.000Z",
            "id": "567819552328916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 33 mil visitantes no feriado de Carnaval http://t.co/psb0jVPoNq"
        },
        {
            "author_id": "48124266",
            "created_at": "2015-02-17T22:44:41.000Z",
            "id": "567816933610094594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u262e\u262e\u262e @ Monumento Natural Dos Cost\u00f5es Rochosos Rio Das Ostras http://t.co/EMXt54QWZ9"
        },
        {
            "author_id": "543863929",
            "created_at": "2015-02-17T22:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.35737897,
                        -16.61720727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "567816532726939649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#terraronca #Goi\u00e1s #brasil #caverna #trip #travel @ Parque Estadual Terra Ronca - Goias http://t.co/ttaVoj89Yd"
        },
        {
            "author_id": "56829752",
            "created_at": "2015-02-17T22:41:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26371098,
                        -22.86926025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "567816110838644738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cachoeira do V\u00e9u da Noiva- Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/4wqbX0IXOz"
        },
        {
            "author_id": "140567837",
            "created_at": "2015-02-17T22:38:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "567815292572835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jequitib\u00e1 de mil e nove anos, 40 metros de altura! @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos http://t.co/f1lvSaGXuo"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2015-02-17T22:37:12.000Z",
            "id": "567815051035435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 4 mil pessoas foram ao Parque Municipal de Macei\u00f3 em janeiro\nhttp://t.co/H53h9bVMnH"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2015-02-17T22:37:12.000Z",
            "id": "567815051018657792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 4 mil pessoas foram ao Parque Municipal de Macei\u00f3 em janeiro\nhttp://t.co/Rn6O5rtjuA"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-02-17T22:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "567812511605735425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cab\u00f4 meixmo!!! @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/GExVLKqJzb"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-02-17T22:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "567812207740977152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se foi. @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/eK7GavSSC5"
        },
        {
            "author_id": "2496589165",
            "created_at": "2015-02-17T22:22:31.000Z",
            "id": "567811356897976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Hoje eu so quero que o dia termine bem\"!\u2600 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/zHyCVoS4pZ"
        },
        {
            "author_id": "1324859376",
            "created_at": "2015-02-17T22:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "386283436",
                        "start": 60,
                        "username": "caiomathheus"
                    }
                ]
            },
            "id": "567809340116320256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @caiomathheus https://t.co/9mPvPsaaxs"
        },
        {
            "author_id": "386283436",
            "created_at": "2015-02-17T22:13:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "567809050138910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/iF9QG16688"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-02-17T22:12:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "567808874435346433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdi o p\u00f4r-do-sol novamente. :/ @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/mnFnfjaN8Y"
        },
        {
            "author_id": "161562789",
            "created_at": "2015-02-17T22:12:10.000Z",
            "id": "567808753576460289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Ter\u00e7a de Carnaval come\u00e7ou com um Samba Gostoso no Parque Nacional e depois um Clube Comary fervendo!... http://t.co/EQp0rkvdSY"
        },
        {
            "author_id": "169625645",
            "created_at": "2015-02-17T22:06:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77865367,
                        -22.87406015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "567807263604482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gelobol! (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/VUIJYiqpnY"
        },
        {
            "author_id": "245151143",
            "created_at": "2015-02-17T21:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "567803596407066625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu amigo quati :3 #quati @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/oSuk1GusSg"
        },
        {
            "author_id": "51287665",
            "created_at": "2015-02-17T21:48:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "567802779113365504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha!! (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @zanuz_) https://t.co/TWEPnaPUs4"
        },
        {
            "author_id": "163052038",
            "created_at": "2015-02-17T21:40:26.000Z",
            "id": "567800766996680706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 4 mil pessoas foram ao Parque Municipal de Macei\u00f3 em janeiro http://t.co/xur72gS8Kb"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2015-02-17T21:40:26.000Z",
            "id": "567800766975729666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 4 mil pessoas foram ao Parque Municipal de Macei\u00f3 em janeiro http://t.co/xkASNYtG1I"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2015-02-17T21:40:26.000Z",
            "id": "567800766950567938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 4 mil pessoas foram ao Parque Municipal de Macei\u00f3 em janeiro http://t.co/CmjEEW7gAy"
        },
        {
            "author_id": "140567837",
            "created_at": "2015-02-17T21:40:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "567800663221227520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Interpretativa de Jequitib\u00e1 @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos http://t.co/QT9I0t5869"
        },
        {
            "author_id": "1942683823",
            "created_at": "2015-02-17T21:36:22.000Z",
            "id": "567799742395318273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Carioquinhas na Trilha dos Canions no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\u2026 http://t.co/IlF8lb4l9C"
        },
        {
            "author_id": "159487213",
            "created_at": "2015-02-17T21:35:03.000Z",
            "id": "567799411015974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve bao (@ Parque Nacional dos Len\u00e7ois) http://t.co/6nNfA3yjbm"
        },
        {
            "author_id": "1942683823",
            "created_at": "2015-02-17T21:27:56.000Z",
            "id": "567797619751182336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedras da Cachoeira Carioquinhas, no final da Trilha dos Canions no Parque Nacional da Chapada dos\u2026 http://t.co/kyJxcRXtB7"
        },
        {
            "author_id": "2778385359",
            "created_at": "2015-02-17T21:25:59.000Z",
            "id": "567797129041940481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos preciso RT (@ Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais) https://t.co/ehoYyPlN53"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2015-02-17T21:25:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42577305,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "567797043062915073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/O1HQiGiZ2G"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2015-02-17T21:08:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79671442,
                        -21.20985786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "567792778219102208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/ABplZBwyQX"
        },
        {
            "author_id": "309215216",
            "created_at": "2015-02-17T21:04:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "567791642531598339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/436s39AW6m"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2015-02-17T20:58:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "567790171836674048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/0PB06gZiAi"
        },
        {
            "author_id": "47166482",
            "created_at": "2015-02-17T20:55:37.000Z",
            "id": "567789487414333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Unipraias... Que mais temos por esse Brasilz\u00e3o pra fazer em 4 dias!?"
        },
        {
            "author_id": "501970355",
            "created_at": "2015-02-17T20:44:31.000Z",
            "id": "567786693026406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95 @ Parque Municipal De Bh http://t.co/ZHkvzEpm3j"
        },
        {
            "author_id": "278790516",
            "created_at": "2015-02-17T20:43:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.33216951,
                        -15.53351034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "567786473228095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem comentarios, lugar mais do lindo... @ Parque Municipal do Itiquira http://t.co/ZlXClWNzPf"
        },
        {
            "author_id": "1942683823",
            "created_at": "2015-02-17T20:32:41.000Z",
            "id": "567783716475654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Carioquinhas no final da Trilha dos Canions no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\u2026 http://t.co/aU6RHMOjNP"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2015-02-17T20:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "567781861108498432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/MQcC2NxARU"
        },
        {
            "author_id": "38930662",
            "created_at": "2015-02-17T20:24:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e5dc73206f4b50e"
            },
            "id": "567781780242309122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de ir embora :(\nN\u00e3o vou demorar mais 17 anos pra voltar,  promessa \u2661 @ Parque Estadual Da Serra\u2026 http://t.co/1oM2zWun0c"
        },
        {
            "author_id": "128330790",
            "created_at": "2015-02-17T20:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65825571,
                        -17.76876093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "567781343426543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela s\u00f3 quer viajar daqui pra qualquer lugar \ud83c\udfb5\ud83d\udd06\ud83d\udca6 @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/uubfSbNvFr"
        },
        {
            "author_id": "59483064",
            "created_at": "2015-02-17T19:45:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93389628,
                        -19.72174803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "567771801468817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma self com meu amigo!\r\rKkkk @ Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/FIQK5pMqCd"
        },
        {
            "author_id": "2778385359",
            "created_at": "2015-02-17T19:43:44.000Z",
            "id": "567771398433959938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/drQ1ZxR3WX"
        },
        {
            "author_id": "56780232",
            "created_at": "2015-02-17T19:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34351762,
                        -18.12010859
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "567771128715018240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#carnaval2015 #equipepesad\u00e3o @ Parque Estadual Do Rio Preto http://t.co/r4HBH4gI30"
        },
        {
            "author_id": "172583602",
            "created_at": "2015-02-17T19:20:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.3042,
                        -6.46907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b36898902b98384e"
            },
            "id": "567765641646841857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguimos noviando... @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/ZyGFJB9Aud"
        },
        {
            "author_id": "135505608",
            "created_at": "2015-02-17T19:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "279272555",
                        "start": 79,
                        "username": "Andressaec_"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "375928541",
                        "start": 92,
                        "username": "ganepomuceno"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89827659,
                        -3.83870881
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "567765192021643264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bumbum pra balan\u00e7ar no frio \ud83d\ude39\ud83d\udc4c (@ Parque Nacional de Ubajara in Ubajara, CE w/ @andressaec_ @ganepomuceno) https://t.co/ZmQemAkLdl"
        },
        {
            "author_id": "2900885603",
            "created_at": "2015-02-17T19:09:55.000Z",
            "id": "567762888526659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 rexpeitaaaa #teey \ud83d\ude02 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/CiX4oIPxPX"
        },
        {
            "author_id": "2900885603",
            "created_at": "2015-02-17T19:04:26.000Z",
            "id": "567761507573063680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/JiAYA5TFFW"
        },
        {
            "author_id": "2677851000",
            "created_at": "2015-02-17T19:01:14.000Z",
            "id": "567760702421876736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OVERLANDERS EM DESTAQUE: O Nosso Quintal no Parque Nacional Perito Moreno. http://t.co/wT4vKMsfZS http://t.co/KOzC3YMRVt"
        },
        {
            "author_id": "1942683823",
            "created_at": "2015-02-17T18:49:01.000Z",
            "id": "567757627355332610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho das pedras na Trilha dos Canions, no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\u2026 http://t.co/j1RtpndK6w"
        },
        {
            "author_id": "1942683823",
            "created_at": "2015-02-17T18:40:48.000Z",
            "id": "567755559777341440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Trilha dos Canions no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #chapadadosveadeiros\u2026 http://t.co/55zniPs2hP"
        },
        {
            "author_id": "1942683823",
            "created_at": "2015-02-17T18:38:58.000Z",
            "id": "567755097476567040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos Canions no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #chapadadosveadeiros #goias #brasil\u2026 http://t.co/9XOfKznKOh"
        },
        {
            "author_id": "325151234",
            "created_at": "2015-02-17T18:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9810515,
                        -22.4438412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "567750019735126016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gnt tava no Parque Nacional do n sei o q, agr estamos indo pra feirinha \ud83d\udca4"
        },
        {
            "author_id": "160993041",
            "created_at": "2015-02-17T17:58:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "567744832228311041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 acabou #Encontr\u00e3o2015 #cr\u00e9ditosdegra\u00e7anummundopr\u00e9pago #friends @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 http://t.co/qavVPo5Art"
        },
        {
            "author_id": "65541962",
            "created_at": "2015-02-17T17:52:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50957,
                        -7.55876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d6d93c8b2c6f6ac"
            },
            "id": "567743354046541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u! \ud83d\ude4c\ud83d\udc4c\ud83d\ude4f @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/uccZ5AycRq"
        },
        {
            "author_id": "29299046",
            "created_at": "2015-02-17T17:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "567741883531943936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31 (@ Parque Estadual do Caracol in Canela, RS) https://t.co/regtpOr74v"
        },
        {
            "author_id": "1183323200",
            "created_at": "2015-02-17T17:43:14.000Z",
            "id": "567741073842520065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitshow #gazli @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/McCbEZsQKo"
        },
        {
            "author_id": "72928301",
            "created_at": "2015-02-17T17:42:58.000Z",
            "id": "567741003558551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil parece irreal. Ya esta en mi lista!  #Wanderlust http://t.co/KEsjc6KMNK"
        },
        {
            "author_id": "16455813",
            "created_at": "2015-02-17T17:35:37.000Z",
            "id": "567739155850219520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/YczKOvn3fN http://t.co/nkqVJJyet9"
        },
        {
            "author_id": "3030730823",
            "created_at": "2015-02-17T17:31:26.000Z",
            "id": "567738101481869315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Te amo\ud83d\udc9f @ Parque Natural Municipal Governador Valadares http://t.co/474IKwDHxW"
        },
        {
            "author_id": "2778385359",
            "created_at": "2015-02-17T17:27:53.000Z",
            "id": "567737208548106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/JF3dGDSlPH"
        },
        {
            "author_id": "116258866",
            "created_at": "2015-02-17T17:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5202809,
                        -23.77093038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "567736779269505025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Natural Municipal Estoril http://t.co/tdduKFN1MY"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2015-02-17T17:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1341167124862160896",
                        "start": 0,
                        "username": "lininhonovais"
                    }
                ]
            },
            "id": "567734477716463617",
            "in_reply_to_user_id": "58814267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LininhoNovais Esquecido em gest\u00f5es passadas, Parque Municipal Macei\u00f3 se transforma em op\u00e7\u00e3o de lazer para a fam... http://t.co/9JKu0wF6js"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2015-02-17T17:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "701171636",
                        "start": 0,
                        "username": "PrefMaceio"
                    }
                ]
            },
            "id": "567734379452325890",
            "in_reply_to_user_id": "701171636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrefMaceio Esquecido em gest\u00f5es passadas, Parque Municipal Macei\u00f3 se transforma em op\u00e7\u00e3o de lazer para a fam... http://t.co/9JKu0wF6js"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2015-02-17T17:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "537056304",
                        "start": 0,
                        "username": "_mpalmeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "567734321352830977",
            "in_reply_to_user_id": "537056304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_mpalmeira Esquecido em gest\u00f5es passadas, Parque Municipal Macei\u00f3 se transforma em op\u00e7\u00e3o de lazer para a fam... http://t.co/9JKu0wF6js"
        },
        {
            "author_id": "201488395",
            "created_at": "2015-02-17T17:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82521867",
                        "start": 0,
                        "username": "ruipalmeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "567734276473757696",
            "in_reply_to_user_id": "82521867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ruipalmeira Esquecido em gest\u00f5es passadas, Parque Municipal Macei\u00f3 se transforma em op\u00e7\u00e3o de lazer para a fam... http://t.co/9JKu0wF6js"
        },
        {
            "author_id": "1270003045",
            "created_at": "2015-02-17T17:15:38.000Z",
            "id": "567734125717884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esquecido em gest\u00f5es passadas, Parque Municipal Macei\u00f3 se transforma em op\u00e7\u00e3o de lazer para a fam... http://t.co/TSqVLFJKfc"
        },
        {
            "author_id": "1352840418",
            "created_at": "2015-02-17T17:04:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2980112295",
                        "start": 0,
                        "username": "gabriteixeira2"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1558141890",
                        "start": 16,
                        "username": "VoceNaoSabiaQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "567731431376707584",
            "in_reply_to_user_id": "2980112295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gabriteixeira2 @VoceNaoSabiaQ por isso que n\u00e3o gosto de entrar naquela piscina do parque nacional lkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "122193706",
            "created_at": "2015-02-17T17:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14087,
                        -29.045943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "567731051532152832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigamos em frente, Feliz Ano Novo @ Parque Estadual Do Tainhas http://t.co/Bwnl7xfqlB"
        },
        {
            "author_id": "2778385359",
            "created_at": "2015-02-17T16:57:21.000Z",
            "id": "567729527666012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/WgXOc3BtIa"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2015-02-17T16:50:26.000Z",
            "id": "567727785884811264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um dos cart\u00f5es postais mais famosos do Brasil, as Cataratas do Igua\u00e7u (PR) s\u00e3o um espet\u00e1culo! http://t.co/xJICHYMHCr http://t.co/16eoDbPm52"
        },
        {
            "author_id": "586760973",
            "created_at": "2015-02-17T16:21:30.000Z",
            "id": "567720501934817281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- vc \u00f1 tem o direito de brincar com meus sentimento\n- amig o seu sentimento \u00e9 um brinquedo do parque municipal. Ele \u00e9 publico\n - ah t\u00e1..ok"
        },
        {
            "author_id": "265008890",
            "created_at": "2015-02-17T16:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "567720252856082433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terere Lucas Bruna (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/0Gl6BbdkDJ"
        },
        {
            "author_id": "543863929",
            "created_at": "2015-02-17T15:53:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.35737897,
                        -16.61720727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "567713486709735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso... A outra ala curte uma folia ainda mais tranquila nesse carnaval no Parque Estadual\u2026 http://t.co/AAXpGUjhHt"
        },
        {
            "author_id": "447479843",
            "created_at": "2015-02-17T15:34:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9236233,
                        -18.8426483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "567708591478824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco vou l\u00e1 no parque municipal com a Emilly"
        },
        {
            "author_id": "2165405653",
            "created_at": "2015-02-17T15:03:31.000Z",
            "id": "567700879856660480",
            "in_reply_to_user_id": "2598582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@funnyg0d No parque municipal... [Da um breve suspiro e olha em volta] Eu venho aqui, \u00e0s vezes, pra pensar."
        },
        {
            "author_id": "158641466",
            "created_at": "2015-02-17T15:00:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "567699992539041793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/rxSxg2z9Cs"
        },
        {
            "author_id": "306522637",
            "created_at": "2015-02-17T14:59:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "567699747855941632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4 (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/f8z8hUWrhU"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-17T14:30:50.000Z",
            "id": "567692655002652673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 4 mil pessoas foram ao Parque Municipal em janeiro http://t.co/ZG1LElOOea"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2015-02-17T14:30:47.000Z",
            "id": "567692640402309120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 4 mil pessoas foram ao Parque Municipal em janeiro http://t.co/gKquWfD9HB"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2015-02-17T14:30:03.000Z",
            "id": "567692455009865729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede do Parque Nacional da Chapada Diamantina, Palmeiras tem casarios coloniais, como o Museu da Cidade, al\u00e9m de... http://t.co/jZ683bEQDA"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2015-02-17T14:27:12.000Z",
            "id": "567691737565769728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 4 mil pessoas foram ao Parque Municipal em janeiro http://t.co/r15rXfeAGF"
        },
        {
            "author_id": "205005252",
            "created_at": "2015-02-17T13:53:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.93276,
                        -20.03639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "567683344587304960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Caminhada #Feriad\u00e3o @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/gTcoCUpgSU"
        },
        {
            "author_id": "175849658",
            "created_at": "2015-02-17T13:53:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87308854,
                        -23.49803316
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "567683319215947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDiaMundo #Folga #Correr #Ref\u00fagio :) @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/ztnVvAaBym"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2015-02-17T13:17:32.000Z",
            "id": "567674206662701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 4 mil pessoas foram ao Parque Municipal de Macei\u00f3 em janeiro: O Parque Municipal de Macei\u00f3 recebeu no ... http://t.co/CX2WB3EwMe"
        },
        {
            "author_id": "111659615",
            "created_at": "2015-02-17T13:16:59.000Z",
            "id": "567674067885764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores 2 anos e 6 meses da minha vida! Obrigada meu amor \ud83d\udc4f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude18 @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/pbkAzp6Xq0"
        },
        {
            "author_id": "216760203",
            "created_at": "2015-02-17T12:51:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5972922,
                        -24.59090785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "567667615947296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CavernaOuroGrosso #SemFiltro @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/rQ1CRApWlE"
        },
        {
            "author_id": "205005252",
            "created_at": "2015-02-17T12:46:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.93276,
                        -20.03639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "567666343831695360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Feriad\u00e3o #Caminhada #HojeTambemEhDia @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/wyorx5QGEv"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2015-02-17T12:43:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42584003,
                        -20.60323633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "567665682691919873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensar na vida nunca foi t\u00e3o bom!\n\n#Nature #Natureza #Guarapari #Carnaval #goodvibe @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/HMVUqR2zTk"
        },
        {
            "author_id": "84863746",
            "created_at": "2015-02-17T12:41:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567665193535430656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/UERMxiYcdU"
        },
        {
            "author_id": "62295425",
            "created_at": "2015-02-17T12:36:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "567663859784495104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento de carnaval 10km \ud83c\udfc3\ud83d\ude05\ud83d\udca6\ud83d\ude05\ud83d\udca6\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/OVf82G3S8U"
        },
        {
            "author_id": "2343881210",
            "created_at": "2015-02-17T12:28:46.000Z",
            "id": "567661936322822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG - Brasil http://t.co/up97YT4gFM"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2015-02-17T12:28:03.000Z",
            "id": "567661752322498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 4 mil pessoas foram ao Parque Municipal de Macei\u00f3 em janeiro http://t.co/o9C1qzZRkV"
        },
        {
            "author_id": "57913850",
            "created_at": "2015-02-17T12:16:04.000Z",
            "id": "567658740548378624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional Serra da Capivara em SRN-PI est\u00e3o os achados mais importantes da presen\u00e7a do homem nas Am\u00e9ricas. http://t.co/IKpPfqkJR5"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2015-02-17T11:51:43.000Z",
            "id": "567652610564689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Carlos Gussoni fotografou esse papagaio-de-peito-roxo no Parque Estadual de Campos de Jord\u00e3o, SP. Voc\u00ea j\u00e1 viu... http://t.co/G9y13j1fxI"
        },
        {
            "author_id": "21905945",
            "created_at": "2015-02-17T11:43:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567650471457071104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/NN3NENkAYS"
        },
        {
            "author_id": "3030450275",
            "created_at": "2015-02-17T11:34:37.000Z",
            "id": "567648305489141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiver no para\u00edso.fiquei quase perto do c\u00e9u #altodocaparao @ Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3\u2026 http://t.co/127RsbkJY5"
        },
        {
            "author_id": "57048438",
            "created_at": "2015-02-17T10:34:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51476959,
                        -14.13714344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "567633166031396865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ex\u00f3tica e exuberante flora da Chapada. #CarnavalDaNatureza @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/Of4iy2Zlij"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-02-17T10:17:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 124,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "567628806526345216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: MPF recomenda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e tombamento da Gruta do Po\u00e7o Encantado http://t.co/vKkjJGdPv9 via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "245151143",
            "created_at": "2015-02-17T09:30:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54887452,
                        -25.5768463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567617031588286464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um arco \u00edris constante :) #rainbow #arcoiris #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Das Cataratas http://t.co/qGmmiSfRmZ"
        },
        {
            "author_id": "122099785",
            "created_at": "2015-02-17T04:38:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.11367901,
                        -42.61678939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01cf9f523067a388"
            },
            "id": "567543703158657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza \u2764 @ Cucao, Parque Nacional http://t.co/UWuz3r4BjR"
        },
        {
            "author_id": "230280397",
            "created_at": "2015-02-17T03:28:55.000Z",
            "id": "567526075862089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia... http://t.co/zte5zfuWjE"
        },
        {
            "author_id": "1063089211",
            "created_at": "2015-02-17T03:27:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.9705727,
                        -39.2789239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "019d28544dcd29e3"
            },
            "id": "567525592481136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "incendio forestal #parque #nacional #huerquehue bomberos al lugar ...."
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2015-02-17T02:46:55.000Z",
            "id": "567515508464177153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anais do Semin\u00e1rio de Pesquisa Cient\u00edfica da Floresta nacional do Tapaj\u00f3s.\nA Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s di... http://t.co/Bl2dVbIrRS"
        },
        {
            "author_id": "235284537",
            "created_at": "2015-02-17T02:11:56.000Z",
            "id": "567506704242573312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#carnaval2015 Serra do Brigadeiro \u2014 viajando para Araponga, MG de Parque Estadual da Serra do Brigadeiro http://t.co/jQyfwg2OcM"
        },
        {
            "author_id": "75491048",
            "created_at": "2015-02-17T01:58:55.000Z",
            "id": "567503426419183616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Socioambiental - IESAMBI: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas. 1988. 01: http://t.co/9tcPE13h2M via"
        },
        {
            "author_id": "271189360",
            "created_at": "2015-02-17T01:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "25562601",
                        "start": 0,
                        "username": "marciopaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "567502546617765888",
            "in_reply_to_user_id": "25562601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marciopaz Marcio esse lugar \u00e9 no parque estadual ou \u00e9 livre a entrada?"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2015-02-17T00:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2397367540",
                        "start": 53,
                        "username": "heydudet"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77896206,
                        -22.87405433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "567483898289192960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @heydudet https://t.co/cGqn44mpds"
        },
        {
            "author_id": "177810472",
            "created_at": "2015-02-17T00:34:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23876268,
                        -16.70355156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "567482200980205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocando o Bloco na rua! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Z0VyFexF2Y"
        },
        {
            "author_id": "33378309",
            "created_at": "2015-02-17T00:12:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2041827,
                        -22.96029694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "567476592851836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o quero ir embora, quero morar aqui! #RioDeJaneiro #CristoRedentor @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/UFFVsrko8L"
        },
        {
            "author_id": "75491048",
            "created_at": "2015-02-17T00:09:47.000Z",
            "id": "567475963278397441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto de Educa\u00e7\u00e3o Socioambiental - IESAMBI: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas. 1988. 01: http://t.co/4z3LevGw7v via"
        },
        {
            "author_id": "554506712",
            "created_at": "2015-02-17T00:08:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3207,
                        -28.52558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "567475659568869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quando se trata de amizade, vale mais a qualidade que a quantidade...\"\ud83d\ude0d\ud83d\udc98 @ Parque Municipal De\u2026 http://t.co/n8EvYmW2W4"
        },
        {
            "author_id": "740808109",
            "created_at": "2015-02-16T23:42:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "567469184758857728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/oXMEDvWWQV"
        },
        {
            "author_id": "740808109",
            "created_at": "2015-02-16T23:41:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "567468868193751043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/RKNPND1mYh"
        },
        {
            "author_id": "245151143",
            "created_at": "2015-02-16T23:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567467900291010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 sei que o dia hoje foi assim :D #cataratasdoigua\u00e7u #nofilter @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 http://t.co/o7atUTSwsP"
        },
        {
            "author_id": "109911946",
            "created_at": "2015-02-16T23:31:08.000Z",
            "id": "567466236867792896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voando sobre as Cataratas!!! #LoveFamily @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/Wbb4fYoyVX"
        },
        {
            "author_id": "2707203488",
            "created_at": "2015-02-16T23:27:30.000Z",
            "id": "567465320718557184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da encosta do Parque Nacional da Serra Geral.\nTrilha do Campestre.\nCachoeira da On\u00e7a.\n16/02/2015."
        },
        {
            "author_id": "2397367540",
            "created_at": "2015-02-16T23:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "203604021",
                        "start": 53,
                        "username": "jadifelixm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77865834,
                        -22.87406015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "567463304004923394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @jadifelixm https://t.co/vPHgr9o83m"
        },
        {
            "author_id": "130977558",
            "created_at": "2015-02-16T22:57:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.1420004,
                        -19.0208046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "567457792987234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, vou gastar 40min pra roubar wi fi no parque natural municipal e tirar uma selfie no mirante do rio"
        },
        {
            "author_id": "56854694",
            "created_at": "2015-02-16T22:54:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24412401,
                        -22.9279676
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "567457116517326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecer tamb\u00e9m faz parte da ora\u00e7\u00e3o \ud83c\udf40  || 021 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 http://t.co/YbyrW3wFXw"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-02-16T22:12:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "567446568186695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdi o p\u00f4r-do-sol! @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/KZGUhZetbg"
        },
        {
            "author_id": "245151143",
            "created_at": "2015-02-16T22:11:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567446098688884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor, me ajude #quati @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/b1aI1dICMy"
        },
        {
            "author_id": "149867358",
            "created_at": "2015-02-16T22:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452788,
                        -19.92454902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "567446073246240769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#semfiltro#carnavalbh#globeleza#sevailembrardetudo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/worjXJywHD"
        },
        {
            "author_id": "160993041",
            "created_at": "2015-02-16T22:10:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "567445828038832130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Encontr\u00e3o2015 #cr\u00e9ditosdegra\u00e7anummundopr\u00e9pago #\u00faltimanoite @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc http://t.co/lqPLEwNNOU"
        },
        {
            "author_id": "160993041",
            "created_at": "2015-02-16T22:04:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "567444442752512001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f#Encontr\u00e3o2015 #cr\u00e9ditosdegra\u00e7anummundopr\u00e9pago #friends @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc http://t.co/Gd9USryx9O"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-02-16T21:36:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "567437262204731392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 flor, n\u00e9? @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/pLIdGG05Kj"
        },
        {
            "author_id": "186674882",
            "created_at": "2015-02-16T21:29:04.000Z",
            "id": "567435517449756672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*_* @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/yjmtLxnRfm"
        },
        {
            "author_id": "1003661300",
            "created_at": "2015-02-16T21:26:43.000Z",
            "id": "567434925646049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao visitar nosso Santu\u00e1rio voc\u00ea pode tamb\u00e9m conhecer o Parque Estadual Carlos Botelho, reserva de Mata Atl\u00e2ntica... http://t.co/738UdNDdgz"
        },
        {
            "author_id": "552022314",
            "created_at": "2015-02-16T21:16:02.000Z",
            "id": "567432237139107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas da natureza... Coisas do Brasil! @ parque nacional chapada dos veadeiros http://t.co/YcJgMXUo2J"
        },
        {
            "author_id": "34363132",
            "created_at": "2015-02-16T21:11:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567431065443520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/HcYUF8KTwa"
        },
        {
            "author_id": "39104118",
            "created_at": "2015-02-16T21:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567431037433962497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/9JCKQ0p7qV"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2015-02-16T20:56:49.000Z",
            "id": "567427403530928128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Catedral do Jalap\u00e3o: conserva\u00e7\u00e3o ambiental e turismo sustent\u00e1vel http://t.co/cQdI7qFgkV http://t.co/Ic1QwQwA4g"
        },
        {
            "author_id": "15808152",
            "created_at": "2015-02-16T20:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60932905,
                        -18.22496379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "567425638710386690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casado com esse lugar! \ud83d\ude0d @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG http://t.co/cXo4zhqQ5s"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2015-02-16T20:49:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.10393203,
                        -29.12554104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "567425457210273795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido. .. @ Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/q7fM6CtsDv"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2015-02-16T20:12:54.000Z",
            "id": "567416349404962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria - #\u00c1rvores gigantescas das #florestas do #Brasil  http://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "99592516",
            "created_at": "2015-02-16T20:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567416128201568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista \ud83d\udd06 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/wHKdKX6lO7"
        },
        {
            "author_id": "3030730823",
            "created_at": "2015-02-16T19:52:42.000Z",
            "id": "567411267682725888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu e minha princesinha rosiane_barroso @ Parque Natural Municipal Governador Valadares http://t.co/YvFakSuVpL"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2015-02-16T19:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "44459333",
                        "start": 25,
                        "username": "portalbonde"
                    }
                ]
            },
            "id": "567408377513639938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendimento especial! RT @portalbonde: Programe-se!  - Parque Nacional do Igua\u00e7u estende hor\u00e1rio - Carnaval  - http://t.co/djpSnDgUuR"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2015-02-16T19:40:14.000Z",
            "id": "567408128170287105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 13 mil visitantes no domingo: http://t.co/qbh1pTA1ev"
        },
        {
            "author_id": "3030730823",
            "created_at": "2015-02-16T19:23:26.000Z",
            "id": "567403901646024705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Governador Valadares http://t.co/NE7BGN5AxO"
        },
        {
            "author_id": "3030730823",
            "created_at": "2015-02-16T19:03:19.000Z",
            "id": "567398839716679683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minha linda rosiane_barroso  parque municipal http://t.co/LvvAhhXpIL"
        },
        {
            "author_id": "245151143",
            "created_at": "2015-02-16T19:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567398061367119873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje :) #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/yxQqFPWl5Z"
        },
        {
            "author_id": "3030730823",
            "created_at": "2015-02-16T18:57:28.000Z",
            "id": "567397367616634881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu e Meu amor rosiane_barroso parque municipal natural http://t.co/OpQPZdZzQT"
        },
        {
            "author_id": "291985114",
            "created_at": "2015-02-16T18:55:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23876268,
                        -16.70355156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "567396968977399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "antiga cumplicidade.. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/yHHD8XLFgd"
        },
        {
            "author_id": "38930662",
            "created_at": "2015-02-16T18:55:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e5dc73206f4b50e"
            },
            "id": "567396872785231873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu bloco t\u00e1 na \u00e1gua ... \n#Carnaval #2015 @ Parque Estadual Da Serra Do Cabral - Buen\u00f3polis/ Mg http://t.co/cUBAIJ1ekT"
        },
        {
            "author_id": "631576190",
            "created_at": "2015-02-16T18:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18134471,
                        -5.80410146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "567396339437563904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN http://t.co/AJdBPDf3Rm"
        },
        {
            "author_id": "186674882",
            "created_at": "2015-02-16T18:51:22.000Z",
            "id": "567395830874001408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/YCI8s7dEWJ"
        },
        {
            "author_id": "229322079",
            "created_at": "2015-02-16T18:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0268413,
                        -20.39406713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "567389843257577473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio do dia - Serra Capixaba #pedraazul #mother #friends #monday #sun #happy @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/H48AROp1Gg"
        },
        {
            "author_id": "45016239",
            "created_at": "2015-02-16T18:14:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.4399424,
                        -22.4615927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "567386557364305920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf38\u2601 @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/XuCBNT9pd7"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2015-02-16T18:14:11.000Z",
            "id": "567386475700842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/fvhbMtW1uF"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2015-02-16T18:14:11.000Z",
            "id": "567386473834364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de ver sua foto na nossa p\u00e1gina? Envie ela para: contato@aparadosdaserra.eco.br \u00a0ou utilize\u00a0#AparadosDaSerra http://t.co/D0x6y8xYK4"
        },
        {
            "author_id": "1033950805",
            "created_at": "2015-02-16T18:11:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "183398510",
                        "start": 0,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "567385905884057601",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@em_com Se Bh tem floresta, \u00e9 no Parque das Mangabeiras ou, for\u00e7ando a barra, no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "188986358",
            "created_at": "2015-02-16T18:09:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "132308958",
                        "start": 7,
                        "username": "CostaSamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "567385333218942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bela @CostaSamara -Carnaval no Parque Municipal atrai as crian\u00e7as | TV Alterosa - Belo Horizonte http://t.co/zipTXeauLM"
        },
        {
            "author_id": "104499451",
            "created_at": "2015-02-16T18:08:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.42285086,
                        -21.84337855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3051ecc6dcbd899"
            },
            "id": "567385010555351040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TINHA UMA \u00c1RVORE NO MEIO DO CAMINHO - NO MEIO DO CAMINHO TINHA UMA \u00c1RVORE. @ Parque Estadual De Porto\u2026 http://t.co/IWX8h6NHjh"
        },
        {
            "author_id": "2952856619",
            "created_at": "2015-02-16T18:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "132238601",
                        "start": 39,
                        "username": "yluux"
                    }
                ]
            },
            "id": "567384323217977345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Salto Minas* - parque nacional Yvycui. @yluux http://t.co/UGfUSS6SiL"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2015-02-16T17:58:12.000Z",
            "id": "567382449206738945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blitz autua motoristas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral norte http://t.co/wuapMMP7qz #natal"
        },
        {
            "author_id": "341075466",
            "created_at": "2015-02-16T17:38:33.000Z",
            "id": "567377506878373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeuPrimo #Parceiro #Irmao \nOtimo carnaval! @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/7tD8rfuxtb"
        },
        {
            "author_id": "470967795",
            "created_at": "2015-02-16T17:32:38.000Z",
            "id": "567376015232876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/h3UEPX3rYi"
        },
        {
            "author_id": "1866003037",
            "created_at": "2015-02-16T17:25:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "701171636",
                        "start": 36,
                        "username": "PrefMaceio"
                    }
                ]
            },
            "id": "567374345413341186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um parque bem legal. Recomendo RT @PrefMaceio Mais de 4 mil pessoas foram ao Parque Municipal de Macei\u00f3 em janeiro. http://t.co/EIxkRg9JwB"
        },
        {
            "author_id": "129707070",
            "created_at": "2015-02-16T17:18:46.000Z",
            "id": "567372526201094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/RfFAF4iqC6"
        },
        {
            "author_id": "250130212",
            "created_at": "2015-02-16T16:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "62670543",
                        "start": 96,
                        "username": "javiertorres"
                    }
                ]
            },
            "id": "567366576584675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O s\u00e1bado 21 de febreiro, #roteiro gu\u00edado polo Monumento #Natural #Costa Dexo-Serantes. #Oleiros @JavierTorres http://t.co/sw9ltuVY0k"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2015-02-16T16:53:55.000Z",
            "id": "567366274557415424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 13 mil visitantes no domingo: http://t.co/bvxa7NBsCx"
        },
        {
            "author_id": "83436017",
            "created_at": "2015-02-16T16:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "567365236291018752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natu maravisssss \u2600\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3e @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/LoMXua1wX5"
        },
        {
            "author_id": "1167331147",
            "created_at": "2015-02-16T16:49:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567365182780112896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/B2B4gZtpww"
        },
        {
            "author_id": "198925545",
            "created_at": "2015-02-16T16:07:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "567354623045152768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea sol? \ud83d\ude22 #RJ @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EM1fNlNx8T"
        },
        {
            "author_id": "250130212",
            "created_at": "2015-02-16T16:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "62670543",
                        "start": 96,
                        "username": "javiertorres"
                    }
                ]
            },
            "id": "567354521383632896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O s\u00e1bado 21 de febreiro, #roteiro gu\u00edado polo Monumento #Natural #Costa Dexo-Serantes. #Oleiros @JavierTorres http://t.co/RXKE7lQCyV"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2015-02-16T16:05:11.000Z",
            "id": "567354011754717184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o fique de fora, venha para Foz do Igua\u00e7u!\n\nreservas online http://t.co/YIAtxb1VC8 http://t.co/HKJzRRznA4"
        },
        {
            "author_id": "25121455",
            "created_at": "2015-02-16T15:58:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567352430879584257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/ubI4tIMfyY"
        },
        {
            "author_id": "2343791738",
            "created_at": "2015-02-16T15:10:04.000Z",
            "id": "567340138393772032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecidas por serem um dos destinos mais desejados pelos brasileiros, as praias do Parque Nacional Marinho... http://t.co/ivdGZLhDjM"
        },
        {
            "author_id": "187581686",
            "created_at": "2015-02-16T14:57:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567336974663835650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje e d\u00eda de aventura \ud83d\ude02 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/x3Su7z4ACL"
        },
        {
            "author_id": "1167331147",
            "created_at": "2015-02-16T14:51:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47942595,
                        -25.61377732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "567335508028977152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/m91ZeZeIbF"
        },
        {
            "author_id": "611787351",
            "created_at": "2015-02-16T14:42:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65802744,
                        -17.76878265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "567333206517907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora fazer umas trilhas e chegar numas cachus! (@ Parque Estadual da Serra de Caldas in Caldas Novas, GO) https://t.co/FXAYmCXaJR"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2015-02-16T14:12:45.000Z",
            "id": "567325713830002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/7iinbADnJ1"
        },
        {
            "author_id": "57009229",
            "created_at": "2015-02-16T14:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90098048,
                        -3.84340829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "567325009245655040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#n\u00f3seocunhas#ubajara#fam\u00edlia#sohbesteira...hahaha @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/6fXDg0f5FL"
        },
        {
            "author_id": "2289157437",
            "created_at": "2015-02-16T13:58:28.000Z",
            "id": "567322119089192960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Tive que tirar uma foto!! #Havaianas #Cool #Sweet #Skull \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83c\udf43 (em Parque Municipal) http://t.co/k8nLJKyrFh"
        },
        {
            "author_id": "2289157437",
            "created_at": "2015-02-16T13:58:22.000Z",
            "id": "567322095181635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Tive que tirar uma foto!! #Havaianas #Cool #Sweet #Skull \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83c\udf43 (em Parque Municipal) http://t.co/yQNUbGU46l"
        },
        {
            "author_id": "2289157437",
            "created_at": "2015-02-16T13:58:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0789763,
                        -19.7568344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "232b29e2cc72ed84"
            },
            "id": "567322083626340353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive que tirar uma foto!!\n#Havaianas #Cool #Sweet #Skull \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83c\udf43 @ Parque Municipal http://t.co/XndHW56TOp"
        },
        {
            "author_id": "182777301",
            "created_at": "2015-02-16T13:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "51438840",
                        "start": 0,
                        "username": "pcbattistella"
                    }
                ]
            },
            "id": "567320193857490944",
            "in_reply_to_user_id": "51438840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pcbattistella Um belo baleia em nosso parque nacional! #oosterschelde"
        },
        {
            "author_id": "160993041",
            "created_at": "2015-02-16T13:43:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "567318237541851136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Encontr\u00e3o2015 #cr\u00e9ditosdegra\u00e7anummundopr\u00e9pago @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc http://t.co/b4PD4FoFAc"
        },
        {
            "author_id": "130827572",
            "created_at": "2015-02-16T12:27:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "567299181778567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/V0KEStgkjd http://t.co/ZGt1t4F1HN"
        },
        {
            "author_id": "226348200",
            "created_at": "2015-02-16T12:21:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "567297635758133249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor instrumento do mundo!!! #day46 #bebetsyear #bateria #amo @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 http://t.co/aVJ0H82o1h"
        },
        {
            "author_id": "38930662",
            "created_at": "2015-02-16T12:19:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e5dc73206f4b50e"
            },
            "id": "567297216487129088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diia ... @ Parque Estadual Da Serra Do Cabral - Buen\u00f3polis/ Mg http://t.co/YIFoJT6qnb"
        },
        {
            "author_id": "41120166",
            "created_at": "2015-02-16T12:03:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93403,
                        -19.9157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "567293233894793216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ordin\u00e1rias!!!  Tu tu tu tu pa @ Parque Municipal De Bh http://t.co/vKtJrIFDEl"
        },
        {
            "author_id": "61303379",
            "created_at": "2015-02-16T11:34:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79671442,
                        -21.20985786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "567285807330111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/Pm4lAQPMOM"
        },
        {
            "author_id": "72846270",
            "created_at": "2015-02-16T11:27:44.000Z",
            "id": "567284185606680576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas \u00e1guias-imperiais mortas no Parque Nacional de Do\u00f1ana http://t.co/RTTx7IXlRB"
        },
        {
            "author_id": "17011422",
            "created_at": "2015-02-16T11:18:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "567281891012014080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/fpJlFNeA97"
        },
        {
            "author_id": "58582587",
            "created_at": "2015-02-16T10:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06465883,
                        -15.56557729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "567272838508580864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/Z594B1gBic"
        },
        {
            "author_id": "237367410",
            "created_at": "2015-02-16T10:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.41245856,
                        -23.47588981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "567268083635855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia nascer feliz...essa \u00e9 a vida que eu quis... @ Parque Estadual Chico Mendes http://t.co/7fHUMs5yLy"
        },
        {
            "author_id": "2908372649",
            "created_at": "2015-02-16T10:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92855844,
                        -7.92341824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "567263122533388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/6jN9QKRn9a"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2015-02-16T09:54:14.000Z",
            "id": "567260658853367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha se aventurar na Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) 22/Fevereiro! http://t.co/858XguxjHY"
        },
        {
            "author_id": "504863374",
            "created_at": "2015-02-16T09:41:44.000Z",
            "id": "567257511582265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PRESEN\u00c7A DO BLASTOCERUS DICHOTOMUS NAS PINTURAS RUPESTRES DO PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA...http://t.co/Mbt7xpgeNB"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2015-02-16T09:39:17.000Z",
            "id": "567256893052448768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce, MG #tree #atlanticforest #mataatlantica #reserve @ Parque Estadual Do Rio\u2026 http://t.co/og7Sw0lRVE"
        },
        {
            "author_id": "222772860",
            "created_at": "2015-02-16T08:58:59.000Z",
            "id": "567246751808364544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A batalha entre um le\u00e3o e um b\u00fafalo no Parque Nacional South Luangwa, na Z\u00e2mbia, foi registada em fotos... http://t.co/U27G8FoolH"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2015-02-16T08:54:44.000Z",
            "id": "567245682483154945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oii???? (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/LGpnDgb1vT"
        },
        {
            "author_id": "104516141",
            "created_at": "2015-02-16T06:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357548,
                        -23.45481814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "567207093707751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo da pedra grande!!! @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/TQ4CrKMPtA"
        },
        {
            "author_id": "104516141",
            "created_at": "2015-02-16T06:19:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357548,
                        -23.45481814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "567206699711606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista linda de S\u00e3o Paulo!!! @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/bfIlVVUmPy"
        },
        {
            "author_id": "104516141",
            "created_at": "2015-02-16T06:16:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357548,
                        -23.45481814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "567205839283683328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo natureza!!!! @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/EC4A1hHm70"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2015-02-16T05:56:17.000Z",
            "id": "567200776964284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detidos dois supostos ca\u00e7adores furtivos no Parque Nacional de Limpopo (#canalmoz)\n\nMaputo (Canalmoz) \u2013 Dois... http://t.co/fh9peG4bz9"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "b36898902b98384e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Buen\u00f3polis, Brasil",
                "id": "0e5dc73206f4b50e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o, Brasil",
                "id": "8d6d93c8b2c6f6ac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chonchi, Chile",
                "id": "01cf9f523067a388",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puc\u00f3n, Chile",
                "id": "019d28544dcd29e3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Ferreira, Brasil",
                "id": "c3051ecc6dcbd899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil",
                "id": "232b29e2cc72ed84",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048317687",
                "name": "Portal TV Online",
                "username": "portaltvonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872016593",
                "name": "Renan Cesar Batista",
                "username": "renanbatista986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480773278",
                "name": "G.R.A.#BETA#SDV",
                "username": "Gildercio_Beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263805822",
                "name": "Mica",
                "username": "Micaelafarias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776311041",
                "name": "Christian Carvalho",
                "username": "carv_christian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75565769",
                "name": "Aurelio Hamon",
                "username": "aureliohamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814219611",
                "name": "Luiz Soares",
                "username": "soaresluiiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71513191",
                "name": "Magno Braz Jr",
                "username": "MagnoBrazJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94189214",
                "name": "Daniela Freitas",
                "username": "danyfreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299697654",
                "name": "sobrax",
                "username": "sobrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61006114",
                "name": "Dany",
                "username": "_Daniii87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351188268",
                "name": "Thales  #Tim Beta*",
                "username": "thales_thatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971348840",
                "name": "Eng Paulo Eduardo",
                "username": "EduPaulo2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983867018",
                "name": "anailtoncarneir",
                "username": "anailtoncarneir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983838745",
                "name": "Ivoribeiro2015",
                "username": "TimBetaIvo2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983957451",
                "name": "disponivel050HDF",
                "username": "ELIANEMIGRACAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983986605",
                "name": "Carlos",
                "username": "carllosfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984367945",
                "name": "DAYSEBAHIA201",
                "username": "DAYSEBAHIA201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983817595",
                "name": "JohsephLucas",
                "username": "JohsephLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889478607",
                "name": "WILSONAZEVEDOMIGRADO",
                "username": "wilsonazevedo22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984444536",
                "name": "disponivel050DG",
                "username": "disponivel050DG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956935982",
                "name": "larissa1909Cris",
                "username": "larissa1909Cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983972816",
                "name": "Doug_Marques201",
                "username": "Doug_Marques201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2957146786",
                "name": "MarcelSilva2015",
                "username": "MarcelSilva2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906217741",
                "name": "AndreFcampos201",
                "username": "AndreFcampos201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984343359",
                "name": "disponivel050AD",
                "username": "disponivel050AD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984040335",
                "name": "Bruno Tim Beta",
                "username": "BrunoF201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840148994",
                "name": "CORACHAGAS_4_5",
                "username": "CORACHAGAS_4_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598057540",
                "name": "Pedro Alcantara",
                "username": "pedrosalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623937387",
                "name": "Otto Pavlov",
                "username": "OttoPavlov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127959583",
                "name": "Tarcisio Depolo",
                "username": "tarcisiodepolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754931462",
                "name": "flavio freire",
                "username": "flaviofreire231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374360590",
                "name": "anderson borges",
                "username": "anbbeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434466621",
                "name": "Penna Penna",
                "username": "PennaPenna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424245466",
                "name": "Divulga_Mkt",
                "username": "Divulga_Mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542062309",
                "name": "Marcos Amend",
                "username": "marcosamend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48124266",
                "name": "maricota",
                "username": "maricbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543863929",
                "name": "Across the Universe",
                "username": "acrosstheblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56829752",
                "name": "pf",
                "username": "reisenden_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140567837",
                "name": "Mayara Ribeiro",
                "username": "MayaraRiib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496589165",
                "name": "Gabi Coelho",
                "username": "gabyycoelho91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324859376",
                "name": "Let\u00edcia Raquel",
                "username": "leticiaraquuel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386283436",
                "name": "caio matheus",
                "username": "caiomathheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161562789",
                "name": "Lucas de Moraes",
                "username": "LucasdeMoraesLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169625645",
                "name": "Ramon Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "Ramonzito97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245151143",
                "name": "Stephanie Minematu",
                "username": "starkpepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51287665",
                "name": "Jean Zanuz",
                "username": "JeanZanuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163052038",
                "name": "Eliane",
                "username": "ElianedeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942683823",
                "name": "marianamagcosta",
                "username": "marianamagcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159487213",
                "name": "Vitor Hugo",
                "username": "vascainodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778385359",
                "name": "Renildo Vieira",
                "username": "vieira_renildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309215216",
                "name": "julio",
                "username": "juliozanuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47166482",
                "name": "Agatha Assay",
                "username": "Tirda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501970355",
                "name": "Babis Luiza",
                "username": "pequenababi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278790516",
                "name": "The RD Channel",
                "username": "TheRDChannel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38930662",
                "name": "\u00b0o.O eu_dodora O.o",
                "username": "eu_dodora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128330790",
                "name": "Lucas Sales",
                "username": "_LucasSales_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59483064",
                "name": "Bruno",
                "username": "CECBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56780232",
                "name": "Dj Treb Pesad\u00e3o",
                "username": "djtrebpesadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172583602",
                "name": "Pedro Sa\u00f1udo",
                "username": "petemezcales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135505608",
                "name": "Euthalia Carneiro",
                "username": "euthaliac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279272555",
                "name": "Andressa Cruz",
                "username": "Andressaec_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375928541",
                "name": "Gabriela Nepomuceno",
                "username": "ganepomuceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900885603",
                "name": "Jhonatan Giacometti",
                "username": "__mrjhonny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677851000",
                "name": "Overlander",
                "username": "Overlander_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325151234",
                "name": "TM",
                "username": "brunolealffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160993041",
                "name": "Tuti Bins",
                "username": "tutibins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65541962",
                "name": "Alice Zanon",
                "username": "alicezanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29299046",
                "name": "laure",
                "username": "legitcreep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183323200",
                "name": "Grond con",
                "username": "yuri_valle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72928301",
                "name": "Deanne",
                "username": "deaquintero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16455813",
                "name": "ecminati",
                "username": "ecminati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030730823",
                "name": "Max da Rosi #beta",
                "username": "maxwellerosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116258866",
                "name": "Kaio Fortes",
                "username": "kaionizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201488395",
                "name": "Blog do Bernardino",
                "username": "blogbernardino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341167124862160896",
                "name": "Lininho",
                "username": "lininhonovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537056304",
                "name": "Marcelo Palmeira",
                "username": "_mpalmeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82521867",
                "name": "Rui Palmeira",
                "username": "ruipalmeira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270003045",
                "name": "Cada Minuto",
                "username": "PortalCadaMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352840418",
                "name": "Giovanna.",
                "username": "eitaxiofanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980112295",
                "name": "Gabrielle",
                "username": "gabriteixeira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558141890",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "VoceNaoSabiaQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122193706",
                "name": "Bruno Ramos",
                "username": "profbrunoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "586760973",
                "name": "stop making sense",
                "username": "KRALkenobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265008890",
                "name": "P\u00e2mela Severo",
                "username": "pamela_severo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447479843",
                "name": "taliba",
                "username": "legolesba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165405653",
                "name": "Khadija Dea",
                "username": "probablyangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158641466",
                "name": "Ismael Sagaz - \u24e2\u24d4\u24df",
                "username": "Ismael_Sagaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306522637",
                "name": "alessandra",
                "username": "AlessandraMrqF1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205005252",
                "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc82 \ud835\udc79\ud835\udc96\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc90",
                "username": "Marii_Rufino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175849658",
                "name": "jujuba_",
                "username": "valeriamyninga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111659615",
                "name": "Carol Bovo",
                "username": "carol_bovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216760203",
                "name": "Priscila Cunha \u2661",
                "username": "Priscila2786",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84863746",
                "name": "Pablo Alejandro Fain",
                "username": "FainPablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62295425",
                "name": "flavio",
                "username": "flaviorp09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343881210",
                "name": "SniaRoch",
                "username": "SniaRoch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146053625",
                "name": "Alemtemporeal",
                "username": "alemtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57913850",
                "name": "Gerc\u00edlio Magalh\u00e3es",
                "username": "viasaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21905945",
                "name": "Samira Santos",
                "username": "4samirexss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030450275",
                "name": "nathalia cabral",
                "username": "cabr_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57048438",
                "name": "Marina Gurgel",
                "username": "marinacgurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122099785",
                "name": "Cami Berm\u00fadez",
                "username": "camialaraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230280397",
                "name": "Fred \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udcf7",
                "username": "FredTheCrab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063089211",
                "name": "datos chile - sur",
                "username": "DatosPucon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235284537",
                "name": "Rosilene",
                "username": "rosinines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75491048",
                "name": "Jo\u00e3o Couto Teixeira",
                "username": "polemico72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271189360",
                "name": "Vivian Pavani",
                "username": "vivikgpavani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25562601",
                "name": "Marcio Paz",
                "username": "marciopaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397367540",
                "name": "Maria\u2741",
                "username": "heydudet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177810472",
                "name": "Raissa C\u00e9sar \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "raissamcesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33378309",
                "name": "Cristhian Pereira",
                "username": "JustCristhian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554506712",
                "name": "eduarda",
                "username": "eduardacittadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740808109",
                "name": "\ud83e\udec0Gstvo\ud83e\udec0",
                "username": "gussthvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109911946",
                "name": "Henrique Catenacci",
                "username": "h_catenacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707203488",
                "name": "HNativos dos Canyons",
                "username": "nativos_canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203604021",
                "name": "larissa",
                "username": "jadifelixm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130977558",
                "name": "pedro da lego",
                "username": "pedro30silveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56854694",
                "name": "Giovana Barreto",
                "username": "bp_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149867358",
                "name": "Ismael silva",
                "username": "silvamael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186674882",
                "name": "Queen\u2019s Gambitch",
                "username": "ninabaptistella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003661300",
                "name": "Bas\u00edlica S\u00e3o Miguel Arcanjo",
                "username": "basilicasma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552022314",
                "name": "Patricie",
                "username": "patriciemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34363132",
                "name": "Vin\u00edcius Brito",
                "username": "vbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39104118",
                "name": "Renata.",
                "username": "__renata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15808152",
                "name": "vics",
                "username": "mochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99592516",
                "name": "Isabella",
                "username": "isacozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291985114",
                "name": "Caioba",
                "username": "CaioAndrade5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631576190",
                "name": "Carlinhos",
                "username": "carlosgermanoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229322079",
                "name": "' \u03c9\u0454s\u2113\u0454\u0454y .",
                "username": "wesley922103",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45016239",
                "name": "Ana Let\u00edcia C. Peres",
                "username": "AnaLeticiaPeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033950805",
                "name": "Centim",
                "username": "Centim_Galo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188986358",
                "name": "Demar",
                "username": "valdemar__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132308958",
                "name": "Samara Costa",
                "username": "CostaSamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104499451",
                "name": "caddah",
                "username": "caddah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2952856619",
                "name": "Paraguay Turismo",
                "username": "Paraguay_magico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132238601",
                "name": "Yluux",
                "username": "yluux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341075466",
                "name": "Lu\u00eds Henrique Santos",
                "username": "luisbodao42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470967795",
                "name": "Robson Cembranel",
                "username": "RobsonCembranel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1866003037",
                "name": "Janaina Helena",
                "username": "Janaina_Aga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129707070",
                "name": "L B M",
                "username": "lu_b_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250130212",
                "name": "As Mari\u00f1as Coru\u00f1esas",
                "username": "MARINASBETANZOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62670543",
                "name": "Carlos Javier Torres",
                "username": "javiertorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83436017",
                "name": "Turquetti",
                "username": "gigi_turquetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167331147",
                "name": "Carol",
                "username": "carolazevedot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198925545",
                "name": "Gustavo Ribeiro",
                "username": "Gusttavo__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25121455",
                "name": "Mois\u00e9s Oliveira",
                "username": "moises3008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343791738",
                "name": "Curiosos",
                "username": "curiosos_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187581686",
                "name": "Kiara Alderete",
                "username": "kiara_alderete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611787351",
                "name": "vacinadah, #elen\u00e3o, Meng\u00e3o \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "mayharagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57009229",
                "name": "Raquel Cavalcante",
                "username": "rakcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289157437",
                "name": "\u00a1sweetcherrybomb! \ud83c\udf52",
                "username": "renilson_an",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182777301",
                "name": "Wilco Jacobusse",
                "username": "WilcoJacobusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51438840",
                "name": "Paulo C Battistella",
                "username": "pcbattistella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130827572",
                "name": "Daniel Gaspar",
                "username": "danielgg999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226348200",
                "name": "Bebeto Scheidt",
                "username": "lrscheidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41120166",
                "name": "Rodrigo Hudson",
                "username": "rodrigohudson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61303379",
                "name": "Marta Lilia Porta",
                "username": "martaporta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72846270",
                "name": "SPEA",
                "username": "spea_birdlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17011422",
                "name": "Yasmine",
                "username": "yas_snape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58582587",
                "name": "WAGNER LAMARTINE",
                "username": "wlamartine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237367410",
                "name": "Simone Martins",
                "username": "SimoneMM1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908372649",
                "name": "Eva",
                "username": "evinha_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504863374",
                "name": "Cr\u00f3nica de Arqueolog\u00eda",
                "username": "ivandiazsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55323538",
                "name": "Ricardo Boulhosa",
                "username": "rboulhosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222772860",
                "name": "carlos alberto",
                "username": "carlos161986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52285652",
                "name": "Treinador Valdecarlos",
                "username": "mtfitrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104516141",
                "name": "eugenio",
                "username": "rodgenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "567825231882010626",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rkv5dlzg3so6nmdwgmro1quz9zel",
        "oldest_id": "567200776964284416",
        "result_count": 498
    }
}