{
    "data": [
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2015-11-26T17:34:23.000Z",
            "id": "669932223794012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Semana do Beb\u00ea leva atividades ao Parque Municipal https://t.co/fFNp0jIELe"
        },
        {
            "author_id": "1608475981",
            "created_at": "2015-11-26T17:02:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13921134,
                        -0.04899318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "669924226812534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/tjEzjNvMm0"
        },
        {
            "author_id": "1208492569",
            "created_at": "2015-11-26T16:59:06.000Z",
            "id": "669923343982854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal https://t.co/sDDxFLh21V"
        },
        {
            "author_id": "1208492569",
            "created_at": "2015-11-26T16:58:54.000Z",
            "id": "669923292267061248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/QpQfTwaNRm"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2015-11-26T16:45:26.000Z",
            "id": "669919903663546368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Beb\u00ea leva atividades ao Parque Municipal https://t.co/Xdeg4nNrYG"
        },
        {
            "author_id": "43902126",
            "created_at": "2015-11-26T16:39:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "669918534693179393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/jbJrgjAQez DE CARRO NORDESTE/SP( BR-101, ITAMARAJU,PARQUE NACIONAL MONTE PASCOAL) 27"
        },
        {
            "author_id": "53679100",
            "created_at": "2015-11-26T16:01:15.000Z",
            "id": "669908787436875777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 Document\u00e1rio \u201cParque Estadual da Serra do Mar\u201d from Tico Tico Films on Vimeo.Introdu\u00e7\u00e3o do... https://t.co/WtjArMxvn2"
        },
        {
            "author_id": "53679100",
            "created_at": "2015-11-26T16:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "14718218",
                        "start": 65,
                        "username": "Vimeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "669908770009571328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just liked \"Document\u00e1rio \"Parque Estadual da Serra do Mar\"\" on @Vimeo: https://t.co/Kuk2NvPUel"
        },
        {
            "author_id": "2548569397",
            "created_at": "2015-11-26T15:44:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.39055077,
                        -23.83044117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "669904614779580416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futura unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Ilhabela! #seashepherdbrasil @ Praia Das Pedras Mi\u00fadas https://t.co/q9lGENjmkd"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2015-11-26T15:31:57.000Z",
            "id": "669901411245801472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na noite de ontem, dia 25, o gerente do Parque Estadual do Guartel\u00e1, Crist\u00f3v\u00e3o e o Secret\u00e1rio de Turismo Alberto... https://t.co/YvXAaLn4FR"
        },
        {
            "author_id": "67598463",
            "created_at": "2015-11-26T15:10:02.000Z",
            "id": "669895895266099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No interior da Bahia, a 394 quil\u00f4metros de Salvador, est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada Diamantina. O cen\u00e1rio \u00e9... https://t.co/V04MJdcMw5"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2015-11-26T14:47:06.000Z",
            "id": "669890123778138114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois autocarros el\u00e9ctricos v\u00e3o circular pelo Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n---... https://t.co/5VtvAGPuP6"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2015-11-26T14:42:42.000Z",
            "id": "669889016507011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeroporto e Parque: turismo e futuro no Parque Nacional Serra da Capivara... https://t.co/bAPUeYigFM"
        },
        {
            "author_id": "94579826",
            "created_at": "2015-11-26T14:26:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "669884879035764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saudade desse #BB #laralinda #bbdotio #\ud83d\ude0d @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/qp9D1Sk4Al"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2015-11-26T14:00:26.000Z",
            "id": "669878380322394113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/CBPVjBEh79"
        },
        {
            "author_id": "70300302",
            "created_at": "2015-11-26T13:43:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.66714694,
                        2.82116652
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "669874238778642432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Mocidade e da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Niqui\u00e1... que comecem os trabalhos. https://t.co/y0S3zR7qwE"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2015-11-26T13:43:38.000Z",
            "id": "669874154489970689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso/GO: Trazendo a experi\u00eancia de visita ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/tRGYIXIVyp"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2015-11-26T13:39:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 99,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "669873100486516738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 28/11/15 Local: EEAP / UNIRIO e 05/12/15 no Parque Natural Municipal Bosque da Freguesia #SMAC @Prefeitura_Rio https://t.co/CojxBGsLkc"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2015-11-26T13:35:23.000Z",
            "id": "669872079148331008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 A CICUTA \u00c9 NOSSA! (em ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o) https://t.co/5caLCNpgVb"
        },
        {
            "author_id": "54650091",
            "created_at": "2015-11-26T13:25:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03809748,
                        -23.72030109
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "669869562909827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase passando entre as nuvens ! \u2601\ufe0f\ud83d\ude97 @ Parque Estadual Da Serra Do Mar https://t.co/FAFt94gXZd"
        },
        {
            "author_id": "2881535542",
            "created_at": "2015-11-26T13:20:03.000Z",
            "id": "669868220405456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o encontrou o diamante da nova miss\u00e3o:\n*Resort\n*Parque Municipal\n*Zool\u00f3gico Minimundos\n*Luigi's Bistr\u00f4\n#Minimundos\n#Novamiss\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "232542948",
            "created_at": "2015-11-26T13:10:26.000Z",
            "id": "669865797662203904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unindo for\u00e7as pelo Rio! Para contribuir com a manuten\u00e7\u00e3o de tr\u00eas Bibliotecas Parque Estadual, antes conhecidas... https://t.co/eZUtZ3ELo3"
        },
        {
            "author_id": "37282675",
            "created_at": "2015-11-26T13:07:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59217798,
                        -22.46298815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "669865087092596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um dia maravilhoso! @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/gARR3z1BF6"
        },
        {
            "author_id": "74151377",
            "created_at": "2015-11-26T13:06:07.000Z",
            "id": "669864713665187841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00edsio defende turismo ecol\u00f3gico no Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha https://t.co/9X8wjXVb91"
        },
        {
            "author_id": "67598463",
            "created_at": "2015-11-26T13:00:24.000Z",
            "id": "669863272707923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No interior da Bahia, a 394 quil\u00f4metros de Salvador, est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada Dia\u2026 https://t.co/mpKT7bmUHG https://t.co/pjcyFEXLsD"
        },
        {
            "author_id": "3086960116",
            "created_at": "2015-11-26T13:00:03.000Z",
            "id": "669863183595798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca, MG \nFotografia: Fl\u00e1vio Mayrink\n\nCurta: Prosa de Minas ;) (Y) https://t.co/lXyImDPJ1S"
        },
        {
            "author_id": "304797022",
            "created_at": "2015-11-26T12:55:16.000Z",
            "id": "669861983521476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 querendo ir no parque municipal tbm, at\u00e9 hoje n\u00e3o fui l\u00e1, dps que mudei pra bh"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2015-11-26T12:35:34.000Z",
            "id": "669857023052406785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional... (https://t.co/13ML3R2qZl)"
        },
        {
            "author_id": "93093222",
            "created_at": "2015-11-26T12:33:08.000Z",
            "id": "669856410549768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Marcelo Marrom esteve junto comigo no Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas, para gravar mais um epis\u00f3dio do... https://t.co/emlry8tEhg"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2015-11-26T12:32:17.000Z",
            "id": "669856196912746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores ligados ao projeto de cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, o Ref\u00fagio de Vida... https://t.co/L0QtWYRWLy"
        },
        {
            "author_id": "57794292",
            "created_at": "2015-11-26T12:30:05.000Z",
            "id": "669855641989750784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAG 2015 - 26\u00aa Feira Nacional de Artesanato e Gastronomia da Marinha Grande\n\nParque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es\nDe 27... https://t.co/4w5LbOZE6z"
        },
        {
            "author_id": "3570980536",
            "created_at": "2015-11-26T12:21:29.000Z",
            "id": "669853481390489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo vir no ttu para pegar o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "348484438",
            "created_at": "2015-11-26T12:20:17.000Z",
            "id": "669853176783347712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVOS CAMINHOS...VELHOS CONFLITOS\n\nEm busca de caminhos que garantam o desenvolvimento social e econ\u00f4mico do... https://t.co/7mKKMiYcYO"
        },
        {
            "author_id": "190244187",
            "created_at": "2015-11-26T12:13:59.000Z",
            "id": "669851590916984832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMUNICADO\nInformamos que, a partir de 25/11, a Biblioteca Parque Estadual e a Biblioteca P\u00fablica de Niter\u00f3i ter\u00e3o seus servi\u00e7os suspensos \u2026"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2015-11-26T12:02:20.000Z",
            "id": "669848659098517504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada Diamantina j\u00e1 consumiu 6,5% da \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/Hm26eMvF2u"
        },
        {
            "author_id": "93093222",
            "created_at": "2015-11-26T11:56:54.000Z",
            "id": "669847292506152960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Marcelo Marrom esteve junto comigo no Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas, para gravar mais um epis\u00f3dio do... https://t.co/iu2hFToY45"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2015-11-26T11:42:41.000Z",
            "id": "669843713342894080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos maiores inc\u00eandios na regi\u00e3o da Chapada Diamantina ainda n\u00e3o cessou. \u00c9 realmente muito triste o que acontece neste Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "78337003",
            "created_at": "2015-11-26T11:03:40.000Z",
            "id": "669833897782460417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Semana do Beb\u00ea estar\u00e1 no Parque Municipal. Vem! https://t.co/4K65dOM430"
        },
        {
            "author_id": "1169190458",
            "created_at": "2015-11-26T10:55:53.000Z",
            "id": "669831937503178753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 fotos que mostram porque o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um tesouro nacional https://t.co/CMAQAGJ9LC"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2015-11-26T10:23:44.000Z",
            "id": "669823845709299716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yeah! Mais do pedal no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 #bike #bicicleta #mtb #mountainbike #instabike\u2026 https://t.co/1XYzZSveIv"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2015-11-26T10:17:23.000Z",
            "id": "669822249042513921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Qyx0eXy77B"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2015-11-26T10:00:02.000Z",
            "id": "669817882012860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios criminosos j\u00e1 destru\u00edram cerca de 10% do Parque Nacional da Chapada Diamantina - h\u00e1 30 dias, o fogo... https://t.co/wRPa2TC5No"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2015-11-26T09:14:03.000Z",
            "id": "669806309714370560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion das Bandeirinhas que fica dentro no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Lugar louco e belo, com\u2026 https://t.co/700fcJDAtb"
        },
        {
            "author_id": "2355409958",
            "created_at": "2015-11-26T09:04:00.000Z",
            "id": "669803781236895744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IGARASSU NOTICIAS: \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL ALDEIA-BEBERIBE \u00c9 ALVO ... https://t.co/xrJwgINw0s"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2015-11-26T07:41:42.000Z",
            "id": "669783068220067840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/8ofBSMnmZb"
        },
        {
            "author_id": "327600060",
            "created_at": "2015-11-26T07:40:10.000Z",
            "id": "669782684512616448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Z0e5WaibOV"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2015-11-26T07:40:06.000Z",
            "id": "669782666305126400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/LM7rYGirvQ"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2015-11-26T07:40:05.000Z",
            "id": "669782664308654080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/5FR02tb9kR"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2015-11-26T07:40:03.000Z",
            "id": "669782653105606656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/S1lwmHOLFG"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2015-11-26T07:40:02.000Z",
            "id": "669782651260174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/lI2tcEX6Xv"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2015-11-26T07:40:02.000Z",
            "id": "669782649355923456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/mWYmlDVW78"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:59.000Z",
            "id": "669782637326700546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/VtpNaEPZGH"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:58.000Z",
            "id": "669782633241407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/QzRMUTNYEY"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:57.000Z",
            "id": "669782631467257856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/ui1U0Qq2tw"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:57.000Z",
            "id": "669782629365907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no e... https://t.co/Xa3OaSMktP #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:54.000Z",
            "id": "669782616527077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/bO2TK09Xu3"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:51.000Z",
            "id": "669782603247935489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/ate1QWosxB"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:50.000Z",
            "id": "669782601268228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/hFN80BGxFF"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:50.000Z",
            "id": "669782599619883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/lgLIuZDORs"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:48.000Z",
            "id": "669782592816701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/vdcsSTotN5"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:46.000Z",
            "id": "669782585237569537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/N06XoJ7aiQ"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:46.000Z",
            "id": "669782583522127872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/uHb4fN2apw"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:46.000Z",
            "id": "669782581718609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/FsVJ5sC76u"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:44.000Z",
            "id": "669782576920264705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/UJYTYmALxW"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:43.000Z",
            "id": "669782572520443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/io1JBB8zmM"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:43.000Z",
            "id": "669782569764782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/PZ2zD68tsa"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:40.000Z",
            "id": "669782557395828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/fg2qM4XcK6"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:35.000Z",
            "id": "669782537367982080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/NBjL9SMQ7z"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2015-11-26T07:39:35.000Z",
            "id": "669782537246404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/RbxDCFgWO5"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-11-26T07:19:05.000Z",
            "id": "669777378478981120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/dpteSEntbj"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-11-26T07:19:00.000Z",
            "id": "669777358144999424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/lNvw13ah6c"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:57.000Z",
            "id": "669777346753269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/fdQNIFRQIb"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:41.000Z",
            "id": "669777277312307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/orOZqlUrXt"
        },
        {
            "author_id": "4214853801",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:31.000Z",
            "id": "669777234777890817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/nm5y7rKDSW"
        },
        {
            "author_id": "4214526621",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:30.000Z",
            "id": "669777232949153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/ApjHEjHxTR"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:30.000Z",
            "id": "669777230994673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/7ilhZHQ3YE"
        },
        {
            "author_id": "79807883",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:30.000Z",
            "id": "669777230290006016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/m5gLyff2pm"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:29.000Z",
            "id": "669777227257548800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/OntyrB9Jar"
        },
        {
            "author_id": "4264575868",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:14.000Z",
            "id": "669777165303418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/AkXr2mdvOe"
        },
        {
            "author_id": "4223141037",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:13.000Z",
            "id": "669777159154614273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/18CBdI7U7u"
        },
        {
            "author_id": "4211154875",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:12.000Z",
            "id": "669777155530756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/oXFPIyv7mN"
        },
        {
            "author_id": "4204105071",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:11.000Z",
            "id": "669777153039339521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/2mpBo28I4r"
        },
        {
            "author_id": "4172620354",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:08.000Z",
            "id": "669777140397637632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/nDeP0UWkBU"
        },
        {
            "author_id": "4148627049",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:08.000Z",
            "id": "669777137285492737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/98xa6AKcbm"
        },
        {
            "author_id": "4113490277",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:06.000Z",
            "id": "669777131342204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/QImSRPfta5"
        },
        {
            "author_id": "4094658795",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:06.000Z",
            "id": "669777129547042816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/wcueRX0HH4"
        },
        {
            "author_id": "4075079603",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:05.000Z",
            "id": "669777125071650816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/uDQww9c0BJ"
        },
        {
            "author_id": "3904916233",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:02.000Z",
            "id": "669777112874639361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Ite4ZW4CJU"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:02.000Z",
            "id": "669777112786595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/86vF1KyZ8B"
        },
        {
            "author_id": "3988472739",
            "created_at": "2015-11-26T07:18:00.000Z",
            "id": "669777105643634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/HZ92bTkpZl"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:56.000Z",
            "id": "669777089336369152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCena ocorreu em parque nacional no estado de Wyoming. Departamento do Interior dos EUA compartilhou foto nas redes sociais."
        },
        {
            "author_id": "198690608",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:55.000Z",
            "id": "669777085297127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/LOWryiEVzB"
        },
        {
            "author_id": "3414118486",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:55.000Z",
            "id": "669777084726669313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/BcbKGMJvTn"
        },
        {
            "author_id": "3750034762",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:53.000Z",
            "id": "669777075658625029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/0cnCLQhR2X"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:53.000Z",
            "id": "669777075281129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/wC9kAw9wGk"
        },
        {
            "author_id": "2599902176",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:52.000Z",
            "id": "669777073884413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/yxKSM1H0hb"
        },
        {
            "author_id": "1673051119",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:52.000Z",
            "id": "669777073758584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/32fcrG04ID"
        },
        {
            "author_id": "2927485864",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:51.000Z",
            "id": "669777065961385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/wa17t35j5d"
        },
        {
            "author_id": "3430928614",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:49.000Z",
            "id": "669777060194160641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/DqGCK0WsUj"
        },
        {
            "author_id": "1877161100",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:40.000Z",
            "id": "669777019962462208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/pkZAkIw2rB"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:35.000Z",
            "id": "669777001452974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/4XNmxxW62t"
        },
        {
            "author_id": "344845925",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:33.000Z",
            "id": "669776990417784833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/De4uqMpV5M"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:32.000Z",
            "id": "669776987074883585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/0sq97TeHHJ"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:31.000Z",
            "id": "669776983228747776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/z3CvXb26dk"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:30.000Z",
            "id": "669776979613249536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/eJChmtUXRG"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:28.000Z",
            "id": "669776972361261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/atUIrrizUq"
        },
        {
            "author_id": "2936911234",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:28.000Z",
            "id": "669776970650009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/WbMEzOFoGj"
        },
        {
            "author_id": "2932558360",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:27.000Z",
            "id": "669776968733233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/6lW8FiL5u3"
        },
        {
            "author_id": "2932370213",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:27.000Z",
            "id": "669776965776216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/hmYkqUegKH"
        },
        {
            "author_id": "2929596443",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:25.000Z",
            "id": "669776959660953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/NaxAmHNqLD"
        },
        {
            "author_id": "2923624162",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:25.000Z",
            "id": "669776957387616257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/M5QOGuu33O"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:24.000Z",
            "id": "669776952635494400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/bTOaoF6l7o"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:23.000Z",
            "id": "669776950467018752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/EFJzEHi3pG"
        },
        {
            "author_id": "519101154",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:22.000Z",
            "id": "669776945928736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/vlIwTgMQql"
        },
        {
            "author_id": "571173939",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:21.000Z",
            "id": "669776943416393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/TAyFtxpvbf"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:21.000Z",
            "id": "669776941499576320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/pZ30wZ2zTQ"
        },
        {
            "author_id": "554023987",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:21.000Z",
            "id": "669776940090261504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/JaOowCJxGj"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:20.000Z",
            "id": "669776939213651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/cinn7nQEml"
        },
        {
            "author_id": "556450610",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:20.000Z",
            "id": "669776936659320832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/xF78k9Jh9J"
        },
        {
            "author_id": "603188446",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:19.000Z",
            "id": "669776935682052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/cwuM0GlPxm"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:19.000Z",
            "id": "669776934172168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/xgQhwtr4BI"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:18.000Z",
            "id": "669776931202580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/hhYYNquKof"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:18.000Z",
            "id": "669776927679385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/DDVf07XCCS"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:17.000Z",
            "id": "669776925833826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/4Lff1XoLOp"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:16.000Z",
            "id": "669776921882849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/dnfy6nlvGi"
        },
        {
            "author_id": "71035750",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:16.000Z",
            "id": "669776919601123329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/IORzUFbR54"
        },
        {
            "author_id": "249033016",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:16.000Z",
            "id": "669776919039115264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/kIATpqQf9U"
        },
        {
            "author_id": "2711967103",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:14.000Z",
            "id": "669776913972396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/SgGF0km7jp"
        },
        {
            "author_id": "2548316064",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:14.000Z",
            "id": "669776910788857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/rcpx3qmMIQ"
        },
        {
            "author_id": "595936951",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:13.000Z",
            "id": "669776907391512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/7uV6kWXAzn"
        },
        {
            "author_id": "501162827",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:11.000Z",
            "id": "669776900097597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/0WJpS24BZd"
        },
        {
            "author_id": "398248847",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:10.000Z",
            "id": "669776897472008193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/AB1XfkqFWw"
        },
        {
            "author_id": "61012298",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:10.000Z",
            "id": "669776895852965890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/o6N2Q9Y8XJ"
        },
        {
            "author_id": "549652253",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:09.000Z",
            "id": "669776893793538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/d4vtsjMl9X"
        },
        {
            "author_id": "90700618",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:08.000Z",
            "id": "669776888177389572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/TXPOFCNOY2"
        },
        {
            "author_id": "605787353",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:07.000Z",
            "id": "669776883794350080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/lgQjnrSNkA"
        },
        {
            "author_id": "554804056",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:06.000Z",
            "id": "669776880162050048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/5y2gwgA4bT"
        },
        {
            "author_id": "3333295042",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:05.000Z",
            "id": "669776876735303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/4cBQfK3I41"
        },
        {
            "author_id": "1024862065",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:05.000Z",
            "id": "669776875086974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/ZpT7SaIDZX"
        },
        {
            "author_id": "1024914750",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:04.000Z",
            "id": "669776872796917761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/NFpg9lTIq4"
        },
        {
            "author_id": "442226882",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:04.000Z",
            "id": "669776870695546880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/o3815NhDsn"
        },
        {
            "author_id": "433352012",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:03.000Z",
            "id": "669776868329963522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/qrWImVl1T6"
        },
        {
            "author_id": "605722398",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:03.000Z",
            "id": "669776866681556993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/tsfKWRiUHF"
        },
        {
            "author_id": "3333188655",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:03.000Z",
            "id": "669776865041649664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/9W2kmbDYwE"
        },
        {
            "author_id": "562079355",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:02.000Z",
            "id": "669776863602970624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/hG3akrYrEX"
        },
        {
            "author_id": "3333244707",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:02.000Z",
            "id": "669776861103153152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Xt9txuFFRw"
        },
        {
            "author_id": "519205659",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:01.000Z",
            "id": "669776859282866176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/7k5QROibQq"
        },
        {
            "author_id": "553042189",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:01.000Z",
            "id": "669776857223467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/OrZNJTKGJb"
        },
        {
            "author_id": "581317349",
            "created_at": "2015-11-26T07:17:00.000Z",
            "id": "669776855055007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Wn4XtodzgL"
        },
        {
            "author_id": "887573575",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:59.000Z",
            "id": "669776851141685249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/PtshGYntrP"
        },
        {
            "author_id": "553927814",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:59.000Z",
            "id": "669776849539481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/0CtgzBXFOr"
        },
        {
            "author_id": "587061594",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:58.000Z",
            "id": "669776847022915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/If5KTkBwMt"
        },
        {
            "author_id": "279513564",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:57.000Z",
            "id": "669776842904047616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/11RTVGtlS2"
        },
        {
            "author_id": "256150570",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:57.000Z",
            "id": "669776840089726980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/qU61qDNdkZ"
        },
        {
            "author_id": "340924404",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:55.000Z",
            "id": "669776835094298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/AUXi87Ht0u"
        },
        {
            "author_id": "60894191",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:55.000Z",
            "id": "669776831810154496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/eX1SUpS071"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:54.000Z",
            "id": "669776830023385088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/vwZ9x71xDL"
        },
        {
            "author_id": "90712586",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:54.000Z",
            "id": "669776827771043840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/0Mr5FvXGpW"
        },
        {
            "author_id": "91017708",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:53.000Z",
            "id": "669776825912918018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/QZeKCeCruh"
        },
        {
            "author_id": "547875249",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:53.000Z",
            "id": "669776823492804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/fLDxUbv5Fm"
        },
        {
            "author_id": "517882342",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:52.000Z",
            "id": "669776821806743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/j5A5ImALHz"
        },
        {
            "author_id": "358233332",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:52.000Z",
            "id": "669776819948642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/1CzM8t2twB"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:51.000Z",
            "id": "669776818027696133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/3OsYMkyCOr"
        },
        {
            "author_id": "447312095",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:50.000Z",
            "id": "669776812977745921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/ujlsYdLRh4"
        },
        {
            "author_id": "540512365",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:50.000Z",
            "id": "669776810729562112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/W8N7Hy1p65"
        },
        {
            "author_id": "90482983",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:49.000Z",
            "id": "669776809077043210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Sq8ADnJVvs"
        },
        {
            "author_id": "60630952",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:49.000Z",
            "id": "669776807533502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/tVoeaP1oiL"
        },
        {
            "author_id": "90610482",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:48.000Z",
            "id": "669776801661497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/s5AIukXUS7"
        },
        {
            "author_id": "91921575",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:47.000Z",
            "id": "669776800260599809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Frcnk2lcCt"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:47.000Z",
            "id": "669776798050185220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Q1K7iDZKPo"
        },
        {
            "author_id": "519660350",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:46.000Z",
            "id": "669776796427022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/lXv01OiK10"
        },
        {
            "author_id": "96476327",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:44.000Z",
            "id": "669776788256501760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/966UUzcMev"
        },
        {
            "author_id": "3374432975",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:44.000Z",
            "id": "669776787010752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/hVKVa5biO7"
        },
        {
            "author_id": "297559527",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:43.000Z",
            "id": "669776782359265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/nYFquHn8Tp"
        },
        {
            "author_id": "2665980541",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:39.000Z",
            "id": "669776765368184833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/P2mH66xBvy"
        },
        {
            "author_id": "3306271169",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:33.000Z",
            "id": "669776741494206464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/hUpUmOJS6M"
        },
        {
            "author_id": "3219602795",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:31.000Z",
            "id": "669776732338065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/a5idWsEmGx"
        },
        {
            "author_id": "327610446",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:30.000Z",
            "id": "669776726092726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/GfspIXqzRU"
        },
        {
            "author_id": "3245702993",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:28.000Z",
            "id": "669776719734173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/W0zSiXvzzI"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:28.000Z",
            "id": "669776719499235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/7TePpbG6gb"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:26.000Z",
            "id": "669776712880644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/p3yUEL1YTG"
        },
        {
            "author_id": "94443872",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:20.000Z",
            "id": "669776684661366784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional ... https://t.co/uhCfZ49aYq #rt"
        },
        {
            "author_id": "2514005886",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:16.000Z",
            "id": "669776667917725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/xnkvvrAVhQ"
        },
        {
            "author_id": "2811771399",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:15.000Z",
            "id": "669776666164531200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/IxEEMfOhUo"
        },
        {
            "author_id": "2895160665",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:13.000Z",
            "id": "669776657956237313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/re4OMb9QRT"
        },
        {
            "author_id": "379843268",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:11.000Z",
            "id": "669776650058383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/QOY9WhgdwN"
        },
        {
            "author_id": "3436208813",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:11.000Z",
            "id": "669776648321921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/n5bSrwqzUl"
        },
        {
            "author_id": "3363157965",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:09.000Z",
            "id": "669776641766264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/OT3YQMftPx"
        },
        {
            "author_id": "3044749282",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:09.000Z",
            "id": "669776639778119680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/OzhyN0hpJb"
        },
        {
            "author_id": "3043769320",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:07.000Z",
            "id": "669776631490220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/K6AwjIUNzl"
        },
        {
            "author_id": "2943711393",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:05.000Z",
            "id": "669776622711472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/v5PtSfuchM"
        },
        {
            "author_id": "3030412372",
            "created_at": "2015-11-26T07:16:03.000Z",
            "id": "669776617003048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Ki0v9LK4HG"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:48.000Z",
            "id": "669776552847011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/U4Z1b93jNs"
        },
        {
            "author_id": "2959556410",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:46.000Z",
            "id": "669776543422414848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/t9p2PLuRbj"
        },
        {
            "author_id": "2906991760",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:20.000Z",
            "id": "669776436488617985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/2RYR6o21P3"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:20.000Z",
            "id": "669776436295680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/EwXM0DoZQG"
        },
        {
            "author_id": "105766729",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:19.000Z",
            "id": "669776429672861696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/NDeZP6GrK7"
        },
        {
            "author_id": "2933806619",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:17.000Z",
            "id": "669776422127316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/uT9z8KGIww"
        },
        {
            "author_id": "89366133",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:12.000Z",
            "id": "669776399792652288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Q3j56kZdVO"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:11.000Z",
            "id": "669776397779382272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/1lwbwHiQPb"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:05.000Z",
            "id": "669776370457640962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/EENjaLAU5o"
        },
        {
            "author_id": "3091427583",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:00.000Z",
            "id": "669776351864320001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/tt6y9gW2jW"
        },
        {
            "author_id": "3060276143",
            "created_at": "2015-11-26T07:15:00.000Z",
            "id": "669776349964316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/3fpqlyhKSP"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2015-11-26T07:14:59.000Z",
            "id": "669776348399857664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/2o9bDz0TcU"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2015-11-26T07:14:56.000Z",
            "id": "669776333946249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/63txh25h3o"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2015-11-26T07:14:53.000Z",
            "id": "669776321858285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/g7iNiBPErI"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2015-11-26T07:14:49.000Z",
            "id": "669776303751467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#sigodevolta Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional ... https://t.co/4nTfD9w61W"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2015-11-26T07:14:42.000Z",
            "id": "669776273569280000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/iYv9lwd0hp"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2015-11-26T07:10:39.000Z",
            "id": "669775257150992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/TZaZShC8pq"
        },
        {
            "author_id": "46429083",
            "created_at": "2015-11-26T07:09:20.000Z",
            "id": "669774925553537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/nd53SUXDwX"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2015-11-26T07:09:20.000Z",
            "id": "669774925104701441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/kQtC0R3fsI"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2015-11-26T07:09:17.000Z",
            "id": "669774911460651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/vzhxqYECR9"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2015-11-26T07:09:16.000Z",
            "id": "669774906347786241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/bN6vBTpfjc"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2015-11-26T07:09:15.000Z",
            "id": "669774902296117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/pk3t7h6L2V"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2015-11-26T07:09:14.000Z",
            "id": "669774898676428801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/CwvjDOw6Z8"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2015-11-26T07:08:58.000Z",
            "id": "669774833748578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/2iIZXAfFxH"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2015-11-26T07:08:47.000Z",
            "id": "669774787984515072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/LnLwOR3IqT"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2015-11-26T07:08:33.000Z",
            "id": "669774727532015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/OjrOL8tHFj"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2015-11-26T07:08:21.000Z",
            "id": "669774676101431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/ZP99Ql3h2j"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2015-11-26T07:08:20.000Z",
            "id": "669774671303151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/TudYTFlfNf"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2015-11-26T07:08:16.000Z",
            "id": "669774657751396352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/ZyYLzmuBkz"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2015-11-26T07:08:15.000Z",
            "id": "669774652885962753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/RUHbv1iQe7"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2015-11-26T07:08:10.000Z",
            "id": "669774633000824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/IvTp1kzaej"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:59.000Z",
            "id": "669774582786605057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/fWwJBGH6pg"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:57.000Z",
            "id": "669774577556287489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/KGAhs26aUl"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:54.000Z",
            "id": "669774563748671488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/g8LxydzC7f"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:53.000Z",
            "id": "669774561739599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/VRYpcN9XQ8"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:53.000Z",
            "id": "669774561378856961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/lLWkJaVxeL"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:50.000Z",
            "id": "669774547231440896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/cJWdmk48Jh"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:49.000Z",
            "id": "669774541514649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/byESezKM5G"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:47.000Z",
            "id": "669774532752752640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/rluvkWkot6"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:46.000Z",
            "id": "669774530907234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/a6B4jyFhcF"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:46.000Z",
            "id": "669774529250529281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/GW98KefPcq"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:46.000Z",
            "id": "669774528562663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/1Itdmu0RvN"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:39.000Z",
            "id": "669774501517725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no es... https://t.co/TsB9H0R21b"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:37.000Z",
            "id": "669774490847481856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional ... https://t.co/aMqkTgIsa1 #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:35.000Z",
            "id": "669774483566125056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/yKhymGbYci"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:34.000Z",
            "id": "669774478050590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/FfQbuFoH2P"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:33.000Z",
            "id": "669774474426761216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/svTa0ac2aD"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:32.000Z",
            "id": "669774470240841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/j7NhQz0uTK"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:31.000Z",
            "id": "669774466151354369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/fBdGTL7tSC"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:31.000Z",
            "id": "669774465601896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado... https://t.co/MnZdRpOjjT"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:29.000Z",
            "id": "669774458115100673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/MtobntkE1R"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:25.000Z",
            "id": "669774442025717760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/AW9PrtAVKK"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:25.000Z",
            "id": "669774441602113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/PheS1WG5GF"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:20.000Z",
            "id": "669774422924890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/uZVkDyeruP"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:18.000Z",
            "id": "669774412913053697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/OsQguJAUY6"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:16.000Z",
            "id": "669774405258481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/qJnCTKjHYe"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:16.000Z",
            "id": "669774404562259969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/HZg8KdUMY5"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:15.000Z",
            "id": "669774399575191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estad... https://t.co/6hXYxzpUPZ"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:08.000Z",
            "id": "669774371477549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/6R7TT2b4LR"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2015-11-26T07:07:03.000Z",
            "id": "669774348304035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/LWTrkTVtTV"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:57.000Z",
            "id": "669774325424128000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/F9TAOQvOR5"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:55.000Z",
            "id": "669774317274558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/9qQVPKjl40"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:55.000Z",
            "id": "669774314615386113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/nes38WCtXX"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:54.000Z",
            "id": "669774312082051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/KL1rFSl0vU"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:54.000Z",
            "id": "669774310148407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/mxDWsKMmIa"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:53.000Z",
            "id": "669774308542017536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/6cAyLzBfaC"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:42.000Z",
            "id": "669774263679750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/lDGnrmP7xe"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:34.000Z",
            "id": "669774228091113474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/aD1g3kM6u1"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:31.000Z",
            "id": "669774215042564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/hBDJjsRqYl"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:31.000Z",
            "id": "669774214610599937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/rUnY1SNyqQ"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:29.000Z",
            "id": "669774206213603328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/7nfJsx2BS6"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:28.000Z",
            "id": "669774203797635076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Jcn0CMK7ik"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:28.000Z",
            "id": "669774201553743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/G5W6PVI0we"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:27.000Z",
            "id": "669774200647778305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/LnZlWmuJDt"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:23.000Z",
            "id": "669774181899243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/8JU1s7ehiA"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:18.000Z",
            "id": "669774159207989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/uKgMQylFGT"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2015-11-26T07:06:13.000Z",
            "id": "669774139834499074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/0zSquFDaIu"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:55.000Z",
            "id": "669774065159159808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/w5cPSqSbro"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:48.000Z",
            "id": "669774034486202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/FGhx39UzIF"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:40.000Z",
            "id": "669774003754569728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/9YfSi8AmjB"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:40.000Z",
            "id": "669774001439244288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/xaZAF6KbB0"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:35.000Z",
            "id": "669773980073525249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/XhL9jpvvRH"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:32.000Z",
            "id": "669773967293464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/xcKQqIB9oL"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:30.000Z",
            "id": "669773961199091712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Qv1RxiZrhZ"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:24.000Z",
            "id": "669773934812753921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/LAnwd99Trb"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:14.000Z",
            "id": "669773891900837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/EnaPp45irb"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:13.000Z",
            "id": "669773888142704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/NU6dF3gH5h"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:08.000Z",
            "id": "669773865854238720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/GckHDiSsUB"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:07.000Z",
            "id": "669773863652200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/SxDEKwWdJG"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:04.000Z",
            "id": "669773852067495937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/zJhP6xPxvz"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:02.000Z",
            "id": "669773843905380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/bqndgt1yST"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:02.000Z",
            "id": "669773843301425153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/0R86H4AXu6"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2015-11-26T07:05:00.000Z",
            "id": "669773836116582400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/xmbORRGYOz"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:57.000Z",
            "id": "669773821365239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/1JOh5lgbCt"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:56.000Z",
            "id": "669773818974461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/2uqdArhnwp"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:56.000Z",
            "id": "669773817250623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/Jv7FNo3px0"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:55.000Z",
            "id": "669773812364251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/HCgm4udtwk"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:54.000Z",
            "id": "669773810413912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/VuhPglpRJz"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:53.000Z",
            "id": "669773805733089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/PA0f52yAOr"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:52.000Z",
            "id": "669773798804078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/LI0PToYeVb"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:51.000Z",
            "id": "669773794337144832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/jT97ap6m4F"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:44.000Z",
            "id": "669773768504414210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/HAKlJNxFIz"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:44.000Z",
            "id": "669773766164000768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/vSKneOUZVH"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:43.000Z",
            "id": "669773762309394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carneiro selvagem faz sucesso ao descer pared\u00e3o \u00edngreme nos EUA: Cena ocorreu em parque nacional no estado de ... https://t.co/gQsskkOaem"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2015-11-26T07:04:31.000Z",
            "id": "669773711004729345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena ocorreu em parque nacional no estado de Wyoming.\nDepartamento do Interior dos EUA compartilhou foto nas r... https://t.co/D1Qqm16YiH"
        },
        {
            "author_id": "221587657",
            "created_at": "2015-11-26T03:42:55.000Z",
            "id": "669722978016432128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 fotos que mostram porque o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um tesouro nacional https://t.co/BeqXb0Wuq5"
        },
        {
            "author_id": "34547256",
            "created_at": "2015-11-26T03:09:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.08828732,
                        11.42564285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0170d9df339a9451"
            },
            "id": "669714523146870785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freedom \n\n#birds #flying #nature #colombia @ Parque Nacional De Los Flamencos https://t.co/GSTwrgcx72"
        },
        {
            "author_id": "1876245841",
            "created_at": "2015-11-26T03:06:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.78794998,
                        -22.35019352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "669713873864380417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento de auto rendimento @ Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/HtS45sTv4d"
        },
        {
            "author_id": "19617146",
            "created_at": "2015-11-26T02:57:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "669711594365042692",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_Rio Anuncia 1,5 Milh\u00e3o por M\u00eas para Bibliotecas Parque, Estadual, se Manterem Abertas ao Publico."
        },
        {
            "author_id": "2888011367",
            "created_at": "2015-11-26T02:20:53.000Z",
            "id": "669702332163219457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A biblioteca parque estadual vai fechar. S\u00e9rio, esse corte de verbas do estado t\u00e1 me assustando dum jeito."
        },
        {
            "author_id": "2559175970",
            "created_at": "2015-11-26T02:14:56.000Z",
            "id": "669700834402443264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pr\u00e1tica de campo com alunos de Biologia da UFAM, para o Parque Nacional do VIRU\u00c1 - RR https://t.co/ODCtvDvUuq"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2015-11-26T02:05:31.000Z",
            "id": "669698467858620416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taupo, Nova Zel\u00e2ndia \ud83d\udccd . E a nossa #brviajante retornou para o Parque Nacional Tongariro c\u2026 https://t.co/Q6tjj2FQw6 https://t.co/BDNJy5Rq0S"
        },
        {
            "author_id": "113466243",
            "created_at": "2015-11-26T01:49:00.000Z",
            "id": "669694308744761344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 fotos que mostram porque o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um tesouro nacional https://t.co/PLGJ9zUiGU"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2015-11-26T01:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "669693754727669761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/nwVBhrF8yp"
        },
        {
            "author_id": "296729131",
            "created_at": "2015-11-26T01:37:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "669691496493359105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/KHtc0HsHVR"
        },
        {
            "author_id": "90464918",
            "created_at": "2015-11-26T01:20:10.000Z",
            "id": "669687054276530177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos conhecem biodiversidade do Parque Nacional: Os alunos do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas visitaram, no \u00falt... https://t.co/B0Em4kYz94"
        },
        {
            "author_id": "563979912",
            "created_at": "2015-11-26T01:14:15.000Z",
            "id": "669685563557986305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo esperamos voc\u00eas ao meio dia neste palco, no PARQUE MUNICIPAL, pra curtir o som do Marquim D'Morais no FAN... https://t.co/1lNJtNXmzF"
        },
        {
            "author_id": "2278282063",
            "created_at": "2015-11-26T01:07:25.000Z",
            "id": "669683844866424833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 fotos que mostram porque o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um tesouro nacional https://t.co/j8OUQaZxIX"
        },
        {
            "author_id": "1158562795",
            "created_at": "2015-11-26T01:06:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75116699,
                        -20.74131916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "669683718987075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/h1OolqB3Lv"
        },
        {
            "author_id": "212021342",
            "created_at": "2015-11-26T00:41:36.000Z",
            "id": "669677347864342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-\nCria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque da Quinta do Diamante.\nBela iniciativa por parte da Prefeitura de... https://t.co/X5zfoQZwOg"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2015-11-26T00:30:35.000Z",
            "id": "669674575639220225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Aqui est\u00e3o 14 fotos que provam porque o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um tesouro nacional: https://t.co/zoD8tR7Zu4 https://t.co/2h1FsLy60i"
        },
        {
            "author_id": "487299934",
            "created_at": "2015-11-26T00:19:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "669671788947898369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futebol de lei \u26bd\ufe0f (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/vf4FODpMow"
        },
        {
            "author_id": "247177568",
            "created_at": "2015-11-26T00:01:21.000Z",
            "id": "669667218356072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ Redemptor, atop Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Braz https://t.co/czwUCqE4qp"
        },
        {
            "author_id": "57794292",
            "created_at": "2015-11-25T23:30:03.000Z",
            "id": "669659343286091778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAG 2015 - 26\u00aa Feira Nacional de Artesanato e Gastronomia da Marinha Grande\n\nParque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es\nDe 27... https://t.co/pb01Eof0ka"
        },
        {
            "author_id": "202641066",
            "created_at": "2015-11-25T23:18:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "67116695",
                        "start": 22,
                        "username": "thaynadelgado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1819924,
                        -22.5082328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "669656439741247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem stress \ud83c\udf43\u270c\ud83c\udffc\ufe0f foto: @thaynadelgado \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Ipiranga -\u2026 https://t.co/HlLAqK3PRT"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2015-11-25T23:17:58.000Z",
            "id": "669656302524723200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano faz opera\u00e7\u00e3o de combate \u00e0 pesca predat\u00f3ria https://t.co/EFK0QaKp6e"
        },
        {
            "author_id": "43436703",
            "created_at": "2015-11-25T23:08:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.27955,
                        -22.53203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "669653948865884161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patinhas s\u00e3o amor! Sim, at\u00e9 de on\u00e7as \u2661\u2661 @ Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/nnyX9sN4PT"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2015-11-25T22:58:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "669651327471984640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m que j\u00e1 tenha ido ao Parque Nacional Lauca pode me dizer quais s\u00e3o os pre\u00e7os que as ag\u00eancias de Arica praticam pra visitar o parque?"
        },
        {
            "author_id": "1074552415",
            "created_at": "2015-11-25T22:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5523581,
                        -3.7718955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "669651021476532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio otimo e uma boa trilha! \n#serradaibiapaba \n#ubajara \n#tiangua @ Parque Nacional De Ubajara. https://t.co/moEQ9JLCp9"
        },
        {
            "author_id": "65165290",
            "created_at": "2015-11-25T22:45:00.000Z",
            "id": "669648005931376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Querida, cheguei.\" @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/pFHONR36P9"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-25T22:00:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "669636775602688001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se foi. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/enlWEly9vg"
        },
        {
            "author_id": "1951735400",
            "created_at": "2015-11-25T21:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "669636177977298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/fVhjvdoRP5"
        },
        {
            "author_id": "188572101",
            "created_at": "2015-11-25T21:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25429951,
                        -16.6277883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "669635732177309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/5hhk4ukUc4"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-25T21:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "669635620382339073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se indo. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/Gh4ciTd8ZM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-11-25T21:42:19.000Z",
            "id": "669632231141277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "54679262",
            "created_at": "2015-11-25T21:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "669629210462433280",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Vejo o Pal\u00e1cio da Artes ali no meio do parque municipal !!"
        },
        {
            "author_id": "18642804",
            "created_at": "2015-11-25T21:29:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "669629110910648324",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA BH! Parque Municipal, Pal\u00e1cio das Artes! &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "241695268",
            "created_at": "2015-11-25T21:29:49.000Z",
            "id": "669629084213882880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1s, acho q \u00e9 o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2015-11-25T21:13:08.000Z",
            "id": "669624887246372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios criminosos j\u00e1 destru\u00edram cerca de 10% do Parque Nacional da Chapada Diamantina - h\u00e1 30 dias, o fogo... https://t.co/b85voYEfdu"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2015-11-25T21:09:59.000Z",
            "id": "669624091918364672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pyren\u00f3polis: Esp\u00e9cies da Mata Atl\u00e2ntica - Parque Nacional da Ti... https://t.co/Ip0R3WV6qf"
        },
        {
            "author_id": "403081025",
            "created_at": "2015-11-25T21:02:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4790497,
                        -20.6518192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "669622281220530177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela era esperta demais para ficar infeliz por muito tempo. \ud83c\udf38 @ Parque Natural Municipal Morro da\u2026 https://t.co/KRZevBy706"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2015-11-25T20:06:11.000Z",
            "id": "669608036739084288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Ambiental do Paran\u00e1 (IAP) publicou nesta ter\u00e7a-feira (16) a portaria n\u00ba 232/2015, que cria um grupo... https://t.co/TjAG1n6Zat"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2015-11-25T20:05:49.000Z",
            "id": "669607946418913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo vai discutir zona de amortecimento do Parque Estadual Mata dos\u00a0Godoy https://t.co/RQEcXKcjCt"
        },
        {
            "author_id": "2154634322",
            "created_at": "2015-11-25T19:47:03.000Z",
            "id": "669603223661998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra a beleza do Parque Nacional #Yosemite, nos EUA! https://t.co/xF4wSucmmU \ud83c\udf32\u2665\ufe0f https://t.co/nr2flQ35Lv"
        },
        {
            "author_id": "214951201",
            "created_at": "2015-11-25T19:36:22.000Z",
            "id": "669600535528538112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lama da mineradora Samarco avan\u00e7a sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa das Algas-Aracruz/ES.Breve deve atingir Ref\u00fagio da Vida Silvestre"
        },
        {
            "author_id": "3401985857",
            "created_at": "2015-11-25T19:20:22.000Z",
            "id": "669596505288908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SIROP #LACALERA - Incendio Forestal (10-2), PARQUE MUNICIPAL  Unidades: CF2. (16:20)"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2015-11-25T18:50:04.000Z",
            "id": "669588881432539136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 afetada por lama de barragem https://t.co/7CLA08SFgv"
        },
        {
            "author_id": "1417147483",
            "created_at": "2015-11-25T18:44:14.000Z",
            "id": "669587415162572801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/E6SAKFEguj"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2015-11-25T18:38:26.000Z",
            "id": "669585953162313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda turma do Curso de Guarda-Parques est\u00e1 seguindo hoje para o para o Parque Nacional Montanhas do... https://t.co/wFiq4uncaq"
        },
        {
            "author_id": "3298541799",
            "created_at": "2015-11-25T18:22:38.000Z",
            "id": "669581978950369281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/9hKBlxwZWo"
        },
        {
            "author_id": "176234303",
            "created_at": "2015-11-25T18:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.55613914,
                        -33.89820658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "669581663035355140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#D\u00edaM\u00e1sLiiindooo =D  #MatesBizcochuelo #conmiamorcito @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/kXhqIDHTsa"
        },
        {
            "author_id": "1431039404",
            "created_at": "2015-11-25T18:18:25.000Z",
            "id": "669580916973522944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A programa\u00e7\u00e3o deste domingo, 29, do 2\u00ba Ver\u00e3o na Pra\u00e7a, ser\u00e1 no Parque Municipal, com a realiza\u00e7\u00e3o do 1\u00ba Encontro... https://t.co/coBj0H2Yn1"
        },
        {
            "author_id": "550504061",
            "created_at": "2015-11-25T18:11:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "39377903",
                        "start": 0,
                        "username": "tangerinax"
                    }
                ]
            },
            "id": "669579232293625856",
            "in_reply_to_user_id": "39377903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tangerinax parque municipal, t\u00f4 topando"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-25T18:07:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 122,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "669578138003861505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com inc\u00eandios, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Chapada Diamantina n\u00e3o est\u00e1 interrompida https://t.co/VT6d21l0Me via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-25T18:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 122,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "669577867722924033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com inc\u00eandios, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Chapada Diamantina n\u00e3o est\u00e1 interrompida https://t.co/5kt04PB6tP via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "57794292",
            "created_at": "2015-11-25T18:00:03.000Z",
            "id": "669576295966236673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAG 2015 - 26\u00aa Feira Nacional de Artesanato e Gastronomia da Marinha Grande\n\nParque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es\nDe 27... https://t.co/WwQ65biq6V"
        },
        {
            "author_id": "587830869",
            "created_at": "2015-11-25T17:58:59.000Z",
            "id": "669576025462988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Cabo de Trafalgar, precioso Monumento Natural cargado de historia: https://t.co/lWxtxfWNOq \n#C\u00e1diz https://t.co/z89jYpUt02"
        },
        {
            "author_id": "143903581",
            "created_at": "2015-11-25T17:51:35.000Z",
            "id": "669574163305259009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE CANOA QUEBRADA (APA-CQ) Sua extens\u00e3o vai do Resort Porto Canoa \u00e0 foz do Rio Jaguaribe. https://t.co/qM4YOyo15X"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2015-11-25T17:44:31.000Z",
            "id": "669572385440419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..o parque prometido n\u00e3o tem nenhuma rela\u00e7\u00e3o com a obra do Campo de Golfe constru\u00eddo em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.. https://t.co/GyopyuB6u7"
        },
        {
            "author_id": "35858947",
            "created_at": "2015-11-25T17:41:32.000Z",
            "id": "669571636505374721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos cen\u00e1rios mais exuberantes do Brasil, os caminhos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o te levam para dunas e o\u00e1sis... https://t.co/fVtMamfdwq"
        },
        {
            "author_id": "69592985",
            "created_at": "2015-11-25T17:40:26.000Z",
            "id": "669571358293139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil esclarece latroc\u00ednio cometido no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/VwlNhSwYl5 via @sistemampa"
        },
        {
            "author_id": "53371067",
            "created_at": "2015-11-25T17:36:50.000Z",
            "id": "669570453963313152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil esclarece latroc\u00ednio cometido no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a: A apreens\u00e3o do segundo adolescent... https://t.co/jHYuwe4ipe"
        },
        {
            "author_id": "224240765",
            "created_at": "2015-11-25T17:34:22.000Z",
            "id": "669569829666471940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil esclarece latroc\u00ednio cometido no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/eWYdTi4E3Z"
        },
        {
            "author_id": "46658281",
            "created_at": "2015-11-25T17:20:58.000Z",
            "id": "669566461032075264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de mais de 2 h de test-drive pelo Parque Nacional de Itatiaia, pr\u00f3ximo \u00e0 Penedo, no estado do Rio de... https://t.co/Wz0LtmsvI8"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2015-11-25T17:10:31.000Z",
            "id": "669563830515671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil esclarece latroc\u00ednio cometido no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a https://t.co/aWZM15Izna"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-25T17:00:36.000Z",
            "id": "669561333730316292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional do Ubajara: https://t.co/FmPnOkPmrf https://t.co/VeeGSyzTPt"
        },
        {
            "author_id": "3060218601",
            "created_at": "2015-11-25T16:53:41.000Z",
            "id": "669559595174461440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais incr\u00edveis que conhecemos no Rio Grande do Sul, foi o Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/W8cf9B8Wfj"
        },
        {
            "author_id": "3744782536",
            "created_at": "2015-11-25T16:47:15.000Z",
            "id": "669557974873059329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual inaugurou tem t\u00e3o pouco tempo e j\u00e1 fechando. Lament\u00e1vel :("
        },
        {
            "author_id": "101359300",
            "created_at": "2015-11-25T16:30:33.000Z",
            "id": "669553771140263937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IWC \u00c1frica anuncia os vencedores do concurso para um centro de visitantes no Parque Nacional Kruger, https://t.co/DESa31r2ef"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2015-11-25T16:27:32.000Z",
            "id": "669553013082759168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "225561331",
            "created_at": "2015-11-25T16:06:47.000Z",
            "id": "669547792159875072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual N\u00c3O vai fechar, n\u00f3s n\u00e3o vamos deixar. Nem ela, nem a Biblioteca P\u00fablica de Niter\u00f3i (...)"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2015-11-25T15:59:23.000Z",
            "id": "669545927301009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT A meta \u00e9 presentar no Natal 850 crian\u00e7as da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3.\nPostos de coleta em Bel\u00e9m receber\u00e3o brinquedos, roupas e cal\u00e7\u2026"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-11-25T15:51:01.000Z",
            "id": "669543821420556289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers for Sharks presente na Opera\u00e7\u00e3o Eclipse, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios!... https://t.co/KjG7Cuw9FB"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-11-25T15:51:00.000Z",
            "id": "669543819831037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers for Sharks presente na Opera\u00e7\u00e3o Eclipse, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios!... https://t.co/41j2vmTbd3"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2015-11-25T15:50:59.000Z",
            "id": "669543814856617984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers for Sharks presente na Opera\u00e7\u00e3o Eclipse, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios! https://t.co/yP6jnyavMU"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2015-11-25T15:50:59.000Z",
            "id": "669543814730817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers for Sharks presente na Opera\u00e7\u00e3o Eclipse, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios! https://t.co/E3LcA75LEI"
        },
        {
            "author_id": "38428915",
            "created_at": "2015-11-25T15:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50607373,
                        -18.58559628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "669541604282224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41\ud83c\udf3f\ud83c\udf33 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/44md2FGDE4"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2015-11-25T15:41:23.000Z",
            "id": "669541399461806081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gelotecas volantes s\u00e3o nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Desengano para a comunidade https://t.co/nZHP6tBtg8 #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2015-11-25T15:37:06.000Z",
            "id": "669540319650713600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano na Reserva Biol\u00f3gica de Araras, na Serra, reduz n\u00famero de focos de inc\u00eandio. Entenda: https://t.co/9rw7vTTgEO"
        },
        {
            "author_id": "116803984",
            "created_at": "2015-11-25T15:31:33.000Z",
            "id": "669538924281389057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo #tucano #top #nofilter #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/2aRtZAbKID"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-25T15:30:18.000Z",
            "id": "669538607359655936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais parques do Cear\u00e1 \u00e9 tomado por inc\u00eandio: https://t.co/FmPnOkPmrf"
        },
        {
            "author_id": "129316164",
            "created_at": "2015-11-25T15:20:05.000Z",
            "id": "669536036339458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina: Inc\u00eandios s\u00e3o causados pelo homem, diz chefe do Parque Nacional https://t.co/8YFLphZznb"
        },
        {
            "author_id": "2955895607",
            "created_at": "2015-11-25T15:19:06.000Z",
            "id": "669535790511349761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero tanto ir no parque municipal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2015-11-25T15:16:21.000Z",
            "id": "669535096538558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cachoeira do Salto Angel localizada no Parque Nacional Canaima, na Venezuela, \u00e9 a maior cachoeira do mundo. https://t.co/jRy5OOsiDI"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2015-11-25T14:34:47.000Z",
            "id": "669524636670017536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que s\u00e3o locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada: https://t.co/cMg3u7z2ei"
        },
        {
            "author_id": "353990103",
            "created_at": "2015-11-25T13:43:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.38074,
                        -29.39337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "669511670876807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre a viagem \ud83d\udc9a @ Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula https://t.co/ZkW5yVekEf"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2015-11-25T13:42:21.000Z",
            "id": "669511443163815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[#JCCidades] \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aldeia-Beberibe \u00e9 alvo de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/nyQRLms641 https://t.co/PCVRgZcyvo"
        },
        {
            "author_id": "94240214",
            "created_at": "2015-11-25T13:35:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        101.36972222,
                        14.44138889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016e64b41d3a1060"
            },
            "id": "669509663646322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na prov\u00edncia de Nakorn Nayok na Tail\u00e2ndia,  o Parque Nacional Khao Yai, tem  sua paisagem espetacular\u2026 https://t.co/XDBhwHSVXV"
        },
        {
            "author_id": "2285267941",
            "created_at": "2015-11-25T12:51:52.000Z",
            "id": "669498736553435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para recuperar a vegeta\u00e7\u00e3o e restaurar o ecossistema no Parque Estadual da Lapa Grande, em Montes Claros, no... https://t.co/7uiRXz7MZ6"
        },
        {
            "author_id": "67395999",
            "created_at": "2015-11-25T12:24:26.000Z",
            "id": "669491835564384257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#5XChico revela alguns recantos do Rio S\u00e3o Francisco. A linda cachoeira Casca D\u2019Anta, no Parque Nacional da Serra da Canastra, \u00e9 um deles. \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2015-11-25T12:22:08.000Z",
            "id": "669491257232793600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uns dias bem passados na zona #\u0160ibenik, com passagem pelo Parque Nacional de #Krka, #Cro\u00e1cia https://t.co/lUHBamhSvY"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2015-11-25T12:15:09.000Z",
            "id": "669489496333783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aldeia-Beberibe \u00e9 alvo de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/4joWh5mg2U #RT"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2015-11-25T12:14:40.000Z",
            "id": "669489376192151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aldeia-Beberibe \u00e9 alvo de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/N5mZvuA7OZ #RT"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2015-11-25T12:14:39.000Z",
            "id": "669489373042229248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aldeia-Beberibe \u00e9 alvo de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/L7mRmVXuHn"
        },
        {
            "author_id": "2187118987",
            "created_at": "2015-11-25T12:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "70799317",
                        "start": 114,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "669487163537428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Uol \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aldeia-Beberibe \u00e9 alvo de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental:  https://t.co/I8Wi8MC2aA Via @Uol"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2015-11-25T12:04:26.000Z",
            "id": "669486801086603264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aldeia-Beberibe \u00e9 alvo de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental:  https://t.co/e336HzKcpN"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2015-11-25T12:04:14.000Z",
            "id": "669486750754979840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aldeia-Beberibe \u00e9 alvo de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/kgx2V8ut0u"
        },
        {
            "author_id": "44628601",
            "created_at": "2015-11-25T11:13:29.000Z",
            "id": "669473980521164800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Municipal da Lagoa do Peri, uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de entretenimento em Florian\u00f3polis!\n\nRico em fauna e... https://t.co/GTlSAkjiGG"
        },
        {
            "author_id": "44628601",
            "created_at": "2015-11-25T11:07:17.000Z",
            "id": "669472420311396352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Municipal da Lagoa do Peri, uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de entretenimento em Florian\u00f3polis!\n\nRico em fauna e... https://t.co/sCqVCCnSuo"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-11-25T10:39:48.000Z",
            "id": "669465503321190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Flora Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" https://t.co/hxQ4zY5Q7e"
        },
        {
            "author_id": "148265839",
            "created_at": "2015-11-25T10:29:26.000Z",
            "id": "669462894044663808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Gambela &gt; https://t.co/cnM5jsjfzx"
        },
        {
            "author_id": "3293511627",
            "created_at": "2015-11-25T09:48:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.0,
                        51.5
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a71c43fd7a708ca"
            },
            "id": "669452683175153664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional Banff - Canad\u00e1.\n.\nEst\u00e1 viajando pelo Canad\u00e1 ou se programando para ir?\nN\u00e3o deixe de\u2026 https://t.co/lm3nsED4Wn"
        },
        {
            "author_id": "79896475",
            "created_at": "2015-11-25T09:17:05.000Z",
            "id": "669444684381609984",
            "in_reply_to_user_id": "79896475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agora Biblioteca P\u00fablica de Niter\u00f3i e Biblioteca Parque Estadual ir\u00e3o fechar \"temporariamente\" por falta de repasse do Gov Estadual."
        },
        {
            "author_id": "2713493153",
            "created_at": "2015-11-25T08:58:43.000Z",
            "id": "669440064116625408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre que eu passava pela \"Biblioteca Parque estadual\" eu falava que um dia iria entrar al\u00ed e agora vai fechar \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2015-11-25T08:53:57.000Z",
            "id": "669438864126255104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande/ APA de Massambaba/ Parque Estadual da Costa do Sol/ Arraial do Cabo/ Regi\u00e3o dos Lagos.\n\nAcesse o... https://t.co/J9Djm5oBNT"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2015-11-25T04:40:34.000Z",
            "id": "669375100026798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo das andorinhas na Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, no Parque Nacional da #ChapadadasMesas #Maranh\u00e3o &gt; Foto da Semana 164..."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-11-25T03:22:38.000Z",
            "id": "669355486601461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/B6kJsHir28"
        },
        {
            "author_id": "17324790",
            "created_at": "2015-11-25T03:20:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "669354888061722624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachacinha dormindo ao meu lado hoje.  \ud83d\ude0a #dog @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/0pfrA8HyOD"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-25T03:16:47.000Z",
            "id": "669354015361118208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio aponta avan\u00e7os nos combates aos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/z05F5cTnvf"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-25T03:16:44.000Z",
            "id": "669354000525844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio aponta avan\u00e7os nos combates aos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/JFTAYZgdtJ"
        },
        {
            "author_id": "183698456",
            "created_at": "2015-11-25T02:58:16.000Z",
            "id": "669349353429925888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel... Lament\u00e1vel....\n\nPor v\u00e1rias vezes fui estudar na Biblioteca Parque Estadual. Um local extremamente... https://t.co/lfR2YmrM9C"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2015-11-25T02:49:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "669347081505611776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n#Trekking #Hiking #dune #Desertlen\u00e7\u00f3is #Maranh\u00e3o #Barreirinhas #Brasil https://t.co/Yu60w3Qqwz"
        },
        {
            "author_id": "17324790",
            "created_at": "2015-11-25T02:40:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452406,
                        -19.92454534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "669344829550280704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie da madruga @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/PNl6ZriuZK"
        },
        {
            "author_id": "140084408",
            "created_at": "2015-11-25T02:39:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "669344593373196288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Trekking #Hiking #caminhada #Dune https://t.co/gBL4YfKzAx"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-25T02:30:48.000Z",
            "id": "669342440713793537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com inc\u00eandios, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Chapada Diamantina n\u00e3o est\u00e1 interrompida https://t.co/VT6d21l0Me"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-25T02:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 122,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "669341383019388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com inc\u00eandios, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Chapada Diamantina n\u00e3o est\u00e1 interrompida https://t.co/T7Rjr8C4ed via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "414373380",
            "created_at": "2015-11-25T01:38:00.000Z",
            "id": "669329152449859586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INS3CTUM \u00e9 uma fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica que se passa no Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/yxi95VVqaJ https://t.co/iB54AhywXk"
        },
        {
            "author_id": "318716366",
            "created_at": "2015-11-25T01:22:27.000Z",
            "id": "669325239072006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Purificando... @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/PoXI3pPW52"
        },
        {
            "author_id": "318716366",
            "created_at": "2015-11-25T01:20:09.000Z",
            "id": "669324662116085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Purificando... @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca https://t.co/agKDSTk1zt"
        },
        {
            "author_id": "9182532",
            "created_at": "2015-11-25T00:59:56.000Z",
            "id": "669319574861557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anunciado fechamento da Biblioteca Parque Estadual a partir do dia 25/11. Mesmo dia, 15h, convoca\u00e7\u00e3o de ato em frente \u00e0 BPE"
        },
        {
            "author_id": "409550533",
            "created_at": "2015-11-25T00:58:07.000Z",
            "id": "669319118923898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "To impressionado que a Biblioteca Parque Estadual est\u00e1 fechada por faltas de verbas do governo, um absurdo!"
        },
        {
            "author_id": "210156781",
            "created_at": "2015-11-25T00:49:47.000Z",
            "id": "669317018601000960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho certeza que amanh\u00e3 l\u00e1 no parque nacional vou lembrar de algo que deveria ter levado"
        },
        {
            "author_id": "174084940",
            "created_at": "2015-11-25T00:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1713507241",
                        "start": 0,
                        "username": "yesmione"
                    }
                ]
            },
            "id": "669305630897913856",
            "in_reply_to_user_id": "1713507241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yesmione parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "275795410",
            "created_at": "2015-11-25T00:03:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.02952874,
                        -8.3538021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "669305342082351106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Prof. Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho in PE https://t.co/464zDQ1o6G"
        },
        {
            "author_id": "3426913966",
            "created_at": "2015-11-24T23:54:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "669303141771309056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf3b || #serradacanastra #partealta @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/GB97aoKbVh"
        },
        {
            "author_id": "1098273108",
            "created_at": "2015-11-24T23:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "10228272",
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "669302574776909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andrezinhoo13 - Parque municipal de Chaves: https://t.co/klhfVIKzGM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1390931250",
            "created_at": "2015-11-24T23:28:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66976435,
                        -23.52912065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "669296551324475392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pav\u00e3o, de novo, como h\u00e1 dois anos atr\u00e1s... - 24/11/2015 @ Parque Estadual Da \u00c1gua Branca https://t.co/uf1M2eAhYH"
        },
        {
            "author_id": "38474682",
            "created_at": "2015-11-24T22:59:40.000Z",
            "id": "669289307102945280",
            "in_reply_to_user_id": "38474682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora foi a vez da Biblioteca Parque Estadual :("
        },
        {
            "author_id": "21519939",
            "created_at": "2015-11-24T22:52:35.000Z",
            "id": "669287523491844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceleramos o Land Rover Discovery Sport Diesel no Parque Nacional do Itatiaia: H\u00e1 exatamente sete meses, voc\u00eas... https://t.co/dAYF2dDCKn"
        },
        {
            "author_id": "224727202",
            "created_at": "2015-11-24T22:46:47.000Z",
            "id": "669286064851394560",
            "in_reply_to_user_id": "3383346267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cowboybebopu vamos, no parque municipal 19hrs"
        },
        {
            "author_id": "44456651",
            "created_at": "2015-11-24T22:45:07.000Z",
            "id": "669285647589310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceleramos o Land Rover Discovery Sport Diesel no Parque Nacional do Itatiaia  #noticias #campedrini #autopecas... https://t.co/0rl4wE8INW"
        },
        {
            "author_id": "3847300337",
            "created_at": "2015-11-24T22:34:07.000Z",
            "id": "669282879860514816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceleramos o Land Rover Discovery Sport Diesel no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/QlMgrIX5Zd"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2015-11-24T22:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "669282416427728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescando. @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/5i9pOoyJ7k"
        },
        {
            "author_id": "210156781",
            "created_at": "2015-11-24T22:30:09.000Z",
            "id": "669281878877331457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1 minuto de silencio pra quem vai estar estudando amanh\u00e3 enquanto vou estar no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "107477135",
            "created_at": "2015-11-24T22:26:24.000Z",
            "id": "669280937524527104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceleramos o Land Rover Discovery Sport Diesel no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dPNX4lfTVu"
        },
        {
            "author_id": "2155178338",
            "created_at": "2015-11-24T22:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "4071791962",
                        "start": 53,
                        "username": "Nieelbiriba"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77868637,
                        -22.87387456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "669279640960282629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @nieelbiriba https://t.co/nP2ImCqcq3"
        },
        {
            "author_id": "1924233468",
            "created_at": "2015-11-24T22:17:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "669278724144107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/z6onJM5yV1"
        },
        {
            "author_id": "3305557543",
            "created_at": "2015-11-24T21:55:30.000Z",
            "id": "669273159514783744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal. #imtakingoff @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/s7qhm0mucj"
        },
        {
            "author_id": "1460575896",
            "created_at": "2015-11-24T21:53:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "913018734",
                        "start": 0,
                        "username": "randisu_"
                    }
                ]
            },
            "id": "669272608634966016",
            "in_reply_to_user_id": "913018734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Randisu_ @rai1muniz8 eu: Se a unidade de conserva\u00e7\u00e3o existe, gra\u00e7as a Deus, por que existe?"
        },
        {
            "author_id": "3206823010",
            "created_at": "2015-11-24T21:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1216946021466628096",
                        "start": 0,
                        "username": "JMVM_"
                    }
                ]
            },
            "id": "669266935943663617",
            "in_reply_to_user_id": "3225071579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jmvm_ Sim! A Biblioteca Parque Estadual, a biblioteca que foi inaugurada ano passado!"
        },
        {
            "author_id": "189355223",
            "created_at": "2015-11-24T21:21:38.000Z",
            "id": "669264638069112833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UERJ parada, biblioteca de Niter\u00f3i e Parque Estadual v\u00e3o parar.... Deja vu? O que ta acon te ce nu"
        },
        {
            "author_id": "167351625",
            "created_at": "2015-11-24T21:17:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.14428288,
                        -18.53073974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "669263545196941312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinhando com Andr\u00e9 \u2764\nParque Nacional das Emas: Brazil's finest national park @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/yKCL6jsmd7"
        },
        {
            "author_id": "136425647",
            "created_at": "2015-11-24T21:00:13.000Z",
            "id": "669259249164419072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos algu\u00e9m t\u00e1 se divertindo em 2015 @ Parque Estadual Mata dos Godoy https://t.co/1aBJeGKXpi"
        },
        {
            "author_id": "321026722",
            "created_at": "2015-11-24T20:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "669248843087814656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela corridinha. \ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/xU3F9FChAe"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-11-24T20:10:47.000Z",
            "id": "669246807390580736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Apremavi e familiares visitam o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e o Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, duas... https://t.co/GnaUurjExg"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2015-11-24T20:09:27.000Z",
            "id": "669246470852231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Apremavi e familiares visitam o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e o Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, duas... https://t.co/BF2P2gKmk7"
        },
        {
            "author_id": "1586286481",
            "created_at": "2015-11-24T19:50:49.000Z",
            "id": "669241781771309056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O chefe substituto do Parque Nacional da Chapada Diamantina, C\u00e9sar Gon\u00e7alves, disse na segunda-feira (23) que os... https://t.co/Gt1bRUBnYD"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2015-11-24T19:48:17.000Z",
            "id": "669241145982103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG planta sementes para recuperar vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lapa Grande - https://t.co/Jasdr4mVx9"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2015-11-24T19:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2239385335",
                        "start": 0,
                        "username": "CarvalhoAlvimar"
                    }
                ]
            },
            "id": "669239067310227456",
            "in_reply_to_user_id": "2239385335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarvalhoAlvimar Boa Tarde! No momento o tr\u00e2nsito est\u00e1 com boa fluidez, maior volume de ve\u00edculos pr\u00f3ximo ao Parque Municipal,sem ocorr\u00eancias"
        },
        {
            "author_id": "52535650",
            "created_at": "2015-11-24T19:33:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "669237442860457984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cies da Mata Atl\u00e2ntica - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/eUJ75KNzJL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "154597336",
            "created_at": "2015-11-24T19:12:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "669232012478271488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83d\udcfd @ Parque Estadual do Monge https://t.co/HJ8UAMKYBP"
        },
        {
            "author_id": "224813213",
            "created_at": "2015-11-24T19:03:58.000Z",
            "id": "669229990790242306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim - RJ #natureza #parquenacionalserradosorgaos\u2026 https://t.co/7QVAsCjoc7"
        },
        {
            "author_id": "115824287",
            "created_at": "2015-11-24T18:58:15.000Z",
            "id": "669228551959367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Vamos ensaiar. Sim ou claro? #ChicaDaSilva #NossaSenhoraDoTeatro (em Biblioteca Parque Estadual) https://t.co/UUMeWPbmL5"
        },
        {
            "author_id": "115824287",
            "created_at": "2015-11-24T18:58:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18742696,
                        -22.90441034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "669228545437102080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ensaiar. Sim ou claro? #ChicaDaSilva #NossaSenhoraDoTeatro @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/pe1gCFvfTN"
        },
        {
            "author_id": "71068812",
            "created_at": "2015-11-24T18:43:40.000Z",
            "id": "669224884707438597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins! Cen\u00e1rio exuberante!!! Jalap\u00e3o. Parque Estadual enorme e maravilhoso. Isso \u00e9 Brasil!!! \udbb9\udcea\udbb9\udcee https://t.co/V2dnwKw3lK"
        },
        {
            "author_id": "38559348",
            "created_at": "2015-11-24T18:31:18.000Z",
            "id": "669221772781203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debate P\u00fablico produtivo, realizando na manh\u00e3 de hoje, no Audit\u00f3rio do Parque Municipal Natural Marapendi, com a... https://t.co/7o8Tnw6Hj2"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2015-11-24T18:07:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 122,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "669215846863085569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com inc\u00eandios, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Chapada Diamantina n\u00e3o est\u00e1 interrompida https://t.co/VT6d21l0Me via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2015-11-24T18:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 122,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "669215756370874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo com inc\u00eandios, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Chapada Diamantina n\u00e3o est\u00e1 interrompida https://t.co/5kt04PSHln via @JChapada"
        },
        {
            "author_id": "472943166",
            "created_at": "2015-11-24T18:06:58.000Z",
            "id": "669215646803169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamo indo pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-24T18:00:18.000Z",
            "id": "669213971501613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional do Ubajara: https://t.co/FmPnOkPmrf https://t.co/01pz7u0fob"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2015-11-24T17:52:03.000Z",
            "id": "669211893907611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha adaptada foi toda recuperada pela equipe do Parque Nacional da Tijuca e j\u00e1 virou mat\u00e9ria no Programa... https://t.co/R9o2rI5c2h"
        },
        {
            "author_id": "389181137",
            "created_at": "2015-11-24T17:49:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77868637,
                        -22.87387456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "669211139834802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/rrypluHi6q"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2015-11-24T17:36:59.000Z",
            "id": "669208103867432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00edtimas do tr\u00e1fico, animais que viviam em parque estadual de #Florian\u00f3polis s\u00e3o transferidos para o #Esp\u00edritoSanto https://t.co/reo1lnRuQw"
        },
        {
            "author_id": "239950218",
            "created_at": "2015-11-24T17:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "10228272",
                        "start": 123,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "669205795809189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais que viviam em parque estadual de Florian\u00f3polis s\u00e3o transferidos para o Esp\u00edrito Santo: https://t.co/94slCawf0x via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "61346163",
            "created_at": "2015-11-24T17:24:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.06278631,
                        -6.06844829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "669204982588026881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canad\u00e1 - Parauapebas -Par\u00e1 \n\n#floresta #paradise #Caraj\u00e1s #nofilter\u2026 https://t.co/COSC9PEFDu"
        },
        {
            "author_id": "2165801948",
            "created_at": "2015-11-24T17:08:22.000Z",
            "id": "669200898585964545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende tr\u00eas homens no Parque Nacional com armas e equipamentos para desmatamento https://t.co/YamdZNpRpZ"
        },
        {
            "author_id": "116803984",
            "created_at": "2015-11-24T17:01:33.000Z",
            "id": "669199186387214338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#arara #fozdoigua\u00e7u #top #nofilter @ Parque Nacional Das Aves https://t.co/zL0MCkCkp9"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2015-11-24T16:54:24.000Z",
            "id": "669197386456133632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo colaborador no blog! Caio Neuman nos tr\u00e1s o vento do Parque de Itatiaia num relato super gostoso com lindas... https://t.co/vVodjYHzIv"
        },
        {
            "author_id": "3949236076",
            "created_at": "2015-11-24T16:36:24.000Z",
            "id": "669192855219535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-G\u00eares https://t.co/UCdr1SxNjG https://t.co/rjaZypAQMr"
        },
        {
            "author_id": "91138394",
            "created_at": "2015-11-24T16:34:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "669192366838972416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/eNm0lvzG4R"
        },
        {
            "author_id": "16000565",
            "created_at": "2015-11-24T16:17:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "818591635600646144",
                        "start": 0,
                        "username": "victorcaparica"
                    }
                ]
            },
            "id": "669188091211567104",
            "in_reply_to_user_id": "135538795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victorcaparica lembrando que Banco de abrolhos \u00e9 diferente do parque nacional. N\u00e3o que seja tranquilo, mas \u00e9 diferente."
        },
        {
            "author_id": "51839519",
            "created_at": "2015-11-24T16:10:36.000Z",
            "id": "669186361870721024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00eas sabem que tem reservas ambientais no sul da Bahia, n\u00e9?\n\ncomo o parque nacional marinho de abrolhos, por exemplo"
        },
        {
            "author_id": "516188985",
            "created_at": "2015-11-24T16:01:59.000Z",
            "id": "669184194803859457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24/11 Dia da Proclam\u00e7\u00e2o do Parque Nacional do Lago Malawi tamb\u00e9m conhecido como Niassa em portugues -&gt; Nyasa"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2015-11-24T15:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.99837747,
                        -22.45730455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "669183647078088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com meus alunos em a\u00e7\u00e3o no 3 Curso de condutores do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Moradores do\u2026 https://t.co/8A6FKohxOO"
        },
        {
            "author_id": "821493661",
            "created_at": "2015-11-24T15:48:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.08106699,
                        42.4262834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1cbd42cdf960d6a8"
            },
            "id": "669180755961061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "der Verlassenheit. @ Parque municipal O Carballino https://t.co/tJdMXvKKfJ"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2015-11-24T15:23:11.000Z",
            "id": "669174431520960512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP inaugura pavimenta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Parque Estadual Carlos\u00a0Botelho https://t.co/L6LSYuyLhu"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2015-11-24T15:00:04.000Z",
            "id": "669168612549070848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP inaugura pavimenta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Parque Estadual Carlos Botelho\n\nJ\u00e1 foi inaugurada a obra de pavimenta\u00e7\u00e3o... https://t.co/oBow55yjGo"
        },
        {
            "author_id": "72718278",
            "created_at": "2015-11-24T14:20:58.000Z",
            "id": "669158771965358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bibliotecas estaduais s\u00e3o fechadas por falta de verba - PROTESTO\n\nOs funcion\u00e1rios da Biblioteca Parque Estadual... https://t.co/EePmLnU8b0"
        },
        {
            "author_id": "2518934357",
            "created_at": "2015-11-24T14:15:28.000Z",
            "id": "669157390613262337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo abriga belas paisagens da Patag\u00f4nia\u00a0Chilena https://t.co/3To3ES5dEY https://t.co/N6cJx19asX"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2015-11-24T13:53:30.000Z",
            "id": "669151862814208002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima semana de outubro o Funbio esteve na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Costa dos Corais em Alagoas, onde... https://t.co/Xdj6Ko6XB4"
        },
        {
            "author_id": "82252444",
            "created_at": "2015-11-24T13:52:52.000Z",
            "id": "669151700163411969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA) arde em chamas h\u00e1 pelo menos 20 dias. Os principais focos s\u00e3o nos... https://t.co/i7dxdsHkvW"
        },
        {
            "author_id": "17030517",
            "created_at": "2015-11-24T13:37:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "791635",
                        "start": 86,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "669147871539802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela em perigo - https://t.co/BnqXsM6fRW via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2513123436",
            "created_at": "2015-11-24T13:37:21.000Z",
            "id": "669147795622723585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela em perigo | ((o))eco https://t.co/UcmBx5wYG0"
        },
        {
            "author_id": "809798810",
            "created_at": "2015-11-24T13:31:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -1.40024672,
                        38.20413695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "17e17f3d8fa8e9dd"
            },
            "id": "669146395723493376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sport Morning\ud83c\udfc3\ud83d\udcaa\ud83d\udc4c @ Parque Municipal De Abaran https://t.co/4HPJJB69SW"
        },
        {
            "author_id": "81681809",
            "created_at": "2015-11-24T13:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "669143657916661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu trilha... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/FpQJP7ACVg"
        },
        {
            "author_id": "81681809",
            "created_at": "2015-11-24T12:47:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98564632,
                        -22.44904312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "669135294822682624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do 7\u00b0 Ano... Hoje o dia vai ser de trilhas!!! @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/IyDvz4Zwje"
        },
        {
            "author_id": "496481917",
            "created_at": "2015-11-24T12:37:39.000Z",
            "id": "669132773878276097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente- Projeto do vereador Roberto Rocha Jr. cria o Parque Municipal das Dunas, em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/jqAGGsiBku"
        },
        {
            "author_id": "3460348577",
            "created_at": "2015-11-24T12:21:50.000Z",
            "id": "669128792347136000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eleita a cachoeira mais alta do mundo, a #SaltoAngel est\u00e1 localizada no Parque Nacional Canaima, na Venezuela. https://t.co/TF3Vx7eYBq"
        },
        {
            "author_id": "117188696",
            "created_at": "2015-11-24T12:02:41.000Z",
            "id": "669123974631194625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 71 mil pessoas passaram pelo Parque Municipal de Eventos entre 12 e 22 de novembro. Al\u00e9m disso, somadas \u00e0s... https://t.co/FMmTelzR9h"
        },
        {
            "author_id": "2956518639",
            "created_at": "2015-11-24T11:56:44.000Z",
            "id": "669122477209972737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/cETOdZyhXh"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2015-11-24T11:55:52.000Z",
            "id": "669122258292477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/VrmNmECZO6"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2015-11-24T11:55:40.000Z",
            "id": "669122206568308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uol Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacio... https://t.co/iCy7JoGing"
        },
        {
            "author_id": "169886660",
            "created_at": "2015-11-24T11:46:44.000Z",
            "id": "669119959956455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/cVsjNCGuEN"
        },
        {
            "author_id": "30671460",
            "created_at": "2015-11-24T11:42:03.000Z",
            "id": "669118779402534912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/o6NnIpb7Ds"
        },
        {
            "author_id": "2334937650",
            "created_at": "2015-11-24T11:37:43.000Z",
            "id": "669117691756548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/f0waf409Nq"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2015-11-24T11:37:03.000Z",
            "id": "669117520243126274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no ... https://t.co/azG1Haovws Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "2156440335",
            "created_at": "2015-11-24T11:37:00.000Z",
            "id": "669117509635698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #uol Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no ... https://t.co/W84La7xUJd Via #uol"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2015-11-24T11:35:12.000Z",
            "id": "669117057003225093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem ... https://t.co/7AdhA77JLQ #uol.com"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2015-11-24T11:34:17.000Z",
            "id": "669116826152886272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/rwmzI41MNY"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2015-11-24T11:30:15.000Z",
            "id": "669115808694448128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais parques do Cear\u00e1 \u00e9 tomado por inc\u00eandio: https://t.co/FmPnOkPmrf"
        },
        {
            "author_id": "85645969",
            "created_at": "2015-11-24T11:14:11.000Z",
            "id": "669111767545593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Movimento Abre Biblioteca Rio espera todos s\u00e1bado, dia 28/11, \u00e0s 15h na Biblioteca parque estadual pra falar sobre o problema das biblios"
        },
        {
            "author_id": "48958002",
            "created_at": "2015-11-24T10:56:18.000Z",
            "id": "669107265157230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/DK2rYe3v2P"
        },
        {
            "author_id": "72559638",
            "created_at": "2015-11-24T10:45:20.000Z",
            "id": "669104508761346049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios na Chapada s\u00e3o provocados para renovar pastagem de gado: O chefe substituto do Parque Nacional da Chap... https://t.co/4caXaYO8YO"
        },
        {
            "author_id": "4223602467",
            "created_at": "2015-11-24T10:29:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "669100492493070336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/Au8gAAcBcN Parque Nacional de Jericoacoara Jeri Cear\u00e1 Brasil por"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2015-11-24T10:27:28.000Z",
            "id": "669100009258745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/bkIMRJCIuz"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2015-11-24T10:26:37.000Z",
            "id": "669099798297866240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no... https://t.co/d2wV6aGoZR #renatogottschald"
        },
        {
            "author_id": "148722000",
            "created_at": "2015-11-24T10:26:21.000Z",
            "id": "669099731604275200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca: Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional d... https://t.co/5ASqvi7nZQ"
        },
        {
            "author_id": "3320129693",
            "created_at": "2015-11-24T10:26:13.000Z",
            "id": "669099694618873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uol Idoso mora h\u00e1 46 anos sem luz no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/s3GbwuJlBK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [CarvalhoAlvimar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CarvalhoAlvimar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CarvalhoAlvimar"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Riohacha, Colombia",
                "id": "0170d9df339a9451",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Pergamino, Argentina",
                "id": "0104104947f7337b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Tail\u00e2ndia",
                "country_code": "TH",
                "full_name": "\u0e2d.\u0e40\u0e21\u0e37\u0e2d\u0e07\u0e19\u0e04\u0e23\u0e19\u0e32\u0e22\u0e01, \u0e08.\u0e19\u0e04\u0e23\u0e19\u0e32\u0e22\u0e01",
                "id": "016e64b41d3a1060",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Improvement District No.  9 Banff, Alberta",
                "id": "2a71c43fd7a708ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "O Carballi\u00f1o, Espa\u00f1a",
                "id": "1cbd42cdf960d6a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Abar\u00e1n, Espa\u00f1a",
                "id": "17e17f3d8fa8e9dd",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608475981",
                "name": "deisegaia",
                "username": "_zaharadeise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208492569",
                "name": "Amandinha Gon\u00e7alves",
                "username": "amandhagr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43902126",
                "name": "Mylbr",
                "username": "mylbr_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53679100",
                "name": "Amauri Schinelli",
                "username": "cobaia2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14718218",
                "name": "Vimeo",
                "username": "Vimeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2548569397",
                "name": "Mara Lott",
                "username": "LottMaralott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67598463",
                "name": "Flytour",
                "username": "flytoursul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94579826",
                "name": "GustavoSansi Timbeta",
                "username": "GustavoSan_Si",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70300302",
                "name": "Alessandro Neiva",
                "username": "aleneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54650091",
                "name": "G\u00e9rson Almeida",
                "username": "oGersonAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881535542",
                "name": "Luiza Santos",
                "username": "Luiza_Stay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232542948",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagomm77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37282675",
                "name": "J\u00fanior Ernesto",
                "username": "junior_ernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74151377",
                "name": "Anisio Maia Filho",
                "username": "AnisinhoMaia13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086960116",
                "name": "Prosa de Minas",
                "username": "prosademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304797022",
                "name": "\u26a1\ufe0fNay",
                "username": "nayaraolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155658129",
                "name": "babsvida",
                "username": "pelasmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93093222",
                "name": "Renato Rezende",
                "username": "Rezende500",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57794292",
                "name": "Marinha Grande",
                "username": "MarinhaGrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3570980536",
                "name": "Felipe",
                "username": "FelipeR3158",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348484438",
                "name": "CMB | Londrina/PR",
                "username": "CMBLondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190244187",
                "name": "Gustavo Prista",
                "username": "gusprista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78337003",
                "name": "Adriana Toledo",
                "username": "adrianavtoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169190458",
                "name": "Viajando com a Lu",
                "username": "ViajandocomaLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337789668",
                "name": "Conex\u00e3o Jornalismo",
                "username": "conexaorad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355409958",
                "name": "IGARASSU \u00c9 NOTICIAS",
                "username": "IGARASSUNOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327600060",
                "name": "adryana de paulas",
                "username": "adryanapaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673051119",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "juliobetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4214853801",
                "name": "Marcio Beta",
                "username": "marciobeta223",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4214526621",
                "name": "Bruno Beta",
                "username": "brunobeta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79807883",
                "name": "LLSousa_",
                "username": "LLSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4264575868",
                "name": "carla",
                "username": "carlametralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4223141037",
                "name": "john",
                "username": "loucuradecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4211154875",
                "name": "jenni",
                "username": "JenniNatucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204105071",
                "name": "nice",
                "username": "bereschoffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172620354",
                "name": "brian",
                "username": "briandosarrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4148627049",
                "name": "larissa",
                "username": "laribiancucchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113490277",
                "name": "selma",
                "username": "selmapae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094658795",
                "name": "mands",
                "username": "mandscrazy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4075079603",
                "name": "Mi",
                "username": "mimimirela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904916233",
                "name": "cartola vk",
                "username": "board73721457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3988472739",
                "name": "Aninha",
                "username": "annashinning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198690608",
                "name": "Caio #BETALAB",
                "username": "kaicocavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3414118486",
                "name": "Junior",
                "username": "ItagilJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3750034762",
                "name": "Cristiano Back",
                "username": "CristianoBack1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599902176",
                "name": "Vinicius souza silva",
                "username": "ViniciusdssBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2927485864",
                "name": "Sandro",
                "username": "sandrotimbet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430928614",
                "name": "ANEILSONBARBOSA",
                "username": "AneilsonBarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877161100",
                "name": "n\u00e3o d\u00ea ouvidos aos n\u00e9scios",
                "username": "SamJazzBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344845925",
                "name": "Alberio",
                "username": "Auriinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936911234",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932558360",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932370213",
                "name": "Beta",
                "username": "betabeta00006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929596443",
                "name": "lea",
                "username": "betabeta00003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923624162",
                "name": "beta",
                "username": "betabeta00002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519101154",
                "name": "Nilton",
                "username": "Niltton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571173939",
                "name": "Joyce",
                "username": "Joycce_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554023987",
                "name": "jos\u00e9 HN",
                "username": "_JoseHN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556450610",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flaviosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603188446",
                "name": "Bebeto",
                "username": "_1Bebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035750",
                "name": "Regina Gomes",
                "username": "re_ggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249033016",
                "name": "Hamilton",
                "username": "hamilttoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711967103",
                "name": "sergiolalala",
                "username": "sergiolalalahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548316064",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Teixeira",
                "username": "sltcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595936951",
                "name": "Missivaldo",
                "username": "_Missivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501162827",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398248847",
                "name": "Mah",
                "username": "Maaah_S2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61012298",
                "name": "Cl\u00e1udio",
                "username": "Oliv_Claaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549652253",
                "name": "Rafaela \u0a87\u200d\u0a89",
                "username": "Rafaelaa_85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90700618",
                "name": "Antonio",
                "username": "AntonioSZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605787353",
                "name": "Luis",
                "username": "Luisfsilva76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554804056",
                "name": "Fontinele",
                "username": "Fontinele2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333295042",
                "name": "marcio duarte",
                "username": "marcioduarte201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024862065",
                "name": "Rafinha",
                "username": "Raffffinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024914750",
                "name": "Aparecida",
                "username": "R_apparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442226882",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433352012",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "oppsclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605722398",
                "name": "Rosyane",
                "username": "Rosy_ane3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333188655",
                "name": "elis regina",
                "username": "Elissregina2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562079355",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoelzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333244707",
                "name": "francisco",
                "username": "franciscogn2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519205659",
                "name": "Alex",
                "username": "Alexm2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553042189",
                "name": "Zildo soares",
                "username": "ZildoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581317349",
                "name": "Luiz",
                "username": "_LuizzPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887573575",
                "name": "neide",
                "username": "neiddecelestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553927814",
                "name": "andreilson",
                "username": "Anndreilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587061594",
                "name": "Glayson",
                "username": "Glaayson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279513564",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabiixzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256150570",
                "name": "Carla",
                "username": "Carllakiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340924404",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60894191",
                "name": "@Ka4psy",
                "username": "Ka4Psy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90712586",
                "name": "Girl",
                "username": "G_i_r_l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017708",
                "name": "Maria Lucimar",
                "username": "mlucimar15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547875249",
                "name": "Paulo",
                "username": "PaulloGS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517882342",
                "name": "Wilson",
                "username": "Wilson1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358233332",
                "name": "fafa",
                "username": "fafah30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447312095",
                "name": "Manoel",
                "username": "Manoellss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540512365",
                "name": "LUIZ",
                "username": "Luuiz92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90482983",
                "name": "Sandro",
                "username": "Sanddro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630952",
                "name": "samuel feitosa",
                "username": "samuelfesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610482",
                "name": "Gkcson",
                "username": "Gkcson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91921575",
                "name": "Dany..",
                "username": "Dancfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519660350",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "RodolfoB2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96476327",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "paulo_jur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374432975",
                "name": "Lucas TIM BETA",
                "username": "lchixarobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297559527",
                "name": "Filipe R\u00e9gis",
                "username": "FilipeRgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665980541",
                "name": "CONSULCOOP",
                "username": "consulcoopsba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306271169",
                "name": "omkaroline",
                "username": "omkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219602795",
                "name": "Vanessa #timbeta",
                "username": "n3ss4_cr1s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610446",
                "name": "carlos taboris",
                "username": "carlostaboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245702993",
                "name": "Daniel Machado",
                "username": "danielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94443872",
                "name": "Rafa Alencar",
                "username": "alencarrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514005886",
                "name": "the tester",
                "username": "asljoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811771399",
                "name": "IvanBeta",
                "username": "IvanBeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2895160665",
                "name": "Maurilio Oliveira",
                "username": "mauriliobeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379843268",
                "name": "#TIMBETA - Mara",
                "username": "Marastz76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436208813",
                "name": "Mary Resende",
                "username": "marybeta39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363157965",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabriella084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044749282",
                "name": "Eliane Mansano",
                "username": "elianebeta016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043769320",
                "name": "Wanderson Alves",
                "username": "wanderbeta14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943711393",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonr225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030412372",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959556410",
                "name": "An\u00fancios Classificados Gr\u00e1tis",
                "username": "JbrasilC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906991760",
                "name": "Ronaldo #timbeta",
                "username": "ronaldo44765075",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956518639",
                "name": "Natanael de Holanda",
                "username": "natan_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105766729",
                "name": "dalcio",
                "username": "dalciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933806619",
                "name": "Filipe",
                "username": "filipebetalab1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89366133",
                "name": "Valflides Neto: DEUS, \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vfmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091427583",
                "name": "Alysson Lima",
                "username": "Alyssonbeta27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060276143",
                "name": "Carlos Nascimento",
                "username": "Carlosbeta019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46429083",
                "name": "Renato Soares",
                "username": "RenatoSoares89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221587657",
                "name": "Wellington Chaves",
                "username": "wellington424",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34547256",
                "name": "Catalina D'leon",
                "username": "CatalinaDleon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876245841",
                "name": "Arauc\u00e1ria Ecoturismo",
                "username": "Araucariaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19617146",
                "name": "Rubinho Divin\u00e9ia (\ud83c\udfaf) \ud83d\ude0d",
                "username": "RubinhoDivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2888011367",
                "name": "Aryel com y",
                "username": "aryelakerman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559175970",
                "name": "ROBERTO C BLANCO",
                "username": "blanco60345210",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113466243",
                "name": "Denis Jeff",
                "username": "denisjeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296729131",
                "name": "Alexander, the great.",
                "username": "_aalexandree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90464918",
                "name": "UniAm\u00e9rica - Centro Universit\u00e1rio",
                "username": "uniamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563979912",
                "name": "o menino dos corre",
                "username": "MarquimDMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278282063",
                "name": "Viaje+ Tour",
                "username": "ViajeMais_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158562795",
                "name": "marcos henrique",
                "username": "marcosfarchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212021342",
                "name": "walla da 651",
                "username": "_wallasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "487299934",
                "name": "Iuri Rubin \ud83e\udd88",
                "username": "deubret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247177568",
                "name": "NYFotoFashion",
                "username": "nyfotofashion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202641066",
                "name": "Gabi \u270c",
                "username": "gabi_filgueiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67116695",
                "name": "Thayn\u00e1 Delgado",
                "username": "thaynadelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43436703",
                "name": "Namjoon, Pai de plantas \ud83c\udf77",
                "username": "jucimarapagnozi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074552415",
                "name": "Phyllyppy Nascimento",
                "username": "Phylnasci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65165290",
                "name": "Viny Vince",
                "username": "vinyvince",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1951735400",
                "name": "Isadora de Sonia",
                "username": "biisadora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188572101",
                "name": "Jhonata Alan Farias",
                "username": "jhowalan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54679262",
                "name": "Francisco",
                "username": "fcjdelbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18642804",
                "name": "La\u00eds Menini",
                "username": "lilamenini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241695268",
                "name": "Michelle",
                "username": "ewgetoffofme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163178019",
                "name": "jayme bueno",
                "username": "SeetheHorizon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403081025",
                "name": "Isabella",
                "username": "isabella_bragam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154634322",
                "name": "WePlann Brasil",
                "username": "WePlannBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214951201",
                "name": "cine ostra",
                "username": "cineostra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3401985857",
                "name": "SIROP La Calera",
                "username": "SIROP_LaCalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1417147483",
                "name": "Luiz Carlos",
                "username": "LuizinhFFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298541799",
                "name": "tiago teixeira de an",
                "username": "tiagoritshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176234303",
                "name": "\ud83c\udfbcNadh\u00edn_amour\u2693\ud83d\udc2c",
                "username": "nadhyLove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431039404",
                "name": "Bom Princ\u00edpio",
                "username": "RSBomPrincipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550504061",
                "name": "danieba",
                "username": "dneiela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39377903",
                "name": "Review de Sucker Punch",
                "username": "tangerinax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587830869",
                "name": "Sitios de Espa\u00f1a",
                "username": "SitiosdeEspana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143903581",
                "name": "recicrian\u00e7a",
                "username": "recicrianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35858947",
                "name": "Ag\u00eancia Monte Alegre",
                "username": "agtmontealegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69592985",
                "name": "Luciano",
                "username": "lucianoeurides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53371067",
                "name": "Divin\u00f3polis",
                "username": "DiviCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224240765",
                "name": "Portal MPA",
                "username": "PortalMPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46658281",
                "name": "Imagem da Ilha",
                "username": "imagemdailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060218601",
                "name": "Partiu Pelo Mundo",
                "username": "partiupelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3744782536",
                "name": "Eduardo",
                "username": "esgomex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101359300",
                "name": "Patrique Arnold",
                "username": "paatrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225561331",
                "name": "Andressa Lemos",
                "username": "desabafalemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38428915",
                "name": "Mandy \u03df",
                "username": "_AmandaThais04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116803984",
                "name": "Gabriel Delloiagono",
                "username": "gdelloiagono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129316164",
                "name": "Moiseis Rocha Brito",
                "username": "Moiseis_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2955895607",
                "name": "ivana",
                "username": "_ivanards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353990103",
                "name": "\u0618",
                "username": "andresaagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94240214",
                "name": "Sovania Lyra doMonte",
                "username": "SovaniaMonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285267941",
                "name": "Portal Aran\u00e3s",
                "username": "Portal_Aranas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67395999",
                "name": "Globo Filmes",
                "username": "GloboFilmes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u26aa\u26ab",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187118987",
                "name": "Gabriel Nunes",
                "username": "Nunes1995Nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44628601",
                "name": "Floripa by Bus",
                "username": "FloripabyBus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148265839",
                "name": "Webviajes",
                "username": "webviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293511627",
                "name": "Wagner Serafim",
                "username": "entaowagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79896475",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fernandaborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2713493153",
                "name": "Rosa Galdino",
                "username": "rosagaldino18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17324790",
                "name": "Fernando",
                "username": "soaresfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183698456",
                "name": "Gleiner Vinicius",
                "username": "gleinervinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140084408",
                "name": "turistando",
                "username": "vivenciagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414373380",
                "name": "Jo\u00e3o Fhilype",
                "username": "JFhilype",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318716366",
                "name": "Jo\u00e3o Senna",
                "username": "joaosenna13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9182532",
                "name": "zani",
                "username": "zani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409550533",
                "name": "Casuar Bolado \ud83e\udd96",
                "username": "_hawano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210156781",
                "name": "Pablin",
                "username": "pablocaralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174084940",
                "name": "\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude9c \ud83d\udef8 \ud835\ude83\ud835\ude71\ud835\ude7e\ud835\ude82\ud835\ude82",
                "username": "askpeeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713507241",
                "name": "iolanda",
                "username": "yesmione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275795410",
                "name": "Adriano di Paula",
                "username": "adriano_dipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426913966",
                "name": "Balsam\u00e3o",
                "username": "lubalsamao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098273108",
                "name": "Andrezinhok13",
                "username": "AndreKhatib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390931250",
                "name": "Keila Stefanelli",
                "username": "keilastef21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38474682",
                "name": "\u0416\u0430\u043a\u0435\u043b\u0438\u043d\u0435 \u0410\u043c\u0430\u0440\u0430\u043b",
                "username": "JackeStew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21519939",
                "name": "Ricardo C R Pinto",
                "username": "ricardocrpinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224727202",
                "name": "nubs \u25e1\u0308",
                "username": "nubaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44456651",
                "name": "campedrini",
                "username": "campedrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3847300337",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "TimBetatw10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107477135",
                "name": "FlatOut Brasil",
                "username": "flatoutbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155178338",
                "name": "Natan",
                "username": "naatanbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4071791962",
                "name": "Niel ",
                "username": "Nieelbiriba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924233468",
                "name": "Yoseph",
                "username": "pqpyoseph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305557543",
                "name": "Sanura",
                "username": "ImTakingOffBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460575896",
                "name": "nunno",
                "username": "nunnotario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913018734",
                "name": "Viadonc\u00e9",
                "username": "randisu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3206823010",
                "name": "Seth",
                "username": "azuous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216946021466628096",
                "name": "\u0633\u0642\u0631\u0627\u0637\u2764\ud83e\udd85",
                "username": "JMVM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189355223",
                "name": "rod, diagn\u00f3stico: brasileiro",
                "username": "rodrigotoworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167351625",
                "name": "Adri",
                "username": "adrianihass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136425647",
                "name": "Ranieri",
                "username": "Ranikun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321026722",
                "name": "Matheus Silveira",
                "username": "MSilveira__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586286481",
                "name": "Ambiente Sustent\u00e1vel",
                "username": "Ambsus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52535650",
                "name": "Marcelo Ferrelli",
                "username": "ferrellifoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154597336",
                "name": "Emy",
                "username": "_ribeiroemy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224813213",
                "name": "eumeapaixoneipelapessoaerrada",
                "username": "srtvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115824287",
                "name": "Yago Mariano",
                "username": "Yago_Mariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71068812",
                "name": "V\u00edvere Eventi",
                "username": "vivereeventii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38559348",
                "name": "Carlo Caiado",
                "username": "CarloCaiado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472943166",
                "name": "\ud835\udd71 \ud835\udd94 \ud835\udd91 \ud835\udd8c \ud835\udd86 \ud835\udd89 \ud835\udd86",
                "username": "nudiii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389181137",
                "name": "\u303d\ufe0fatheus Pereira",
                "username": "IMTSPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239950218",
                "name": "Jornalismo SBT SC",
                "username": "JornalismoSBTSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61346163",
                "name": "L\u00facio de Oliveira",
                "username": "omeninolusquio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165801948",
                "name": "Clic101",
                "username": "portalclic101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3949236076",
                "name": "Camara de Comercio",
                "username": "CAVENPORT2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91138394",
                "name": "Thamy \u2728",
                "username": "ThamirezSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16000565",
                "name": "Bentinho paz e amor",
                "username": "luizbento",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "818591635600646144",
                "name": "Victor Caparica",
                "username": "victorcaparica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51839519",
                "name": "luna.",
                "username": "cecinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516188985",
                "name": "ESBR_NOT\u00cdCIAS\u2122",
                "username": "ESBR_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821493661",
                "name": "Andreita Boleira",
                "username": "AndreaBoleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72718278",
                "name": "Companhia do Gesto",
                "username": "companhiagesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518934357",
                "name": "Hall do Turismo by",
                "username": "loungeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82252444",
                "name": "Dayanne Pereira",
                "username": "Dayannepsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17030517",
                "name": "siusi",
                "username": "siusi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2513123436",
                "name": "Para Mi\u00fados",
                "username": "ParaMiudos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809798810",
                "name": "4\u00aelNH0\u2122",
                "username": "IvansitoBru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81681809",
                "name": "Cazu Lara \ud83d\udd25",
                "username": "CazuLara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496481917",
                "name": "neuton cesar",
                "username": "_755176731997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3460348577",
                "name": "OK Interc\u00e2mbio",
                "username": "okintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117188696",
                "name": "R\u00e1dio Jaragu\u00e1 FM",
                "username": "fmjaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169886660",
                "name": "Ju Im\u00f3veis.",
                "username": "vendasjuimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30671460",
                "name": "Julio Cesar Correia #B17",
                "username": "MrBomber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334937650",
                "name": "Priscila Chagas",
                "username": "PriSecah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2156440335",
                "name": "diego castro",
                "username": "digocastro24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85645969",
                "name": "Campanha DoeumLivro (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "doeumlivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48958002",
                "name": "hare aum babaji",
                "username": "barnazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559638",
                "name": "Blog da Feira",
                "username": "blogdafeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4223602467",
                "name": "E l\u00e1 vou eu",
                "username": "BlogElavoueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148722000",
                "name": "Wiiu",
                "username": "Wiiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320129693",
                "name": "Publishing All",
                "username": "PublishingAll",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "669932223794012160",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cvabd5c8r3etbfearq4bwrvs5p4t",
        "oldest_id": "669099694618873856",
        "result_count": 500
    }
}